欧 B-Org
洲 I-Org
联 I-Org
盟 I-Org
通 O
过 O
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
条 O
约 O
、 O
罗 B-Gpe
马 I-Gpe
条 O
约 O
和 O
马 O
斯 O
特 O
里 O
赫 O
特 O
条 O
约 O
的 O
签 O
订 O
, O
经 O
历 O
几 O
次 O
重 O
要 O
的 O
发 O
展 O
, O
逐 O
渐 O
实 O
现 O
由 O
单 O
一 O
的 O
煤 O
电 O
共 O
同 O
体 O
向 O
经 O
济 O
共 O
同 O
体 O
和 O
政 O
治 O
、 O
经 O
济 O
、 O
外 O
交 O
与 O
安 O
全 O
、 O
司 O
法 O
、 O
民 O
政 O
一 O
体 O
化 O
的 O
发 O
展 O
, O
成 O
为 O
当 O
今 O
世 O
界 O
具 O
有 O
重 O
要 O
政 O
治 O
和 O
经 O
济 O
地 O
位 O
的 O
国 O
际 O
力 O
量 O
。 O
在 O
这 O
种 O
一 O
体 O
化 O
过 O
程 O
中 O
, O
也 O
相 O
伴 O
着 O
科 O
技 O
高 O
度 O
合 O
作 O
的 O
进 O
程 O
。 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
, O
始 O
于 O
5 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
原 O
子 O
能 O
联 O
营 O
, O
后 O
来 O
有 O
钢 O
铁 O
、 O
航 O
空 O
航 O
天 O
方 O
面 O
的 O
合 O
作 O
, O
“ O
空 B-ai_product
中 I-ai_product
客 I-ai_product
车 I-ai_product
” I-ai_product
飞 I-ai_product
机 I-ai_product
和 O
阿 B-ai_product
丽 I-ai_product
亚 I-ai_product
娜 I-ai_product
火 I-ai_product
箭 I-ai_product
都 O
是 O
合 O
作 O
研 O
究 O
开 O
发 O
的 O
结 O
晶 O
。 O
这 O
种 O
一 O
般 O
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
, O
经 O
过 O
后 O
来 O
几 O
十 O
年 O
的 O
发 O
展 O
, O
形 O
成 O
了 O
如 O
今 O
的 O
欧 O
盟 O
科 O
技 O
合 O
作 O
越 O
来 O
越 O
强 O
劲 O
的 O
趋 O
势 O
, O
使 O
欧 O
盟 O
进 O
而 O
使 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
正 O
在 O
借 O
科 O
技 O
以 O
及 O
其 O
他 O
方 O
面 O
所 O
形 O
成 O
的 O
合 O
力 O
在 O
国 O
际 O
舞 O
台 O
上 O
扮 O
演 O
越 O
来 O
越 O
重 O
要 O
的 O
角 O
色 O
, O
从 O
而 O
成 O
为 O
认 O
识 O
当 O
今 O
国 O
际 O
局 O
势 O
的 O
一 O
个 O
不 O
可 O
忽 O
视 O
的 O
侧 O
面 O
。 O
7 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
以 I-Date
来 I-Date
, O
在 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
科 O
技 O
霸 O
主 O
地 O
位 O
的 O
严 O
重 O
威 O
胁 O
下 O
, O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
日 O
益 O
迫 O
切 O
地 O
感 O
到 O
, O
高 O
技 O
术 O
已 O
经 O
成 O
为 O
同 O
美 O
、 O
日 O
竞 O
争 O
中 O
决 O
定 O
胜 O
负 O
的 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
因 O
素 O
。 O
据 O
统 O
计 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
2 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
在 O
世 O
界 O
高 O
技 O
术 O
市 O
场 O
的 O
占 O
有 O
率 O
分 O
别 O
增 O
长 O
了 O
3 O
6 O
% O
和 O
3 O
8 O
% O
, O
作 O
为 O
欧 O
盟 O
前 O
身 O
的 O
欧 O
共 O
体 O
却 O
减 O
少 O
了 O
1 O
7 O
% O
; O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
在 O
世 O
界 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
市 O
场 O
的 O
顺 O
差 O
分 O
别 O
为 O
2 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
和 O
2 O
5 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
, O
欧 O
共 O
体 O
却 O
出 O
现 O
了 O
9 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
的 O
高 O
额 O
赤 O
字 O
。 O
在 O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
的 O
过 O
程 O
中 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
国 O
遇 O
到 O
了 O
这 O
样 O
一 O
个 O
严 O
峻 O
问 O
题 O
: O
尽 O
管 O
不 O
少 O
国 O
家 O
人 O
均 O
总 O
产 O
值 O
、 O
科 O
研 O
经 O
费 O
在 O
国 O
民 O
生 O
产 O
总 O
值 O
中 O
的 O
比 O
例 O
以 O
及 O
科 O
研 O
人 O
员 O
占 O
总 O
人 O
口 O
的 O
比 O
例 O
等 O
均 O
高 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
, O
然 O
而 O
这 O
些 O
指 O
标 O
的 O
绝 O
对 O
值 O
却 O
大 O
大 O
低 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
, O
国 O
内 O
科 O
技 O
、 O
经 O
济 O
都 O
不 O
足 O
以 O
支 O
持 O
高 O
技 O
术 O
的 O
全 O
面 O
发 O
展 O
。 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
前 B-Person
总 I-Person
理 I-Person
科 I-Person
尔 I-Person
对 O
此 O
讲 O
道 O
: O
“ O
任 O
何 O
一 O
个 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
都 O
不 O
可 O
能 O
仅 O
靠 O
自 O
身 O
的 O
力 O
量 O
有 O
效 O
地 O
对 O
付 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
技 O
术 O
挑 O
战 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
只 O
有 O
把 O
财 O
力 O
和 O
人 O
力 O
集 O
中 O
起 O
来 O
, O
才 O
能 O
保 O
持 O
自 O
己 O
在 O
未 O
来 O
世 O
界 O
上 O
的 O
经 O
济 O
地 O
位 O
” O
, O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
前 B-Person
总 I-Person
统 I-Person
密 I-Person
特 I-Person
朗 I-Person
早 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
也 O
讲 O
过 O
类 O
似 O
的 O
话 O
: O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
的 O
科 O
研 O
和 O
工 O
业 O
只 O
有 O
开 O
展 O
全 O
面 O
合 O
作 O
, O
才 O
会 O
有 O
光 O
明 O
的 O
明 O
天 O
。 O
为 O
此 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
日 O
益 O
认 O
识 O
到 O
在 O
科 O
技 O
上 O
走 O
联 O
合 O
之 O
路 O
的 O
重 O
要 O
性 O
, O
提 O
出 O
了 O
逐 O
步 O
实 O
现 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
目 O
标 O
, O
而 O
在 O
眼 O
下 O
特 O
别 O
强 O
调 O
加 O
强 O
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
的 O
协 O
调 O
与 O
合 O
作 O
, O
以 O
增 O
强 O
与 O
美 O
、 O
日 O
抗 O
衡 O
的 O
实 O
力 O
。 O
这 O
也 O
体 O
现 O
为 O
欧 B-Org
盟 I-Org
制 O
定 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
规 O
划 O
中 O
所 O
贯 O
穿 O
的 O
基 O
本 O
原 O
则 O
: O
科 O
学 O
技 O
术 O
优 O
先 O
, O
使 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
具 O
有 O
发 O
展 O
动 O
力 O
; O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
要 O
集 O
中 O
到 O
有 O
限 O
的 O
目 O
标 O
, O
满 O
足 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
经 O
济 O
社 O
会 O
需 O
要 O
, O
提 O
高 O
就 O
业 O
、 O
生 O
活 O
质 O
量 O
和 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
这 O
种 O
科 O
技 O
联 O
合 O
的 O
直 O
接 O
作 O
用 O
, O
就 O
是 O
将 O
有 O
限 O
的 O
用 O
于 O
研 O
究 O
开 O
发 O
的 O
财 O
力 O
集 O
中 O
起 O
来 O
, O
重 O
点 O
资 O
助 O
各 O
成 O
员 O
国 O
因 O
成 O
本 O
太 O
高 O
或 O
利 O
益 O
跨 O
国 O
而 O
不 O
能 O
单 O
独 O
开 O
展 O
或 O
还 O
没 O
有 O
开 O
展 O
的 O
研 O
究 O
开 O
发 O
领 O
域 O
。 O
从 O
另 O
一 O
方 O
面 O
看 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
拥 O
有 O
长 O
期 O
发 O
展 O
、 O
实 O
力 O
雄 O
厚 O
的 O
工 O
业 O
和 O
科 O
技 O
基 O
础 O
, O
有 O
世 O
界 O
一 O
流 O
的 O
科 O
技 O
人 O
才 O
和 O
足 O
够 O
的 O
财 O
力 O
, O
各 O
成 O
员 O
国 O
也 O
有 O
着 O
振 O
奋 O
精 O
神 O
、 O
加 O
强 O
合 O
作 O
、 O
建 O
立 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
的 O
强 O
烈 O
愿 O
望 O
, O
而 O
且 O
他 O
们 O
也 O
有 O
着 O
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
传 O
统 O
, O
像 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
空 B-Org
间 I-Org
局 I-Org
( I-Org
E I-Org
S I-Org
A I-Org
) I-Org
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
运 B-Org
载 I-Org
火 I-Org
箭 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
( I-Org
E I-Org
I I-Org
D I-Org
O I-Org
) I-Org
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
( O
原 B-Org
子 I-Org
) I-Org
核 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
( I-Org
C I-Org
E I-Org
R I-Org
N I-Org
) I-Org
、 O
欧 O
洲 O
同 B-Org
步 I-Org
加 I-Org
速 I-Org
器 I-Org
辐 I-Org
射 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
( I-Org
E I-Org
S I-Org
R I-Org
F I-Org
) I-Org
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
分 B-Org
子 I-Org
生 I-Org
物 I-Org
学 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
( I-Org
E I-Org
M I-Org
B I-Org
L I-Org
) I-Org
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
南 O
半 O
球 O
天 O
文 O
研 O
究 O
组 O
织 O
等 O
都 O
一 O
直 O
开 O
展 O
着 O
合 O
作 O
研 O
究 O
活 O
动 O
。 O
所 O
以 O
他 O
们 O
加 O
紧 O
行 O
动 O
, O
尽 O
快 O
制 O
定 O
共 O
同 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
制 O
定 O
中 O
长 O
期 O
研 O
究 O
与 O
技 O
术 O
开 O
发 O
总 O
体 O
规 O
划 O
, O
加 O
强 O
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
双 O
边 O
或 O
多 O
边 O
合 O
作 O
, O
推 O
动 O
科 O
研 O
和 O
生 O
产 O
的 O
紧 O
密 O
结 O
合 O
, O
抓 O
紧 O
工 O
业 O
结 O
构 O
调 O
整 O
和 O
传 O
统 O
产 O
业 O
改 O
造 O
, O
重 O
视 O
培 O
养 O
专 O
业 O
人 O
才 O
。 O
此 O
外 O
, O
从 O
思 O
想 O
文 O
化 O
层 O
次 O
上 O
, O
虽 O
然 O
多 O
样 O
化 O
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
特 O
征 O
, O
但 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
也 O
有 O
它 O
的 O
一 O
致 O
性 O
, O
如 O
对 O
知 O
识 O
的 O
热 O
爱 O
、 O
对 O
民 O
主 O
的 O
追 O
求 O
、 O
创 O
业 O
精 O
神 O
、 O
非 O
凡 O
的 O
经 O
济 O
活 O
动 O
能 O
力 O
和 O
组 O
织 O
能 O
力 O
等 O
。 O
而 O
且 O
今 O
天 O
区 O
域 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
和 O
集 O
团 O
化 O
已 O
成 O
为 O
世 O
界 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
潮 O
流 O
, O
现 O
在 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
和 O
全 O
球 O
形 O
势 O
与 O
以 O
前 O
相 O
比 O
, O
也 O
更 O
加 O
有 O
利 O
于 O
并 O
且 O
也 O
更 O
加 O
急 O
迫 O
地 O
要 O
求 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
走 O
一 O
体 O
化 O
的 O
道 O
路 O
, O
从 O
4 O
0 O
年 O
代 O
最 O
初 O
的 O
煤 O
钢 O
联 O
营 O
到 O
9 O
0 O
年 O
代 O
的 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
立 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
就 O
踏 O
上 O
了 O
寻 O
求 O
联 O
合 O
之 O
路 O
, O
而 O
到 O
了 O
今 O
天 O
已 O
形 O
成 O
不 O
可 O
逆 O
转 O
之 O
势 O
, O
这 O
为 O
其 O
科 O
技 O
的 O
高 O
度 O
合 O
作 O
提 O
供 O
了 O
坚 O
实 O
的 O
背 O
景 O
。 O
科 O
技 O
的 O
高 O
度 O
合 O
作 O
, O
可 O
以 O
说 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
经 O
济 O
和 O
政 O
治 O
一 O
体 O
化 O
的 O
延 O
续 O
和 O
展 O
开 O
, O
其 O
具 O
有 O
纲 O
领 O
性 O
的 O
行 O
动 O
, O
就 O
是 O
制 O
定 O
出 O
能 O
够 O
协 O
调 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
。 O
从 O
政 O
策 O
与 O
法 O
规 O
上 O
促 O
进 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
的 O
联 O
合 O
, O
起 O
始 O
于 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
经 O
济 O
共 O
同 O
体 O
成 O
立 O
之 O
后 O
, O
最 O
早 O
见 O
于 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
原 B-MISC
子 I-MISC
能 I-MISC
条 I-MISC
约 I-MISC
( I-MISC
E I-MISC
u I-MISC
r I-MISC
o I-MISC
t I-MISC
o I-MISC
m I-MISC
  I-MISC
T I-MISC
r I-MISC
e I-MISC
a I-MISC
t I-MISC
y I-MISC
) I-MISC
, O
其 O
中 O
有 O
8 O
款 O
是 O
专 O
门 O
关 O
于 O
促 O
进 O
研 O
究 O
活 O
动 O
的 O
。 O
6 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
期 I-Date
间 I-Date
, O
欧 O
共 O
体 O
进 O
行 O
了 O
几 O
次 O
发 O
展 O
跨 O
国 O
研 O
究 O
组 O
织 O
的 O
努 O
力 O
。 O
直 B-Date
至 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
末 I-Date
, O
欧 O
共 O
体 O
的 O
研 O
究 O
政 O
策 O
重 O
点 O
还 O
是 O
在 O
于 O
协 O
调 O
各 O
成 O
员 O
国 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
而 O
不 O
是 O
追 O
求 O
一 O
种 O
统 O
一 O
一 O
致 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
期 O
间 O
, O
欧 O
共 O
体 O
中 O
出 O
现 O
了 O
越 O
来 O
越 O
一 O
致 O
和 O
清 O
楚 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
“ O
单 O
一 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
法 O
” O
( O
T O
h O
e O
S O
i O
n O
g O
l O
e O
E O
u O
r O
o O
p O
e O
a O
n O
A O
c O
t O
) O
和 O
马 O
斯 O
特 O
里 O
赫 O
特 O
条 O
约 O
( O
T O
r O
e O
a O
t O
y O
o O
f O
M O
a O
a O
s O
t O
r O
i O
c O
h O
t O
) O
就 O
是 O
沿 O
着 O
这 O
个 O
方 O
向 O
工 O
作 O
的 O
, O
后 O
者 O
比 O
前 O
者 O
展 O
示 O
了 O
更 O
加 O
统 O
一 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
前 O
景 O
。 O
而 O
到 O
了 O
今 O
天 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
政 O
策 O
中 O
的 O
这 O
种 O
精 O
神 O
则 O
不 O
断 O
在 O
它 O
的 O
各 O
个 O
科 O
技 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
总 O
体 O
规 O
划 O
中 O
得 O
到 O
充 O
实 O
和 O
完 O
善 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
月 I-Date
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
共 O
同 O
体 O
成 O
员 O
国 O
首 O
脑 O
会 O
议 O
批 O
准 O
了 O
有 O
关 O
竞 O
争 O
力 O
、 O
经 O
济 O
增 O
长 O
和 O
就 O
业 O
的 O
白 O
皮 O
书 O
, O
其 O
中 O
有 O
较 O
大 O
的 O
篇 O
幅 O
论 O
述 O
了 O
科 O
学 O
技 O
术 O
问 O
题 O
, O
指 O
出 O
研 O
究 O
开 O
发 O
对 O
振 O
兴 O
经 O
济 O
的 O
重 O
要 O
性 O
, O
要 O
求 O
到 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
将 O
各 O
成 O
员 O
国 O
的 O
R O
& O
D O
经 O
费 O
从 O
当 O
时 O
平 O
均 O
占 O
国 O
民 O
生 O
产 O
总 O
值 O
的 O
2 O
% O
提 O
高 O
到 O
3 O
% O
, O
还 O
要 O
求 O
在 O
今 O
后 O
1 O
0 O
年 O
内 O
投 O
入 O
1 O
5 O
0 O
0 O
亿 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
货 O
币 O
单 O
位 O
建 O
设 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
基 O
础 O
设 O
施 O
, O
即 O
信 O
息 O
高 O
速 O
公 O
路 O
, O
体 O
现 O
了 O
在 O
发 O
展 O
科 O
学 O
技 O
术 O
上 O
的 O
统 O
一 O
部 O
署 O
和 O
协 O
调 O
行 O
动 O
。 O
这 O
里 O
尤 O
为 O
需 O
要 O
指 O
出 O
的 O
是 O
, O
9 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
初 I-Date
欧 B-Org
盟 I-Org
( O
在 O
其 O
第 O
三 O
个 O
《 O
科 O
技 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
总 O
体 O
规 O
划 O
1 O
9 O
9 O
0 O
— O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
》 O
) O
明 O
确 O
提 O
出 O
了 O
建 O
立 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
” O
的 O
宏 O
伟 O
目 O
标 O
, O
强 O
调 O
研 O
究 O
和 O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
是 O
赢 O
得 O
未 O
来 O
世 O
界 O
经 O
济 O
战 O
争 O
的 O
关 O
键 O
, O
并 O
从 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
起 O
重 O
新 O
调 O
整 O
科 O
研 O
战 O
略 O
, O
以 O
使 O
基 O
础 O
科 O
学 O
研 O
究 O
和 O
实 O
用 O
技 O
术 O
开 O
发 O
“ O
比 O
翼 O
齐 O
飞 O
” O
, O
提 O
出 O
要 O
“ O
建 O
立 O
科 O
技 O
信 O
息 O
网 O
络 O
” O
, O
“ O
决 O
定 O
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
相 O
互 O
承 O
认 O
学 O
历 O
” O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
近 O
年 O
来 O
将 O
“ O
科 O
技 O
兴 O
国 O
” O
、 O
“ O
知 O
识 O
致 O
富 O
” O
作 O
为 O
追 O
求 O
的 O
重 O
要 O
目 O
标 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
委 O
员 O
会 O
于 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
7 O
月 O
发 O
表 O
的 O
《 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
议 O
事 O
日 O
程 O
》 O
明 O
确 O
提 O
出 O
要 O
“ O
将 O
知 O
识 O
化 O
放 O
在 O
最 O
优 O
先 O
地 O
位 O
” O
。 O
这 O
一 O
共 O
同 O
战 O
略 O
, O
无 O
疑 O
也 O
反 O
映 O
了 O
知 O
识 O
经 O
济 O
时 O
代 O
的 O
要 O
求 O
。 O
知 O
识 O
经 O
济 O
就 O
是 O
创 O
新 O
经 O
济 O
, O
为 O
此 O
欧 B-Org
盟 I-Org
极 O
为 O
注 O
意 O
资 O
助 O
和 O
鼓 O
励 O
创 O
新 O
, O
并 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
日 I-Date
通 O
过 O
了 O
第 O
一 O
个 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
创 O
新 O
行 O
动 O
计 O
划 O
, O
它 O
鼓 O
励 O
风 O
险 O
资 O
本 O
和 O
各 O
种 O
基 O
金 O
对 O
创 O
新 O
的 O
投 O
入 O
, O
培 O
育 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
风 O
险 O
资 O
本 O
市 O
场 O
, O
建 O
立 O
科 O
学 O
研 O
究 O
与 O
风 O
险 O
资 O
本 O
间 O
的 O
密 O
切 O
联 O
系 O
, O
增 O
强 O
技 O
术 O
创 O
新 O
与 O
金 O
融 O
的 O
联 O
系 O
, O
为 O
鼓 O
励 O
在 O
创 O
新 O
项 O
目 O
上 O
创 O
办 O
新 O
企 O
业 O
并 O
提 O
高 O
其 O
效 O
率 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
还 O
在 O
立 O
法 O
上 O
组 O
织 O
专 O
家 O
研 O
究 O
和 O
提 O
出 O
关 O
于 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
公 O
司 O
的 O
建 O
议 O
, O
以 O
解 O
决 O
由 O
于 O
各 O
国 O
法 O
律 O
体 O
系 O
的 O
差 O
异 O
给 O
企 O
业 O
带 O
来 O
的 O
负 O
担 O
和 O
各 O
种 O
问 O
题 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
这 O
一 O
行 O
动 O
计 O
划 O
还 O
拟 O
与 O
各 O
成 O
员 O
国 O
协 O
同 O
采 O
取 O
以 O
下 O
措 O
施 O
: O
一 O
是 O
开 O
展 O
战 O
略 O
性 O
和 O
前 O
瞻 O
性 O
研 O
究 O
, O
并 O
向 O
各 O
成 O
员 O
国 O
推 O
广 O
研 O
究 O
方 O
法 O
, O
以 O
确 O
定 O
未 O
来 O
的 O
重 O
点 O
产 O
业 O
重 O
点 O
领 O
域 O
和 O
关 O
键 O
技 O
术 O
; O
二 O
是 O
各 O
成 O
员 O
国 O
要 O
确 O
定 O
R O
& O
D O
及 O
技 O
术 O
创 O
新 O
投 O
入 O
的 O
运 O
期 O
定 O
量 O
化 O
指 O
标 O
, O
增 O
加 O
R O
& O
D O
及 O
技 O
术 O
创 O
新 O
投 O
入 O
的 O
强 O
度 O
; O
三 O
是 O
吸 O
收 O
企 O
业 O
参 O
与 O
制 O
定 O
研 O
究 O
计 O
划 O
, O
扩 O
大 O
和 O
推 O
广 O
与 O
企 O
业 O
的 O
合 O
作 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
; O
四 O
是 O
进 O
一 O
步 O
鼓 O
励 O
科 O
技 O
人 O
员 O
创 O
办 O
技 O
术 O
性 O
企 O
业 O
; O
五 O
是 O
加 O
强 O
公 B-Org
共 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
、 O
大 B-Org
学 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
的 O
合 O
作 O
, O
并 O
使 O
合 O
作 O
向 O
创 O
新 O
企 O
业 O
的 O
方 O
向 O
发 O
展 O
, O
以 O
促 O
进 O
推 O
广 O
和 O
应 O
用 O
; O
六 O
是 O
增 O
强 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
吸 I-Org
收 O
和 O
应 O
用 O
新 O
知 O
识 O
、 O
新 O
技 O
术 O
的 O
能 O
力 O
。 O
通 O
过 O
不 O
断 O
的 O
努 O
力 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
程 O
度 O
得 O
到 O
了 O
长 O
足 O
的 O
提 O
高 O
, O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
, O
在 O
研 O
究 O
领 O
域 O
中 O
, O
通 O
过 O
欧 B-Org
盟 I-Org
共 O
同 O
决 O
策 O
的 O
比 O
重 O
已 O
达 O
到 O
7 O
1 O
% O
, O
而 O
由 O
各 O
国 O
自 O
行 O
决 O
策 O
的 O
比 O
重 O
则 O
下 O
降 O
到 O
2 O
2 O
% O
, O
这 O
种 O
一 O
体 O
化 O
的 O
程 O
度 O
甚 O
至 O
高 O
于 O
他 O
们 O
在 O
外 O
交 O
领 O
域 O
中 O
的 O
共 O
同 O
决 O
策 O
比 O
重 O
( O
6 O
7 O
% O
) O
。 O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
进 O
程 O
中 O
, O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
发 O
挥 O
了 O
独 O
特 O
的 O
作 O
用 O
。 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
, O
即 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
研 O
协 O
调 O
机 O
构 O
” O
的 O
英 O
文 O
缩 O
写 O
( O
E O
U O
R O
E O
K O
A O
) O
。 O
而 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
则 O
是 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
松 O
散 O
合 O
作 O
、 O
统 O
一 O
领 O
导 O
、 O
严 O
密 O
组 O
织 O
协 O
调 O
的 O
民 B-ai_program
用 I-ai_program
高 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
它 O
是 O
在 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
倡 O
议 O
下 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
上 O
马 O
的 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
, O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
在 O
单 O
独 O
或 O
联 O
合 O
制 O
定 O
并 O
实 O
施 O
有 O
关 O
高 O
技 O
术 O
计 O
划 O
( O
如 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
5 B-ai_program
年 I-ai_program
电 I-ai_program
子 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
、 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
、 O
前 O
联 O
邦 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
计 O
划 O
以 O
及 O
欧 O
共 O
体 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
发 O
展 O
战 O
略 O
计 O
划 O
) O
的 O
基 O
础 O
上 O
, O
提 O
出 O
了 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
, O
目 O
的 O
是 O
以 O
一 O
个 O
独 O
立 O
而 O
系 O
统 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
高 O
技 O
术 O
工 O
程 O
与 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
相 O
抗 O
衡 O
, O
从 O
而 O
在 O
国 O
际 O
高 O
技 O
术 O
竞 O
争 O
中 O
谋 O
求 O
技 O
术 O
经 O
济 O
复 O
兴 O
并 O
进 O
而 O
跻 O
身 O
世 O
界 O
一 O
流 O
强 O
国 O
的 O
行 O
列 O
, O
所 O
以 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
又 O
称 O
为 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
联 B-ai_program
合 I-ai_program
振 I-ai_program
兴 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
。 O
该 O
计 O
划 O
的 O
核 O
心 O
, O
就 O
是 O
要 O
在 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
中 O
通 O
过 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
国 O
企 O
业 O
和 O
研 O
究 O
机 O
构 O
之 O
间 O
广 O
泛 O
而 O
深 O
入 O
的 O
密 O
切 O
合 O
作 O
, O
使 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
科 O
研 O
和 O
工 O
业 O
能 O
力 O
成 O
为 O
一 O
个 O
整 O
体 O
, O
挖 O
掘 O
企 O
业 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
潜 O
力 O
, O
为 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
创 O
造 O
足 O
够 O
规 O
模 O
的 O
能 O
参 O
与 O
世 O
界 O
竞 O
争 O
的 O
力 O
量 O
, O
并 O
保 O
持 O
相 O
对 O
的 O
竞 O
争 O
优 O
势 O
。 O
其 O
基 O
本 O
原 O
则 O
是 O
以 O
实 O
力 O
雄 O
厚 O
的 O
大 B-Org
公 I-Org
司 I-Org
和 O
托 B-Org
拉 I-Org
斯 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
为 O
主 O
, O
研 O
究 O
机 O
构 O
为 O
辅 O
, O
自 O
由 O
结 O
合 O
, O
自 O
筹 O
资 O
金 O
, O
共 O
担 O
风 O
险 O
, O
共 O
享 O
成 O
果 O
。 O
其 O
基 O
本 O
内 O
容 O
是 O
, O
通 O
过 O
建 O
立 O
一 O
个 O
跨 O
国 O
技 O
术 O
合 O
作 O
发 O
展 O
的 O
协 O
调 O
机 O
构 O
( O
即 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
) O
, O
把 O
分 O
散 O
在 O
各 O
国 O
的 O
高 O
技 O
术 O
力 O
量 O
、 O
资 O
金 O
和 O
技 O
术 O
系 O
统 O
组 O
织 O
起 O
来 O
, O
集 O
中 O
攻 O
关 O
, O
推 O
动 O
与 O
经 O
济 O
发 O
展 O
密 O
切 O
相 O
关 O
的 O
诸 O
如 O
微 B-ai_tec
电 I-ai_tec
子 I-ai_tec
与 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
激 B-ai_tec
光 I-ai_tec
和 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
的 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
, O
通 O
过 O
这 O
些 O
几 O
乎 O
包 O
括 O
了 O
所 O
有 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
, O
逐 O
步 O
建 O
立 O
起 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
独 O
立 O
的 O
科 O
技 O
体 O
系 O
, O
并 O
以 O
此 O
作 O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
经 O
济 O
复 O
兴 O
的 O
基 O
石 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 O
划 O
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
尽 O
管 O
不 O
完 O
全 O
是 O
一 O
回 O
事 O
( O
其 O
中 O
欧 B-Org
盟 I-Org
甚 O
至 O
只 O
是 O
该 O
计 O
划 O
的 O
一 O
个 O
“ O
参 O
加 O
国 O
” O
) O
, O
但 O
两 O
者 O
之 O
间 O
的 O
紧 O
密 O
相 O
关 O
则 O
是 O
不 O
言 O
而 O
喻 O
的 O
, O
到 O
今 O
天 O
, O
它 O
甚 O
至 O
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
研 O
总 O
体 O
规 O
划 O
形 O
成 O
一 O
种 O
相 O
互 O
补 O
充 O
的 O
关 O
系 O
。 O
在 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
进 O
程 O
中 O
, O
“ O
科 O
技 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
总 O
体 O
规 O
划 O
” O
可 O
以 O
说 O
起 O
到 O
了 O
最 O
为 O
重 O
要 O
的 O
作 O
用 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
从 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
起 O
开 O
始 O
制 O
定 O
“ O
科 O
技 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
总 O
体 O
规 O
划 O
” O
( O
又 O
称 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
) O
, O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
已 O
出 O
台 O
5 O
个 O
这 O
样 O
的 O
规 O
划 O
, O
这 O
些 O
规 O
划 O
可 O
以 O
说 O
集 O
中 O
体 O
现 O
了 O
各 O
成 O
员 O
国 O
建 O
立 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
、 O
走 O
向 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
决 O
心 O
和 O
行 O
动 O
。 O
第 O
一 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
) O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
由 O
欧 O
共 O
体 O
提 O
出 O
, O
其 O
经 O
费 O
和 O
项 O
目 O
的 O
规 O
模 O
都 O
较 O
小 O
, O
还 O
谈 O
不 O
上 O
具 O
有 O
真 O
正 O
的 O
战 O
略 O
意 O
义 O
, O
但 O
对 O
最 O
初 O
确 O
定 O
优 O
先 O
领 O
域 O
作 O
出 O
了 O
贡 O
献 O
, O
并 O
在 O
研 O
究 O
人 O
员 O
和 O
学 O
生 O
中 O
倡 O
导 O
赋 O
予 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
一 O
词 O
更 O
宽 O
广 O
、 O
更 O
丰 O
富 O
的 O
含 O
意 O
。 O
第 O
二 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
1 I-Date
) O
确 O
认 O
了 O
科 O
技 O
是 O
欧 O
共 O
体 O
政 O
治 O
大 O
战 O
略 O
的 O
一 O
部 O
分 O
, O
将 O
科 O
技 O
开 O
发 O
政 O
策 O
视 O
作 O
与 O
欧 O
共 O
体 O
的 O
经 O
济 O
政 O
策 O
、 O
社 O
会 O
政 O
策 O
等 O
同 O
样 O
重 O
要 O
的 O
地 O
位 O
, O
因 O
此 O
它 O
被 O
认 O
为 O
是 O
全 O
面 O
努 O
力 O
制 O
定 O
欧 O
共 O
体 O
科 O
技 O
战 O
略 O
的 O
开 O
始 O
, O
其 O
确 O
定 O
的 O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
是 O
生 O
活 O
质 O
量 O
、 O
走 O
向 O
大 O
市 O
场 O
的 O
信 O
息 O
与 O
通 O
信 O
社 O
会 O
、 O
工 O
业 O
现 O
代 O
化 O
、 O
生 O
物 O
资 O
源 O
、 O
能 O
源 O
等 O
8 O
大 O
领 O
域 O
。 O
第 O
三 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
) O
与 O
第 O
二 O
个 O
在 O
时 O
间 O
上 O
有 O
两 O
年 O
的 O
重 O
叠 O
, O
因 O
此 O
是 O
一 O
个 O
具 O
有 O
滚 O
动 O
性 O
质 O
的 O
科 B-ai_program
研 I-ai_program
开 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
计 O
划 O
中 O
各 O
个 O
项 O
目 O
将 O
视 O
其 O
执 O
行 O
情 O
况 O
和 O
研 O
究 O
结 O
果 O
, O
在 O
计 O
划 O
执 O
行 O
中 O
期 O
或 O
在 O
下 O
一 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
中 O
作 O
出 O
相 O
应 O
调 O
整 O
。 O
第 O
二 O
和 O
第 O
三 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
都 O
是 O
在 O
单 O
一 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
法 O
的 O
基 O
础 O
上 O
制 O
定 O
的 O
。 O
第 O
四 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
) O
是 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
月 I-Date
欧 O
共 O
体 O
按 O
照 O
马 O
斯 O
特 O
里 O
赫 O
特 O
条 O
约 O
( O
马 O
约 O
) O
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
一 O
体 O
化 O
法 O
案 O
规 O
定 O
的 O
目 O
标 O
和 O
立 O
法 O
程 O
序 O
制 O
定 O
的 O
, O
它 O
使 O
欧 O
共 O
体 O
的 O
所 O
有 O
科 O
研 O
活 O
动 O
都 O
被 O
列 O
入 O
总 O
体 O
规 O
划 O
中 O
。 O
这 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
成 O
为 O
了 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
研 O
龙 O
头 O
计 O
划 O
, O
也 O
是 O
为 O
追 O
赶 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
振 O
兴 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
经 O
济 O
而 O
制 O
定 O
的 O
行 O
动 O
计 O
划 O
。 O
它 O
以 O
发 O
展 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
、 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
、 O
遥 B-ai_tec
感 I-ai_tec
、 O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
和 I-ai_tec
工 I-ai_tec
业 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
重 O
点 O
, O
同 O
时 O
加 O
强 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
保 I-ai_tec
护 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
医 I-ai_tec
学 I-ai_tec
和 O
交 B-ai_tec
通 I-ai_tec
运 I-ai_tec
输 I-ai_tec
。 O
为 O
此 O
欧 B-Org
盟 I-Org
拨 O
出 O
1 O
5 O
7 O
亿 O
美 O
元 O
用 O
于 O
实 O
施 O
这 O
一 O
计 O
划 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
又 O
通 O
过 O
了 O
第 O
五 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
草 O
案 O
, O
执 O
行 O
期 O
为 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
～ I-Date
  I-Date
2 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
。 O
较 O
之 O
前 O
一 O
个 O
规 O
划 O
, O
它 O
有 O
两 O
个 O
新 O
的 O
特 O
点 O
, O
一 O
是 O
研 O
究 O
项 O
目 O
更 O
为 O
集 O
中 O
, O
重 O
点 O
研 O
究 O
6 O
大 O
领 O
域 O
, O
包 O
括 O
生 B-ai_program
命 I-ai_program
和 I-ai_program
生 I-ai_program
态 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
资 I-ai_program
源 I-ai_program
的 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
、 O
促 O
进 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
社 O
会 O
的 O
发 O
展 O
研 O
究 O
、 O
以 O
及 O
提 B-ai_program
高 I-ai_program
竞 I-ai_program
争 I-ai_program
力 I-ai_program
和 I-ai_program
促 I-ai_program
进 I-ai_program
可 I-ai_program
持 I-ai_program
续 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
的 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
三 O
个 O
主 O
题 O
计 O
划 O
和 O
保 O
障 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
研 O
究 O
的 O
国 O
际 O
地 O
位 O
、 O
吸 O
引 O
和 O
促 O
进 O
中 O
小 O
企 O
业 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
、 O
提 O
高 O
人 O
力 O
资 O
源 O
的 O
潜 O
力 O
三 O
个 O
横 O
向 O
计 O
划 O
。 O
二 O
是 O
运 O
作 O
方 O
式 O
更 O
为 O
灵 O
活 O
和 O
协 O
调 O
, O
不 O
仅 O
总 O
体 O
规 O
划 O
的 O
各 O
项 O
活 O
动 O
要 O
协 O
调 O
进 O
行 O
, O
还 O
要 O
留 O
出 O
部 O
分 O
资 O
金 O
, O
以 O
便 O
必 O
要 O
时 O
资 O
助 O
那 O
些 O
对 O
形 O
势 O
作 O
出 O
迅 O
速 O
反 O
映 O
的 O
紧 O
急 O
任 O
务 O
。 O
这 O
个 O
计 O
划 O
的 O
目 O
标 O
是 O
促 O
进 O
高 O
水 O
准 O
知 O
识 O
和 O
高 O
质 O
量 O
技 O
术 O
的 O
生 O
产 O
, O
增 O
强 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
竞 O
争 O
力 O
; O
还 O
规 O
定 O
了 O
重 O
点 O
资 O
助 O
领 O
域 O
的 O
项 O
目 O
遴 O
选 O
标 O
准 O
: O
与 O
社 O
会 O
需 O
求 O
相 O
结 O
合 O
、 O
与 O
经 O
济 O
发 O
展 O
相 O
关 O
、 O
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
增 O
值 O
和 O
需 O
求 O
原 O
则 O
相 O
关 O
, O
在 O
这 O
一 O
原 O
则 O
指 O
导 O
下 O
确 O
定 O
了 O
如 O
下 O
的 O
优 O
先 O
领 O
域 O
: O
气 B-ai_program
候 I-ai_program
和 I-ai_program
环 I-ai_program
境 I-ai_program
问 I-ai_program
题 I-ai_program
, O
洁 B-ai_tec
净 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
防 I-ai_tec
治 I-ai_tec
, O
人 B-ai_program
类 I-ai_program
和 I-ai_program
动 I-ai_program
物 I-ai_program
的 I-ai_program
老 I-ai_program
化 I-ai_program
及 I-ai_program
衰 I-ai_program
退 I-ai_program
以 I-ai_program
及 I-ai_program
防 I-ai_program
治 I-ai_program
问 I-ai_program
题 I-ai_program
, O
远 O
距 O
离 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
以 O
及 O
数 B-ai_program
据 I-ai_program
资 I-ai_program
料 I-ai_program
的 I-ai_program
获 I-ai_program
取 I-ai_program
和 I-ai_program
传 I-ai_program
递 I-ai_program
问 I-ai_program
题 I-ai_program
, O
多 B-ai_program
功 I-ai_program
能 I-ai_program
材 I-ai_program
料 I-ai_program
、 I-ai_program
能 I-ai_program
源 I-ai_program
问 I-ai_program
题 I-ai_program
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
总 O
体 O
计 O
划 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
与 O
美 O
、 O
日 O
抗 O
衡 O
的 O
大 O
型 O
综 O
合 O
性 O
研 O
究 O
与 O
技 O
术 O
开 O
发 O
计 O
划 O
, O
也 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
投 O
资 O
最 O
多 O
、 O
领 O
域 O
最 O
广 O
、 O
内 O
容 O
最 O
丰 O
富 O
、 O
市 O
场 O
目 O
的 O
最 B-ai_program
明 I-ai_program
确 I-ai_program
的 I-ai_program
全 I-ai_program
欧 I-ai_program
性 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
开 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
总 O
体 O
规 O
划 O
的 O
特 O
点 O
是 O
以 O
国 O
际 O
前 O
沿 O
、 O
共 O
性 O
基 O
础 O
、 O
耗 O
资 O
巨 O
大 O
、 O
需 O
要 O
成 O
员 O
国 O
联 O
合 O
进 O
行 O
攻 O
关 O
的 O
重 O
大 O
科 O
技 O
项 O
目 O
为 O
主 O
。 O
它 O
与 O
前 O
面 O
提 O
到 O
的 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 O
划 O
有 O
着 O
不 O
断 O
加 O
强 O
的 O
合 O
作 O
关 O
系 O
, O
从 O
整 O
体 O
上 O
看 O
, O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 O
划 O
一 O
般 O
是 O
自 O
下 O
而 O
上 O
的 O
, O
其 O
科 O
研 O
项 O
目 O
是 O
直 O
接 O
面 O
向 O
产 O
品 O
的 O
, O
而 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
计 O
划 O
项 O
目 O
则 O
是 O
预 O
期 O
性 O
的 O
, O
是 O
从 O
上 O
而 O
下 O
的 O
, O
在 O
某 O
种 O
意 O
义 O
上 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
总 O
体 O
规 O
划 O
项 O
目 O
起 O
到 O
了 O
为 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
项 O
目 O
作 O
准 O
备 O
、 O
打 O
基 O
础 O
的 O
作 O
用 O
, O
当 O
然 O
, O
也 O
有 O
不 O
少 O
项 O
目 O
是 O
介 O
于 O
两 O
者 O
之 O
间 O
的 O
。 O
除 O
了 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
和 O
科 O
技 O
研 O
究 O
与 O
发 O
展 O
总 O
体 O
规 O
划 O
之 O
外 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
还 O
采 O
取 O
了 O
若 O
干 O
其 O
他 O
项 O
目 O
与 O
行 O
动 O
来 O
推 O
进 O
其 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
进 O
程 O
。 O
在 O
实 O
施 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
的 O
同 O
时 O
, O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
于 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
提 O
出 O
了 O
一 O
项 O
雄 O
心 O
勃 O
勃 O
的 O
振 B-ai_program
兴 I-ai_program
半 I-ai_program
导 I-ai_program
体 I-ai_program
工 I-ai_program
业 I-ai_program
的 I-ai_program
I I-ai_program
E I-ai_program
S I-ai_program
S I-ai_program
I I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
即 O
“ O
联 O
合 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
亚 B-ai_program
微 I-ai_program
米 I-ai_program
硅 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
。 O
这 O
是 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
面 O
对 O
半 O
导 O
体 O
工 O
业 O
遭 O
受 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
和 O
亚 O
洲 O
“ O
四 O
小 O
龙 O
” O
的 O
冲 O
击 O
和 O
威 O
胁 O
而 O
采 O
取 O
的 O
一 O
项 O
重 O
大 O
战 O
略 O
措 O
施 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
1 O
6 O
家 O
公 O
司 O
和 O
研 O
究 O
机 O
构 O
提 O
出 O
了 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
进 O
取 O
计 O
划 O
” O
, O
简 O
称 O
E B-ai_program
i I-ai_program
3 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
旨 O
在 O
扩 O
大 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
制 O
造 O
和 O
使 O
用 O
超 O
级 O
计 O
算 O
机 O
的 O
规 O
模 O
, O
结 O
束 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
依 O
赖 O
外 O
国 O
超 B-ai_product
级 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
历 O
史 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
德 B-Gpe
法 I-Gpe
两 O
国 O
达 O
成 O
协 O
议 O
, O
联 O
合 O
研 O
制 O
一 O
种 O
安 O
全 O
性 O
能 O
更 O
高 O
的 O
新 B-ai_product
型 I-ai_product
核 I-ai_product
反 I-ai_product
应 I-ai_product
堆 I-ai_product
— O
— O
— O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
压 O
水 O
堆 O
, O
由 O
西 B-Org
门 I-Org
子 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
和 O
法 B-Org
玛 I-Org
通 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
共 O
同 O
承 O
担 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
开 O
工 O
。 O
为 O
了 O
发 O
展 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
, O
尤 O
其 O
为 O
开 O
发 O
应 O
用 O
型 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
不 O
久 O
前 O
通 O
过 O
了 O
一 O
项 O
为 O
期 O
四 O
年 O
的 O
“ O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
计 O
划 O
” O
, O
拨 O
款 O
7 O
. O
2 O
8 O
亿 O
美 O
元 O
, O
重 O
点 O
加 O
强 O
“ O
细 O
胞 O
栽 O
培 O
” O
等 O
8 O
个 O
方 O
面 O
的 O
技 O
术 O
开 O
发 O
, O
而 O
在 O
细 O
胞 O
栽 O
培 O
的 O
领 O
域 O
中 O
, O
又 O
具 O
体 O
批 O
准 O
了 O
6 O
0 O
个 O
科 O
技 O
项 O
目 O
, O
并 O
拨 O
款 O
9 O
5 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
。 O
他 O
们 O
认 O
为 O
发 O
展 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
不 O
仅 O
可 O
以 O
生 O
产 O
更 O
加 O
安 O
全 O
、 O
有 O
效 O
和 O
便 O
宜 O
的 O
新 O
型 O
药 O
物 O
和 O
疫 O
苗 O
, O
从 O
而 O
取 O
得 O
治 O
疗 O
某 O
些 O
遗 O
传 O
疾 O
病 O
的 O
新 O
技 O
术 O
手 O
段 O
, O
并 O
且 O
还 O
将 O
大 O
大 O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
经 O
济 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
深 O
知 O
, O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
十 O
分 O
复 O
杂 O
, O
其 O
研 O
究 O
开 O
发 O
涉 O
及 O
多 O
门 O
学 O
科 O
, O
研 O
究 O
开 O
发 O
费 O
用 O
十 O
分 O
昂 O
贵 O
, O
任 O
何 O
单 O
个 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
都 O
难 O
以 O
独 O
自 O
承 O
担 O
如 O
此 O
巨 O
大 O
的 O
人 O
力 O
和 O
财 O
力 O
投 O
资 O
。 O
因 O
此 O
为 O
完 O
成 O
这 O
次 O
批 O
准 O
的 O
6 O
0 O
个 O
生 B-ai_program
物 I-ai_program
科 I-ai_program
研 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
拨 O
巨 O
款 O
的 O
同 O
时 O
, O
动 O
员 O
1 O
5 O
个 O
成 O
员 O
国 O
的 O
5 O
2 O
8 O
个 O
实 O
验 O
室 O
的 O
人 O
员 O
和 O
设 O
备 O
投 O
入 O
工 O
作 O
, O
7 O
7 O
家 O
工 O
业 O
企 O
业 O
也 O
将 O
参 O
加 O
这 O
些 O
项 O
目 O
的 O
开 O
发 O
和 O
应 O
用 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
初 I-Date
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
布 B-Gpe
鲁 I-Gpe
塞 I-Gpe
尔 I-Gpe
主 O
持 O
召 O
开 O
了 O
“ O
西 O
方 O
七 O
国 O
集 O
团 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
社 O
会 O
部 O
长 O
级 O
会 O
议 O
” O
, O
提 O
出 O
要 O
建 O
立 O
“ O
全 O
球 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
社 O
会 O
” O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
计 O
划 O
在 O
今 O
后 O
1 O
0 O
年 O
内 O
投 O
资 O
2 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
埃 O
居 O
, O
用 O
于 O
发 O
展 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
“ O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
高 O
速 O
公 O
路 O
” O
, O
旨 O
在 O
“ O
创 O
建 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
社 O
会 O
, O
迎 O
接 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
挑 O
战 O
” O
。 O
这 O
种 O
合 O
作 O
不 O
仅 O
大 O
量 O
存 O
在 O
于 O
技 O
术 O
领 O
域 O
, O
而 O
且 O
也 O
出 O
现 O
于 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
家 O
甚 O
至 O
科 O
学 O
爱 O
好 O
者 O
之 O
中 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
3 O
月 O
1 O
5 O
日 O
, O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
家 O
协 O
会 O
” O
在 O
斯 B-Gpe
特 I-Gpe
拉 I-Gpe
斯 I-Gpe
堡 I-Gpe
正 O
式 O
成 O
立 O
, O
宣 O
布 O
自 O
己 O
将 O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
技 O
术 O
促 O
进 O
会 O
( O
E O
u O
r O
o O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
) O
的 O
范 O
围 O
之 O
外 O
从 O
事 O
科 O
学 O
促 O
进 O
活 O
动 O
。 O
1 O
4 O
0 O
多 O
位 O
联 O
合 O
创 O
办 O
人 O
( O
大 O
都 O
是 O
决 O
策 O
层 O
、 O
管 O
理 O
部 O
门 O
、 O
经 O
济 O
界 O
和 O
社 O
会 O
各 O
界 O
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
科 O
学 O
前 O
景 O
深 O
为 O
关 O
切 O
的 O
科 O
学 O
家 O
) O
参 O
加 O
了 O
成 O
立 O
大 O
会 O
, O
重 O
点 O
讨 O
论 O
了 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
一 O
体 O
化 O
、 O
大 O
力 O
扶 O
持 O
青 O
年 O
科 O
学 O
家 O
等 O
问 O
题 O
; O
并 O
确 O
立 O
了 O
敦 O
促 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
技 O
术 O
促 O
进 O
会 O
优 O
先 O
实 O
现 O
的 O
目 O
标 O
, O
如 O
实 O
施 O
更 O
为 O
有 O
效 O
的 O
战 O
略 O
把 O
经 O
济 O
界 O
和 O
公 O
众 O
的 O
社 O
会 O
需 O
求 O
转 O
变 O
为 O
研 O
究 O
与 O
技 O
术 O
成 O
果 O
, O
促 O
进 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
研 O
力 O
量 O
的 O
进 O
一 O
步 O
合 O
作 O
并 O
正 O
确 O
划 O
分 O
研 O
究 O
方 O
向 O
, O
从 O
各 O
国 O
的 O
实 O
际 O
情 O
况 O
出 O
发 O
, O
积 O
极 O
改 O
善 O
科 O
学 O
家 O
的 O
关 O
系 O
。 O
虽 O
然 O
新 O
成 O
立 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
家 O
协 O
会 O
在 O
一 O
些 O
观 O
念 O
上 O
与 O
现 O
有 O
的 O
科 O
学 O
资 O
助 O
组 O
织 O
、 O
科 O
学 O
学 O
会 O
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
学 O
术 O
界 O
及 O
其 O
他 O
专 O
业 O
学 O
会 O
之 O
间 O
存 O
在 O
一 O
定 O
的 O
分 O
歧 O
, O
但 O
并 O
不 O
与 O
他 O
们 O
展 O
开 O
无 O
谓 O
的 O
竞 O
争 O
, O
而 O
是 O
要 O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
科 O
学 O
家 O
之 O
间 O
建 O
立 O
更 O
广 O
泛 O
的 O
联 O
系 O
与 O
合 O
作 O
。 O
纵 O
观 O
8 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
以 I-Date
来 I-Date
的 O
历 O
史 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
高 O
技 O
术 O
方 O
面 O
的 O
努 O
力 O
已 O
取 O
得 O
显 O
著 O
进 O
展 O
。 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
已 O
成 O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
同 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
进 O
行 O
高 O
技 O
术 O
较 O
量 O
的 O
重 O
要 O
砝 O
码 O
, O
不 O
少 O
领 O
域 O
已 O
对 O
美 O
、 O
日 O
形 O
成 O
威 O
胁 O
。 O
自 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
1 O
2 O
月 O
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
第 O
一 O
次 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
1 O
7 O
国 O
部 O
长 O
会 O
议 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
诞 O
生 O
至 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
, O
参 O
加 O
国 O
已 O
增 O
加 O
到 O
5 O
个 O
, O
参 O
与 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
的 O
企 O
业 O
和 O
研 O
究 O
单 O
位 O
已 O
达 O
3 O
5 O
4 O
4 O
家 O
, O
执 O
行 O
总 O
项 O
目 O
已 O
从 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
的 O
4 O
7 O
0 O
项 O
增 O
加 O
到 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
的 O
7 O
2 O
0 O
项 O
。 O
目 O
前 O
, O
一 O
些 O
骨 O
干 O
项 O
目 O
已 O
取 O
得 O
重 O
要 O
进 O
展 O
。 O
例 O
如 O
, O
高 O
清 O
晰 O
度 O
电 O
视 O
已 O
实 O
现 O
第 O
一 O
阶 O
段 O
目 O
标 O
, O
推 O
出 O
了 O
高 O
清 O
晰 O
度 O
电 O
视 O
的 O
原 O
型 O
机 O
, O
提 O
出 O
并 O
论 O
证 O
了 O
生 O
产 O
和 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
传 B-ai_tec
输 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
标 O
准 O
, O
并 O
已 O
进 O
入 O
合 O
作 O
的 O
第 O
二 O
阶 O
段 O
, O
即 O
研 O
制 O
高 B-ai_product
清 I-ai_product
晰 I-ai_product
度 I-ai_product
电 I-ai_product
视 I-ai_product
的 I-ai_product
生 I-ai_product
产 I-ai_product
设 I-ai_product
备 I-ai_product
并 O
将 O
进 O
行 O
试 O
生 O
产 O
; O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
海 O
洋 O
、 O
“ O
普 B-ai_product
罗 I-ai_product
米 I-ai_product
修 I-ai_product
斯 I-ai_product
” O
和 O
极 O
高 O
位 O
率 O
光 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
系 O
统 O
等 O
一 O
批 O
伞 O
型 O
项 O
目 O
也 O
已 O
全 O
面 O
展 O
开 O
, O
形 O
成 O
了 O
一 O
批 O
具 O
有 O
洲 O
际 O
规 O
模 O
的 O
大 B-ai_program
型 I-ai_program
国 I-ai_program
际 I-ai_program
科 I-ai_program
研 I-ai_program
合 I-ai_program
作 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
。 O
据 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
秘 O
书 O
处 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
对 O
项 O
目 O
执 O
行 O
情 O
况 O
的 O
总 O
体 O
评 O
估 O
, O
取 O
得 O
部 O
分 O
和 O
全 O
部 O
成 O
功 O
的 O
项 O
目 O
占 O
其 O
总 O
数 O
的 O
6 O
0 O
% O
, O
中 O
途 O
停 O
止 O
或 O
转 O
到 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
外 O
执 O
行 O
的 O
项 O
目 O
占 O
2 O
4 O
% O
, O
完 O
全 O
失 O
败 O
的 O
项 O
目 O
占 O
1 O
7 O
% O
。 O
参 O
与 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
的 O
企 O
业 O
中 O
, O
7 O
5 O
% O
的 O
企 O
业 O
开 O
发 O
出 O
一 O
种 O
新 O
产 O
品 O
或 O
一 O
种 O
新 O
工 O
艺 O
, O
3 O
0 O
% O
的 O
企 O
业 O
找 O
到 O
了 O
一 O
个 O
较 O
广 O
阔 O
的 O
新 O
产 O
品 O
销 O
售 O
市 O
场 O
, O
2 O
5 O
% O
的 O
企 O
业 O
注 O
册 O
了 O
新 O
的 O
专 O
利 O
, O
1 O
1 O
% O
的 O
企 O
业 O
登 O
记 O
了 O
产 O
品 O
新 O
标 O
准 O
。 O
各 O
种 O
单 O
独 O
或 O
联 O
合 O
实 O
施 O
的 O
高 B-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
大 O
大 O
推 O
进 O
了 O
各 O
国 O
的 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
, O
使 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
、 O
瑞 B-Gpe
士 I-Gpe
的 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
荷 B-Gpe
兰 I-Gpe
和 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
电 B-ai_product
视 I-ai_product
、 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
医 B-ai_tec
药 I-ai_tec
等 O
都 O
进 O
入 O
了 O
世 O
界 O
领 O
先 O
地 O
位 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
1 O
0 O
月 O
3 O
0 O
日 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
空 O
间 O
局 O
所 O
属 O
的 O
阿 B-ai_product
丽 I-ai_product
亚 I-ai_product
娜 I-ai_product
5 I-ai_product
型 I-ai_product
火 I-ai_product
箭 I-ai_product
发 O
射 O
成 O
功 O
, O
1 O
2 O
月 O
又 O
用 O
阿 B-ai_product
丽 I-ai_product
亚 I-ai_product
娜 I-ai_product
4 I-ai_product
型 I-ai_product
火 I-ai_product
箭 I-ai_product
发 O
射 O
了 O
一 O
颗 O
探 O
测 O
太 O
阳 O
风 O
对 O
地 O
球 O
磁 O
场 O
作 O
用 O
的 O
探 B-ai_product
测 I-ai_product
卫 I-ai_product
星 I-ai_product
; O
此 O
外 O
, O
还 O
研 O
制 O
成 O
功 O
了 O
探 B-ai_product
测 I-ai_product
车 I-ai_product
, O
将 O
用 O
于 O
火 O
星 O
探 O
测 O
。 O
但 O
是 O
在 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
中 O
也 O
存 O
在 O
着 O
一 O
些 O
不 O
容 O
忽 O
视 O
的 O
问 O
题 O
, O
比 O
如 O
欧 B-Org
盟 I-Org
一 O
度 O
对 O
科 O
研 O
事 O
业 O
重 O
视 O
不 O
够 O
, O
科 O
研 O
投 O
入 O
不 O
足 O
, O
科 O
研 O
体 O
制 O
落 O
后 O
, O
科 O
技 O
意 O
识 O
陈 O
旧 O
, O
科 O
研 O
与 O
生 O
产 O
脱 O
节 O
, O
缺 O
乏 O
统 O
一 O
规 O
划 O
和 O
协 O
调 O
, O
科 O
学 O
研 O
究 O
向 O
技 O
术 O
开 O
发 O
、 O
技 O
术 O
开 O
发 O
向 O
商 O
品 O
市 O
场 O
转 O
化 O
的 O
过 O
程 O
不 O
甚 O
通 O
畅 O
, O
其 O
高 O
科 O
技 O
开 O
发 O
意 O
识 O
和 O
科 O
技 O
成 O
果 O
转 O
化 O
能 O
力 O
均 O
低 O
于 O
美 O
、 O
日 O
。 O
这 O
种 O
长 O
期 O
积 O
累 O
下 O
来 O
的 O
问 O
题 O
虽 O
然 O
在 O
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
进 O
程 O
中 O
得 O
到 O
了 O
逐 O
渐 O
的 O
缓 O
解 O
, O
但 O
要 O
彻 O
底 O
克 O
服 O
, O
还 O
需 O
要 O
一 O
定 O
的 O
时 O
日 O
。 O
由 O
于 O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
经 O
济 O
、 O
政 O
治 O
一 O
体 O
化 O
进 O
程 O
中 O
的 O
曲 O
折 O
经 O
历 O
必 O
然 O
影 O
响 O
到 O
其 O
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
开 O
展 O
, O
加 O
之 O
即 O
使 O
合 O
作 O
也 O
不 O
可 O
能 O
像 O
一 O
个 O
国 O
家 O
那 O
样 O
容 O
易 O
形 O
成 O
整 O
体 O
力 O
量 O
, O
使 O
得 O
尽 O
管 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
一 O
些 O
成 O
员 O
国 O
的 O
经 O
济 O
和 O
科 O
技 O
力 O
量 O
较 O
强 O
, O
在 O
许 O
多 O
领 O
域 O
仍 O
然 O
难 O
以 O
形 O
成 O
一 O
股 O
强 O
大 O
的 O
合 O
力 O
与 O
美 O
、 O
日 O
抗 O
衡 O
。 O
在 O
全 O
球 O
最 O
具 O
发 O
展 O
前 O
景 O
的 O
5 O
0 O
个 O
高 O
科 O
技 O
领 O
域 O
中 O
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
有 O
3 O
2 O
个 O
领 O
先 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
为 O
1 O
2 O
个 O
, O
而 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
只 O
有 O
6 O
个 O
。 O
而 O
且 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
现 O
有 O
1 O
5 O
个 O
成 O
员 O
国 O
, O
仍 O
旧 O
沿 O
用 O
4 O
0 O
多 O
年 O
前 O
仅 O
有 O
6 O
个 O
成 O
员 O
国 O
时 O
的 O
运 O
作 O
规 O
则 O
, O
又 O
有 O
各 O
种 O
内 O
部 O
矛 O
盾 O
的 O
存 O
在 O
和 O
影 O
响 O
, O
使 O
得 O
相 O
互 O
之 O
间 O
的 O
协 O
调 O
性 O
不 O
断 O
出 O
现 O
新 O
的 O
困 O
难 O
。 O
假 O
如 O
其 O
成 O
员 O
国 O
继 O
续 O
扩 O
增 O
, O
而 O
不 O
在 O
其 O
体 O
制 O
结 O
构 O
上 O
有 O
所 O
改 O
进 O
, O
使 O
之 O
更 O
有 O
效 O
能 O
, O
那 O
么 O
这 O
一 O
问 O
题 O
将 O
变 O
得 O
更 O
为 O
严 O
重 O
, O
从 O
而 O
影 O
响 O
其 O
科 O
技 O
整 O
体 O
力 O
量 O
的 O
形 O
成 O
和 O
提 O
升 O
。 O
此 O
外 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
现 O
有 O
1 O
5 O
国 O
的 O
经 O
济 O
和 O
科 O
技 O
水 O
平 O
也 O
参 O
差 O
不 O
齐 O
, O
随 O
着 O
成 O
员 O
国 O
的 O
不 O
断 O
增 O
多 O
, O
各 O
国 O
在 O
经 O
济 O
发 O
展 O
速 O
度 O
方 O
面 O
的 O
差 O
异 O
必 O
将 O
越 O
来 O
越 O
显 O
著 O
, O
某 O
些 O
统 O
一 O
的 O
和 O
合 O
作 O
的 O
行 O
动 O
就 O
很 O
难 O
开 O
展 O
, O
这 O
尤 O
其 O
在 O
经 O
济 O
活 O
动 O
方 O
面 O
表 O
现 O
得 O
十 O
分 O
突 O
出 O
, O
如 O
加 O
入 O
统 O
一 O
的 O
货 O
币 O
联 O
盟 O
问 O
题 O
, O
为 O
此 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
前 B-Person
总 I-Person
理 I-Person
科 I-Person
尔 I-Person
就 O
时 O
常 O
抱 O
怨 O
: O
“ O
总 O
不 O
能 O
让 O
整 O
个 O
舰 O
队 O
都 O
按 O
照 O
舰 O
队 O
里 O
最 O
慢 O
的 O
军 B-ai_product
舰 I-ai_product
的 O
速 O
度 O
行 O
驶 O
。 O
” O
在 O
科 O
技 O
领 O
域 O
同 O
样 O
如 O
此 O
, O
如 O
对 O
于 O
那 O
些 O
较 O
小 O
的 O
成 O
员 O
国 O
来 O
说 O
, O
由 O
于 O
缺 O
乏 O
经 O
济 O
实 O
力 O
, O
处 O
于 O
“ O
正 O
常 O
报 O
价 O
” O
( O
n O
o O
r O
m O
a O
l O
q O
u O
o O
t O
a O
t O
i O
o O
n O
) O
之 O
下 O
, O
因 O
此 O
限 O
制 O
了 O
他 O
们 O
参 O
与 O
领 O
先 O
水 O
平 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
在 O
执 O
行 O
中 O
也 O
存 O
在 O
不 O
少 O
困 O
难 O
, O
主 O
要 O
涉 O
及 O
各 O
国 O
的 O
科 O
技 O
与 O
工 O
业 O
政 O
策 O
, O
以 O
及 O
协 O
调 O
平 O
衡 O
对 O
参 O
与 O
国 O
和 O
机 O
构 O
的 O
对 O
等 O
援 O
助 O
等 O
问 O
题 O
。 O
尽 O
管 O
存 O
在 O
着 O
种 O
种 O
问 O
题 O
, O
但 O
联 O
合 O
发 O
展 O
的 O
共 O
同 O
愿 O
望 O
以 O
及 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
共 O
同 O
大 O
市 O
场 O
的 O
建 O
立 O
, O
将 O
使 O
这 O
些 O
问 O
题 O
逐 O
步 O
得 O
到 O
解 O
决 O
。 O
此 O
外 O
, O
通 O
过 O
调 O
整 O
国 O
内 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
加 O
强 O
政 O
府 O
与 O
企 O
业 O
界 O
的 O
合 O
作 O
, O
促 O
进 O
科 O
技 O
产 O
业 O
化 O
过 O
程 O
, O
也 O
可 O
以 O
解 O
决 O
科 O
技 O
合 O
作 O
中 O
的 O
一 O
些 O
具 O
体 O
问 O
题 O
。 O
而 O
对 O
于 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
中 O
的 O
不 O
平 O
衡 O
问 O
题 O
, O
也 O
可 O
以 O
借 O
鉴 O
在 O
解 O
决 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
进 O
程 O
中 O
不 O
平 O
衡 O
问 O
题 O
时 O
提 O
出 O
的 O
“ O
两 O
速 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
、 O
“ O
多 O
速 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
、 O
“ O
可 O
变 O
几 O
何 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
、 O
“ O
差 O
异 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
等 O
设 O
想 O
, O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
一 O
体 O
化 O
结 O
构 O
内 O
采 O
取 O
不 O
同 O
的 O
组 O
合 O
或 O
不 O
同 O
的 O
速 O
度 O
, O
以 O
适 O
应 O
各 O
成 O
员 O
国 O
同 O
的 O
条 O
件 O
与 O
不 O
同 O
的 O
要 O
求 O
, O
这 O
样 O
才 O
能 O
避 O
免 O
因 O
过 O
于 O
强 O
求 O
一 O
致 O
而 O
制 O
约 O
了 O
整 O
体 O
的 O
发 O
展 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
由 O
一 O
般 O
的 O
科 O
技 O
联 O
合 O
逐 O
渐 O
走 O
向 O
建 O
立 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
, O
这 O
一 O
进 O
程 O
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
经 O
济 O
、 O
政 O
治 O
上 O
从 O
一 O
般 O
的 O
联 O
合 O
走 O
向 O
建 O
立 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
共 O
同 O
体 O
, O
进 O
而 O
通 O
过 O
联 O
盟 O
的 O
成 O
立 O
进 O
一 O
步 O
走 O
向 O
全 O
面 O
的 O
、 O
深 O
层 O
的 O
一 O
体 O
化 O
过 O
程 O
是 O
同 O
步 O
的 O
。 O
它 O
既 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
在 O
走 O
向 O
联 O
合 O
进 O
程 O
中 O
的 O
产 O
物 O
— O
— O
— O
与 O
世 O
界 O
经 O
济 O
活 O
动 O
区 O
域 O
一 O
体 O
化 O
政 O
策 O
相 O
伴 O
而 O
来 O
的 O
必 O
然 O
有 O
研 O
究 O
开 O
发 O
活 O
动 O
区 O
域 O
一 O
体 O
化 O
政 O
策 O
, O
又 O
反 O
过 O
来 O
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
一 O
体 O
化 O
及 O
其 O
在 O
国 O
际 O
上 O
的 O
地 O
位 O
产 O
生 O
着 O
重 O
要 O
的 O
影 O
响 O
, O
科 O
学 O
技 O
术 O
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
一 O
体 O
化 O
在 O
任 O
何 O
时 O
候 O
都 O
具 O
有 O
不 O
可 O
忽 O
视 O
的 O
作 O
用 O
, O
以 O
至 O
于 O
苏 O
珊 O
尼 O
· O
谢 O
菲 O
( O
S O
u O
s O
a O
n O
n O
e O
M O
. O
S O
h O
a O
f O
e O
r O
) O
这 O
样 O
认 O
为 O
, O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
的 O
普 O
遍 O
表 O
现 O
中 O
, O
也 O
许 O
没 O
有 O
任 O
何 O
东 O
西 O
能 O
有 O
技 O
术 O
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
一 O
体 O
化 O
的 O
贡 O
献 O
更 O
大 O
。 O
因 O
为 O
只 O
有 O
在 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
背 O
景 O
下 O
才 O
可 O
能 O
实 O
现 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
领 O
先 O
, O
从 O
而 O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
经 O
济 O
繁 O
荣 O
和 O
政 O
治 O
独 O
立 O
奠 O
定 O
坚 O
实 O
的 O
基 O
础 O
。 O
比 O
如 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
第 O
四 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
～ I-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
) O
就 O
明 O
确 O
提 O
出 O
科 O
学 O
技 O
术 O
要 O
力 O
求 O
加 O
强 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
的 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
, O
支 O
持 O
欧 O
共 O
体 O
的 O
各 O
项 O
共 O
同 O
政 O
策 O
, O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
一 O
体 O
化 O
建 O
设 O
服 O
务 O
; O
而 O
第 O
五 O
个 O
总 O
体 O
规 O
划 O
则 O
将 O
追 O
求 O
卓 O
越 O
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
水 O
平 O
并 O
使 O
规 O
划 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
总 O
体 O
政 O
策 O
直 O
接 O
相 O
关 O
作 O
为 O
基 O
本 O
的 O
原 O
则 O
。 O
因 O
此 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
一 O
体 O
化 O
不 O
仅 O
具 O
有 O
政 O
治 O
经 O
济 O
上 O
的 O
意 O
义 O
, O
而 O
且 O
还 O
有 O
着 O
文 O
化 O
的 O
意 O
义 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
不 O
仅 O
会 O
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
全 O
方 O
位 O
一 O
体 O
化 O
产 O
生 O
重 O
要 O
影 O
响 O
, O
而 O
且 O
也 O
促 O
使 O
着 O
世 O
界 O
科 O
技 O
多 O
元 O
化 O
格 O
局 O
的 O
形 O
成 O
, O
使 O
得 O
国 O
际 O
科 O
技 O
领 O
域 O
只 O
被 O
某 O
一 O
个 O
超 O
级 O
大 O
国 O
主 O
宰 O
和 O
指 O
挥 O
的 O
时 O
代 O
正 O
在 O
成 O
为 O
过 O
去 O
, O
各 O
国 O
在 O
科 O
技 O
世 O
界 O
平 O
等 O
互 O
利 O
、 O
取 O
长 O
补 O
短 O
的 O
合 O
作 O
时 O
代 O
正 O
在 O
来 O
临 O
。 O
这 O
样 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
前 B-Person
首 I-Person
相 I-Person
温 I-Person
斯 I-Person
顿 I-Person
· I-Person
丘 I-Person
吉 I-Person
尔 I-Person
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
为 O
支 O
持 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
统 O
一 O
所 O
发 O
起 O
的 O
宣 O
传 O
运 O
动 O
中 O
的 O
一 O
次 O
讲 O
演 O
中 O
所 O
展 O
望 O
的 O
前 O
景 O
就 O
会 O
越 O
来 O
越 O
近 O
。 O
他 O
说 O
: O
“ O
如 O
果 O
所 O
有 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
能 O
联 O
合 O
起 O
来 O
, O
它 O
们 O
的 O
三 O
四 O
亿 O
居 O
民 O
就 O
会 O
通 O
过 O
一 O
个 O
共 O
同 O
遗 O
传 O
带 O
来 O
的 O
成 O
果 O
而 O
获 O
得 O
任 O
何 O
界 O
限 O
、 O
任 O
何 O
边 O
境 O
都 O
无 O
法 O
限 O
制 O
的 O
繁 O
荣 O
昌 O
盛 O
、 O
灿 O
烂 O
光 O
辉 O
和 O
幸 O
福 O
的 O
生 O
活 O
。 O
” O

