美 B-Org
国 I-Org
《 I-Org
防 I-Org
务 I-Org
一 I-Org
号 I-Org
》 I-Org
网 I-Org
站 I-Org
近 O
日 O
报 O
道 O
称 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） O
将 O
启 O
动 O
“ O
空 B-ai_programe
战 I-ai_programe
进 I-ai_programe
化 I-ai_programe
” O
（ O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
项 O
目 O
， O
通 O
过 O
测 O
试 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
实 O
体 O
在 O
激 O
烈 O
空 O
战 O
中 O
的 O
配 O
合 O
， O
研 O
究 O
人 O
类 O
对 O
自 O
主 O
空 O
战 O
系 O
统 O
的 O
信 O
任 O
问 O
题 O
， O
加 O
强 O
人 O
- O
机 O
在 O
各 O
类 O
场 O
景 O
空 O
战 O
中 O
的 O
协 O
同 O
作 O
战 O
。 O
美 O
军 O
对 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
的 O
重 O
视 O
由 O
来 O
已 O
久 O
。 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 O
的 O
贝 B-MISC
卡 I-MISC
谷 I-MISC
空 I-MISC
战 I-MISC
中 O
， O
以 B-Gpe
色 I-Gpe
列 I-Gpe
巧 O
妙 O
采 O
用 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
与 O
战 O
斗 O
机 O
的 O
协 O
同 O
作 O
战 O
， O
在 O
6 O
分 O
钟 O
内 O
成 O
功 O
摧 O
毁 O
1 O
9 O
个 O
导 O
弹 O
阵 O
地 O
， O
从 O
而 O
引 O
起 O
了 O
美 O
军 O
对 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
的 O
浓 O
厚 O
兴 O
趣 O
。 O
通 O
过 O
对 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
领 O
域 O
的 O
持 O
续 O
投 O
入 O
以 O
及 O
运 O
用 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
的 O
实 O
战 O
检 O
验 O
， O
美 O
国 O
目 O
前 O
已 O
然 O
成 O
为 O
无 O
人 O
系 O
统 O
的 O
强 O
国 O
， O
在 O
研 O
制 O
、 O
生 O
产 O
、 O
装 O
备 O
及 O
使 O
用 O
等 O
各 O
方 O
面 O
都 O
居 O
世 O
界 O
领 O
先 O
地 O
位 O
， O
构 O
建 O
了 O
各 O
个 O
层 O
面 O
、 O
梯 O
次 O
搭 O
配 O
的 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
作 O
战 O
体 O
系 O
， O
涵 O
盖 O
战 O
略 O
、 O
战 O
役 O
及 O
战 O
术 O
级 O
， O
以 O
及 O
中 O
继 O
通 O
信 O
、 O
电 O
子 O
对 O
抗 O
及 O
攻 O
击 O
等 O
各 O
个 O
任 O
务 O
层 O
。 O
此 O
次 O
的 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
既 O
是 O
美 O
军 O
描 O
绘 O
的 O
全 O
球 O
性 O
无 O
人 O
作 O
战 O
蓝 O
图 O
中 O
的 O
一 O
个 O
板 O
块 O
， O
也 O
是 O
美 O
军 O
推 O
进 O
实 O
现 O
人 O
机 O
协 O
同 O
作 O
战 O
的 O
重 O
要 O
环 O
节 O
。 O
此 O
前 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
已 O
进 O
行 O
了 O
“ O
认 B-ai_programe
知 I-ai_programe
电 I-ai_programe
子 I-ai_programe
战 I-ai_programe
中 I-ai_programe
的 I-ai_programe
行 I-ai_programe
为 I-ai_programe
学 I-ai_programe
习 I-ai_programe
” O
（ O
B B-ai_programe
L I-ai_programe
A I-ai_programe
D I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
、 O
“ O
自 B-ai_programe
适 I-ai_programe
应 I-ai_programe
雷 I-ai_programe
达 I-ai_programe
反 I-ai_programe
干 I-ai_programe
扰 I-ai_programe
” O
（ O
A B-ai_programe
R I-ai_programe
C I-ai_programe
） O
、 O
“ O
持 B-MISC
久 I-MISC
近 I-MISC
距 I-MISC
空 I-MISC
中 I-MISC
支 I-MISC
援 I-MISC
” O
（ O
P B-MISC
A I-MISC
C I-MISC
S I-MISC
） O
、 O
“ O
快 B-MISC
速 I-MISC
轻 I-MISC
型 I-MISC
自 I-MISC
主 I-MISC
” O
（ O
F B-MISC
L I-MISC
A I-MISC
） O
、 O
“ O
拒 B-MISC
止 I-MISC
环 I-MISC
境 I-MISC
中 I-MISC
的 I-MISC
协 I-MISC
同 I-MISC
作 I-MISC
战 I-MISC
” O
（ O
C B-MISC
O I-MISC
D I-MISC
E I-MISC
） O
与 O
“ O
进 B-ai_programe
攻 I-ai_programe
性 I-ai_programe
蜂 I-ai_programe
群 I-ai_programe
使 I-ai_programe
能 I-ai_programe
战 I-ai_programe
术 I-ai_programe
” O
（ O
O B-ai_programe
F I-ai_programe
F I-ai_programe
S I-ai_programe
E I-ai_programe
T I-ai_programe
） O
等 O
项 O
目 O
， O
通 O
过 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
算 O
法 O
与 O
软 O
件 O
、 O
电 O
磁 O
频 O
谱 O
控 O
制 O
技 O
术 O
等 O
手 O
段 O
加 O
强 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
的 O
自 O
主 O
作 O
战 O
能 O
力 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
空 I-Org
军 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
室 I-Org
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
年 O
也 O
开 O
启 O
了 O
“ B-MISC
忠 I-MISC
诚 I-MISC
僚 I-MISC
机 I-MISC
” I-MISC
项 I-MISC
目 I-MISC
， O
探 O
索 O
F O
- O
1 O
6 O
武 O
装 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
与 O
F B-MISC
- I-MISC
3 I-MISC
5 I-MISC
战 I-MISC
斗 I-MISC
机 I-MISC
的 O
协 O
同 O
作 O
战 O
。 O
而 O
此 O
次 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
的 O
独 O
特 O
之 O
处 O
就 O
在 O
于 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
增 O
强 O
人 O
- O
机 O
之 O
间 O
的 O
信 O
任 O
感 O
， O
表 O
明 O
人 O
机 O
协 O
同 O
作 O
战 O
发 O
展 O
进 O
入 O
新 O
阶 O
段 O
。 O
恩 B-Person
格 I-Person
斯 I-Person
曾 O
对 O
战 O
斗 O
力 O
作 O
出 O
精 O
辟 O
论 O
述 O
： O
“ O
军 O
队 O
的 O
全 O
部 O
组 O
织 O
和 O
作 O
战 O
方 O
式 O
以 O
及 O
与 O
之 O
相 O
关 O
的 O
胜 O
负 O
， O
取 O
决 O
于 O
物 O
质 O
的 O
即 O
经 O
济 O
的 O
条 O
件 O
： O
取 O
决 O
于 O
人 O
与 O
武 O
器 O
这 O
两 O
种 O
材 O
料 O
， O
也 O
就 O
是 O
取 O
决 O
于 O
居 O
民 O
的 O
质 O
和 O
量 O
和 O
取 O
决 O
于 O
技 O
术 O
。 O
” O
这 O
说 O
明 O
， O
人 O
与 O
武 O
器 O
的 O
协 O
同 O
与 O
融 O
合 O
一 O
直 O
是 O
战 O
争 O
的 O
核 O
心 O
问 O
题 O
。 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
与 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
协 O
同 O
作 O
战 O
的 O
背 O
后 O
， O
其 O
实 O
是 O
如 O
何 O
最 O
大 O
限 O
度 O
开 O
发 O
有 O
人 O
作 O
战 O
平 O
台 O
与 O
无 O
人 O
作 O
战 O
平 O
台 O
作 O
战 O
潜 O
力 O
的 O
问 O
题 O
， O
是 O
战 O
争 O
从 O
平 O
台 O
对 O
抗 O
向 O
体 O
系 O
对 O
抗 O
演 O
进 O
的 O
必 O
然 O
要 O
求 O
。 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
和 O
有 O
人 O
机 O
各 O
有 O
优 O
缺 O
点 O
， O
一 O
般 O
来 O
说 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
更 O
适 O
合 O
执 O
行 O
枯 O
燥 O
、 O
有 O
污 O
染 O
及 O
危 O
险 O
的 O
任 O
务 O
。 O
如 O
在 O
科 B-MISC
索 I-MISC
沃 I-MISC
战 I-MISC
争 I-MISC
中 O
， O
B B-MISC
- I-MISC
2 I-MISC
轰 I-MISC
炸 I-MISC
机 I-MISC
机 O
组 O
人 O
员 O
通 O
常 O
需 O
要 O
从 O
密 B-Gpe
苏 I-Gpe
里 I-Gpe
州 I-Gpe
飞 O
往 O
塞 B-Gpe
尔 I-Gpe
维 I-Gpe
亚 I-Gpe
实 O
施 O
轰 O
炸 O
， O
往 O
返 O
航 O
程 O
3 O
0 O
个 O
小 O
时 O
。 O
由 O
于 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
时 O
间 O
的 O
生 O
理 O
极 O
限 O
是 O
4 O
0 O
小 O
时 O
， O
因 O
此 O
， O
尽 O
管 O
机 O
组 O
人 O
员 O
由 O
平 O
时 O
的 O
2 O
人 O
增 O
加 O
到 O
3 O
人 O
， O
但 O
仍 O
无 O
法 O
从 O
根 O
本 O
上 O
解 O
决 O
飞 O
行 O
员 O
的 O
疲 O
劳 O
难 O
题 O
。 O
当 O
然 O
， O
有 O
人 O
机 O
的 O
优 O
点 O
有 O
时 O
也 O
是 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
无 O
法 O
替 O
代 O
的 O
。 O
比 O
如 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
与 O
人 O
类 O
指 O
挥 O
员 O
在 O
训 O
练 O
、 O
后 O
勤 O
保 O
障 O
、 O
空 O
域 O
协 O
同 O
及 O
作 O
战 O
概 O
念 O
理 O
解 O
等 O
方 O
面 O
还 O
存 O
在 O
协 O
同 O
问 O
题 O
， O
此 O
外 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
作 O
战 O
还 O
需 O
要 O
有 O
人 O
机 O
适 O
时 O
进 O
行 O
威 O
慑 O
干 O
预 O
。 O
一 O
个 O
典 O
型 O
的 O
案 O
例 O
是 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
， O
一 O
架 O
伊 B-Gpe
朗 I-Gpe
F B-MISC
- I-MISC
4 I-MISC
“ I-MISC
鬼 I-MISC
怪 I-MISC
” I-MISC
战 I-MISC
斗 I-MISC
机 I-MISC
试 O
图 O
拦 O
截 O
一 O
架 O
在 O
阿 B-Gpe
拉 I-Gpe
伯 I-Gpe
湾 I-Gpe
巡 O
航 O
的 O
M O
Q O
- O
1 O
“ O
捕 O
食 O
者 O
” O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
。 O
伊 B-Gpe
朗 I-Gpe
飞 O
行 O
员 O
很 O
快 O
就 O
改 O
变 O
了 O
主 O
意 O
， O
因 O
为 O
他 O
们 O
发 O
现 O
一 O
架 O
F B-MISC
- I-MISC
2 I-MISC
2 I-MISC
“ I-MISC
猛 I-MISC
禽 I-MISC
” I-MISC
战 I-MISC
斗 I-MISC
机 I-MISC
突 O
然 O
出 O
现 O
在 O
他 O
们 O
的 O
编 O
队 O
中 O
， O
并 O
且 O
F B-MISC
- I-MISC
2 I-MISC
2 I-MISC
战 I-MISC
机 I-MISC
飞 O
行 O
员 O
通 O
过 O
无 O
线 O
电 O
警 O
告 O
他 O
们 O
“ O
应 O
当 O
回 O
家 O
” O
。 O
实 O
际 O
上 O
， O
早 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
3 I-Date
年 O
， O
美 O
国 O
陆 O
军 O
就 O
对 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
和 O
R O
A O
H O
- O
6 O
6 O
“ O
科 O
曼 O
奇 O
” O
未 O
来 O
陆 O
军 O
侦 O
察 O
直 O
升 O
机 O
的 O
作 O
战 O
能 O
力 O
进 O
行 O
过 O
比 O
较 O
试 O
验 O
。 O
结 O
果 O
是 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
只 O
能 O
有 O
效 O
完 O
成 O
6 O
7 O
% O
的 O
战 O
场 O
侦 O
察 O
任 O
务 O
、 O
5 O
0 O
% O
的 O
军 O
队 O
警 O
戒 O
任 O
务 O
和 O
2 O
5 O
% O
的 O
作 O
战 O
摧 O
毁 O
任 O
务 O
。 O
可 O
见 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
无 O
法 O
完 O
全 O
替 O
代 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
， O
应 O
与 O
有 O
人 O
作 O
战 O
平 O
台 O
配 O
合 O
使 O
用 O
， O
才 O
能 O
更 O
好 O
地 O
完 O
成 O
作 O
战 O
任 O
务 O
。 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
的 O
发 O
展 O
还 O
伴 O
随 O
着 O
军 O
事 O
伦 O
理 O
方 O
面 O
的 O
争 O
议 O
， O
人 O
们 O
始 O
终 O
存 O
在 O
这 O
样 O
的 O
疑 O
问 O
： O
“ O
人 O
与 O
武 O
器 O
究 O
竟 O
谁 O
才 O
是 O
战 O
争 O
制 O
胜 O
的 O
主 O
要 O
因 O
素 O
？ O
” O
尽 O
管 O
如 O
此 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
投 O
入 O
实 O
战 O
已 O
是 O
必 O
然 O
， O
世 O
界 O
军 O
事 O
大 O
国 O
致 O
力 O
于 O
不 O
断 O
更 O
新 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
， O
使 O
其 O
朝 O
着 O
智 O
能 O
化 O
、 O
协 O
同 O
化 O
的 O
方 O
向 O
发 O
展 O
。 O
在 O
人 O
与 O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
协 O
同 O
作 O
战 O
的 O
过 O
程 O
中 O
， O
人 O
类 O
通 O
过 O
对 O
无 O
人 O
兵 O
器 O
的 O
研 O
发 O
、 O
训 O
练 O
及 O
使 O
用 O
加 O
强 O
了 O
对 O
战 O
争 O
的 O
控 O
制 O
， O
无 B-MISC
人 I-MISC
机 I-MISC
将 O
不 O
再 O
单 O
单 O
是 O
军 O
人 O
体 O
能 O
、 O
技 O
能 O
的 O
延 O
伸 O
， O
而 O
成 O
为 O
军 O
人 O
智 O
能 O
的 O
延 O
伸 O
， O
“ O
剑 O
” O
与 O
“ O
剑 O
法 O
” O
在 O
战 O
争 O
之 O
前 O
、 O
战 O
场 O
之 O
外 O
合 O
而 O
为 O
一 O
， O
军 O
事 O
思 O
想 O
愈 O
发 O
内 O
嵌 O
入 O
军 O
事 O
技 O
术 O
之 O
中 O
。 O
未 O
来 O
的 O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
， O
更 O
多 O
地 O
需 O
要 O
在 O
作 O
战 O
实 O
验 O
室 O
中 O
模 O
拟 O
以 O
检 O
验 O
实 O
际 O
作 O
战 O
效 O
能 O
及 O
人 O
机 O
协 O
同 O
效 O
果 O
， O
因 O
此 O
“ O
战 O
争 O
从 O
实 O
验 O
室 O
打 O
响 O
” O
将 O
成 O
为 O
现 O
实 O
。 O

