英 B-Gpe
国 I-Gpe
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
高 I-ai_program
级 I-ai_program
信 I-ai_program
息 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
及 O
其 O
评 O
价 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
实 O
施 O
、 O
历 O
时 O
5 O
年 O
、 O
耗 O
资 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
高 I-ai_program
级 I-ai_program
信 I-ai_program
息 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
已 O
经 O
执 O
行 O
完 O
毕 O
。 O
这 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
有 O
史 O
以 O
来 O
执 O
行 O
的 O
第 O
一 O
个 O
大 O
规 O
模 O
的 O
合 O
作 O
性 O
质 O
的 O
竞 O
争 O
前 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
计 O
划 O
。 O
这 O
个 O
耗 O
资 O
甚 O
巨 O
， O
参 O
加 O
单 O
位 O
、 O
人 O
员 O
众 O
多 O
的 O
计 O
划 O
到 O
底 O
执 O
行 O
得 O
如 O
何 O
？ O
计 O
划 O
的 O
各 O
项 O
目 O
标 O
是 O
否 O
得 O
到 O
了 O
实 O
现 O
？ O
计 O
划 O
本 O
身 O
是 O
否 O
有 O
效 O
？ O
计 O
划 O
的 O
各 O
项 O
目 O
标 O
定 O
得 O
是 O
否 O
适 O
宜 O
？ O
通 O
过 O
计 O
划 O
可 O
以 O
得 O
到 O
哪 O
些 O
教 O
训 O
？ O
这 O
一 O
系 O
列 O
问 O
题 O
自 O
然 O
得 O
到 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
各 O
界 O
， O
特 O
别 O
是 O
政 O
府 O
、 O
工 O
业 O
界 O
和 O
学 O
术 O
界 O
的 O
关 O
心 O
。 O
最 O
近 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
苏 O
塞 O
克 O
思 O
大 O
学 O
的 O
科 O
学 O
政 O
策 O
研 O
究 O
室 O
和 O
曼 O
彻 O
斯 O
特 O
大 O
学 O
的 O
工 O
程 O
与 O
科 O
技 O
政 O
策 O
研 O
究 O
室 O
联 O
合 O
写 O
出 O
了 O
关 O
于 O
阿 O
尔 O
维 O
计 O
划 O
的 O
总 O
结 O
性 O
评 O
价 O
报 O
告 O
， O
详 O
细 O
讨 O
论 O
了 O
上 O
述 O
问 O
题 O
。 O
现 O
参 O
考 O
此 O
评 O
价 O
报 O
告 O
， O
并 O
结 O
合 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
报 O
刊 O
上 O
的 O
有 O
关 O
文 O
章 O
及 O
笔 O
者 O
掌 O
握 O
的 O
情 O
况 O
， O
对 O
阿 O
尔 O
维 O
计 O
划 O
及 O
其 O
评 O
价 O
介 O
绍 O
如 O
下 O
， O
希 O
望 O
能 O
对 O
我 O
国 O
有 O
关 O
高 O
技 O
术 O
计 O
划 O
的 O
制 O
定 O
和 O
实 O
施 O
有 O
一 O
定 O
的 O
借 O
鉴 O
和 O
参 O
考 O
作 O
用 O
。 O
一 O
、 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
1 O
. O
计 O
划 O
的 O
形 O
成 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
日 B-Gpe
本 I-Gpe
宣 O
布 O
了 O
其 O
雄 O
心 O
勃 O
勃 O
的 O
第 B-ai_program
五 I-ai_program
代 I-ai_program
计 I-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
向 O
当 O
时 O
在 O
信 O
息 O
技 O
术 O
领 O
域 O
居 O
优 O
势 O
地 O
位 O
的 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
发 O
起 O
了 O
挑 O
战 O
， O
这 O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
受 O
到 O
很 O
大 O
的 O
震 O
动 O
。 O
8 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
初 I-Date
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
工 O
业 O
在 O
世 O
界 O
市 O
场 O
上 O
处 O
境 O
不 O
妙 O
， O
每 O
况 O
愈 O
下 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 O
息 O
技 O
术 O
方 O
面 O
的 O
贸 O
易 O
赤 O
字 O
达 O
3 O
亿 O
英 O
镑 O
。 O
当 O
时 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
工 O
业 O
支 O
离 O
破 O
碎 O
， O
未 O
能 O
形 O
成 O
一 O
个 O
有 O
机 O
的 O
整 O
体 O
， O
在 O
世 O
界 O
市 O
场 O
上 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
很 O
弱 O
。 O
在 O
此 O
形 O
势 O
下 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
邀 O
请 O
当 O
时 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
讯 O
公 O
司 O
的 O
约 B-Person
翰 I-Person
· I-Person
阿 I-Person
尔 I-Person
维 I-Person
组 O
织 O
一 O
个 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
考 O
虑 O
针 O
对 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
计 O
划 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
应 O
采 O
取 O
哪 O
些 O
行 O
动 O
。 O
根 O
据 O
阿 B-Org
尔 I-Org
维 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
研 O
究 O
报 O
告 O
， O
参 O
考 O
了 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
第 B-ai_program
五 I-ai_program
代 I-ai_program
计 I-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
大 O
部 O
分 O
技 O
术 O
目 O
标 O
， O
英 O
政 O
府 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
正 O
式 O
宣 O
布 O
了 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
高 I-ai_program
级 I-ai_program
信 I-ai_program
息 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
计 O
划 O
从 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
执 O
行 O
， O
历 O
时 O
5 O
年 O
， O
总 O
投 O
资 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
， O
其 O
中 O
英 O
政 O
府 O
投 O
资 O
2 O
亿 O
镑 O
， O
工 O
业 O
界 O
出 O
资 O
1 O
. O
5 O
亿 O
镑 O
。 O
计 O
划 O
的 O
大 O
部 O
分 O
项 O
目 O
采 O
用 O
合 O
作 O
的 O
方 O
式 O
进 O
行 O
， O
即 O
由 O
工 O
业 O
界 O
和 O
学 O
术 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
联 O
合 O
提 O
出 O
项 O
目 O
申 O
请 O
， O
合 O
作 O
开 O
展 O
项 O
目 O
研 O
究 O
工 O
作 O
。 O
工 O
业 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
负 O
担 O
项 O
目 O
一 O
半 O
的 O
费 O
用 O
， O
学 O
术 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
的 O
费 O
用 O
全 O
部 O
由 O
政 O
府 O
包 O
下 O
来 O
， O
主 O
要 O
通 O
过 O
英 O
教 O
科 O
部 O
下 O
属 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
与 O
工 O
程 O
研 O
究 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
提 O
供 O
。 O
英 O
政 O
府 O
当 O
时 O
推 O
出 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
主 O
要 O
是 O
基 O
于 O
以 O
下 O
几 O
点 O
考 O
虑 O
： O
（ O
1 O
） O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
当 O
时 O
信 O
息 O
技 O
术 O
工 O
业 O
十 O
分 O
分 O
散 O
， O
竞 O
争 O
力 O
弱 O
， O
需 O
要 O
通 O
过 O
支 O
持 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
开 O
展 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
工 O
作 O
来 O
加 O
强 O
。 O
（ O
2 O
） O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
是 O
一 O
种 O
战 O
略 O
性 O
的 O
技 O
术 O
。 O
通 O
过 O
增 O
强 O
国 O
家 O
在 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
方 O
面 O
的 O
实 O
力 O
， O
可 O
以 O
提 O
高 O
所 O
有 O
与 O
之 O
有 O
关 O
的 O
工 O
业 O
领 O
域 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
（ O
3 O
） O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
工 O
业 O
在 O
世 O
界 O
市 O
场 O
上 O
缺 O
乏 O
竞 O
争 O
力 O
， O
需 O
要 O
给 O
与 O
战 O
略 O
性 O
的 O
支 O
持 O
以 O
扭 O
转 O
英 O
在 O
此 O
关 O
键 O
领 O
域 O
的 O
每 O
况 O
愈 O
下 O
的 O
劣 O
势 O
。 O
（ O
4 O
） O
提 O
高 O
英 O
在 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
实 O
力 O
， O
如 O
半 B-ai_tec
导 I-ai_tec
体 I-ai_tec
和 O
软 B-ai_tec
件 I-ai_tec
方 O
面 O
的 O
实 O
力 O
， O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
军 O
事 O
发 O
展 O
计 O
划 O
十 O
分 O
重 O
要 O
。 O
（ O
5 O
） O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
公 O
司 O
需 O
要 O
得 O
到 O
政 O
府 O
的 O
支 O
持 O
以 O
开 O
展 O
风 O
险 O
大 O
、 O
周 O
期 O
长 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
工 O
作 O
。 O
政 O
府 O
的 O
参 O
与 O
有 O
利 O
于 O
克 O
服 O
在 O
集 O
中 O
英 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
资 O
源 O
上 O
遇 O
到 O
的 O
障 O
碍 O
， O
同 O
时 O
亦 O
有 O
利 O
于 O
将 O
研 O
究 O
成 O
果 O
更 O
广 O
泛 O
地 O
扩 O
散 O
到 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
工 O
业 O
中 O
去 O
。 O
（ O
6 O
） O
其 O
它 O
国 O
家 O
的 O
政 O
府 O
支 O
持 O
发 O
展 O
本 O
国 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
工 O
业 O
的 O
情 O
况 O
很 O
普 O
遍 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
、 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
南 B-Gpe
朝 I-Gpe
鲜 I-Gpe
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
其 O
它 O
国 O
家 O
都 O
有 O
或 O
正 O
在 O
制 O
定 O
类 O
似 O
的 O
计 O
划 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
亦 O
有 O
必 O
要 O
采 O
取 O
类 O
似 O
的 O
作 O
法 O
。 O
2 O
。 O
计 O
划 O
欲 O
实 O
现 O
的 O
目 O
标 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
制 O
定 O
者 O
们 O
为 O
计 O
划 O
制 O
定 O
了 O
预 O
期 O
实 O
现 O
的 O
三 O
个 O
层 O
次 O
的 O
目 O
标 O
， O
即 O
技 O
术 O
性 O
的 O
目 O
标 O
、 O
结 O
构 O
性 O
的 O
目 O
标 O
和 O
最 O
高 O
层 O
次 O
的 O
战 O
略 O
目 O
标 O
。 O
（ O
1 O
） O
战 O
略 O
性 O
的 O
目 O
标 O
这 O
是 O
最 O
高 O
层 O
次 O
的 O
目 O
标 O
， O
旨 O
在 O
通 O
过 O
加 O
强 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
基 O
础 O
， O
提 O
高 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
世 O
界 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
市 O
场 O
上 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
， O
改 O
进 O
英 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
整 O
体 O
表 O
现 O
， O
具 O
体 O
目 O
标 O
是 O
： O
● O
占 O
领 O
更 O
大 O
的 O
世 O
界 O
市 O
场 O
份 O
额 O
； O
● O
提 O
高 O
国 O
产 O
化 O
能 O
力 O
和 O
技 O
术 O
自 O
立 O
能 O
力 O
； O
● O
改 O
进 O
英 O
在 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
贸 O
易 O
中 O
的 O
表 O
现 O
， O
使 O
英 O
成 O
为 O
高 O
技 O
术 O
、 O
高 O
附 O
加 O
值 O
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
产 O
品 O
和 O
系 O
统 O
的 O
净 O
出 O
口 O
国 O
； O
● O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
工 O
业 O
更 O
普 O
遍 O
地 O
使 O
用 O
本 O
国 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
工 O
业 O
的 O
产 O
品 O
。 O
（ O
2 O
） O
结 O
构 O
性 O
目 O
标 O
这 O
是 O
中 O
间 O
层 O
次 O
的 O
目 O
标 O
， O
旨 O
在 O
加 O
强 O
英 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
学 O
术 O
研 O
究 O
界 O
和 O
工 O
业 O
界 O
之 O
间 O
的 O
联 O
系 O
与 O
合 O
作 O
并 O
增 O
强 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
基 O
础 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
建 O
立 O
在 O
当 O
时 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
现 O
有 O
基 O
础 O
和 O
能 O
力 O
之 O
上 O
的 O
， O
英 O
政 O
府 O
希 O
望 O
通 O
过 O
计 O
划 O
的 O
执 O
行 O
， O
能 O
够 O
大 O
大 O
加 O
强 O
英 O
信 O
息 O
领 O
域 O
的 O
那 O
些 O
关 O
键 O
性 O
的 O
薄 O
弱 O
环 O
节 O
。 O
具 O
体 O
的 O
结 O
构 O
性 O
目 O
标 O
有 O
： O
● O
引 O
导 O
学 O
术 O
性 O
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
工 O
作 O
面 O
向 O
整 O
个 O
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
工 O
业 O
； O
● O
建 O
立 O
起 O
学 O
术 O
界 O
和 O
工 O
业 O
界 O
之 O
间 O
的 O
紧 O
密 O
联 O
系 O
与 O
合 O
作 O
关 O
系 O
， O
促 O
进 O
从 O
学 O
术 O
界 O
向 O
工 O
业 O
界 O
的 O
技 O
术 O
和 O
技 O
术 O
诀 O
窍 O
的 O
转 O
移 O
； O
● O
创 O
造 O
并 O
不 O
断 O
加 O
强 O
一 O
个 O
活 O
跃 O
的 O
、 O
相 O
互 O
密 O
切 O
联 O
系 O
和 O
配 O
合 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
界 O
； O
● O
将 O
与 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
有 O
关 O
的 O
各 O
技 O
术 O
领 O
域 O
协 O
调 O
地 O
结 O
合 O
在 O
一 O
起 O
， O
促 O
进 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
进 O
步 O
； O
● O
使 O
分 O
散 O
的 O
各 O
专 O
业 O
技 O
术 O
领 O
域 O
形 O
成 O
一 O
个 O
有 O
机 O
的 O
、 O
合 O
理 O
的 O
整 O
体 O
。 O
（ O
3 O
） O
技 O
术 O
性 O
目 O
标 O
这 O
是 O
计 O
划 O
的 O
最 O
低 O
层 O
次 O
的 O
目 O
标 O
， O
也 O
是 O
计 O
划 O
目 O
标 O
的 O
主 O
体 O
， O
计 O
划 O
的 O
大 O
部 O
分 O
工 O
作 O
是 O
围 O
绕 O
这 O
些 O
目 O
标 O
开 O
展 O
的 O
。 O
技 O
术 O
目 O
标 O
主 O
要 O
体 O
现 O
在 O
以 O
下 O
6 O
个 O
技 O
术 O
子 O
计 O
划 O
中 O
： O
● O
超 B-ai_tec
大 I-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
集 I-ai_tec
成 I-ai_tec
电 I-ai_tec
路 I-ai_tec
； O
● O
软 B-ai_tec
件 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
； O
● O
智 B-ai_tec
能 I-ai_tec
知 I-ai_tec
识 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
； O
● O
人 B-ai_tec
机 I-ai_tec
界 I-ai_tec
面 I-ai_tec
； O
● O
大 B-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
示 I-ai_tec
范 I-ai_tec
； O
● O
基 B-ai_tec
础 I-ai_tec
和 I-ai_tec
通 I-ai_tec
讯 I-ai_tec
设 I-ai_tec
施 I-ai_tec
。 O
前 O
4 O
个 O
子 O
计 O
划 O
是 O
核 O
心 O
， O
后 O
2 O
个 O
是 O
辅 O
助 O
性 O
的 O
。 O
3 O
. O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
一 O
些 O
特 O
点 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
个 O
大 O
规 O
模 O
的 O
合 O
作 O
性 O
竞 O
争 O
前 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
计 O
划 O
， O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
来 O
说 O
， O
可 O
谓 O
史 O
无 O
前 O
例 O
。 O
与 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
第 B-ai_program
五 I-ai_program
代 I-ai_program
计 I-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
和 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
微 B-ai_program
电 I-ai_program
子 I-ai_program
与 I-ai_program
计 I-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
合 I-ai_program
作 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
相 O
比 O
， O
也 O
有 O
许 O
多 O
不 O
同 O
之 O
处 O
， O
具 O
有 O
若 O
干 O
创 O
新 O
性 O
的 O
特 O
点 O
。 O
（ O
1 O
） O
合 O
作 O
合 O
作 O
是 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
一 O
个 O
显 O
著 O
特 O
点 O
。 O
主 O
要 O
表 O
现 O
在 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
学 O
术 O
研 O
究 O
界 O
和 O
工 O
业 O
界 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
上 O
。 O
长 O
期 O
以 O
来 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
科 O
研 O
与 O
生 O
产 O
之 O
间 O
一 O
直 O
存 O
在 O
着 O
脱 O
节 O
问 O
题 O
。 O
政 O
府 O
花 O
了 O
大 O
笔 O
钱 O
支 O
持 O
学 O
术 O
研 O
究 O
界 O
的 O
科 O
研 O
工 O
作 O
， O
但 O
大 O
批 O
的 O
研 O
究 O
成 O
果 O
却 O
难 O
以 O
转 O
化 O
为 O
生 O
产 O
力 O
。 O
尽 O
管 O
英 O
政 O
府 O
为 O
此 O
建 O
立 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
技 O
术 O
集 O
团 O
、 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
技 O
术 O
开 O
发 O
公 O
司 O
， O
许 O
多 O
大 O
学 O
也 O
建 O
立 O
了 O
自 O
己 O
的 O
技 O
术 O
转 O
让 O
机 O
构 O
等 O
来 O
推 O
动 O
科 O
研 O
成 O
果 O
向 O
生 O
产 O
中 O
转 O
移 O
， O
但 O
这 O
方 O
面 O
存 O
在 O
的 O
问 O
题 O
依 O
然 O
十 O
分 O
严 O
重 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
公 O
司 O
对 O
学 O
术 O
界 O
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
或 O
者 O
不 O
知 O
道 O
， O
或 O
者 O
不 O
感 O
兴 O
趣 O
。 O
公 O
司 O
往 O
往 O
各 O
自 O
搞 O
一 O
套 O
自 O
己 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
计 O
划 O
， O
相 O
互 O
之 O
间 O
亦 O
缺 O
乏 O
协 O
调 O
配 O
合 O
。 O
结 O
果 O
使 O
得 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
业 O
中 O
存 O
在 O
着 O
大 O
量 O
的 O
重 O
复 O
性 O
工 O
作 O
， O
浪 O
费 O
很 O
大 O
， O
而 O
且 O
使 O
得 O
整 O
个 O
的 O
产 O
业 O
支 O
离 O
破 O
碎 O
， O
形 O
不 O
成 O
一 O
个 O
整 O
体 O
。 O
在 O
政 O
府 O
一 O
级 O
， O
各 O
政 O
府 O
部 O
门 O
又 O
都 O
有 O
自 O
己 O
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
计 O
划 O
， O
使 O
得 O
财 O
力 O
分 O
散 O
， O
更 O
难 O
以 O
形 O
成 O
一 O
个 O
有 O
机 O
的 O
整 O
体 O
。 O
有 O
鉴 O
于 O
此 O
， O
英 O
政 O
府 O
力 O
图 O
通 O
过 O
鼓 O
励 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
学 O
术 O
研 O
究 O
界 O
与 O
工 O
业 O
界 O
之 O
间 O
的 O
紧 O
密 O
联 O
系 O
与 O
合 O
作 O
和 O
把 O
政 O
府 O
有 O
关 O
部 O
门 O
的 O
财 O
力 O
集 O
中 O
使 O
用 O
的 O
办 O
法 O
来 O
消 O
除 O
上 O
述 O
弊 O
端 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
绝 O
大 O
部 O
分 O
项 O
目 O
都 O
要 O
求 O
既 O
要 O
有 O
学 O
术 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
， O
又 O
要 O
有 O
至 O
少 O
一 O
个 O
以 O
上 O
的 O
工 O
业 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
。 O
项 O
目 O
申 O
请 O
书 O
须 O
由 O
学 O
术 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
和 O
工 O
业 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
联 O
合 O
提 O
出 O
， O
项 O
目 O
的 O
研 O
究 O
成 O
果 O
一 O
般 O
归 O
工 O
业 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
所 O
有 O
， O
由 O
工 O
业 O
界 O
参 O
加 O
单 O
位 O
负 O
责 O
对 O
成 O
果 O
作 O
进 O
一 O
步 O
的 O
开 O
发 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
合 O
作 O
特 O
点 O
还 O
表 O
现 O
在 O
英 O
政 O
府 O
与 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
有 O
关 O
的 O
几 O
个 O
部 O
委 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
上 O
。 O
即 O
负 O
责 O
工 O
业 O
的 O
英 O
贸 B-Org
易 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
业 I-Org
部 I-Org
（ I-Org
D I-Org
T I-Org
I I-Org
） I-Org
、 O
负 O
责 O
国 O
防 O
的 O
英 O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
（ I-Org
M I-Org
O I-Org
D I-Org
） I-Org
和 O
负 O
责 O
学 O
术 O
性 O
科 O
研 O
工 O
作 O
的 O
英 B-Org
科 I-Org
学 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
（ I-Org
S I-Org
E I-Org
R I-Org
C I-Org
） I-Org
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
上 O
。 O
实 O
际 O
上 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
由 O
这 O
三 O
个 O
部 O
委 O
共 O
同 O
发 O
起 O
和 O
主 O
持 O
的 O
， O
政 O
府 O
的 O
拨 O
款 O
也 O
都 O
是 O
通 O
过 O
这 O
三 O
家 O
提 O
供 O
的 O
。 O
这 O
三 O
个 O
部 O
委 O
之 O
间 O
的 O
紧 O
密 O
合 O
作 O
是 O
计 O
划 O
得 O
以 O
成 O
功 O
实 O
施 O
的 O
重 O
要 O
保 O
证 O
。 O
（ O
2 O
） O
规 O
模 O
大 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
动 O
员 O
丁 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
资 O
金 O
， O
支 O
持 O
了 O
3 O
0 O
0 O
多 O
个 O
合 O
作 O
和 O
学 O
术 O
性 O
的 O
研 O
究 O
开 O
发 O
项 O
目 O
， O
参 O
加 O
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
在 O
5 O
0 O
0 O
0 O
人 O
以 O
上 O
。 O
参 O
加 O
计 O
划 O
的 O
公 O
司 O
企 O
业 O
有 O
1 O
5 O
5 O
家 O
； O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
5 O
6 O
所 O
大 O
学 O
、 O
1 O
2 O
所 O
综 O
合 O
技 O
术 O
学 O
院 O
都 O
有 O
研 O
究 O
小 O
组 O
参 O
加 O
， O
除 O
此 O
之 O
外 O
还 O
有 O
2 O
6 O
个 O
科 O
研 O
机 O
构 O
参 O
加 O
。 O
（ O
3 O
） O
理 O
事 O
会 O
模 O
式 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
由 O
D O
T O
I O
， O
M O
O O
D O
和 O
S O
E O
R O
C O
三 O
个 O
部 O
委 O
共 O
同 O
发 O
起 O
和 O
主 O
办 O
。 O
如 O
由 O
各 O
部 O
委 O
分 O
别 O
管 O
理 O
和 O
执 O
行 O
计 O
划 O
的 O
有 O
关 O
部 O
分 O
， O
则 O
很 O
有 O
可 O
能 O
因 O
离 O
心 O
倾 O
向 O
而 O
使 O
计 O
划 O
不 O
能 O
顺 O
利 O
实 O
施 O
。 O
为 O
此 O
计 O
划 O
创 O
造 O
了 O
阿 B-Org
尔 I-Org
维 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
这 O
一 O
管 O
理 O
模 O
式 O
。 O
理 O
事 O
会 O
由 O
上 O
述 O
三 O
个 O
部 O
委 O
人 O
数 O
大 O
体 O
相 O
等 O
的 O
官 O
员 O
和 O
工 O
业 O
界 O
的 O
代 O
表 O
组 O
成 O
。 O
负 O
责 O
制 O
定 O
计 O
划 O
的 O
具 O
体 O
目 O
标 O
和 O
战 O
略 O
， O
挑 O
选 O
项 O
目 O
并 O
管 O
理 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
。 O
理 O
事 O
会 O
下 O
设 O
一 O
批 O
二 O
级 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
， O
管 O
理 O
各 O
子 O
计 O
划 O
。 O
理 O
事 O
会 O
的 O
工 O
作 O
受 O
一 O
个 O
指 O
导 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
指 O
导 O
。 O
这 O
个 O
指 O
导 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
由 O
工 O
业 O
界 O
和 O
政 O
府 O
的 O
代 O
表 O
组 O
成 O
。 O
不 O
过 O
， O
由 O
于 O
缺 O
乏 O
适 O
当 O
的 O
机 O
制 O
保 O
证 O
指 O
导 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
观 O
点 O
可 O
以 O
得 O
到 O
实 O
施 O
， O
从 O
而 O
对 O
理 O
事 O
会 O
的 O
影 O
响 O
不 O
大 O
。 O
阿 O
尔 O
维 O
的 O
管 O
理 O
体 O
制 O
是 O
一 O
种 O
分 O
布 O
式 O
的 O
体 O
制 O
， O
与 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
第 B-ai_program
五 I-ai_program
代 I-ai_program
计 I-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
采 O
用 O
的 O
集 O
中 O
式 O
体 O
制 O
颇 O
为 O
不 O
同 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
计 O
划 O
中 O
有 O
一 O
个 O
中 O
央 O
研 O
究 O
所 O
（ O
新 B-Org
一 I-Org
代 I-Org
计 I-Org
算 I-Org
机 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
） O
。 O
两 O
种 O
模 O
式 O
孰 O
优 O
就 O
劣 O
很 O
难 O
下 O
定 O
论 O
， O
都 O
是 O
从 O
各 O
自 O
的 O
国 O
情 O
出 O
发 O
。 O
阿 O
尔 O
维 O
的 O
模 O
式 O
是 O
当 O
时 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
情 O
下 O
唯 O
一 O
较 O
为 O
现 O
实 O
可 O
行 O
的 O
选 O
择 O
。 O
（ O
4 O
） O
知 O
识 O
产 O
权 O
知 O
识 O
产 O
权 O
问 O
题 O
是 O
合 O
作 O
性 O
研 O
究 O
开 O
发 O
计 O
划 O
的 O
一 O
个 O
特 O
点 O
。 O
因 O
为 O
项 O
目 O
要 O
求 O
有 O
学 O
术 O
界 O
和 O
工 O
业 O
界 O
的 O
共 O
同 O
参 O
加 O
与 O
合 O
作 O
， O
因 O
此 O
项 O
目 O
成 O
果 O
的 O
归 O
属 O
就 O
带 O
来 O
了 O
问 O
题 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
要 O
求 O
每 O
个 O
合 O
作 O
项 O
目 O
在 O
执 O
行 O
前 O
， O
各 O
参 O
加 O
单 O
位 O
必 O
须 O
就 O
知 O
识 O
产 O
权 O
问 O
题 O
事 O
先 O
达 O
成 O
一 O
个 O
协 O
议 O
， O
规 O
定 O
项 O
目 O
的 O
成 O
果 O
归 O
谁 O
所 O
有 O
， O
由 O
谁 O
负 O
责 O
开 O
发 O
等 O
。 O
这 O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
学 O
术 O
界 O
和 O
工 O
业 O
界 O
来 O
说 O
都 O
是 O
一 O
个 O
新 O
事 O
物 O
， O
缺 O
少 O
经 O
验 O
， O
因 O
此 O
在 O
知 O
识 O
产 O
权 O
协 O
议 O
的 O
谈 O
判 O
上 O
花 O
费 O
的 O
时 O
间 O
、 O
精 O
力 O
颇 O
多 O
， O
并 O
导 O
致 O
了 O
许 O
多 O
项 O
目 O
迟 O
迟 O
不 O
能 O
开 O
始 O
。 O
（ O
5 O
） O
计 O
划 O
的 O
项 O
目 O
监 O
督 O
系 O
统 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
个 O
大 O
规 O
模 O
的 O
合 O
作 O
研 O
究 O
开 O
发 O
计 O
划 O
， O
需 O
要 O
有 O
一 O
个 O
信 O
息 O
监 O
督 O
系 O
统 O
， O
使 O
理 O
事 O
会 O
能 O
够 O
及 O
时 O
了 O
解 O
项 O
目 O
的 O
进 O
展 O
情 O
况 O
并 O
能 O
尽 O
早 O
发 O
现 O
应 O
该 O
引 O
起 O
注 O
意 O
的 O
问 O
题 O
； O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
投 O
资 O
颇 O
巨 O
， O
必 O
须 O
切 O
实 O
保 O
证 O
资 O
金 O
使 O
用 O
得 O
当 O
， O
能 O
够 O
获 O
得 O
令 O
人 O
满 O
意 O
的 O
技 O
术 O
成 O
果 O
、 O
开 O
发 O
进 O
展 O
/ O
开 O
支 O
比 O
。 O
这 O
些 O
都 O
要 O
求 O
计 O
划 O
有 O
一 O
个 O
全 O
面 O
的 O
监 O
督 O
系 O
统 O
。 O
为 O
此 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
专 O
门 O
设 O
立 O
了 O
一 O
个 O
监 O
督 O
系 O
统 O
， O
是 O
这 O
类 O
大 O
型 O
合 O
作 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
计 O
划 O
管 O
理 O
方 O
面 O
的 O
一 O
个 O
创 O
新 O
。 O
组 O
成 O
监 O
督 O
系 O
统 O
的 O
监 O
督 O
员 O
来 O
自 O
各 O
个 O
方 O
面 O
， O
有 O
政 O
府 O
公 O
务 O
员 O
、 O
咨 O
询 O
顾 O
问 O
、 O
工 O
业 O
界 O
研 O
究 O
人 O
员 O
和 O
学 O
术 O
界 O
人 O
士 O
以 O
及 O
政 O
府 O
图 O
书 O
馆 O
工 O
作 O
人 O
员 O
等 O
。 O
一 O
个 O
大 O
的 O
项 O
目 O
可 O
有 O
几 O
个 O
监 O
督 O
员 O
， O
几 O
个 O
小 O
项 O
目 O
常 O
共 O
用 O
一 O
个 O
监 O
督 O
员 O
。 O
一 O
般 O
每 O
年 O
对 O
每 O
个 O
项 O
目 O
审 O
查 O
6 O
- O
1 O
5 O
天 O
。 O
监 O
督 O
员 O
负 O
责 O
向 O
理 O
事 O
会 O
报 O
告 O
项 O
目 O
的 O
进 O
展 O
情 O
况 O
。 O
对 O
监 O
督 O
员 O
的 O
素 O
质 O
要 O
求 O
很 O
高 O
， O
必 O
须 O
熟 O
悉 O
所 O
监 O
督 O
的 O
项 O
目 O
的 O
专 O
业 O
领 O
域 O
， O
具 O
有 O
该 O
领 O
域 O
的 O
专 O
业 O
知 O
识 O
， O
同 O
时 O
不 O
须 O
有 O
项 O
目 O
管 O
理 O
方 O
面 O
的 O
经 O
验 O
， O
这 O
样 O
才 O
能 O
胜 O
任 O
。 O
二 O
、 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
评 O
价 O
1 O
. O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
（ O
1 O
） O
计 O
划 O
的 O
行 O
政 O
管 O
理 O
如 O
前 O
所 O
述 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
采 O
用 O
理 O
事 O
会 O
模 O
式 O
、 O
分 O
布 O
式 O
的 O
计 O
划 O
管 O
理 O
体 O
制 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
不 O
是 O
一 O
个 O
国 O
家 O
指 O
令 O
性 O
的 O
研 O
究 O
开 O
发 O
计 O
划 O
， O
而 O
是 O
一 O
个 O
指 O
导 O
性 O
的 O
计 O
划 O
， O
研 O
究 O
工 O
作 O
的 O
开 O
展 O
建 O
立 O
在 O
参 O
加 O
项 O
目 O
工 O
作 O
的 O
各 O
合 O
作 O
单 O
位 O
承 O
诺 O
的 O
基 O
础 O
上 O
。 O
这 O
是 O
符 O
合 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
情 O
的 O
唯 O
一 O
现 O
实 O
可 O
行 O
的 O
体 O
制 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
规 O
定 O
， O
政 O
府 O
对 O
一 O
个 O
项 O
目 O
的 O
财 O
政 O
支 O
持 O
不 O
能 O
超 O
过 O
5 O
0 O
% O
， O
私 O
营 O
工 O
业 O
界 O
必 O
须 O
负 O
担 O
项 O
目 O
至 O
少 O
5 O
0 O
% O
的 O
费 O
用 O
。 O
这 O
样 O
规 O
定 O
的 O
用 O
意 O
是 O
想 O
刺 O
激 O
英 O
工 O
业 O
界 O
投 O
入 O
更 O
多 O
的 O
资 O
金 O
用 O
于 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
， O
因 O
英 O
工 O
业 O
界 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
投 O
入 O
历 O
来 O
在 O
各 O
主 O
要 O
发 O
达 O
工 O
业 O
化 O
国 O
家 O
中 O
是 O
较 O
低 O
的 O
。 O
不 O
过 O
这 O
一 O
规 O
定 O
却 O
减 O
小 O
了 O
理 O
当 O
会 O
的 O
影 O
响 O
力 O
， O
使 O
事 O
会 O
无 O
力 O
支 O
持 O
那 O
些 O
有 O
可 O
能 O
产 O
生 O
更 O
大 O
社 O
会 O
效 O
益 O
的 O
项 O
目 O
、 O
也 O
不 O
能 O
有 O
的 O
支 O
待 O
中 O
、 O
小 O
企 O
业 O
。 O
在 O
汁 O
划 O
项 O
目 O
的 O
选 O
择 O
方 O
雨 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
特 O
点 O
是 O
没 O
有 O
确 O
定 O
的 O
项 O
目 O
申 O
清 O
截 O
止 O
期 O
。 O
这 O
样 O
做 O
的 O
好 O
处 O
是 O
使 O
由 O
请 O
单 O
位 O
有 O
机 O
会 O
与 O
理 B-Org
事 I-Org
会 I-Org
交 O
换 O
督 O
法 O
以 O
对 O
项 O
目 O
建 O
议 O
书 O
做 O
必 O
要 O
的 O
修 O
改 O
； O
同 O
时 O
也 O
可 O
使 O
合 O
作 O
的 O
伙 O
伴 O
单 O
位 O
有 O
调 O
整 O
、 O
修 O
改 O
的 O
机 O
会 O
。 O
但 O
没 O
有 O
申 O
清 O
截 O
止 O
期 O
的 O
缺 O
点 O
也 O
是 O
很 O
明 O
显 O
的 O
， O
即 O
理 B-Org
事 I-Org
会 I-Org
很 O
难 O
对 O
各 O
项 O
目 O
建 O
议 O
书 O
做 O
统 O
一 O
的 O
比 O
较 O
； O
参 O
加 O
合 O
作 O
的 O
公 O
司 O
也 O
很 O
准 O
做 O
计 O
刘 O
安 O
排 O
。 O
从 O
实 O
践 O
效 O
果 O
来 O
看 O
， O
采 O
用 O
统 O
一 O
一 O
的 O
申 O
请 O
表 O
格 O
和 O
固 O
定 O
的 O
申 O
请 O
截 O
止 O
期 O
和 O
二 O
步 O
处 O
理 O
法 O
（ O
即 O
先 O
筛 O
选 O
一 O
遍 O
） O
可 O
能 O
更 O
合 O
理 O
些 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
管 O
理 O
方 O
面 O
的 O
一 O
个 O
问 O
题 O
是 O
台 O
作 O
协 O
议 O
（ O
主 O
要 O
是 O
知 O
识 O
产 O
权 O
部 O
分 O
） O
的 O
谈 O
判 O
、 O
准 O
备 O
耗 O
时 O
过 O
多 O
， O
造 O
成 O
很 O
多 O
项 O
目 O
迟 O
迟 O
不 O
能 O
开 O
始 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
管 O
理 O
方 O
面 O
的 O
一 O
个 O
创 O
新 O
是 O
建 O
立 O
了 O
一 O
个 O
由 O
专 O
家 O
组 O
成 O
的 O
计 B-ai_product
划 I-ai_product
监 I-ai_product
督 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
这 O
个 O
监 O
督 O
系 O
统 O
运 O
转 O
得 O
很 O
好 O
。 O
在 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
执 O
行 O
过 O
程 O
中 O
， O
3 O
4 O
% O
的 O
项 O
目 O
的 O
参 O
加 O
单 O
位 O
有 O
变 O
动 O
， O
变 O
动 O
的 O
主 O
要 O
原 O
因 O
是 O
参 O
加 O
单 O
位 O
的 O
技 O
术 O
战 O
略 O
发 O
生 O
了 O
改 O
变 O
。 O
由 O
于 O
项 O
目 O
的 O
参 O
加 O
单 O
位 O
发 O
生 O
了 O
变 O
化 O
， O
使 O
得 O
其 O
中 O
5 O
9 O
% O
的 O
项 O
目 O
不 O
得 O
不 O
修 O
订 O
了 O
原 O
定 O
的 O
目 O
标 O
。 O
欧 O
共 O
体 O
的 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
I I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
I I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
一 O
大 O
部 O
分 O
与 O
阿 O
尔 O
维 O
平 O
行 O
进 O
行 O
。 O
阿 B-Org
尔 I-Org
维 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
作 O
了 O
相 O
当 O
努 O
力 O
避 O
免 O
重 O
复 O
现 O
象 O
的 O
发 O
生 O
。 O
约 O
有 O
一 O
半 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
研 O
究 O
组 O
是 O
在 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
I I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
之 O
内 O
开 O
展 O
其 O
工 O
作 O
的 O
。 O
有 O
2 O
1 O
% O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
研 O
究 O
小 O
组 O
完 O
整 O
地 O
继 O
续 O
参 O
加 O
了 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
J I-ai_program
T I-ai_program
I I-ai_program
计 I-ai_program
刘 I-ai_program
的 O
项 O
目 O
。 O
抽 O
样 O
调 O
查 O
结 O
果 O
表 O
明 O
， O
S B-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
I I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
7 O
5 O
% O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
参 O
加 O
单 O
位 O
都 O
使 O
用 O
了 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
成 O
果 O
和 O
经 O
验 O
。 O
（ O
2 O
） O
合 O
作 O
合 O
作 O
是 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
特 O
证 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
汁 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
一 O
个 O
主 O
要 O
成 O
就 O
是 O
鼓 O
励 O
和 O
促 O
进 O
了 O
合 O
作 O
的 O
发 O
展 O
。 O
虽 O
然 O
很 O
多 O
计 O
划 O
的 O
合 O
作 O
参 O
加 O
单 O
位 O
企 O
参 O
加 O
计 O
划 O
前 O
即 O
相 O
互 O
认 O
识 O
， O
但 O
通 O
过 O
共 O
同 O
参 O
加 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
加 O
深 O
了 O
相 O
互 O
的 O
关 O
， O
而 O
且 O
还 O
健 O
或 O
了 O
许 O
多 O
新 O
的 O
台 O
作 O
组 O
合 O
。 O
约 O
有 O
2 O
0 O
% O
的 O
会 O
作 O
是 O
由 O
迎 O
事 O
会 O
指 O
定 O
的 O
， O
但 O
这 O
种 O
现 O
象 O
不 O
太 O
普 O
遍 O
， O
大 O
多 O
数 O
的 O
参 O
加 O
单 O
位 O
只 O
愿 O
意 O
在 O
自 O
愿 O
的 O
基 O
础 O
上 O
合 O
作 O
。 O
大 O
多 O
数 O
合 O
作 O
项 O
目 O
的 O
参 O
加 O
者 O
都 O
认 O
为 O
台 O
作 O
是 O
值 O
得 O
的 O
， O
合 O
作 O
的 O
收 O
益 O
大 O
于 O
付 O
出 O
的 O
代 O
价 O
。 O
最 O
普 O
遍 O
的 O
合 O
作 O
动 O
机 O
（ O
7 O
3 O
% O
） O
是 O
想 O
通 O
过 O
合 O
作 O
得 O
到 O
补 O
充 O
性 O
的 O
专 O
长 O
阳 O
专 O
门 O
技 O
能 O
等 O
； O
次 O
之 O
的 O
动 O
机 O
是 O
希 O
望 O
在 O
合 O
作 O
参 O
加 O
单 O
位 O
之 O
间 O
分 O
担 O
费 O
用 O
和 O
风 O
险 O
。 O
总 O
的 O
来 O
说 O
， O
学 O
术 O
界 O
和 O
工 O
业 O
界 O
的 O
合 O
作 O
是 O
成 O
功 O
的 O
。 O
5 O
9 O
% O
的 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
认 O
为 O
学 O
术 O
界 O
的 O
贡 O
献 O
对 O
项 O
目 O
的 O
成 O
功 O
是 O
十 O
分 O
关 O
键 O
的 O
； O
8 O
8 O
% O
认 O
为 O
是 O
有 O
帮 O
助 O
的 O
。 O
阿 B-Org
尔 I-Org
维 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
制 O
定 O
有 O
一 O
个 O
框 O
架 O
性 O
的 O
文 O
件 O
来 O
指 O
导 O
参 O
加 O
单 O
位 O
签 O
订 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
协 O
议 O
， O
事 O
实 O
证 O
明 O
这 O
个 O
据 O
架 O
文 O
件 O
是 O
有 O
用 O
的 O
。 O
但 O
由 O
于 O
每 O
个 O
项 O
目 O
都 O
要 O
签 O
订 O
自 O
己 O
的 O
关 O
于 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
协 O
议 O
， O
这 O
就 O
要 O
牵 O
扯 O
很 O
多 O
的 O
人 O
力 O
和 O
精 O
力 O
来 O
参 O
与 O
谈 O
判 O
和 O
协 O
议 O
的 O
准 O
备 O
工 O
作 O
， O
而 O
且 O
由 O
于 O
这 O
是 O
一 O
个 O
新 O
事 O
物 O
， O
许 O
多 O
参 O
加 O
单 O
位 O
无 O
这 O
方 O
面 O
的 O
经 O
验 O
， O
加 O
上 O
对 O
知 O
识 O
产 O
权 O
问 O
题 O
有 O
时 O
人 O
们 O
的 O
看 O
法 O
大 O
相 O
径 O
庭 O
， O
结 O
果 O
导 O
致 O
许 O
多 O
项 O
目 O
迟 O
迟 O
不 O
能 O
开 O
始 O
。 O
不 O
过 O
， O
大 O
多 O
数 O
的 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
认 O
为 O
有 O
这 O
么 O
一 O
个 O
关 O
于 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
协 O
议 O
作 O
为 O
合 O
作 O
的 O
背 O
景 O
还 O
是 O
十 O
分 O
必 O
要 O
的 O
， O
问 O
题 O
是 O
如 O
何 O
使 O
协 O
议 O
的 O
制 O
定 O
更 O
为 O
简 O
单 O
、 O
有 O
效 O
。 O
在 O
这 O
方 O
面 O
， O
欧 O
共 O
体 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
方 O
案 O
可 O
能 O
更 O
好 O
些 O
。 O
E O
S O
P O
R O
I O
T O
的 O
项 O
目 O
合 O
同 O
中 O
包 O
含 O
一 O
个 O
标 O
准 O
化 O
的 O
关 O
于 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
协 O
议 O
， O
规 O
定 O
知 O
识 O
产 O
权 O
由 O
所 O
有 O
的 O
项 O
目 O
参 O
加 O
单 O
位 O
共 O
同 O
持 O
有 O
， O
这 O
可 O
能 O
会 O
有 O
助 O
于 O
避 O
免 O
阿 O
尔 O
维 O
方 O
案 O
带 O
来 O
的 O
许 O
多 O
问 O
题 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
作 O
了 O
很 O
多 O
努 O
力 O
在 O
项 O
目 O
之 O
间 O
传 O
播 O
信 O
息 O
。 O
为 O
此 O
还 O
建 O
立 O
了 O
一 O
些 O
专 O
业 O
俱 O
乐 O
部 O
， O
在 O
项 O
目 O
之 O
间 O
传 O
播 O
背 O
景 O
知 O
识 O
。 O
在 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
， O
有 O
一 O
类 O
由 O
一 O
个 O
大 O
的 O
中 O
心 O
项 O
目 O
牵 O
头 O
， O
由 O
一 O
簇 O
外 O
围 O
卫 O
星 O
小 O
项 O
目 O
围 O
绕 O
组 O
成 O
项 O
目 O
组 O
的 O
项 O
目 O
组 O
织 O
模 O
式 O
。 O
在 O
这 O
类 O
项 O
目 O
组 O
中 O
， O
项 O
目 O
之 O
间 O
的 O
信 O
息 O
交 O
流 O
更 O
直 O
接 O
， O
也 O
更 O
有 O
效 O
。 O
中 O
心 O
大 O
项 O
目 O
是 O
这 O
一 O
组 O
项 O
目 O
的 O
核 O
心 O
， O
在 O
技 O
木 O
上 O
牵 O
头 O
， O
将 O
外 O
围 O
项 O
目 O
有 O
机 O
地 O
组 O
合 O
在 O
一 O
起 O
， O
为 O
它 O
们 O
提 O
供 O
了 O
明 O
确 O
的 O
技 O
术 O
开 O
发 O
路 O
线 O
。 O
实 O
践 O
证 O
明 O
， O
这 O
种 O
模 O
式 O
工 O
作 O
得 O
很 O
好 O
， O
也 O
很 O
有 O
效 O
。 O
这 O
类 O
模 O
式 O
存 O
在 O
的 O
主 O
要 O
问 O
题 O
是 O
一 O
旦 O
中 O
心 O
大 O
项 O
目 O
发 O
生 O
变 O
化 O
， O
将 O
影 O
响 O
整 O
个 O
的 O
外 O
围 O
项 O
目 O
组 O
， O
甚 O
至 O
可 O
能 O
会 O
导 O
致 O
整 O
个 O
的 O
合 O
作 O
结 O
构 O
崩 O
泄 O
。 O
2 O
. O
计 O
划 O
的 O
技 O
术 O
进 O
展 O
（ O
i O
） O
超 B-ai_tec
大 I-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
集 I-ai_tec
成 I-ai_tec
电 I-ai_tec
路 I-ai_tec
（ O
V O
L O
S O
I O
） O
子 O
计 O
划 O
此 O
子 O
计 O
划 O
由 O
3 O
部 O
分 O
组 O
成 O
， O
即 O
V B-ai_tec
L I-ai_tec
S I-ai_tec
I I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
用 O
于 O
V O
L O
S O
I O
的 O
C B-ai_tec
A I-ai_tec
D I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
V B-ai_tec
L I-ai_tec
S I-ai_tec
I I-ai_tec
结 I-ai_tec
构 I-ai_tec
。 O
此 O
子 O
计 O
划 O
的 O
主 O
要 O
目 O
的 O
是 O
提 O
高 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
此 O
领 O
域 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
并 O
保 O
持 O
英 O
在 O
专 O
用 O
集 O
成 O
电 O
路 O
方 O
面 O
的 O
能 O
力 O
。 O
计 O
划 O
试 O
图 O
加 O
速 O
英 O
V B-ai_tec
L I-ai_tec
S I-ai_tec
I I-ai_tec
制 I-ai_tec
造 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
并 O
通 O
过 O
将 O
英 O
V O
L O
S O
I O
制 O
造 O
业 O
重 O
组 O
和 O
合 O
理 O
化 O
， O
为 O
这 O
个 O
领 O
域 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
公 O
司 O
提 O
供 O
一 O
个 O
共 O
享 O
的 O
技 O
术 O
基 O
础 O
。 O
V O
L O
S O
I O
子 O
计 O
划 O
的 O
技 O
术 O
目 O
标 O
是 O
根 O
据 O
当 O
时 O
最 O
先 O
进 O
的 O
世 O
界 O
标 O
准 O
制 O
定 O
的 O
。 O
V B-ai_tec
L I-ai_tec
S I-ai_tec
I I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
部 O
分 O
由 O
6 O
个 O
全 O
过 O
程 O
项 O
目 O
和 O
覆 O
盖 O
了 O
1 O
4 O
个 O
专 O
业 O
领 O
域 O
的 O
4 O
0 O
多 O
个 O
阶 O
段 O
过 O
程 O
项 O
目 O
组 O
成 O
。 O
6 O
个 O
全 O
过 O
程 O
项 O
目 O
取 O
得 O
了 O
较 O
好 O
的 O
技 O
术 O
成 O
就 O
， O
参 O
加 O
单 O
位 O
也 O
普 O
遍 O
表 O
示 O
满 O
意 O
， O
项 O
目 O
成 O
果 O
的 O
开 O
发 O
工 O
作 O
也 O
做 O
得 O
较 O
好 O
， O
不 O
过 O
有 O
时 O
受 O
到 O
公 O
司 O
战 O
略 O
变 O
化 O
的 O
影 O
响 O
。 O
阶 O
段 O
过 O
程 O
项 O
目 O
总 O
的 O
来 O
说 O
也 O
表 O
现 O
良 O
好 O
， O
大 O
部 O
分 O
达 O
到 O
了 O
预 O
期 O
的 O
技 O
术 O
目 O
标 O
。 O
V B-ai_tec
L I-ai_tec
S I-ai_tec
i I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
部 O
分 O
的 O
项 O
目 O
在 O
执 O
行 O
过 O
程 O
中 O
受 O
到 O
的 O
不 O
利 O
影 O
响 O
主 O
要 O
有 O
： O
· O
一 O
些 O
大 O
公 O
司 O
退 O
出 O
项 O
目 O
。 O
如 O
G O
E O
C O
公 O
司 O
退 O
出 O
大 O
容 O
量 O
C B-ai_program
M I-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
不 O
仅 O
影 O
响 O
了 O
其 O
自 O
身 O
的 O
开 O
发 O
计 O
划 O
， O
也 O
影 O
响 O
了 O
它 O
的 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
， O
有 O
一 O
些 O
阶 O
段 O
过 O
程 O
项 O
目 O
也 O
因 O
类 O
似 O
的 O
原 O
因 O
遭 O
到 O
破 O
坏 O
； O
● O
关 O
键 O
性 O
的 O
基 O
本 O
设 O
备 O
迟 O
迟 O
不 O
能 O
到 O
位 O
； O
· O
对 O
潜 O
在 O
的 O
市 O
场 O
估 O
计 O
不 O
准 O
； O
· O
光 O
学 O
方 O
法 O
的 O
改 O
进 O
使 O
得 O
对 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
束 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
兴 O
趣 O
下 O
降 O
。 O
V B-ai_tec
L I-ai_tec
S I-ai_tec
I I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
部 O
分 O
结 O
构 O
性 O
的 O
目 O
是 O
想 O
通 O
过 O
在 O
这 O
个 O
领 O
域 O
内 O
公 O
司 O
间 O
的 O
合 O
作 O
来 O
实 O
现 O
一 O
个 O
共 O
享 O
的 O
技 O
术 O
基 O
础 O
， O
以 O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
V O
L O
S O
I O
制 O
造 O
业 O
形 O
成 O
一 O
个 O
有 O
机 O
的 O
整 O
体 O
， O
实 O
现 O
产 O
业 O
合 O
理 O
化 O
。 O
不 O
过 O
这 O
一 O
目 O
标 O
一 O
开 O
始 O
即 O
由 O
于 O
支 O
持 O
6 O
个 O
全 O
过 O
程 O
的 O
项 O
目 O
而 O
蒙 O
上 O
了 O
阴 O
影 O
， O
后 O
来 O
由 O
于 O
证 O
明 O
单 O
独 O
一 O
个 O
公 O
司 O
可 O
以 O
从 O
一 O
个 O
全 O
过 O
程 O
的 O
项 O
目 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
中 O
获 O
益 O
时 O
， O
这 O
一 O
目 O
标 O
更 O
是 O
难 O
已 O
实 O
现 O
了 O
。 O
不 O
过 O
， O
与 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
平 O
行 O
进 O
行 O
的 O
公 O
司 O
间 O
的 O
重 O
组 O
却 O
取 O
得 O
了 O
进 O
展 O
， O
最 O
后 O
导 O
致 O
了 O
一 O
个 O
大 O
公 O
司 O
， O
即 O
G O
E O
C O
公 O
司 O
。 O
这 O
成 O
了 O
阿 O
尔 O
维 O
V O
L O
S O
I O
工 O
作 O
的 O
重 O
要 O
收 O
获 O
。 O
不 O
过 O
这 O
主 O
要 O
是 O
商 O
业 O
结 O
构 O
方 O
面 O
的 O
合 O
理 O
化 O
， O
而 O
不 O
是 O
制 O
造 O
技 O
术 O
基 O
础 O
方 O
面 O
的 O
合 O
理 O
化 O
。 O
用 O
于 O
V O
L O
S O
I O
的 O
C B-ai_tec
A I-ai_tec
D I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
部 O
分 O
共 O
有 O
1 O
8 O
个 O
项 O
目 O
， O
分 O
为 O
2 O
年 O
期 O
和 O
5 O
年 O
期 O
的 O
两 O
类 O
。 O
2 O
年 O
期 O
的 O
项 O
目 O
重 O
点 O
开 O
发 O
基 O
于 O
现 O
有 O
系 O
统 O
的 O
集 B-ai_program
成 I-ai_program
C I-ai_program
A I-ai_program
D I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
（ O
P O
h O
a O
s O
e O
I O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
s O
） O
和 O
增 O
强 O
改 O
善 O
现 O
有 O
的 O
C O
A O
D O
工 O
具 O
。 O

