科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
预 O
言 O
: O
2 B-Date
1 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
将 O
是 O
一 O
个 O
种 O
子 O
的 O
世 O
界 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
等 O
国 O
的 O
高 B-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
和 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
的 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
都 O
把 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
列 O
入 O
研 O
究 O
内 O
容 O
。 O
我 O
国 O
在 O
“ B-ai_product
8 I-ai_product
6 I-ai_product
3 I-ai_product
’ I-ai_product
’ I-ai_product
高 I-ai_product
技 I-ai_product
术 I-ai_product
计 I-ai_product
划 I-ai_product
项 I-ai_product
目 I-ai_product
中 O
, O
也 O
包 O
含 O
了 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
的 O
研 O
究 O
内 O
容 O
。 O
实 O
验 O
证 O
明 O
, O
优 O
良 O
基 O
因 O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
, O
有 O
别 O
于 O
传 O
统 O
的 O
天 O
然 O
种 O
子 O
。 O
它 O
的 O
特 O
性 O
之 O
一 O
, O
在 O
于 O
获 O
得 O
优 O
良 O
基 O
因 O
后 O
, O
除 O
了 O
可 O
移 O
人 O
其 O
他 O
品 O
种 O
的 O
长 O
处 O
, O
还 O
可 O
以 O
使 O
用 O
多 O
年 O
。 O
随 O
着 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
的 O
培 O
育 O
和 O
发 O
展 O
, O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
们 O
已 O
先 O
后 O
给 O
蔬 O
菜 O
品 O
种 O
增 O
添 O
了 O
许 O
多 O
色 O
彩 O
。 O
如 O
多 O
色 O
的 O
马 O
铃 O
薯 O
, O
粉 O
红 O
色 O
的 O
菜 O
花 O
, O
紫 O
色 O
的 O
包 O
心 O
菜 O
, O
它 O
们 O
不 O
但 O
有 O
助 O
于 O
诱 O
发 O
食 O
欲 O
, O
还 O
有 O
强 O
化 O
营 O
养 O
, O
并 O
有 O
一 O
定 O
的 O
食 O
疗 O
作 O
用 O
。 O
如 O
袖 O
珍 O
蔬 O
菜 O
, O
有 O
手 O
指 O
般 O
的 O
青 O
瓜 O
, O
拳 O
头 O
大 O
的 O
南 O
瓜 O
, O
像 O
豆 O
一 O
样 O
细 O
小 O
的 O
蚕 O
豆 O
等 O
。 O
又 O
如 O
“ O
巨 B-ai_product
型 I-ai_product
番 I-ai_product
茄 I-ai_product
” O
, O
每 O
株 O
高 O
1 O
0 O
米 O
, O
亩 O
产 O
可 O
达 O
3 O
以 O
X O
) O
公 O
斤 O
, O
相 O
当 O
于 O
普 O
通 O
大 O
棚 O
的 O
五 O
六 O
倍 O
。 O
这 O
种 O
西 O
红 O
柿 O
皮 O
厚 O
汁 O
少 O
, O
肉 O
质 O
甘 O
甜 O
, O
可 O
保 O
存 O
一 O
周 O
左 O
右 O
。 O
还 O
如 O
一 O
种 O
“ O
吉 B-ai_product
康 I-ai_product
菜 I-ai_product
” O
, O
微 O
带 O
苦 O
味 O
, O
含 O
有 O
丰 O
富 O
的 O
钙 O
及 O
维 O
生 O
素 O
B O
l O
、 O
B O
Z O
、 O
C O
及 O
少 O
量 O
的 O
维 O
生 O
素 O
A O
, O
被 O
誉 O
为 O
“ O
减 B-ai_product
肥 I-ai_product
菜 I-ai_product
” O
, O
等 O
等 O
目 O
前 O
, O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
正 O
在 O
全 O
球 O
范 O
围 O
内 O
受 O
到 O
重 O
视 O
。 O
据 O
不 O
完 O
全 O
统 O
计 O
, O
世 O
界 O
各 O
地 O
研 O
究 O
成 O
功 O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
已 O
在 O
l O
朋 O
种 O
以 O
上 O
, O
包 O
括 O
水 O
稻 O
、 O
上 O
豆 O
、 O
胡 O
萝 O
卜 O
、 O
甘 O
蔗 O
、 O
山 O
芋 O
等 O
。 O
在 O
一 O
些 O
水 O
源 O
奇 O
缺 O
、 O
上 O
地 O
贫 O
疮 O
的 O
地 O
区 O
, O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
还 O
利 O
用 O
遗 B-ai_tec
传 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
培 O
育 O
出 O
适 O
应 O
沙 O
漠 O
地 O
区 O
咸 O
水 O
生 O
长 O
的 O
小 O
麦 O
、 O
洋 O
葱 O
、 O
西 O
红 O
柿 O
、 O
西 O
瓜 O
等 O
。 O
当 O
然 O
, O
要 O
使 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
形 O
成 O
规 O
模 O
生 O
产 O
, O
将 O
是 O
一 O
项 O
跨 O
世 O
纪 O
的 O
生 B-ai_program
物 I-ai_program
工 I-ai_program
程 I-ai_program
。 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
从 O
外 O
表 O
看 O
与 O
普 O
通 O
种 O
子 O
相 O
似 O
, O
它 O
也 O
有 O
胚 O
、 O
胚 O
乳 O
和 O
种 O
皮 O
, O
播 O
下 O
去 O
能 O
发 O
芽 O
出 O
苗 O
, O
但 O
它 O
与 O
普 O
通 O
种 O
子 O
有 O
本 O
质 O
的 O
不 O
同 O
。 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
是 O
无 O
性 O
种 O
子 O
, O
它 O
的 O
主 O
体 O
是 O
通 O
过 O
组 B-ai_tec
织 I-ai_tec
培 I-ai_tec
养 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
得 O
到 O
的 O
无 O
性 O
胚 O
, O
再 O
采 O
用 O
特 O
殊 O
的 O
技 O
术 O
和 O
材 O
料 O
给 O
这 O
些 O
无 O
性 O
胚 O
穿 O
上 O
合 O
适 O
的 O
衣 O
服 O
, O
配 O
上 O
合 O
适 O
的 O
营 O
养 O
, O
即 O
包 O
上 O
胚 O
乳 O
和 O
种 O
皮 O
, O
就 O
成 O
了 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
。 O
在 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
制 O
备 O
中 O
若 O
与 O
基 O
因 O
工 O
程 O
相 O
结 O
合 O
, O
即 O
在 O
制 O
备 O
过 O
程 O
中 O
按 O
照 O
需 O
要 O
导 O
入 O
外 O
源 O
基 O
因 O
, O
就 O
能 O
培 O
育 O
出 O
抗 B-ai_product
虫 I-ai_product
、 I-ai_product
抗 I-ai_product
干 I-ai_product
旱 I-ai_product
的 I-ai_product
植 I-ai_product
物 I-ai_product
新 I-ai_product
品 I-ai_product
种 I-ai_product
。 O
一 O
旦 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
种 I-ai_product
子 I-ai_product
的 O
生 O
产 O
实 O
现 O
机 O
械 O
化 O
, O
就 O
可 O
以 O
在 O
工 O
厂 O
中 O
快 O
速 O
生 O
产 O
出 O
大 O
量 O
优 O
良 O
品 O
种 O
。 O

