1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
日 I-Date
. O
英 O
政 O
府 O
终 O
于 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
执 O
行 O
新 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 B-ai_program
家 I-ai_program
信 I-ai_program
息 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
开 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
以 O
及 O
建 O
立 O
相 O
应 O
的 O
信 O
息 O
工 O
程 O
理 O
事 O
会 O
（ O
I O
E O
D O
） O
最 O
高 O
管 O
理 O
机 O
构 O
。 O
这 O
既 O
标 O
志 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
（ I-ai_program
A I-ai_program
L I-ai_program
V I-ai_program
E I-ai_program
Y I-ai_program
） I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
使 O
命 O
已 O
告 O
结 O
束 O
， O
义 O
体 O
现 O
了 O
英 O
政 O
府 O
对 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
从 O
政 O
策 O
上 O
： O
和 O
管 O
理 O
上 O
采 O
取 O
新 O
的 O
方 O
针 O
、 O
新 O
的 O
格 O
局 O
。 O
新 O
计 O
划 O
酝 O
酿 O
的 O
基 O
础 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
自 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
执 O
行 O
以 O
来 O
， O
已 O
历 O
时 O
5 O
年 O
， O
耗 O
资 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
， O
对 O
该 O
计 O
划 O
成 O
、 O
败 O
的 O
评 O
价 O
一 O
直 O
存 O
在 O
严 O
重 O
分 O
歧 O
。 O
尽 O
管 O
英 O
各 O
界 O
人 O
士 O
普 O
遍 O
承 O
认 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
执 O
行 O
“ O
起 O
到 O
了 O
沟 O
通 O
工 O
业 O
界 O
、 O
科 O
学 O
界 O
和 O
教 O
育 O
界 O
之 O
间 O
密 O
切 O
合 O
作 O
关 O
系 O
和 O
抑 O
制 O
人 O
才 O
外 O
流 O
的 O
积 O
极 O
作 O
用 O
” O
， O
但 O
对 O
于 O
计 O
划 O
所 O
带 O
来 O
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
， O
尤 O
其 O
对 O
它 O
的 O
战 O
略 O
目 O
标 O
， O
却 O
遭 O
到 O
了 O
伦 B-Org
敦 I-Org
商 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
商 I-Org
业 I-Org
战 I-Org
咯 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
（ I-Org
C I-Org
B I-Org
S I-Org
） I-Org
和 O
帝 B-Org
国 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
的 O
尖 O
锐 O
批 O
评 O
和 O
否 O
定 O
。 O
从 O
经 O
济 O
效 O
益 O
上 O
说 O
， O
他 O
们 O
认 O
为 O
“ O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
项 O
浪 O
费 O
时 O
间 O
， O
徒 O
劳 O
的 O
计 O
划 O
。 O
它 O
虽 O
然 O
取 O
得 O
某 O
些 O
成 O
就 O
， O
但 O
多 O
属 O
无 O
形 O
的 O
东 O
鹰 O
. O
而 O
商 O
业 O
成 O
果 O
很 O
少 O
。 O
” O
就 O
推 O
动 O
信 O
息 O
工 O
业 O
的 O
作 O
用 O
而 O
言 O
， O
他 O
们 O
则 O
认 O
为 O
“ O
由 O
于 O
安 O
排 O
侧 O
重 O
点 O
的 O
失 O
误 O
， O
反 O
挫 O
伤 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
高 O
技 O
术 O
工 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O
” O
他 O
们 O
尤 O
其 O
批 O
评 O
计 O
划 O
的 O
战 O
路 O
性 O
日 O
标 O
， O
认 O
为 O
“ O
不 O
去 O
鼓 O
励 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
把 O
F O
I O
光 O
瞄 O
向 O
海 O
外 O
， O
尤 O
其 O
不 O
向 O
西 O
欧 O
伙 O
伴 O
寻 O
求 O
合 O
作 O
。 O
而 O
是 O
制 O
订 O
一 O
个 O
以 O
国 O
家 O
主 O
义 O
、 O
内 O
向 O
型 O
为 O
基 O
础 O
的 O
研 O
究 O
计 O
划 O
， O
是 O
战 O
略 O
上 O
的 O
失 O
策 O
， O
成 O
功 O
的 O
机 O
会 O
是 O
其 O
微 O
的 O
。 O
” O
此 O
外 O
， O
早 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
， O
沈 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
届 O
时 O
执 O
行 O
期 O
满 O
后 O
如 O
何 O
衔 O
接 O
问 O
题 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
理 O
事 O
会 O
曾 O
向 O
政 O
府 O
递 O
交 O
代 O
号 O
为 O
I O
T O
8 O
6 O
建 O
议 O
书 O
： O
1 O
T O
8 O
6 O
的 O
根 O
本 O
意 O
图 O
， O
是 O
呼 O
吁 O
英 O
政 O
府 O
着 O
手 O
考 O
虑 O
侧 O
重 O
于 O
“ O
开 O
发 O
和 O
应 O
用 O
” O
的 O
阿 O
尔 O
维 O
后 O
续 O
计 O
划 O
， O
建 O
议 O
总 O
预 O
算 O
为 O
1 O
0 O
. O
3 O
亿 O
英 O
镑 O
， O
其 O
中 O
， O
由 O
政 O
府 O
提 O
供 O
4 O
. O
7 O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
， O
其 O
余 O
由 O
企 O
业 O
承 O
担 O
。 O
英 O
政 O
府 O
对 O
上 O
述 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
评 O
价 O
存 O
在 O
的 O
分 O
歧 O
， O
对 O
I O
T O
8 O
6 O
的 O
建 O
议 O
， O
很 O
长 O
时 O
间 O
基 O
本 O
上 O
保 O
持 O
沉 O
默 O
， O
不 O
置 O
可 O
否 O
。 O
这 O
在 O
当 O
时 O
引 O
起 O
了 O
各 O
方 O
面 O
人 O
士 O
的 O
猜 O
测 O
， O
尤 O
其 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
理 O
事 O
会 O
和 O
工 O
业 O
界 O
大 O
表 O
不 O
满 O
， O
指 O
责 O
“ O
政 O
府 O
缺 O
乏 O
诚 O
意 O
， O
同 O
它 O
不 O
懈 O
鼓 O
吹 O
科 O
研 O
应 O
与 O
生 O
产 O
、 O
市 O
场 O
相 O
结 O
合 O
的 O
主 O
张 O
， O
言 O
表 O
不 O
一 O
。 O
” O
对 O
此 O
， O
英 O
政 O
府 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
年 I-Date
初 I-Date
才 O
首 O
次 O
表 O
明 O
了 O
" O
原 O
则 O
上 O
同 O
意 O
制 O
定 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
后 I-ai_program
续 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
设 O
想 O
， O
但 O
计 O
划 O
既 O
然 O
是 O
面 O
向 O
市 O
场 O
， O
以 O
应 O
用 O
为 O
主 O
， O
计 O
划 O
经 O
费 O
应 O
主 O
耍 O
由 O
工 O
业 O
企 O
业 O
界 O
承 O
担 O
” O
的 O
明 O
确 O
观 O
点 O
。 O
I O
T O
8 O
6 O
报 O
告 O
提 O
出 O
， O
事 O
隔 O
近 O
两 O
年 O
之 O
久 O
才 O
获 O
结 O
果 O
。 O
但 O
从 O
英 O
政 O
府 O
推 O
出 O
新 O
的 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
信 I-ai_program
息 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
开 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
内 O
容 O
和 O
战 O
略 O
措 O
施 O
来 O
看 O
， O
充 O
分 O
说 O
明 O
英 O
政 O
府 O
对 O
阿 O
尔 O
维 O
成 O
败 O
之 O
争 O
， O
对 O
I O
T O
8 O
6 O
建 O
议 O
表 O
面 O
上 O
虽 O
. O
冷 O
漠 O
以 O
待 O
， O
却 O
一 O
直 O
是 O
以 O
它 O
们 O
为 O
基 O
础 O
审 O
慎 O
权 O
衡 O
利 O
弊 O
， O
运 O
筹 O
帷 O
幄 O
。 O
. O
新 O
计 O
划 O
的 O
战 O
略 O
措 O
施 O
由 O
政 O
府 O
出 O
面 O
集 O
中 O
统 O
- O
管 O
理 O
， O
强 O
调 O
学 O
科 O
领 O
域 O
整 O
体 O
性 O
和 O
横 O
向 O
联 O
系 O
， O
以 O
及 O
侧 O
重 O
同 O
欧 O
洲 O
合 O
作 O
， O
可 O
归 O
结 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
家 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
、 O
开 O
发 O
新 O
计 O
划 O
采 O
取 O
的 O
新 O
战 O
略 O
措 O
施 O
。 O
这 O
是 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
所 O
缺 O
乏 O
或 O
不 O
同 O
的 O
。 O
新 O
计 O
划 O
冠 O
以 O
“ O
国 O
家 O
” O
名 O
头 O
。 O
计 O
划 O
的 O
最 O
高 O
管 O
理 O
机 O
构 O
， O
即 O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
， O
是 O
由 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
（ I-Org
D I-Org
T I-Org
I I-Org
） I-Org
和 O
科 B-Org
学 I-Org
、 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
（ I-Org
S I-Org
E I-Org
R I-Org
C I-Org
） I-Org
共 O
同 O
建 O
立 O
， O
并 O
直 O
属 O
于 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
。 O
这 O
些 O
都 O
是 O
为 O
了 O
从 O
体 O
制 O
_ O
上 O
： O
保 O
证 O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
拥 O
有 O
最 O
高 O
权 O
威 O
性 O
。 O
笔 O
者 O
前 O
不 O
久 O
走 O
访 O
了 O
理 O
事 O
会 O
理 O
事 O
长 O
蒂 B-Person
莫 I-Person
西 I-Person
● I-Person
沃 I-Person
克 I-Person
， O
他 O
提 O
到 O
了 O
这 O
种 O
管 O
理 O
体 O
制 O
有 O
几 O
大 O
好 O
处 O
： O
. O
一 O
- O
有 O
利 O
于 O
对 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
进 O
行 O
全 O
面 O
组 O
织 O
、 O
协 O
调 O
、 O
对 O
项 O
目 O
更 O
好 O
地 O
平 O
衡 O
。 O
一 O
便 O
于 O
同 O
对 O
某 O
些 O
项 O
目 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
其 O
他 O
政 O
府 O
部 O
门 O
进 O
行 O
接 O
触 O
。 O
一 O
便 O
于 O
同 O
工 O
业 O
界 O
打 O
交 O
道 O
， O
并 O
吸 O
引 O
他 O
们 O
参 O
加 O
到 O
计 O
划 O
中 O
。 O
资 O
源 O
可 O
以 O
更 O
合 O
理 O
地 O
注 O
入 O
和 O
分 O
配 O
。 O
- O
便 O
于 O
对 O
确 O
有 O
应 O
用 O
前 O
景 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
予 O
以 O
加 O
强 O
。 O
便 O
于 O
同 O
欧 O
洲 O
有 O
关 O
计 O
划 O
， O
尤 O
其 O
同 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
- I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
进 O
行 O
协 O
调 O
。 O
沃 B-Person
克 I-Person
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
4 I-Date
日 I-Date
于 O
斯 O
旺 O
西 O
召 O
开 O
的 O
年 O
度 O
信 B-MISC
息 I-MISC
技 I-MISC
术 I-MISC
大 I-MISC
会 I-MISC
上 O
颇 O
有 O
信 O
心 O
指 O
出 O
， O
“ O
新 O
的 O
计 O
划 O
将 O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
赢 O
得 O
竞 O
争 O
优 O
势 O
的 O
一 O
- O
次 O
真 O
正 O
机 O
会 O
。 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
西 B-Gpe
德 I-Gpe
都 O
非 O
常 O
注 O
视 O
和 O
羡 O
幕 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
。 O
因 O
为 O
在 O
体 O
制 O
上 O
， O
他 O
们 O
至 O
今 O
对 O
信 O
息 O
技 O
术 O
仍 O
采 O
取 O
科 O
研 O
部 O
和 O
工 O
业 O
部 O
的 O
分 O
管 O
办 O
法 O
。 O
” O
据 O
笔 O
者 O
认 O
为 O
， O
采 O
取 O
这 O
- O
- O
管 O
理 O
体 O
制 O
可 O
能 O
同 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
所 O
遇 O
到 O
的 O
困 O
难 O
和 O
教 O
训 O
有 O
关 O
。 O
强 O
调 O
学 O
科 O
领 O
域 O
整 O
体 O
性 O
和 O
横 O
向 O
联 O
系 O
， O
是 O
新 O
计 O
划 O
采 O
取 O
的 O
另 O
一 O
战 O
略 O
措 O
施 O
。 O
强 O
调 O
学 O
科 O
领 O
域 O
整 O
体 O
性 O
， O
不 O
仅 O
是 O
指 O
把 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
研 O
究 O
、 O
开 O
发 O
领 O
域 O
有 O
选 O
择 O
地 O
子 O
予 O
以 O
保 O
留 O
和 O
扩 O
大 O
， O
更 O
主 O
要 O
是 O
指 O
将 O
现 O
有 O
政 O
府 O
资 O
助 O
的 O
其 O
它 O
有 O
关 O
计 O
划 O
集 O
中 O
在 O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
统 O
- O
- O
管 O
理 O
之 O
下 O
， O
形 O
成 O
有 O
机 O
整 O
体 O
。 O
这 O
种 O
做 O
法 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
属 O
是 O
第 O
一 O
次 O
。 O
这 O
些 O
有 O
关 O
计 O
划 O
包 O
括 O
， O
先 B-ai_program
进 I-ai_program
半 I-ai_program
导 I-ai_program
体 I-ai_program
材 I-ai_program
料 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ O
2 O
4 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
） O
， O
分 B-ai_program
子 I-ai_program
电 I-ai_program
子 I-ai_program
学 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
） O
， O
微 B-ai_program
微 I-ai_program
秒 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ O
1 O
2 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
） O
， O
工 B-ai_program
业 I-ai_program
测 I-ai_program
量 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
开 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ O
2 O
2 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
） O
， O
以 O
及 O
属 O
于 O
国 O
家 O
电 B-ai_program
子 I-ai_program
学 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ O
N O
E O
R O
I O
） O
名 O
下 O
的 O
其 O
它 O
计 O
划 O
（ O
包 O
括 O
图 B-ai_program
像 I-ai_program
识 I-ai_program
别 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
大 B-ai_program
规 I-ai_program
模 I-ai_program
硅 I-ai_program
集 I-ai_program
成 I-ai_program
电 I-ai_program
路 I-ai_program
结 I-ai_program
构 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
以 O
及 O
先 B-ai_program
进 I-ai_program
平 I-ai_program
版 I-ai_program
印 I-ai_program
刷 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
等 O
） O
。 O
又 O
据 O
了 O
解 O
， O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
统 O
一 O
- O
领 O
导 O
各 O
有 O
关 O
学 O
科 O
发 O
展 O
计 O
划 O
还 O
有 O
另 O
一 O
层 O
意 O
图 O
， O
是 O
为 O
今 O
后 O
建 O
立 O
更 O
多 O
跨 O
学 O
科 O
研 O
究 O
中 O
心 O
奠 O
定 O
基 O
础 O
。 O
新 O
计 O
划 O
十 O
分 O
强 O
调 O
横 O
向 O
联 O
系 O
。 O
沃 B-Person
克 I-Person
指 O
出 O
， O
“ O
拉 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
最 O
成 O
功 O
之 O
处 O
是 O
把 O
工 O
业 O
界 O
、 O
大 O
学 O
、 O
科 O
学 O
界 O
和 O
政 O
府 O
部 O
门 O
密 O
切 O
结 O
合 O
起 O
来 O
。 O
新 O
计 O
划 O
将 O
继 O
承 O
这 O
一 O
好 O
风 O
气 O
， O
但 O
同 O
时 O
还 O
强 O
调 O
、 O
注 O
意 O
不 O
同 O
学 O
科 O
、 O
领 O
域 O
间 O
的 O
横 O
向 O
联 O
系 O
以 O
及 O
不 O
同 O
领 O
域 O
科 O
技 O
工 O
作 O
者 O
的 O
合 O
作 O
。 O
譬 O
如 O
， O
新 O
计 O
划 O
将 O
设 O
法 O
促 O
使 O
电 O
子 O
学 O
家 O
和 O
有 O
机 O
化 O
学 O
家 O
同 O
分 O
子 O
电 O
子 O
学 O
家 O
一 O
- O
道 O
工 O
作 O
， O
促 O
使 O
计 O
算 O
机 O
图 O
象 O
处 O
理 O
专 O
家 O
和 O
光 O
学 O
专 O
家 O
同 O
心 O
理 O
学 O
家 O
和 O
计 O
算 O
机 O
专 O
家 O
相 O
结 O
合 O
， O
以 O
更 O
有 O
成 O
效 O
地 O
发 O
展 O
计 O
算 O
机 O
软 O
件 O
以 O
及 O
人 O
机 O
界 O
面 O
技 O
术 O
。 O
这 O
是 O
符 O
合 O
客 O
观 O
、 O
还 O
不 O
同 O
学 O
科 O
相 O
互 O
渗 O
透 O
、 O
相 O
互 O
关 O
联 O
的 O
本 O
来 O
面 O
目 O
的 O
做 O
法 O
。 O
” O
侧 O
重 O
同 O
欧 O
洲 O
合 O
作 O
是 O
新 O
计 O
划 O
第 O
三 O
个 O
层 O
次 O
的 O
战 O
略 O
措 O
施 O
。 O
其 O
重 O
点 O
是 O
加 O
强 O
同 O
欧 O
洲 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
密 O
切 O
合 O
作 O
（ O
也 O
包 O
括 O
B B-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
E I-ai_program
， O
E B-ai_program
U I-ai_program
R I-ai_program
A I-ai_program
M I-ai_program
等 O
计 O
划 O
） O
据 O
了 O
解 O
， O
今 O
后 O
5 O
年 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
将 O
为 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
承 O
担 O
2 O
亿 O
英 O
镑 O
经 O
费 O
。 O
此 O
外 O
， O
今 O
后 O
5 O
年 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
向 O
本 O
国 O
. O
的 O
和 O
欧 O
洲 O
的 O
有 O
关 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
、 O
开 O
发 O
计 O
划 O
的 O
投 O
资 O
总 O
额 O
大 O
致 O
维 O
持 O
在 O
过 O
去 O
5 O
年 O
的 O
水 O
平 O
。 O
但 O
本 O
国 O
的 O
和 O
欧 O
洲 O
的 O
两 O
者 O
投 O
资 O
比 O
重 O
是 O
2 O
比 O
3 O
， O
即 O
向 O
欧 O
洲 O
的 O
投 O
资 O
比 O
重 O
更 O
大 O
， O
正 O
好 O
同 O
过 O
去 O
5 O
年 O
的 O
8 O
比 O
2 O
倒 O
挂 O
。 O
这 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
从 O
两 O
个 O
方 O
面 O
考 O
虑 O
的 O
结 O
果 O
。 O
一 O
是 O
： O
由 O
于 O
把 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
取 O
得 O
的 O
科 O
研 O
成 O
果 O
转 O
化 O
为 O
产 O
品 O
需 O
巨 O
额 O
投 O
资 O
， O
靠 O
单 O
干 O
是 O
独 O
力 O
难 O
撑 O
。 O
再 O
说 O
， O
一 O
些 O
科 O
研 O
、 O
开 O
发 O
项 O
目 O
， O
象 O
标 O
准 O
化 O
方 O
面 O
， O
其 O
成 O
果 O
最 O
终 O
至 O
少 O
要 O
符 O
合 O
欧 O
洲 O
市 O
场 O
的 O
规 O
范 O
， O
靠 O
单 O
干 O
闭 O
门 O
造 O
车 O
很 O
可 O
能 O
是 O
徒 O
劳 O
无 O
功 O
， O
二 O
是 O
， O
欧 O
洲 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
时 O
将 O
演 O
变 O
为 O
统 O
- O
- O
市 O
场 O
， O
尽 O
早 O
面 O
向 O
欧 O
洲 O
， O
立 O
足 O
欧 O
洲 O
， O
无 O
疑 O
是 O
明 O
智 O
、 O
战 O
略 O
性 O
之 O
举 O
。 O
侧 O
重 O
同 O
欧 O
洲 O
合 O
作 O
， O
意 O
味 O
者 O
新 O
计 O
划 O
的 O
某 O
些 O
重 O
大 O
科 O
研 O
、 O
开 O
发 O
项 O
目 O
将 O
尽 O
可 O
能 O
谋 O
求 O
象 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
资 O
助 O
或 O
合 O
作 O
。 O
这 O
正 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
甘 O
愿 O
向 O
欧 O
洲 O
有 O
关 O
信 O
息 O
技 O
术 O
计 O
划 O
相 O
比 O
于 O
本 O
国 O
计 O
划 O
更 O
肯 O
慷 O
慨 O
投 O
资 O
的 O
另 O
一 O
层 O
企 O
图 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
推 O
荐 O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
理 O
事 O
长 O
， O
蒂 B-Person
莫 I-Person
西 I-Person
● I-Person
沃 I-Person
克 I-Person
兼 O
任 O
欧 O
洲 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
领 O
导 O
成 O
员 O
， O
也 O
正 O
是 O
为 O
实 O
现 O
这 O
一 O
- O
企 O
图 O
的 O
有 O
意 O
识 O
人 O
事 O
安 O
排 O
。 O
侧 O
重 O
同 O
欧 O
洲 O
合 O
作 O
， O
并 O
不 O
是 O
说 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
对 O
本 O
国 O
信 O
息 O
技 O
术 O
计 O
划 O
有 O
所 O
轻 O
视 O
， O
恰 O
恰 O
相 O
反 O
。 O
正 O
如 O
袄 B-Person
克 I-Person
坦 O
言 O
指 O
出 O
， O
“ O
任 O
何 O
时 O
候 O
， O
实 O
力 O
是 O
分 O
享 O
合 O
作 O
的 O
前 O
提 O
条 O
件 O
。 O
但 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
本 O
国 O
本 O
身 O
的 O
计 O
划 O
不 O
应 O
是 O
欧 O
洲 O
计 O
划 O
的 O
‘ O
翻 O
版 O
’ O
， O
也 O
不 O
应 O
面 O
面 O
俱 O
到 O
， O
而 O
是 O
要 O
有 O
它 O
的 O
特 O
色 O
， O
要 O
注 O
意 O
同 O
欧 O
洲 O
计 O
划 O
的 O
分 O
工 O
、 O
协 O
调 O
， O
尽 O
管 O
这 O
样 O
做 O
在 O
管 O
理 O
上 O
会 O
带 O
来 O
更 O
大 O
难 O
度 O
” O
所 O
谓 O
特 O
色 O
， O
除 O
所 O
述 O
的 O
三 O
方 O
面 O
战 O
略 O
措 O
施 O
外 O
， O
还 O
包 O
括 O
这 O
一 O
新 O
计 O
划 O
“ O
仍 O
是 O
一 O
个 O
以 O
支 O
持 O
早 O
期 O
探 O
索 O
性 O
研 O
究 O
为 O
主 O
” O
的 O
计 O
划 O
的 O
决 O
定 O
。 O
这 O
一 O
决 O
定 O
无 O
疑 O
否 O
定 O
了 O
l O
T O
8 O
6 O
报 O
告 O
提 O
出 O
的 O
制 O
定 O
一 O
个 O
以 O
“ O
面 O
向 O
市 O
场 O
， O
应 O
用 O
为 O
主 O
” O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
后 I-ai_program
续 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
建 O
议 O
。 O
笔 O
者 O
认 O
为 O
， O
英 O
政 O
府 O
的 O
这 O
一 O
- O
决 O
定 O
， O
决 O
不 O
象 O
某 O
些 O
人 O
士 O
批 O
评 O
说 O
“ O
是 O
英 O
政 O
府 O
对 O
自 O
己 O
提 O
出 O
的 O
科 O
研 O
应 O
与 O
生 O
产 O
、 O
市 O
场 O
结 O
合 O
的 O
主 O
张 O
自 O
相 O
矛 O
盾 O
” O
， O
而 O
是 O
同 O
它 O
近 O
多 O
年 O
来 O
所 O
施 O
行 O
的 O
“ O
但 O
凡 O
接 O
近 O
市 O
场 O
的 O
科 O
研 O
成 O
果 O
应 O
主 O
要 O
由 O
工 O
业 O
企 O
业 O
界 O
负 O
责 O
开 O
发 O
” O
， O
以 O
迫 O
使 O
工 O
业 O
界 O
多 O
出 O
钱 O
， O
多 O
做 O
贡 O
献 O
的 O
政 O
策 O
是 O
连 O
贯 O
的 O
。 O
这 O
一 O
决 O
定 O
也 O
是 O
体 O
现 O
了 O
新 O
计 O
划 O
提 O
出 O
的 O
“ O
重 O
大 O
开 O
发 O
项 O
目 O
应 O
争 O
取 O
欧 O
洲 O
计 O
划 O
支 O
持 O
为 O
主 O
” O
的 O
指 O
导 O
思 O
想 O
。 O
. O
新 O
计 O
划 O
还 O
提 O
出 O
两 O
类 O
科 O
研 O
项 O
目 O
应 O
优 O
先 O
考 O
虑 O
。 O
- O
类 O
是 O
虽 O
属 O
长 O
远 O
的 O
， O
但 O
很 O
有 O
市 O
场 O
前 O
景 O
， O
而 O
且 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
拥 O
有 O
素 O
质 O
良 O
好 O
的 O
科 O
研 O
队 O
伍 O
的 O
项 O
日 O
。 O
另 O
一 O
类 O
是 O
挑 O
选 O
一 O
定 O
数 O
量 O
， O
虽 O
有 O
相 O
当 O
风 O
险 O
， O
但 O
无 O
需 O
经 O
常 O
注 O
入 O
大 O
量 O
投 O
资 O
， O
而 O
且 O
今 O
后 O
能 O
吸 O
引 O
欧 O
洲 O
主 O
动 O
参 O
加 O
合 O
； O
作 O
的 O
重 O
大 O
项 O
目 O
。 O
这 O
种 O
有 O
选 O
择 O
的 O
、 O
注 O
意 O
扬 O
己 O
之 O
长 O
的 O
做 O
法 O
， O
也 O
可 O
以 O
说 O
是 O
新 O
计 O
划 O
更 O
深 O
- O
- O
层 O
层 O
次 O
、 O
战 O
略 O
性 O
的 O
考 O
虑 O
。 O
. O
综 O
上 O
可 O
见 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
成 O
与 O
败 O
之 O
争 O
和 O
I O
T O
8 O
6 O
建 O
议 O
书 O
， O
是 O
新 O
计 O
划 O
酝 O
酿 O
、 O
制 O
定 O
的 O
基 O
础 O
。 O
新 O
计 O
划 O
组 O
织 O
管 O
理 O
与 O
主 O
攻 O
方 O
向 O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
（ O
I O
E O
D O
） O
是 O
新 O
计 O
划 O
的 O
最 O
高 O
执 O
行 O
、 O
管 O
理 O
机 O
构 O
， O
由 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
和 O
科 B-Org
学 I-Org
、 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
联 O
合 O
建 O
立 O
， O
直 O
属 O
在 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
。 O
信 B-Org
息 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
理 I-Org
事 I-Org
会 I-Org
下 O
设 O
四 O
个 O
委 O
员 O
会 O
。 O
各 O
委 O
员 O
会 O
成 O
员 O
由 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
和 O
科 B-Org
学 I-Org
、 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
联 O
合 O
； O
提 O
名 O
、 O
任 O
命 O
， O
而 O
且 O
成 O
员 O
来 O
自 O
工 O
业 O
界 O
和 O
科 O
学 O
界 O
的 O
人 O
数 O
比 O
例 O
大 O
体 O
相 O
等 O
。 O
监 O
督 O
、 O
咨 O
询 O
委 O
员 O
会 O
. O
主 O
席 O
是 O
N B-Person
I I-Person
G I-Person
A I-Person
L I-Person
  I-Person
H I-Person
O I-Person
R I-Person
N I-Person
E I-Person
博 I-Person
士 I-Person
（ O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
S O
T O
C O
电 O
子 O
公 O
司 O
分 O
管 O
技 O
术 O
、 O
合 O
作 O
战 O
略 O
董 O
事 O
） O
。 O
委 O
员 O
会 O
的 O
职 O
责 O
是 O
制 O
订 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 O
息 O
技 O
术 O
战 O
略 O
发 O
展 O
方 O
向 O
， O
确 O
定 O
资 O
源 O
的 O
总 O
体 O
分 O
配 O
原 O
则 O
， O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 O
息 O
技 O
术 O
计 O
划 O
同 O
欧 O
洲 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
进 O
行 O
协 O
调 O
， O
兼 O
负 O
责 O
同 O
国 O
防 O
部 O
等 O
各 O
类 O
信 O
息 O
技 O
术 O
用 O
户 O
联 O
系 O
以 O
及 O
重 O
要 O
基 O
础 O
设 O
施 O
、 O
条 O
件 O
的 O
管 O
理 O
工 O
作 O
。 O
其 O
它 O
三 O
个 O
委 O
员 O
会 O
是 O
各 O
学 O
科 O
委 O
员 O
会 O
： O
器 B-Org
件 I-Org
（ I-Org
D I-Org
E I-Org
V I-Org
I I-Org
C I-Org
E I-Org
S I-Org
） I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
。 O
系 B-Org
统 I-Org
结 I-Org
构 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
。 O
系 B-Org
统 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
。 O
这 O
三 O
个 O
学 O
科 O
委 O
员 O
会 O
职 O
责 O
是 O
对 O
理 O
事 O
会 O
提 O
供 O
咨 O
询 O
， O
鉴 O
别 O
哪 O
些 O
是 O
优 O
先 O
考 O
虑 O
的 O
研 O
究 O
领 O
域 O
， O
以 O
及 O
哪 O
些 O
领 O
城 O
或 O
课 O
题 O
应 O
安 O
排 O
在 O
新 O
建 O
的 O
、 O
或 O
将 O
成 O
立 O
的 O
跨 O
学 O
科 O
研 O
究 O
中 O
心 O
。 O
各 O
学 O
科 O
委 O
员 O
会 O
还 O
下 O
设 O
若 O
干 O
子 O
委 O
员 O
会 O
， O
主 O
要 O
. O
负 O
责 O
新 O
计 O
划 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
项 O
目 O
更 O
细 O
微 O
的 O
安 O
排 O
、 O
落 O
实 O
工 O
作 O
， O
以 O
及 O
确 O
定 O
哪 O
些 O
项 O
目 O
最 O
有 O
应 O
用 O
发 O
展 O
前 O
景 O
。 O
英 O
政 O
府 O
给 O
新 O
计 O
划 O
每 O
年 O
投 O
入 O
的 O
经 O
费 O
初 O
步 O
定 O
为 O
8 O
5 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
。 O
其 O
中 O
， O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
每 O
年 O
提 O
供 O
3 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
， O
为 O
期 O
5 O
年 O
。 O
科 B-Org
学 I-Org
、 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
每 O
年 O
提 O
供 O
5 O
5 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
， O
为 O
期 O
3 O
年 O
。 O
此 O
外 O
， O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
和 O
工 O
业 O
界 O
另 O
投 O
资 O
（ O
对 O
半 O
分 O
） O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
用 O
于 O
砷 O
化 O
镓 O
研 O
究 O
， O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
用 O
于 O
高 O
温 O
半 O
导 O
体 O
研 O
究 O
， O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
用 O
于 O
分 O
子 O
电 O
子 O
学 O
研 O
究 O
， O
以 O
及 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
用 O
于 O
先 O
进 O
半 O
导 O
体 O
材 O
料 O
研 O
究 O
。 O
至 O
于 O
工 O
业 O
界 O
和 O
国 O
防 O
部 O
等 O
政 O
府 O
部 O
门 O
的 O
支 O
持 O
金 O
额 O
， O
将 O
取 O
决 O
于 O
新 O
计 O
划 O
的 O
进 O
展 O
。 O
新 O
计 O
划 O
包 O
括 O
三 O
个 O
方 O
面 O
的 O
主 O
攻 O
领 O
域 O
； O
固 O
体 O
器 O
件 O
- O
- O
一 O
主 O
要 O
包 O
括 O
硅 O
微 O
片 O
， O
非 O
硅 O
微 O
片 O
（ O
如 O
砷 O
化 O
镓 O
微 O
片 O
） O
以 O
及 O
复 O
杂 O
电 O
路 O
的 O
计 O
算 O
机 O
辅 O
助 O
设 O
计 O
（ O
C O
A O
D O
） O
。 O
系 O
统 O
结 O
构 O
一 O
主 O
要 O
包 O
括 O
图 O
象 O
与 O
语 O
言 O
处 O
理 O
， O
分 O
布 O
系 O
统 O
以 O
及 O
并 O
行 O
结 O
构 O
。 O
系 O
统 O
工 O
程 O
一 O
主 O
要 O
包 O
括 O
软 O
件 O
工 O
程 O
， O
人 O
工 O
智 O
能 O
和 O
以 O
知 O
识 O
为 O
基 O
础 O
的 O
系 O
统 O
（ O
I O
K O
B O
S O
） O
， O
以 O
及 O
人 O
机 O
相 O
互 O
作 O
用 O
。 O

