美 B-MISC
​ I-MISC
国 I-MISC
军 I-MISC
事 I-MISC
研 I-MISC
究 I-MISC
计 I-MISC
划 I-MISC
正 O
在 O
通 O
过 O
测 O
试 O
飞 O
行 O
员 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
共 O
同 O
执 O
行 O
最 O
具 O
挑 O
战 O
性 O
的 O
任 O
务 O
， O
如 O
空 B-MISC
战 I-MISC
、 O
空 B-MISC
中 I-MISC
打 I-MISC
击 I-MISC
或 O
者 O
空 B-MISC
中 I-MISC
格 I-MISC
斗 I-MISC
， O
以 O
通 O
过 O
相 O
互 O
信 O
任 O
来 O
推 O
动 O
对 O
人 O
类 O
和 O
机 O
器 O
高 O
度 O
一 O
致 O
性 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
经 O
击 O
败 O
了 O
国 O
际 O
象 O
棋 O
大 O
师 O
、 O
围 O
棋 O
冠 O
军 O
、 O
职 O
业 O
扑 O
克 O
玩 O
家 O
以 O
及 O
在 O
线 O
战 O
略 O
游 O
戏 O
D O
o O
t O
a O
2 O
和 O
星 O
际 O
争 O
霸 O
I O
I O
中 O
的 O
世 O
界 O
级 O
人 O
类 O
专 O
家 O
。 O
然 O
而 O
， O
目 O
前 O
还 O
没 O
有 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
可 O
以 O
在 O
高 O
速 O
、 O
高 O
过 O
载 O
的 O
混 O
战 O
中 O
击 O
败 O
空 O
军 O
飞 O
行 O
员 O
。 O
随 O
着 O
现 O
代 O
战 O
争 O
演 O
变 O
为 O
包 O
含 O
更 O
多 O
的 O
人 O
机 O
组 O
合 O
， B-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
寻 O
求 O
自 O
动 O
化 O
空 O
对 O
空 O
作 O
战 O
， O
使 O
机 O
器 O
速 O
度 O
的 O
反 O
应 O
时 O
间 O
成 O
为 O
可 O
能 O
， O
并 O
使 O
飞 O
行 O
员 O
能 O
够 O
专 O
注 O
于 O
更 O
大 O
的 O
空 B-MISC
战 I-MISC
。 O
忠 B-MISC
诚 I-MISC
僚 I-MISC
机 I-MISC
为 O
实 O
现 O
这 O
一 O
愿 O
景 O
， B-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
创 O
建 O
了 O
空 B-ai_programe
战 I-ai_programe
演 I-ai_programe
变 I-ai_programe
（ O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
计 O
划 O
。 O
A O
C O
E O
旨 O
在 O
通 O
过 O
使 O
用 O
人 O
机 O
协 O
作 O
近 O
距 O
空 B-MISC
中 I-MISC
格 I-MISC
斗 I-MISC
作 O
为 O
其 O
最 O
初 O
的 O
挑 O
战 O
场 O
景 O
来 O
增 O
加 O
作 O
战 O
人 O
员 O
对 O
自 O
主 O
战 O
斗 O
技 O
术 O
的 O
信 O
任 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
战 O
略 O
技 O
术 O
办 O
公 O
室 O
的 O
A O
C O
E O
项 O
目 O
经 O
理 O
空 O
军 O
中 O
校 O
D B-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
J I-Person
a I-Person
v I-Person
o I-Person
r I-Person
s I-Person
e I-Person
k I-Person
（ O
博 O
士 O
） O
说 O
： O
“ O
能 O
够 O
信 O
任 O
自 O
治 O
系 O
统 O
是 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
， O
因 O
为 O
我 O
们 O
正 O
朝 O
着 O
战 O
斗 O
的 O
未 O
来 O
方 O
向 O
发 O
展 O
， O
包 O
括 O
与 O
无 O
人 O
系 O
统 O
一 O
起 O
战 O
斗 O
的 O
载 O
人 O
平 O
台 O
。 O
我 O
们 O
设 O
想 O
一 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
处 O
理 O
视 O
觉 O
范 O
围 O
内 O
空 B-MISC
战 I-MISC
期 O
间 O
瞬 O
间 O
机 O
动 O
的 O
未 O
来 O
， O
让 O
飞 O
行 O
员 O
更 O
安 O
全 O
、 O
更 O
有 O
效 O
， O
因 O
为 O
他 O
们 O
将 O
大 O
量 O
无 O
人 O
系 O
统 O
编 O
排 O
成 O
一 O
个 O
压 O
倒 O
性 O
战 O
斗 O
效 O
果 O
的 O
网 O
络 O
。 O
” O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
空 B-MISC
战 I-MISC
演 O
变 O
（ O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
计 O
划 O
背 O
后 O
的 O
想 O
法 O
是 O
人 O
类 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
将 O
很 O
快 O
与 O
越 O
来 O
越 O
强 O
大 O
的 O
无 O
人 O
机 O
一 O
起 O
执 O
行 O
任 O
务 O
— O
— O
该 O
计 O
划 O
被 O
称 O
为 O
“ O
忠 B-MISC
诚 I-MISC
僚 I-MISC
机 I-MISC
” O
— O
这 O
将 O
有 O
助 O
于 O
躲 O
避 O
其 O
他 O
战 O
斗 O
机 O
和 O
防 O
空 O
火 O
力 O
。 O
军 O
事 O
领 O
导 O
人 O
经 O
常 O
将 O
F B-MISC
- I-MISC
3 I-MISC
5 I-MISC
联 O
合 O
攻 O
击 O
战 O
斗 O
机 O
描 O
述 O
为 O
一 O
种 O
飞 O
行 O
指 O
挥 O
中 O
心 O
， O
人 O
类 O
操 O
作 O
员 O
不 O
像 O
传 O
统 O
飞 O
行 O
员 O
那 O
样 O
工 O
作 O
， O
更 O
像 O
是 O
队 O
长 O
。 O
该 O
机 O
装 O
载 O
了 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
功 O
能 O
， O
飞 O
行 O
员 O
说 O
它 O
比 O
传 O
统 O
战 O
斗 O
机 O
更 O
容 O
易 O
飞 O
行 O
， O
这 O
使 O
飞 O
行 O
员 O
能 O
够 O
消 O
化 O
并 O
投 O
入 O
使 O
用 O
F B-MISC
- I-MISC
3 I-MISC
5 I-MISC
所 O
带 O
来 O
的 O
大 O
量 O
数 O
据 O
。 O
因 O
此 O
， O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
被 O
越 O
来 O
越 O
智 O
能 O
和 O
致 O
命 O
的 O
武 O
器 O
所 O
包 O
围 O
。 O
这 O
引 O
起 O
了 O
人 O
们 O
对 O
致 O
命 O
自 O
治 O
问 O
题 O
， O
即 O
杀 O
手 O
机 O
器 O
人 O
的 O
担 O
忧 O
。 O
但 O
军 O
方 O
领 O
导 O
人 O
非 O
常 O
喜 O
欢 O
提 O
醒 O
人 O
们 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 O
条 O
令 O
更 O
倾 O
向 O
于 O
人 O
类 O
在 O
致 O
命 O
决 O
策 O
中 O
的 O
循 O
环 O
。 O
这 O
就 O
是 O
为 O
什 O
么 O
测 O
量 O
人 O
类 O
和 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
助 O
手 O
之 O
间 O
信 O
任 O
的 O
问 O
题 O
至 O
关 O
重 O
要 O
， O
这 O
与 O
衡 O
量 O
对 O
智 O
能 O
手 O
机 O
驾 O
驶 O
方 O
向 O
的 O
信 O
任 O
程 O
度 O
是 O
一 O
回 O
事 O
。 O
当 O
死 O
亡 O
在 O
线 O
时 O
， O
衡 O
量 O
训 O
练 O
有 O
素 O
的 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
如 O
何 O
相 O
信 O
实 O
验 O
性 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
软 O
件 O
要 O
困 O
难 O
得 O
多 O
。 O
但 O
军 O
事 O
领 O
导 O
人 O
发 O
布 O
的 O
计 O
划 O
公 O
告 O
指 O
出 O
： O
“ O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
将 O
实 O
施 O
测 O
量 O
、 O
校 O
准 O
、 O
增 O
加 O
和 O
预 O
测 O
人 O
类 O
对 O
战 O
斗 O
自 O
治 O
性 O
能 O
的 O
信 O
任 O
的 O
方 O
法 O
” O
。 O
在 O
测 O
试 O
了 O
人 O
类 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
助 O
手 O
在 O
空 B-MISC
战 I-MISC
中 O
的 O
表 O
现 O
之 O
后 O
， O
该 O
计 O
划 O
将 O
在 O
模 O
拟 O
环 O
境 O
中 O
测 O
试 O
当 O
飞 O
行 O
员 O
指 O
挥 O
多 O
个 O
无 O
人 O
机 O
的 O
人 O
机 O
团 O
队 O
时 O
工 O
作 O
情 O
况 O
， O
以 O
及 O
对 O
手 O
无 O
人 O
机 O
和 O
其 O
他 O
元 O
素 O
威 O
胁 O
飞 O
行 O
员 O
， O
这 O
将 O
成 O
为 O
“ O
未 O
来 O
实 O
战 O
水 O
平 O
实 O
验 O
的 O
基 O
础 O
” O
。 O
在 O
许 O
多 O
方 O
面 O
， O
该 O
计 O
划 O
代 O
表 O
了 O
自 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
以 O
来 O
指 O
导 O
五 O
角 O
大 O
楼 O
武 O
器 O
发 O
展 O
的 O
“ O
第 O
三 O
抵 O
消 O
战 O
略 O
” O
向 O
前 O
迈 O
出 O
的 O
关 O
键 O
一 O
步 O
。 O
军 O
方 O
全 O
面 O
采 O
取 O
自 O
主 O
战 O
略 O
， O
人 O
为 O
主 O
导 O
和 O
人 O
类 O
监 O
督 O
， O
他 O
们 O
称 O
之 O
为 O
人 O
机 O
组 O
合 O
。 O
其 O
最 O
大 O
的 O
倡 O
导 O
者 O
是 O
前 O
国 O
防 O
部 O
副 O
部 O
长 O
鲍 B-Person
勃 I-Person
· I-Person
沃 I-Person
克 I-Person
。 O
沃 B-Person
克 I-Person
认 O
为 O
， O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
和 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
将 O
继 O
续 O
发 O
展 O
越 O
来 O
越 O
多 O
的 O
自 O
主 O
武 O
器 O
。 O
“ O
我 O
们 O
知 O
道 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
已 O
经 O
在 O
机 O
器 O
人 O
和 O
自 O
治 O
方 O
面 O
投 O
入 O
了 O
大 O
量 O
资 O
金 O
， O
” O
沃 B-Person
克 I-Person
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
年 O
新 O
美 O
国 O
安 O
全 O
中 O
心 O
的 O
活 O
动 O
中 O
说 O
。 O
“ O
我 O
会 O
做 O
出 O
一 O
个 O
假 O
设 O
： O
那 O
些 O
相 O
信 O
人 O
是 O
弱 O
点 O
的 O
国 O
家 O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
他 O
们 O
无 O
法 O
信 O
任 O
， O
他 O
们 O
自 O
然 O
会 O
倾 O
向 O
于 O
采 O
用 O
完 O
全 O
自 O
动 O
化 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
我 O
们 O
相 O
信 O
， O
当 O
我 O
们 O
开 O
始 O
这 O
场 O
竞 O
争 O
时 O
， O
我 O
们 O
拥 O
有 O
的 O
优 O
势 O
就 O
是 O
我 O
们 O
的 O
军 O
人 O
。 O
” O
第 O
三 O
抵 O
消 O
战 O
略 O
的 O
哲 O
学 O
推 O
力 O
是 O
人 O
类 O
与 O
机 O
器 O
配 O
对 O
将 O
能 O
够 O
自 O
己 O
超 O
越 O
、 O
战 O
胜 O
机 O
器 O
和 O
战 O
斗 O
机 O
器 O
人 O
。 O
这 O
是 O
一 O
场 O
赌 O
博 O
， O
但 O
有 O
证 O
据 O
证 O
明 O
这 O
一 O
点 O
。 O
考 O
虑 O
国 O
际 O
象 O
棋 O
， O
我 O
们 O
已 O
经 O
生 O
活 O
了 O
2 O
0 O
年 O
的 O
经 O
典 O
人 O
类 O
与 O
机 O
器 O
恐 O
慌 O
的 O
寓 O
言 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 O
， O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
有 O
效 O
地 O
证 O
明 O
了 O
一 O
台 O
机 O
器 O
可 O
以 O
成 O
为 O
世 O
界 O
象 O
棋 O
冠 O
军 O
。 O
当 O
W B-ai_product
a I-ai_product
t I-ai_product
s I-ai_product
o I-ai_product
n I-ai_product
在 O
智 O
力 O
竞 O
赛 O
节 O
目 O
J O
e O
o O
p O
a O
r O
d O
y O
上 O
击 O
败 O
两 O
位 O
历 O
史 O
冠 O
军 O
时 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
人 O
类 O
不 O
足 O
的 O
主 O
题 O
得 O
到 O
了 O
加 O
强 O
， O
而 O
谷 B-Org
歌 I-Org
的 O
深 B-ai_programe
度 I-ai_programe
心 I-ai_programe
灵 I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
在 O
极 O
其 O
微 O
妙 O
的 O
a B-ai_product
l I-ai_product
p I-ai_product
h I-ai_product
a I-ai_product
G I-ai_product
o I-ai_product
游 O
戏 O
中 O
击 O
败 O
了 O
人 O
类 O
冠 O
军 O
。 O
所 O
有 O
这 O
三 O
个 O
似 O
乎 O
都 O
表 O
明 O
依 O
靠 O
人 O
类 O
对 O
抗 O
机 O
器 O
并 O
不 O
是 O
成 O
功 O
的 O
策 O
略 O
- O
特 O
别 O
是 O
在 O
战 O
场 O
或 O
战 O
争 O
中 O
。 O
理 O
论 O
计 O
算 O
科 O
学 O
家 O
K B-Person
e I-Person
n I-Person
n I-Person
e I-Person
t I-Person
h I-Person
  I-Person
R I-Person
e I-Person
a I-Person
g I-Person
a I-Person
n I-Person
的 O
工 O
作 O
在 O
某 O
种 O
程 O
度 O
上 O
挽 O
回 O
了 O
人 O
类 O
决 O
策 O
的 O
价 O
值 O
。 O
他 O
发 O
现 O
， O
在 O
游 O
戏 O
中 O
被 O
允 O
许 O
使 O
用 O
计 O
算 O
机 O
的 O
人 O
类 O
象 O
棋 O
玩 O
家 O
自 O
己 O
也 O
超 O
过 O
了 O
人 O
类 O
或 O
计 O
算 O
机 O
- O
甚 O
至 O
平 O
庸 O
的 O
人 O
机 O
团 O
队 O
也 O
击 O
败 O
了 O
最 O
好 O
的 O
机 O
器 O
和 O
最 O
优 O
秀 O
的 O
人 O
类 O
对 O
手 O
。 O
里 B-Person
根 I-Person
称 O
之 O
为 O
“ O
自 O
由 O
式 O
国 O
际 O
象 O
棋 O
” O
， O
并 O
将 O
玩 O
家 O
- O
计 O
算 O
机 O
团 O
队 O
称 O
为 O
“ O
半 O
人 O
马 O
” O
。 O
从 O
本 O
质 O
上 O
讲 O
， O
自 O
由 O
式 O
国 O
际 O
象 O
棋 O
是 O
人 O
机 O
组 O
合 O
的 O
基 O
础 O
， O
是 O
下 O
一 O
次 O
世 O
界 O
大 O
战 O
的 O
军 O
事 O
战 O
略 O
。 O
在 O
寻 O
求 O
回 O
答 O
人 O
类 O
和 O
机 O
器 O
相 O
互 O
信 O
任 O
的 O
问 O
题 O
时 O
， O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
计 O
划 O
显 O
示 O
了 O
五 O
角 O
大 O
楼 O
考 O
虑 O
人 O
类 O
决 O
策 O
的 O
重 O
要 O
性 O
， O
即 O
使 O
在 O
机 O
器 O
人 O
表 O
现 O
更 O
快 O
的 O
时 O
代 O
。 O
“ O
只 O
有 O
在 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
确 O
信 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
算 O
法 O
在 O
处 O
理 O
有 O
限 O
， O
透 O
明 O
和 O
可 O
预 O
测 O
的 O
行 O
为 O
方 O
面 O
值 O
得 O
信 O
赖 O
之 O
后 O
， O
空 O
中 O
交 O
战 O
场 O
景 O
才 O
会 O
增 O
加 O
难 O
度 O
和 O
现 O
实 O
性 O
， O
” O
J O
a O
v O
o O
r O
s O
e O
k O
说 O
。 O
“ O
经 O
过 O
虚 O
拟 O
测 O
试 O
， O
我 O
们 O
计 O
划 O
在 O
小 O
型 O
飞 O
机 O
上 O
展 O
示 O
狗 B-ai_tec
斗 I-ai_tec
（ O
近 O
距 O
空 B-MISC
中 I-MISC
格 I-MISC
斗 I-MISC
） O
算 O
法 O
， O
最 O
终 O
导 O
致 O
现 O
场 O
全 O
规 O
模 O
无 O
人 O
驾 O
驶 O
团 O
队 O
与 O
具 O
有 O
作 O
战 O
代 O
表 O
性 O
的 O
飞 O
机 O
进 O
行 O
对 O
抗 O
。 O
” O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
为 O
每 O
个 O
研 O
究 O
领 O
域 O
寻 O
找 O
广 O
泛 O
的 O
潜 O
在 O
提 O
议 O
者 O
， O
包 O
括 O
在 O
国 O
防 O
部 O
以 O
前 O
几 O
乎 O
没 O
有 O
经 O
验 O
的 O
小 O
公 O
司 O
和 O
学 O
者 O
。 O
为 O
此 O
， O
在 O
该 O
计 O
划 O
的 O
第 O
一 O
阶 O
段 O
开 O
始 O
之 O
前 O
， B-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
将 O
赞 O
助 O
一 O
个 O
独 O
立 O
的 O
， O
有 O
限 O
范 O
围 O
的 O
工 O
作 O
， O
专 O
注 O
于 O
第 O
一 O
个 O
技 O
术 O
领 O
域 O
： O
自 O
动 O
化 O
一 O
对 O
一 O
空 B-MISC
战 I-MISC
的 O
个 O
人 O
战 O
术 O
行 O
为 O
。 O
被 O
称 O
为 O
“ O
A B-ai_programe
l I-ai_programe
p I-ai_programe
h I-ai_programe
a I-ai_programe
D I-ai_programe
o I-ai_programe
g I-ai_programe
f I-ai_programe
i I-ai_programe
g I-ai_programe
h I-ai_programe
t I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
” O
的 O
首 O
次 O
征 O
集 O
将 O
由 O
A O
F O
W O
E O
R O
X O
发 O
布 O
， O
A O
F O
W O
E O
R O
X O
是 O
一 O
个 O
空 O
军 O
创 O
新 O
催 O
化 O
剂 O
， O
其 O
使 O
命 O
是 O
在 O
启 O
动 O
速 O
度 O
下 O
为 O
空 O
军 O
挑 O
战 O
找 O
到 O
新 O
颖 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
A O
F O
W O
E O
R O
X O
试 O
验 O
将 O
在 O
锦 O
标 O
赛 O
式 O
比 O
赛 O
中 O
对 O
抗 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
斗 I-ai_tec
狗 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
。 O

