天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
的 O
建 O
设 O
发 O
展 O
如 O
火 O
如 O
荼 O
， O
备 O
受 O
各 O
界 O
瞩 O
目 O
。 O
坐 O
落 O
于 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
滨 I-Gpe
海 I-Gpe
高 I-Gpe
新 I-Gpe
区 I-Gpe
， O
由 O
规 O
划 O
面 O
积 O
3 O
0 O
. O
5 O
平 O
方 O
公 O
里 O
的 O
核 O
心 O
区 O
和 O
4 O
0 O
平 O
方 O
公 O
里 O
的 O
拓 O
展 O
区 O
组 O
成 O
的 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
， O
目 O
前 O
正 O
在 O
紧 O
锣 O
密 O
鼓 O
的 O
建 O
设 O
之 O
中 O
。 O
作 O
为 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
的 O
主 O
要 O
承 O
载 O
区 O
域 O
， O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
高 I-Gpe
新 I-Gpe
区 I-Gpe
滨 I-Gpe
海 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
园 I-Gpe
现 O
已 O
基 O
本 O
完 O
成 O
2 O
0 O
平 O
方 O
公 O
里 O
基 O
础 O
设 O
施 O
主 O
框 O
架 O
， O
实 O
现 O
水 O
电 O
气 O
热 O
通 O
讯 O
等 O
完 O
善 O
配 O
套 O
。 O
温 B-Person
家 I-Person
宝 I-Person
总 I-Person
理 I-Person
将 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
定 O
位 O
为 O
“ O
智 B-ai_program
慧 I-ai_program
经 I-ai_program
济 I-ai_program
城 I-ai_program
， I-ai_program
创 I-ai_program
新 I-ai_program
先 I-ai_program
导 I-ai_program
城 I-ai_program
” O
。 O
根 O
据 O
中 O
央 O
要 O
求 O
， O
天 B-Org
津 I-Org
市 I-Org
委 I-Org
、 I-Org
市 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
决 O
定 O
， O
在 O
“ B-Date
十 I-Date
二 I-Date
五 I-Date
” I-Date
规 I-Date
划 I-Date
元 I-Date
年 I-Date
， O
率 O
先 O
启 O
动 O
建 O
设 O
未 O
来 O
科 O
技 O
城 O
， O
将 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
打 O
造 O
成 O
为 O
“ O
具 O
有 O
全 O
新 O
运 O
行 O
机 O
制 O
的 O
国 O
际 O
人 O
才 O
特 O
区 O
， O
引 O
领 O
科 O
技 O
创 O
新 O
的 O
产 O
业 O
研 O
发 O
平 O
台 O
， O
聚 O
集 O
高 O
端 O
要 O
素 O
的 O
成 O
果 O
转 O
化 O
基 O
地 O
， O
发 O
展 O
战 O
略 O
产 O
业 O
的 O
全 O
球 O
策 O
源 O
高 O
地 O
， O
创 O
新 O
发 O
展 O
模 O
式 O
的 O
先 O
导 O
示 O
范 O
区 O
域 O
， O
彰 O
显 O
人 O
文 O
生 O
态 O
的 O
宜 O
居 O
乐 O
业 O
新 O
城 O
” O
。 O
据 O
介 O
绍 O
， O
目 O
前 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
建 O
设 O
已 O
经 O
全 O
面 O
铺 O
开 O
， O
在 O
产 O
业 O
上 O
， O
未 O
来 O
科 O
技 O
城 O
将 O
建 O
设 O
成 O
为 O
新 O
能 O
源 O
与 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
、 O
新 B-ai_tec
一 I-ai_tec
代 I-ai_tec
信 I-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
航 O
空 O
航 O
天 O
、 O
生 O
物 O
医 O
药 O
和 O
其 O
他 O
新 O
兴 O
产 O
业 O
五 O
个 O
研 O
发 O
组 O
团 O
的 O
功 O
能 O
布 O
局 O
； O
在 O
高 O
端 O
人 O
才 O
建 O
设 O
方 O
面 O
， O
力 O
争 O
5 O
年 O
内 O
引 O
进 O
3 O
0 O
名 O
掌 O
握 O
核 O
心 O
技 O
术 O
并 O
在 O
行 O
业 O
内 O
有 O
重 O
大 O
影 O
响 O
的 O
科 O
技 O
领 O
军 O
人 O
才 O
、 O
3 O
0 O
0 O
名 O
海 O
内 O
外 O
高 O
层 O
次 O
人 O
才 O
， O
高 O
水 O
平 O
创 O
业 O
团 O
队 O
和 O
研 O
发 O
人 O
员 O
总 O
数 O
超 O
过 O
3 O
0 O
0 O
0 O
人 O
。 O
截 O
至 O
目 O
前 O
， O
入 O
驻 O
天 B-Gpe
津 I-Gpe
未 I-Gpe
来 I-Gpe
科 I-Gpe
技 I-Gpe
城 I-Gpe
的 O
国 B-Org
家 I-Org
级 I-Org
重 I-Org
点 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
达 O
3 O
6 O
个 O
、 O
国 B-Org
家 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 O
3 O
个 O
、 O
国 B-Org
家 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
2 O
6 O
个 O
、 O
国 B-Org
家 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
1 O
9 O
个 O
、 O
国 B-Org
家 I-Org
级 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
孵 I-Org
化 I-Org
器 I-Org
6 O
个 O
、 O
国 O
家 O
级 O
生 O
产 O
力 O
在 O
2 O
0 O
1 O
2 O
中 O
国 O
科 O
协 O
学 O
术 O
建 O
设 O
发 O
布 O
会 O
上 O
。 O
中 B-Person
国 I-Person
科 I-Person
协 I-Person
副 I-Person
主 I-Person
席 I-Person
、 I-Person
中 I-Person
国 I-Person
科 I-Person
学 I-Person
院 I-Person
副 I-Person
院 I-Person
长 I-Person
李 I-Person
静 I-Person
海 I-Person
发 O
布 O
了 O
我 O
国 O
空 O
间 O
科 O
学 O
等 O
2 O
3 O
个 O
学 O
科 O
近 O
年 O
发 O
展 O
状 O
况 O
、 O
未 O
来 O
趋 O
势 O
。 O
他 O
表 O
示 O
， O
这 O
些 O
学 O
科 O
的 O
发 O
展 O
呈 O
现 O
出 O
四 O
大 O
趋 O
势 O
和 O
特 O
点 O
： O
交 O
叉 O
融 O
合 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
历 O
史 O
必 O
然 O
， O
国 O
家 O
战 O
略 O
和 O
社 O
会 O
发 O
展 O
需 O
求 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
原 O
始 O
动 O
力 O
， O
强 O
化 O
基 O
础 O
研 O
究 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
战 O
略 O
关 O
键 O
， O
创 O
新 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
建 O
设 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
智 O
力 O
支 O
撑 O
。 O
交 O
叉 O
融 O
合 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
历 O
史 O
必 O
然 O
。 O
人 O
类 O
社 O
会 O
发 O
展 O
面 O
临 O
的 O
重 O
大 O
科 O
技 O
问 O
题 O
愈 O
来 O
愈 O
趋 O
向 O
综 O
合 O
化 O
、 O
复 O
杂 O
化 O
， O
多 O
学 O
科 O
的 O
联 O
合 O
攻 O
关 O
、 O
跨 O
学 O
科 O
的 O
融 O
合 O
创 O
新 O
成 O
为 O
解 O
决 O
重 O
大 O
科 O
技 O
问 O
题 O
行 O
之 O
有 O
效 O
的 O
方 O
法 O
和 O
途 O
径 O
。 O
学 O
科 O
与 O
学 O
科 O
之 O
间 O
、 O
科 O
学 O
与 O
技 O
术 O
之 O
间 O
、 O
自 O
然 O
科 O
学 O
与 O
人 O
文 O
社 O
会 O
科 O
学 O
之 O
间 O
的 O
交 O
叉 O
、 O
渗 O
透 O
、 O
融 O
合 O
， O
成 O
为 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
必 O
然 O
趋 O
势 O
。 O
国 O
家 O
战 O
略 O
和 O
社 O
会 O
发 O
展 O
需 O
求 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
原 O
始 O
动 O
力 O
。 O
重 O
大 O
科 O
技 O
研 O
发 O
成 O
果 O
可 O
以 O
产 O
生 O
重 O
大 O
的 O
社 O
会 O
效 O
益 O
和 O
经 O
济 O
效 O
益 O
， O
对 O
国 O
计 O
民 O
生 O
发 O
挥 O
重 O
要 O
支 O
撑 O
作 O
用 O
； O
而 O
人 O
类 O
社 O
会 O
和 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
强 O
烈 O
需 O
求 O
， O
又 O
对 O
科 O
技 O
与 O
学 O
科 O
的 O
发 O
展 O
形 O
成 O
强 O
大 O
的 O
推 O
动 O
力 O
量 O
。 O
瞄 O
准 O
国 O
家 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
发 O
展 O
的 O
重 O
大 O
需 O
求 O
， O
重 O
视 O
科 O
学 O
研 O
究 O
与 O
技 O
术 O
开 O
发 O
、 O
产 O
业 O
进 O
步 O
的 O
结 O
合 O
， O
有 O
助 O
于 O
找 O
准 O
和 O
凝 O
练 O
重 O
大 O
科 O
技 O
课 O
题 O
， O
在 O
解 O
决 O
诸 O
如 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
安 I-ai_program
全 I-ai_program
、 O
能 O
源 O
资 O
源 O
、 O
农 O
业 O
生 O
产 O
、 O
医 O
药 O
健 O
康 O
、 O
环 O
境 O
生 O
态 O
、 O
气 O
候 O
变 O
化 O
等 O
重 O
大 O
问 O
题 O
方 O
面 O
发 O
挥 O
重 O
要 O
作 O
用 O
， O
提 O
高 O
各 O
学 O
科 O
对 O
国 O
家 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
发 O
展 O
的 O
支 O
撑 O
能 O
力 O
， O
以 O
此 O
切 O
实 O
促 O
进 O
学 O
科 O
的 O
快 O
速 O
发 O
展 O
。 O
强 O
化 O
基 O
础 O
研 O
究 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
战 O
略 O
关 O
键 O
。 O
加 O
强 O
基 O
础 O
研 O
究 O
对 O
于 O
提 O
升 O
各 O
学 O
科 O
的 O
原 O
始 O
创 O
新 O
能 O
力 O
和 O
长 O
远 O
发 O
展 O
能 O
力 O
具 O
有 O
重 O
要 O
意 O
义 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
我 O
国 O
相 O
关 O
学 O
科 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
重 O
要 O
进 O
展 O
对 O
学 O
科 O
创 O
新 O
起 O
到 O
了 O
重 O
要 O
的 O
促 O
进 O
作 O
用 O
。 O
创 O
新 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
建 O
设 O
是 O
学 O
科 O
发 O
展 O
的 O
智 O
力 O
支 O
撑 O
。 O
把 O
创 O
新 O
型 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
建 O
设 O
作 O
为 O
学 O
科 O
建 O
设 O
的 O
重 O
要 O
内 O
容 O
， O
优 O
化 O
创 O
新 O
人 O
才 O
的 O
培 O
养 O
体 O
制 O
和 O
机 O
制 O
， O
营 O
造 O
良 O
好 O
的 O
人 O
才 O
成 O
长 O
环 O
境 O
， O
造 O
就 O
高 O
水 O
平 O
、 O
高 O
质 O
量 O
的 O
创 O
新 O
型 O
人 O
才 O
团 O
队 O
， O
能 O
够 O
为 O
学 O
科 O
发 O
展 O
提 O
供 O
强 O
大 O
的 O
支 O
撑 O
。 O
针 O
对 O
未 O
来 O
学 O
科 O
发 O
展 O
， O
李 B-Person
静 I-Person
海 I-Person
提 O
出 O
三 O
点 O
思 O
考 O
： O
要 O
重 O
视 O
超 O
前 O
研 O
究 O
学 O
科 O
发 O
展 O
演 O
化 O
规 O
律 O
； O
要 O
以 O
问 O
题 O
为 O
导 O
向 O
促 O
进 O
学 O
科 O
交 O
叉 O
融 O
合 O
； O
对 O
知 O
识 O
体 O
系 O
深 O
入 O
分 O
析 O
以 O
推 O
进 O
学 O
科 O
变 O
革 O
。 O
科 O
技 O
资 O
源 O
、 O
基 O
础 O
条 O
件 O
， O
作 O
为 O
中 O
部 O
内 O
陆 O
省 O
份 O
的 O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
， O
均 O
不 O
占 O
优 O
， O
却 O
在 O
科 O
技 O
创 O
新 O
上 O
创 O
造 O
了 O
多 O
个 O
国 O
际 O
国 O
内 O
第 O
一 O
， O
这 O
种 O
“ O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
现 O
象 O
” O
引 O
起 O
了 O
多 O
方 O
关 O
注 O
和 O
解 O
读 O
。 O
5 B-Date
月 I-Date
3 I-Date
日 I-Date
， O
致 O
公 O
党 O
中 O
央 O
常 O
务 O
副 O
主 O
席 O
王 B-Person
钦 I-Person
敏 I-Person
一 O
行 O
来 O
到 O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
， O
进 O
行 O
为 O
期 O
4 O
天 O
的 O
“ O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
长 O
株 O
潭 O
自 O
主 O
创 O
新 O
” O
调 O
研 O
。 O
据 O
介 O
绍 O
， O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
在 O
自 O
主 O
创 O
新 O
上 O
已 O
摸 O
索 O
出 O
了 O
一 O
条 O
符 O
合 O
该 O
省 O
省 O
情 O
的 O
道 O
路 O
， O
其 O
自 O
主 O
创 O
新 O
具 O
有 O
三 O
大 O
特 O
色 O
： O
以 O
三 B-Org
一 I-Org
重 I-Org
工 I-Org
、 O
中 B-Org
联 I-Org
重 I-Org
科 I-Org
两 O
家 O
企 O
业 O
为 O
代 O
表 O
的 O
集 O
成 O
创 O
新 O
“ O
国 O
际 O
接 O
轨 O
” O
； O
以 O
山 B-Org
河 I-Org
智 I-Org
能 I-Org
为 O
代 O
表 O
的 O
“ O
研 O
发 O
创 O
新 O
” O
； O
以 O
南 B-Org
车 I-Org
株 I-Org
洲 I-Org
所 I-Org
为 O
代 O
表 O
的 O
“ O
体 O
制 O
管 O
理 O
创 O
新 O
” O
。 O
王 B-Person
钦 I-Person
敏 I-Person
认 O
为 O
， O
从 O
技 O
术 O
攻 O
关 O
到 O
产 O
品 O
创 O
新 O
， O
从 O
体 O
制 O
创 O
新 O
到 O
国 O
际 O
接 O
轨 O
， O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
有 O
许 O
多 O
经 O
验 O
值 O
得 O
总 O
结 O
与 O
借 O
鉴 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
创 O
造 O
了 O
多 O
项 O
重 O
大 O
科 O
技 O
成 O
果 O
， O
如 O
世 O
界 O
运 O
算 O
速 O
度 O
最 O
快 O
的 O
“ O
天 B-ai_product
河 I-ai_product
一 I-ai_product
号 I-ai_product
” I-ai_product
超 I-ai_product
级 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
、 O
C O
/ O
C O
航 O
空 O
制 O
动 O
材 O
料 O
、 O
超 O
级 O
杂 O
交 O
稻 O
、 O
A O
型 O
地 O
铁 O
、 O
世 O
界 O
上 O
功 O
率 O
最 O
大 O
的 O
六 O
轴 O
电 O
力 O
机 O
车 O
、 O
国 O
内 O
首 O
台 O
5 O
兆 O
瓦 O
永 O
磁 O
直 O
驱 O
海 O
上 O
风 O
力 O
发 O
电 O
机 O
等 O
。 O
今 O
年 O
2 O
月 O
， O
《 O
创 O
新 O
型 O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
建 O
设 O
纲 O
要 O
》 O
发 O
布 O
。 O
在 O
今 O
后 O
一 O
段 O
时 O
期 O
， O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
省 O
将 O
围 O
绕 O
纲 O
要 O
确 O
定 O
的 O
九 O
大 O
创 O
新 O
工 O
程 O
来 O
重 O
点 O
展 O
开 O
包 O
含 O
加 O
快 O
培 O
育 O
和 O
发 O
展 O
战 O
略 O
性 O
新 O
兴 O
产 O
业 O
、 O
加 O
强 O
技 O
术 O
创 O
新 O
体 O
系 O
建 O
设 O
、 O
加 O
快 O
重 O
大 O
科 O
技 O
成 O
果 O
转 O
化 O
与 O
产 O
业 O
化 O
、 O
实 O
施 O
县 O
（ O
市 O
区 O
） O
科 O
技 O
服 O
务 O
与 O
创 O
新 O
能 O
力 O
提 O
升 O
三 O
年 O
行 O
动 O
计 O
划 O
、 O
加 O
强 O
领 O
军 O
人 O
才 O
与 O
创 O
新 O
团 O
队 O
建 O
设 O
、 O
着 O
力 O
构 O
建 O
多 O
元 O
化 O
投 O
融 O
资 O
体 O
系 O
、 O
以 O
绩 O
效 O
评 O
估 O
推 O
进 O
管 O
理 O
科 O
学 O
化 O
、 O
规 O
范 O
化 O
、 O
精 O
细 O
化 O
在 O
内 O
的 O
七 O
项 O
工 O
作 O
。 O
据 O
了 O
解 O
， O
去 O
年 O
1 O
0 O
月 O
， O
科 O
技 O
部 O
部 O
长 O
万 B-Person
钢 I-Person
对 O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
自 O
主 O
创 O
新 O
工 O
作 O
给 O
予 O
了 O
高 O
度 O
评 O
价 O
和 O
充 O
分 O
肯 O
定 O
， O
指 O
出 O
“ O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
长 B-Gpe
株 I-Gpe
潭 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
自 O
主 O
创 O
新 O
经 O
验 O
值 O
得 O
总 O
结 O
和 O
研 O
究 O
” O
。 O
为 O
落 O
实 O
万 B-Person
钢 I-Person
部 O
长 O
的 O
指 O
示 O
， O
致 O
公 O
党 O
中 O
央 O
将 O
“ O
湖 B-Gpe
南 I-Gpe
长 O
株 O
潭 O
自 O
主 O
创 O
新 O
” O
列 O
为 O
1 O
号 O
参 O
政 O
议 O
政 O
重 O
点 O
调 O
研 O
课 O
题 O
。 O
4 B-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
2 I-Date
1 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
国 O
内 O
首 O
个 O
电 O
力 O
节 O
能 O
院 O
士 O
工 O
作 O
站 O
— O
— O
山 B-Org
东 I-Org
鲁 I-Org
电 I-Org
电 I-Org
气 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
院 I-Org
士 I-Org
工 I-Org
作 I-Org
站 I-Org
在 O
济 B-Gpe
南 I-Gpe
成 O
立 O
。 O
市 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
市 O
长 O
杨 B-Person
鲁 I-Person
豫 I-Person
和 O
省 O
科 O
技 O
厅 O
厅 O
长 O
翟 B-Person
鲁 I-Person
宁 I-Person
为 O
工 O
作 O
站 O
揭 O
牌 O
。 O
山 B-Org
东 I-Org
鲁 I-Org
电 I-Org
电 I-Org
气 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
是 O
一 O
家 O
致 O
力 O
于 O
电 O
力 O
节 O
能 O
装 O
置 O
和 O
电 O
力 O
自 O
动 O
化 O
、 O
信 O
息 O
化 O
、 O
能 O
效 O
管 O
理 O
的 O
企 O
业 O
， O
是 O
国 O
内 O
技 O
术 O
领 O
先 O
的 O
电 O
气 O
设 O
备 O
、 O
配 O
套 O
产 O
品 O
、 O
电 O
力 O
系 O
统 O
整 O
体 O
节 O
能 O
解 O
决 O
方 O
案 O
供 O
应 O
商 O
， O
在 O
提 O
升 O
电 O
能 O
质 O
量 O
、 O
优 O
化 O
控 O
制 O
与 O
节 O
能 O
降 O
耗 O
增 O
效 O
等 O
方 O
面 O
提 O
供 O
完 O
整 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
， O
产 O
品 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
于 O
电 O
力 O
、 O
冶 O
金 O
、 O
石 O
油 O
、 O
化 O
工 O
、 O
矿 O
业 O
、 O
建 O
材 O
、 O
纺 O
织 O
、 O
造 O
纸 O
等 O
行 O
业 O
， O
尤 O
其 O
是 O
应 O
用 O
于 O
各 O
地 O
电 O
力 O
系 O
统 O
城 O
网 O
、 O
农 O
网 O
建 O
设 O
与 O
改 O
造 O
工 O
程 O
。 O
为 O
了 O
提 O
升 O
山 O
东 O
工 O
业 O
节 O
能 O
水 O
平 O
， O
打 O
造 O
中 O
国 O
电 O
力 O
节 O
能 O
产 O
业 O
基 O
地 O
， O
山 B-Org
东 I-Org
鲁 I-Org
电 I-Org
电 I-Org
气 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
与 O
清 B-Org
华 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
、 O
中 B-Org
国 I-Org
电 I-Org
科 I-Org
院 I-Org
沟 O
通 O
协 O
商 O
， O
共 O
同 O
建 O
立 O
全 O
国 O
首 O
个 O
电 O
力 O
节 O
能 O
院 O
士 O
工 O
作 O
站 O
， O
在 O
济 B-Gpe
南 I-Gpe
打 O
造 O
中 O
国 O
节 O
电 O
研 O
发 O
技 O
术 O
高 O
地 O
。 O
杨 B-Person
鲁 I-Person
豫 I-Person
在 O
致 O
辞 O
中 O
表 O
示 O
， O
山 B-Org
东 I-Org
鲁 I-Org
电 I-Org
电 I-Org
气 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
院 I-Org
士 I-Org
工 I-Org
作 I-Org
站 I-Org
的 O
成 O
立 O
， O
对 O
强 O
化 O
全 O
市 O
重 O
大 O
科 O
技 O
攻 O
关 O
、 O
推 O
动 O
关 O
键 O
技 O
术 O
成 O
果 O
运 O
用 O
转 O
化 O
、 O
加 O
快 O
战 O
略 O
性 O
新 O
兴 O
产 O
业 O
培 O
育 O
和 O
产 O
业 O
结 O
构 O
成 O
功 O
升 O
级 O
将 O
起 O
到 O
重 O
要 O
的 O
支 O
撑 O
和 O
保 O
障 O
作 O
用 O
。 O
济 B-Gpe
南 I-Gpe
将 O
积 O
极 O
创 O
造 O
条 O
件 O
支 O
持 O
院 O
士 O
工 O
作 O
站 O
建 O
设 O
， O
提 O
供 O
全 O
面 O
及 O
时 O
的 O
服 O
务 O
， O
创 O
造 O
高 O
效 O
、 O
宽 O
松 O
、 O
便 O
利 O
的 O
环 O
境 O
。 O
希 O
望 O
院 O
士 O
工 O
作 O
站 O
发 O
挥 O
技 O
术 O
优 O
势 O
， O
打 O
造 O
中 O
国 O
电 O
力 O
节 O
能 O
新 O
高 O
地 O
， O
为 O
济 B-Gpe
南 I-Gpe
乃 O
至 O
山 O
东 O
的 O
节 O
能 O
事 O
业 O
作 O
出 O
贡 O
献 O
。 O
我 O
国 O
是 O
地 B-Org
球 I-Org
观 I-Org
测 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
（ I-Org
G I-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
  I-Org
o I-Org
n I-Org
  I-Org
E I-Org
a I-Org
r I-Org
t I-Org
h I-Org
O I-Org
b I-Org
s I-Org
e I-Org
r I-Org
v I-Org
a I-Org
t I-Org
i I-Org
o I-Org
n I-Org
s I-Org
， I-Org
G I-Org
E I-Org
O I-Org
） I-Org
创 O
始 O
国 O
之 O
一 O
， O
自 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
G O
E O
O O
成 O
立 O
以 O
来 O
， O
一 O
直 O
是 O
联 O
合 O
主 O
席 O
国 O
和 O
执 O
委 O
会 O
成 O
员 O
国 O
， O
科 O
技 O
部 O
代 O
表 O
中 O
国 O
政 O
府 O
参 O
与 O
了 O
G O
E O
O O
各 O
项 O
活 O
动 O
的 O
领 O
导 O
与 O
实 O
施 O
， O
履 O
行 O
我 O
国 O
作 O
为 O
G O
E O
O O
成 O
员 O
国 O
的 O
各 O
项 O
权 O
利 O
和 O
义 O
务 O
， O
为 O
G O
E O
O O
的 O
发 O
展 O
做 O
出 O
了 O
重 O
要 O
贡 O
献 O
。 O
为 O
了 O
集 O
成 O
国 O
内 O
地 O
球 O
观 O
测 O
资 O
源 O
， O
更 O
好 O
地 O
协 O
调 O
国 O
内 O
相 O
关 O
部 O
门 O
参 O
与 O
G O
E O
O O
工 O
作 O
， O
进 O
一 O
步 O
推 O
动 O
全 O
球 O
和 O
中 O
国 O
综 O
合 O
地 O
球 O
观 O
测 O
系 O
统 O
建 O
设 O
， O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
批 O
准 O
科 O
技 O
部 O
联 O
合 O
外 B-Org
交 I-Org
部 I-Org
、 O
发 B-Org
展 I-Org
改 I-Org
革 I-Org
委 I-Org
、 O
教 B-Org
育 I-Org
部 I-Org
、 O
民 B-Org
政 I-Org
部 I-Org
、 O
国 B-Org
土 I-Org
资 I-Org
源 I-Org
部 I-Org
、 O
环 B-Org
境 I-Org
保 I-Org
护 I-Org
部 I-Org
、 O
住 B-Org
房 I-Org
和 I-Org
城 I-Org
乡 I-Org
建 I-Org
设 I-Org
部 I-Org
、 O
水 B-Org
利 I-Org
部 I-Org
、 O
农 B-Org
业 I-Org
部 I-Org
、 O
林 B-Org
业 I-Org
局 I-Org
、 O
中 B-Org
科 I-Org
院 I-Org
、 O
地 B-Org
震 I-Org
局 I-Org
、 O
气 B-Org
象 I-Org
局 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
科 I-Org
工 I-Org
局 I-Org
、 O
海 B-Org
洋 I-Org
局 I-Org
、 O
测 B-Org
绘 I-Org
地 I-Org
信 I-Org
局 I-Org
等 O
1 O
8 O
个 O
涉 O
及 O
地 O
球 O
观 O
测 O
领 O
域 O
的 O
部 O
门 O
成 O
立 O
中 B-Org
国 I-Org
  I-Org
G I-Org
E I-Org
O I-Org
  I-Org
部 I-Org
际 I-Org
协 I-Org
调 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
（ O
简 O
称 O
协 O
调 O
小 O
组 O
） O
， O
制 O
定 O
中 O
国 O
参 O
与 O
  B-Org
G I-Org
E I-Org
O I-Org
的 O
战 O
略 O
规 O
划 O
， O
协 O
调 O
解 O
决 O
我 O
国 O
参 O
加 O
G O
E O
O O
的 O
有 O
关 O
重 O
大 O
问 O
题 O
。 O
协 O
调 O
小 O
组 O
在 O
科 O
技 O
部 O
设 O
立 O
办 O
事 O
机 O
构 O
（ O
G O
E O
O O
中 O
国 O
秘 O
书 O
处 O
） O
， O
负 O
责 O
协 O
调 O
小 O
组 O
日 O
常 O
工 O
作 O
。 O
部 O
际 O
协 O
调 O
机 O
制 O
的 O
建 O
立 O
将 O
有 O
力 O
促 O
进 O
我 O
国 O
数 O
据 O
共 O
享 O
工 O
作 O
的 O
开 O
展 O
， O
推 O
动 O
中 O
国 O
地 O
球 O
观 O
测 O
数 O
据 O
共 O
享 O
平 O
台 O
建 O
设 O
， O
为 O
我 O
国 O
在 O
  B-Org
G I-Org
E I-Org
O I-Org
中 O
争 O
取 O
更 O
多 O
话 O
语 O
权 O
发 O
挥 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
在 O
协 O
调 O
机 O
制 O
的 O
作 O
用 O
下 O
， O
我 O
国 O
将 O
更 O
加 O
广 O
泛 O
地 O
参 O
与 O
  B-Org
G I-Org
E I-Org
O I-Org
活 O
动 O
， O
推 O
动 O
以 O
我 O
国 O
为 O
主 O
的 O
国 O
际 O
合 O
作 O
计 O
划 O
， O
加 O
快 O
我 O
国 O
综 O
合 O
地 O
球 O
观 O
测 O
系 O
统 O
建 O
设 O
步 O
伐 O
， O
为 O
  B-Org
G I-Org
E I-Org
O I-Org
发 O
展 O
做 O
出 O
更 O
大 O
贡 O
献 O
。 O
无 O
锡 O
市 O
委 O
、 O
市 O
政 O
府 O
近 O
日 O
召 O
开 O
全 O
市 O
建 O
设 O
“ O
东 O
方 O
硅 O
谷 O
” O
动 O
员 O
大 O
会 O
， O
提 O
出 O
力 O
争 O
经 O
过 O
5 O
年 O
左 O
右 O
的 O
努 O
力 O
， O
全 O
市 O
人 O
才 O
资 O
源 O
总 O
量 O
突 O
破 O
1 O
5 O
0 O
万 O
人 O
， O
其 O
中 O
， O
科 O
技 O
创 O
新 O
创 O
业 O
人 O
才 O
突 O
破 O
5 O
万 O
人 O
， O
海 O
外 O
高 O
层 O
次 O
创 O
新 O
创 O
业 O
人 O
才 O
突 O
破 O
1 O
万 O
人 O
； O
打 O
造 O
出 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
、 O
新 O
能 O
源 O
与 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
、 O
节 O
能 O
环 O
保 O
、 O
微 O
电 O
子 O
、 O
软 O
件 O
与 O
服 O
务 O
外 O
包 O
5 O
个 O
世 O
界 O
级 O
特 O
色 O
产 O
业 O
基 O
地 O
， O
以 O
及 O
新 O
材 O
料 O
与 O
新 O
型 O
显 O
示 O
、 O
生 O
物 O
、 O
工 O
业 O
设 O
计 O
与 O
文 O
化 O
创 O
意 O
3 O
个 O
国 O
家 O
级 O
特 O
色 O
产 O
业 O
基 O
地 O
， O
以 O
此 O
全 O
面 O
提 O
升 O
无 O
锡 O
发 O
展 O
的 O
人 O
才 O
竞 O
争 O
力 O
、 O
科 O
技 O
竞 O
争 O
力 O
和 O
产 O
业 O
竞 O
争 O
力 O
， O
把 O
无 B-Gpe
锡 I-Gpe
建 O
成 O
具 O
有 O
国 O
际 O
影 O
响 O
力 O
的 O
“ O
东 O
方 O
硅 O
谷 O
” O
。 O
据 O
了 O
解 O
， O
围 O
绕 O
建 O
设 O
“ O
东 O
方 O
硅 O
谷 O
” O
各 O
项 O
目 O
标 O
， O
无 B-Gpe
锡 I-Gpe
市 O
委 O
、 O
市 O
政 O
府 O
发 O
布 O
了 O
《 O
关 O
于 O
深 O
化 O
“ O
5 O
3 O
0 O
” O
计 O
划 O
， O
建 O
设 O
“ O
东 O
方 O
硅 O
谷 O
” O
的 O
意 O
见 O
》 O
。 O
按 O
照 O
《 O
意 O
见 O
》 O
， O
引 O
进 O
诺 O
贝 O
尔 O
奖 O
获 O
得 O
者 O
， O
原 O
则 O
上 O
给 O
予 O
不 O
少 O
于 O
2 O
5 O
0 O
0 O
万 O
元 O
科 O
研 O
成 O
果 O
产 O
业 O
化 O
配 O
套 O
资 O
金 O
、 O
5 O
0 O
0 O
万 O
元 O
安 O
家 O
补 O
贴 O
； O
引 O
进 O
中 O
国 O
两 O
院 O
院 O
士 O
， O
对 O
于 O
科 O
技 O
创 O
业 O
领 O
军 O
人 O
才 O
， O
提 O
供 O
1 O
0 O
0 O
— O
5 O
0 O
0 O
万 O
元 O
配 O
套 O
资 O
金 O
， O
同 O
时 O
， O
设 O
立 O
每 O
年 O
1 O
亿 O
元 O
规 O
模 O
的 O
种 O
子 O
基 O
金 O
， O
采 O
用 O
与 O
创 O
投 O
机 O
构 O
投 O
资 O
的 O
跟 O
进 O
投 O
资 O
方 O
式 O
， O
支 O
持 O
科 O
技 O
创 O
业 O
领 O
军 O
人 O
才 O
创 O
办 O
企 O
业 O
， O
重 O
点 O
打 O
造 O
一 O
批 O
支 O
撑 O
战 O
略 O
性 O
新 O
兴 O
产 O
业 O
关 O
键 O
核 O
心 O
技 O
术 O
研 O
发 O
的 O
重 O
大 O
研 O
发 O
（ O
设 O
计 O
） O
机 O
构 O
， O
推 O
动 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
和 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
的 O
全 O
面 O
提 O
升 O
。 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
慕 B-Org
尼 I-Org
黑 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
和 O
加 B-Gpe
拿 I-Gpe
大 I-Gpe
滑 B-Org
铁 I-Org
卢 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
， O
联 O
合 O
研 O
发 O
新 O
型 O
锂 O
- O
硫 O
电 O
池 O
取 O
得 O
重 O
大 O
进 O
展 O
。 O
研 O
究 O
人 O
员 O
应 O
用 O
纳 O
米 O
技 O
术 O
对 O
锂 O
- O
硫 O
电 O
池 O
技 O
术 O
进 O
行 O
重 O
大 O
改 O
进 O
， O
使 O
用 O
碳 O
纳 O
米 O
微 O
粒 O
构 O
成 O
多 O
孔 O
电 O
极 O
， O
使 O
吸 O
附 O
硫 O
的 O
能 O
力 O
大 O
大 O
增 O
强 O
， O
使 O
电 O
池 O
达 O
到 O
最 O
高 O
的 O
性 O
能 O
， O
未 O
来 O
有 O
望 O
替 O
代 O
目 O
前 O
的 O
锂 O
离 O
子 O
电 O
池 O
。 O
锂 O
- O
硫 O
电 O
池 O
两 O
个 O
电 O
极 O
由 O
锂 O
电 O
极 O
和 O
硫 O
- O
碳 O
电 O
极 O
构 O
成 O
， O
在 O
两 O
个 O
电 O
极 O
之 O
间 O
进 O
行 O
锂 O
离 O
子 O
交 O
换 O
， O
硫 O
材 O
料 O
在 O
这 O
个 O
系 O
统 O
中 O
起 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
理 O
想 O
情 O
况 O
下 O
每 O
个 O
硫 O
原 O
子 O
可 O
以 O
接 O
受 O
两 O
个 O
锂 O
离 O
子 O
， O
由 O
于 O
硫 O
的 O
重 O
量 O
轻 O
， O
是 O
一 O
种 O
非 O
常 O
理 O
想 O
的 O
储 O
能 O
材 O
料 O
， O
同 O
时 O
硫 O
本 O
身 O
不 O
导 O
电 O
， O
因 O
此 O
在 O
充 O
放 O
电 O
过 O
程 O
中 O
电 O
子 O
不 O
易 O
迁 O
移 O
流 O
失 O
。 O
此 O
项 O
研 O
发 O
成 O
果 O
的 O
关 O
键 O
是 O
， O
研 O
发 O
人 O
员 O
将 O
硫 O
材 O
料 O
制 O
成 O
了 O
表 O
面 O
积 O
尽 O
可 O
能 O
大 O
的 O
能 O
接 O
受 O
电 O
子 O
的 O
电 O
极 O
材 O
料 O
， O
同 O
时 O
又 O
将 O
其 O
与 O
导 O
电 O
的 O
基 O
体 O
材 O
料 O
对 O
接 O
。 O
为 O
此 O
， O
科 O
研 O
人 O
员 O
用 O
碳 O
纳 O
米 O
微 O
粒 O
制 O
成 O
一 O
种 O
多 O
孔 O
结 O
构 O
的 O
支 O
架 O
， O
这 O
种 O
碳 O
纳 O
米 O
微 O
粒 O
多 O
孔 O
结 O
构 O
具 O
有 O
十 O
分 O
独 O
特 O
的 O
表 O
面 O
性 O
能 O
， O
其 O
空 O
隙 O
率 O
达 O
到 O
2 O
. O
3 O
2 O
立 O
方 O
厘 O
米 O
/ O
克 O
， O
比 O
表 O
面 O
积 O
达 O
到 O
2 O
4 O
4 O
5 O
平 O
方 O
米 O
/ O
克 O
， O
即 O
在 O
一 O
小 O
块 O
方 O
糖 O
大 O
小 O
的 O
材 O
料 O
中 O
具 O
有 O
与 O
1 O
0 O
个 O
网 O
球 O
场 O
相 O
当 O
的 O
表 O
面 O
积 O
。 O
在 O
孔 O
径 O
只 O
有 O
3 O
- O
6 O
纳 O
米 O
的 O
孔 O
隙 O
中 O
， O
硫 O
原 O
子 O
可 O
以 O
非 O
常 O
均 O
匀 O
地 O
分 O
布 O
， O
同 O
时 O
这 O
些 O
硫 O
原 O
子 O
又 O
与 O
具 O
有 O
导 O
电 O
性 O
的 O
碳 O
材 O
料 O
紧 O
密 O
相 O
连 O
， O
因 O
此 O
分 O
布 O
在 O
这 O
种 O
多 O
孔 O
碳 O
纳 O
米 O
微 O
粒 O
中 O
的 O
硫 O
材 O
料 O
具 O
有 O
了 O
优 O
良 O
的 O
电 O
性 O
能 O
并 O
且 O
非 O
常 O
稳 O
定 O
， O
其 O
储 O
存 O
电 O
能 O
密 O
度 O
达 O
到 O
1 O
2 O
0 O
0 O
m O
A O
h O
/ O
克 O
， O
并 O
且 O
循 O
环 O
充 O
放 O
电 O
性 O
能 O
良 O
好 O
。 O
碳 O
纳 O
米 O
多 O
孔 O
结 O
构 O
还 O
可 O
以 O
有 O
效 O
解 O
决 O
所 O
谓 O
“ O
多 O
硫 O
化 O
物 O
” O
问 O
题 O
， O
“ O
多 O
硫 O
化 O
物 O
” O
是 O
电 O
解 O
过 O
程 O
的 O
中 O
间 O
产 O
物 O
， O
对 O
电 O
池 O
的 O
充 O
放 O
电 O
过 O
程 O
会 O
产 O
生 O
严 O
重 O
影 O
响 O
， O
因 O
为 O
碳 O
纳 O
米 O
多 O
孔 O
结 O
构 O
可 O
以 O
吸 O
附 O
这 O
种 O
有 O
害 O
中 O
间 O
产 O
物 O
， O
待 O
其 O
转 O
化 O
为 O
无 O
害 O
的 O
二 O
锂 O
硫 O
化 O
物 O
后 O
释 O
放 O
。 O
第 B-MISC
十 I-MISC
五 I-MISC
届 I-MISC
“ I-MISC
阿 I-MISC
基 I-MISC
米 I-MISC
德 I-MISC
” I-MISC
莫 I-MISC
斯 I-MISC
科 I-MISC
国 I-MISC
际 I-MISC
发 I-MISC
明 I-MISC
和 I-MISC
创 I-MISC
新 I-MISC
技 I-MISC
术 I-MISC
沙 I-MISC
龙 I-MISC
于 O
3 B-Date
  I-Date
月 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
- I-Date
2 I-Date
3 I-Date
日 I-Date
在 O
莫 B-Gpe
斯 I-Gpe
科 I-Gpe
举 O
行 O
。 O
一 O
年 O
一 O
度 O
的 O
“ O
阿 O
基 O
米 O
德 O
” O
莫 B-Gpe
斯 I-Gpe
科 I-Gpe
国 O
际 O
发 O
明 O
和 O
创 O
新 O
技 O
术 O
沙 O
龙 O
是 O
近 O
年 O
来 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
具 O
有 O
一 O
定 O
影 O
响 O
力 O
和 O
特 O
色 O
的 O
科 O
技 O
类 O
展 O
会 O
。 O
沙 O
龙 O
的 O
主 O
要 O
内 O
容 O
包 O
括 O
成 O
果 O
展 O
示 O
和 O
推 O
介 O
、 O
项 O
目 O
对 O
接 O
洽 O
谈 O
、 O
发 O
明 O
竞 O
赛 O
评 O
优 O
等 O
。 O
本 O
届 O
沙 O
龙 O
得 O
到 O
了 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
科 O
学 O
院 O
、 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
联 O
邦 O
知 O
识 O
产 O
权 O
局 O
、 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
联 O
邦 O
国 O
防 O
部 O
、 O
莫 B-Gpe
斯 I-Gpe
科 I-Gpe
市 O
教 O
育 O
委 O
员 O
会 O
、 O
莫 B-Gpe
斯 I-Gpe
科 I-Gpe
市 O
工 O
商 O
会 O
、 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
战 B-Org
略 I-Org
导 I-Org
弹 I-Org
部 I-Org
队 I-Org
军 I-Org
事 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
院 I-Org
等 O
单 O
位 O
的 O
支 O
持 O
， O
吸 O
引 O
了 O
来 O
自 O
1 O
8 O
个 O
国 O
家 O
以 O
及 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
4 O
6 O
个 O
地 O
区 O
的 O
代 O
表 O
， O
携 O
带 O
1 O
0 O
5 O
7 O
件 O
发 O
明 O
、 O
工 O
业 O
设 O
计 O
和 O
实 O
用 O
新 O
型 O
前 O
来 O
参 O
展 O
。 O
本 O
届 O
沙 O
龙 O
的 O
亮 O
点 O
在 O
于 O
： O
第 O
一 O
， O
突 O
出 O
了 O
民 O
生 O
。 O
一 O
些 O
与 O
提 O
高 O
人 O
民 O
生 O
活 O
质 O
量 O
息 O
息 O
相 O
关 O
的 O
发 O
明 O
得 O
到 O
了 O
重 O
点 O
展 O
示 O
， O
涉 O
及 O
领 O
域 O
包 O
括 O
医 O
疗 O
卫 O
生 O
、 O
能 O
源 O
与 O
节 O
能 O
、 O
住 O
房 O
建 O
设 O
等 O
； O
第 O
二 O
， O
在 O
沙 O
龙 O
历 O
史 O
上 O
首 O
次 O
展 O
出 O
了 O
获 O
得 O
世 O
界 O
知 O
识 O
产 O
权 O
组 O
织 O
奖 O
章 O
的 O
若 O
干 O
发 O
明 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
中 I-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
（ O
S O
M O
E O
s O
） O
总 O
数 O
2 O
3 O
0 O
0 O
万 O
家 O
， O
占 O
欧 O
盟 O
企 O
业 O
总 O
数 O
的 O
9 O
9 O
% O
， O
提 O
供 O
的 O
就 O
业 O
岗 O
位 O
达 O
9 O
0 O
0 O
0 O
余 O
万 O
。 O
S O
M O
E O
s O
作 O
为 O
欧 O
盟 O
经 O
济 O
的 O
一 O
支 O
重 O
要 O
力 O
量 O
， O
对 O
实 O
现 O
欧 O
盟 O
2 O
0 O
2 O
0 O
战 O
略 O
确 O
定 O
的 O
智 O
能 O
型 O
、 O
可 O
持 O
续 O
和 O
包 O
容 O
性 O
目 O
标 O
至 O
关 O
重 O
要 O
。 O
然 O
而 O
， O
欧 O
盟 O
S O
M O
E O
s O
的 O
工 O
业 O
污 O
染 O
和 O
温 O
室 O
气 O
体 O
排 O
放 O
占 O
工 O
业 O
总 O
排 O
放 O
量 O
的 O
6 O
4 O
% O
， O
其 O
中 O
仅 O
有 O
2 O
4 O
% O
的 O
S O
M O
E O
s O
承 O
诺 O
， O
采 O
取 O
行 O
动 O
减 O
少 O
企 O
业 O
活 O
动 O
对 O
生 O
态 O
环 O
境 O
的 O
不 O
良 O
影 O
响 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
调 I-Org
查 I-Org
局 I-Org
的 O
一 O
份 O
调 O
查 O
报 O
告 O
显 O
示 O
： O
专 O
业 O
技 O
术 O
的 O
缺 O
失 O
、 O
开 O
发 O
新 O
产 O
品 O
的 O
艰 O
巨 O
性 O
和 O
消 O
费 O
者 O
需 O
求 O
的 O
不 O
足 O
， O
是 O
欧 O
盟 O
S O
M O
E O
s O
向 O
绿 O
色 O
经 O
济 O
转 O
型 O
的 O
三 O
大 O
主 O
要 O
障 O
碍 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
3 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
2 I-Date
7 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
欧 O
委 O
会 O
首 O
次 O
推 O
出 O
促 O
进 O
欧 O
盟 O
S O
M O
E O
s O
向 O
绿 O
色 O
经 O
济 O
转 O
型 O
的 O
政 O
策 O
性 O
文 O
件 O
， O
要 O
求 O
成 O
员 O
国 O
、 O
区 O
域 O
和 O
相 O
关 O
利 O
益 O
方 O
采 O
取 O
行 O
动 O
措 O
施 O
， O
清 O
除 O
主 O
要 O
障 O
碍 O
， O
积 O
极 O
推 O
动 O
欧 O
盟 O
S O
M O
E O
s O
转 O
向 O
资 O
源 O
效 O
益 O
型 O
、 O
环 O
境 O
友 O
好 O
型 O
的 O
绿 O
色 O
市 O
场 O
和 O
绿 O
色 O
就 O
业 O
。 O
欧 O
委 O
会 O
定 O
义 O
的 O
绿 O
色 O
产 O
品 O
及 O
服 O
务 O
， O
必 O
须 O
对 O
减 O
轻 O
环 O
境 O
压 O
力 O
、 O
降 O
低 O
污 O
染 O
排 O
放 O
和 O
提 O
高 O
资 O
源 O
效 O
率 O
具 O
有 O
显 O
著 O
的 O
效 O
果 O
， O
包 O
括 O
： O
绿 O
色 O
设 O
计 O
、 O
环 O
境 O
标 O
签 O
、 O
有 O
机 O
生 O
产 O
和 O
循 O
环 O
再 O
利 O
用 O
等 O
。 O
绿 O
色 O
职 O
业 O
必 O
须 O
是 O
从 O
事 O
有 O
关 O
自 O
然 O
资 O
源 O
友 O
好 O
或 O
生 O
态 O
环 O
境 O
有 O
益 O
的 O
商 O
品 O
生 O
产 O
或 O
提 O
供 O
服 O
务 O
的 O
相 O
关 O
职 O
业 O
， O
或 O
者 O
是 O
从 O
事 O
减 O
轻 O
生 O
态 O
环 O
境 O
压 O
力 O
或 O
更 O
少 O
利 O
用 O
自 O
然 O
资 O
源 O
的 O
具 O
体 O
实 O
践 O
和 O
职 O
业 O
活 O
动 O
。 O
欧 O
委 O
会 O
举 O
例 O
： O
一 O
名 O
化 O
学 O
技 O
术 O
员 O
从 O
事 O
生 O
产 O
过 O
程 O
污 O
染 O
排 O
放 O
的 O
空 O
气 O
样 O
品 O
检 O
测 O
， O
一 O
名 O
工 O
人 O
促 O
成 O
生 O
产 O
系 O
统 O
的 O
污 O
水 O
减 O
排 O
， O
均 O
属 O
于 O
绿 O
色 O
职 O
业 O
。 O
据 O
悉 O
， O
美 O
国 B-Org
生 I-Org
物 I-Org
高 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
“ I-Org
Z I-Org
e I-Org
a I-Org
C I-Org
h I-Org
e I-Org
m I-Org
I I-Org
n I-Org
c I-Org
  I-Org
公 I-Org
司 I-Org
” O
利 O
用 O
取 O
自 O
白 O
蚁 O
肠 O
内 O
细 O
菌 O
中 O
的 O
酶 O
， O
开 O
发 O
出 O
能 O
将 O
木 O
材 O
、 O
稻 O
草 O
等 O
农 O
作 O
物 O
废 O
弃 O
物 O
转 O
化 O
为 O
乙 O
醇 O
的 O
技 O
术 O
， O
比 O
用 O
其 O
他 O
技 O
术 O
制 O
造 O
乙 O
醇 O
效 O
益 O
高 O
出 O
4 O
0 O
% O
。 O
此 O
技 O
术 O
获 O
得 B-Org
美 I-Org
国 I-Org
能 I-Org
源 I-Org
部 I-Org
（ O
D O
O O
E O
） O
支 O
持 O
， O
计 O
划 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
底 I-Date
开 O
始 O
在 O
科 B-Gpe
罗 I-Gpe
拉 I-Gpe
多 I-Gpe
州 I-Gpe
进 O
行 O
试 O
生 O
产 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
末 I-Date
拟 O
在 O
该 O
州 O
建 O
立 O
规 O
模 O
化 O
工 O
厂 O
。 O
某 B-Org
日 I-Org
本 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
向 O
美 B-Org
国 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
注 O
资 O
合 O
作 O
， O
开 O
始 O
启 O
动 O
非 O
粮 O
食 O
作 O
物 O
的 O
第 O
二 O
代 O
生 O
物 O
乙 O
醇 O
生 O
产 O
。 O
所 O
谓 O
第 O
二 O
代 O
生 O
物 O
乙 O
醇 O
， O
即 O
用 O
与 O
葡 O
萄 O
糖 O
结 O
构 O
相 O
同 O
的 O
纤 O
维 O
素 O
为 O
原 O
料 O
生 O
产 O
的 O
乙 O
醇 O
， O
可 O
用 O
桉 O
树 O
、 O
白 O
杨 O
等 O
木 O
材 O
及 O
稻 O
草 O
、 O
麦 O
草 O
等 O
。 O
由 O
于 O
得 O
到 O
美 B-Org
国 I-Org
能 I-Org
源 I-Org
部 I-Org
的 O
支 O
持 O
， O
各 O
个 O
国 O
家 O
的 O
开 O
发 O
步 O
伐 O
加 O
快 O
。 O
乙 O
醇 O
的 O
转 O
换 O
效 O
率 O
低 O
， O
低 O
成 O
本 O
生 O
产 O
是 O
一 O
道 O
难 O
题 O
， O
近 O
来 O
由 O
于 O
发 O
酵 O
所 O
需 O
酶 O
的 O
研 O
究 O
成 O
果 O
倍 O
出 O
， O
除 O
甘 O
蔗 O
外 O
， O
选 O
择 O
那 O
些 O
适 O
合 O
当 O
地 O
气 O
候 O
的 O
植 O
物 O
作 O
为 O
乙 O
醇 O
生 O
产 O
原 O
料 O
， O
更 O
容 O
易 O
在 O
世 O
界 O
各 O
地 O
建 O
立 O
生 O
产 O
基 O
地 O
。 O
据 O
经 O
合 O
组 O
织 O
（ O
O O
E O
C O
D O
） O
和 O
联 O
合 O
国 O
粮 O
食 O
开 O
发 O
署 O
（ O
F O
A O
O O
） O
预 O
测 O
， O
世 O
界 O
乙 O
醇 O
产 O
量 O
至 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
底 O
将 O
增 O
长 O
7 O
% O
， O
今 O
后 O
将 O
继 O
续 O
以 O
3 O
% O
至 O
4 O
% O
的 O
速 O
度 O
增 O
长 O
， O
近 O
期 O
粮 O
食 O
作 O
物 O
价 O
格 O
比 O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
增 O
加 O
了 O
近 O
3 O
倍 O
， O
用 O
非 O
粮 O
食 O
作 O
物 O
生 O
产 O
乙 O
醇 O
非 O
常 O
令 O
人 O
期 O
待 O
。 O
科 O
学 O
技 O
术 O
飞 O
速 O
变 O
化 O
的 O
快 O
节 O
奏 O
， O
造 O
成 O
了 O
愈 O
来 O
愈 O
多 O
的 O
社 O
会 O
大 O
众 O
无 O
法 O
适 O
应 O
其 O
节 O
拍 O
， O
在 O
享 O
受 O
自 O
身 O
生 O
活 O
质 O
量 O
提 O
高 O
的 O
同 O
时 O
， O
往 O
往 O
有 O
些 O
“ O
云 O
里 O
雾 O
里 O
” O
摸 O
不 O
着 O
北 O
的 O
失 O
落 O
感 O
。 O
但 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
， O
又 O
与 O
社 O
会 O
大 O
众 O
的 O
利 O
益 O
密 O
切 O
相 O
关 O
， O
需 O
要 O
社 O
会 O
公 O
众 O
的 O
理 O
解 O
支 O
持 O
和 O
广 O
泛 O
参 O
与 O
， O
直 O
接 O
影 O
响 O
着 O
发 O
展 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
政 O
治 O
决 O
策 O
、 O
社 O
会 O
投 O
资 O
、 O
研 O
发 O
活 O
动 O
、 O
技 O
术 O
应 O
用 O
和 O
市 O
场 O
开 O
拓 O
。 O
西 O
方 O
国 O
家 O
经 O
过 O
长 O
期 O
的 O
实 O
践 O
， O
摸 O
索 O
出 O
一 O
套 O
新 O
型 O
技 O
术 O
研 O
发 O
政 O
策 O
社 O
会 O
公 O
众 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
的 O
有 O
效 O
方 O
式 O
， O
可 O
以 O
紧 O
密 O
全 O
社 O
会 O
的 O
联 O
系 O
、 O
引 O
导 O
大 O
众 O
主 O
动 O
参 O
与 O
的 O
意 O
识 O
、 O
普 O
及 O
科 O
学 O
技 O
术 O
知 O
识 O
和 O
提 O
升 O
社 O
会 O
公 O
众 O
理 O
解 O
及 O
判 O
断 O
能 O
力 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
日 I-Date
， O
欧 O
盟 O
数 O
字 O
战 O
略 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
社 O
会 O
公 O
众 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
正 O
式 O
启 O
动 O
， O
截 O
止 O
日 O
期 O
7 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
为 O
期 O
3 O
个 O
月 O
。 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
， O
通 O
过 O
利 O
用 O
新 B-ai_product
型 I-ai_product
的 I-ai_product
无 I-ai_product
线 I-ai_product
射 I-ai_product
频 I-ai_product
识 I-ai_product
别 I-ai_product
（ I-ai_product
R I-ai_product
F I-ai_product
I I-ai_product
D I-ai_product
） I-ai_product
的 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
将 O
大 O
众 O
的 O
日 O
常 O
生 O
活 O
用 O
品 O
， O
诸 O
如 O
电 O
话 O
、 O
汽 O
车 O
、 O
家 O
用 O
电 O
器 O
、 O
衣 O
物 O
、 O
办 O
公 O
用 O
品 O
、 O
甚 O
至 O
食 O
品 O
等 O
， O
经 O
过 O
数 O
据 O
的 O
采 O
集 O
、 O
传 O
输 O
及 O
储 O
存 O
， O
无 O
线 O
连 O
接 O
至 O
互 O
联 O
网 O
。 O
目 O
前 O
的 O
互 O
联 O
网 O
是 O
用 O
户 O
通 O
过 O
连 O
接 O
的 O
多 O
终 O
端 O
， O
如 O
电 O
脑 O
、 O
手 O
机 O
、 O
电 O
视 O
等 O
对 O
交 O
流 O
的 O
信 O
息 O
和 O
内 O
容 O
进 O
行 O
互 O
动 O
； O
而 O
未 O
来 O
的 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
将 O
直 O
接 O
与 O
实 O
际 O
物 O
体 O
相 O
连 O
， O
由 O
对 O
实 O
际 O
物 O
体 O
及 O
周 O
围 O
物 O
理 O
环 O
境 O
敏 O
感 O
的 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
进 O
行 O
操 O
控 O
， O
从 O
而 O
满 O
足 O
人 O
- O
人 O
、 O
人 O
- O
物 O
、 O
物 O
- O
物 O
和 O
物 O
- O
人 O
的 O
无 O
线 O
互 O
联 O
互 O
动 O
。 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
涉 O
及 O
每 O
一 O
个 O
人 O
， O
需 O
要 O
对 O
入 O
网 O
注 O
册 O
、 O
安 O
全 O
可 O
靠 O
、 O
个 O
人 O
隐 O
私 O
、 O
数 O
据 O
保 O
护 O
、 O
道 O
德 O
约 O
束 O
、 O
网 O
络 O
治 O
理 O
、 O
标 O
准 O
规 O
范 O
等 O
形 O
成 O
全 O
民 O
共 O
识 O
和 O
人 O
人 O
平 O
等 O
， O
从 O
而 O
保 O
证 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
的 O
经 O
济 O
社 O
会 O
环 O
境 O
。 O
欧 O
委 O
会 O
希 O
望 O
通 O
过 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
， O
夯 O
实 O
欧 O
盟 O
未 O
来 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
法 O
律 O
标 O
准 O
制 O
定 O
的 O
社 O
会 O
公 O
众 O
基 O
础 O
， O
同 O
时 O
促 O
进 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
的 O
研 O
发 O
创 O
新 O
， O
提 O
高 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
在 O
欧 O
盟 O
数 O
字 O
战 O
略 O
中 O
的 O
优 O
先 O
地 O
位 O
。 O
今 O
年 O
3 O
月 O
， O
南 B-Org
非 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
部 I-Org
与 O
南 B-Org
非 I-Org
A I-Org
B I-Org
S I-Org
A I-Org
  I-Org
银 I-Org
行 I-Org
签 O
署 O
了 O
一 O
项 O
谅 O
解 O
备 O
忘 O
录 O
， O
合 O
作 O
推 O
动 O
信 O
息 O
、 O
通 O
信 O
技 O
术 O
以 O
及 O
农 O
业 O
科 O
技 O
发 O
展 O
计 O
划 O
， O
以 O
促 O
进 O
南 O
非 O
经 O
济 O
增 O
长 O
方 O
式 O
的 O
转 O
变 O
。 O
科 B-Person
技 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
N I-Person
a I-Person
l I-Person
e I-Person
d I-Person
i I-Person
  I-Person
P I-Person
a I-Person
n I-Person
d I-Person
o I-Person
r I-Person
代 O
表 O
科 O
技 O
部 O
签 O
署 O
备 O
忘 O
录 O
， O
她 O
说 O
“ O
在 O
政 O
府 O
正 O
在 O
寻 O
求 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
战 O
略 O
， O
刺 O
激 O
企 O
业 O
增 O
加 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
的 O
投 O
资 O
之 O
际 O
， O
科 O
技 O
部 O
与 O
A O
B O
S O
A O
银 O
行 O
建 O
立 O
这 O
样 O
一 O
个 O
合 O
作 O
关 O
系 O
恰 O
逢 O
其 O
时 O
。 O
” O
该 O
银 B-Person
行 I-Person
行 I-Person
政 I-Person
长 I-Person
官 I-Person
  I-Person
M I-Person
a I-Person
l I-Person
a I-Person
b I-Person
i I-Person
e I-Person
在 O
签 O
字 O
仪 O
式 O
上 O
表 O
示 O
， O
该 O
银 O
行 O
完 O
全 O
支 O
持 O
政 O
府 O
致 O
力 O
于 O
增 O
加 O
自 O
然 O
和 O
物 O
理 O
科 O
学 O
以 O
及 O
工 O
程 O
课 O
程 O
的 O
政 O
策 O
。 O
A O
B O
S O
A O
的 O
作 O
用 O
超 O
出 O
了 O
单 O
纯 O
的 O
银 O
行 O
职 O
能 O
， O
是 O
这 O
个 O
社 O
会 O
中 O
的 O
一 O
个 O
真 O
正 O
的 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
， O
通 O
过 O
工 O
业 O
界 O
、 O
政 O
府 O
和 O
教 O
育 O
界 O
的 O
共 O
同 O
努 O
力 O
， O
吸 O
引 O
优 O
秀 O
毕 O
业 O
生 O
， O
才 O
有 O
可 O
能 O
推 O
动 O
科 O
学 O
、 O
工 O
程 O
和 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
。 O
他 O
强 O
调 O
， O
银 O
行 O
将 O
信 O
守 O
承 O
诺 O
， O
推 O
动 O
开 O
发 O
研 O
究 O
和 O
创 O
新 O
， O
提 O
高 O
南 O
非 O
的 O
全 O
球 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
合 O
作 O
领 O
域 O
还 O
将 O
涉 O
及 O
包 O
括 O
人 O
力 O
资 O
本 O
开 O
发 O
、 O
技 O
术 O
商 O
品 O
化 O
、 O
可 O
再 O
生 O
能 O
源 O
技 O
术 O
等 O
领 O
域 O
。 O
欧 O
盟 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
（ I-ai_program
E I-ai_program
U I-ai_program
R I-ai_program
E I-ai_program
K I-ai_program
A I-ai_program
） I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
轮 O
值 O
主 O
席 O
国 O
匈 B-Gpe
牙 I-Gpe
利 I-Gpe
和 O
韩 B-Org
国 I-Org
知 I-Org
识 I-Org
经 I-Org
济 I-Org
部 I-Org
（ I-Org
M I-Org
K I-Org
E I-Org
） I-Org
共 O
同 O
主 O
持 O
， O
主 O
题 O
为 O
“ O
加 B-MISC
强 I-MISC
欧 I-MISC
盟 I-MISC
与 I-MISC
韩 I-MISC
国 I-MISC
技 I-MISC
术 I-MISC
创 I-MISC
新 I-MISC
融 I-MISC
合 I-MISC
” O
的 O
活 O
动 O
， O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
2 I-Date
1 I-Date
日 I-Date
在 O
布 B-Gpe
鲁 I-Gpe
塞 I-Gpe
尔 I-Gpe
举 O
行 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 I-Org
员 I-Org
国 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
、 O
欧 B-Org
委 I-Org
会 I-Org
、 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
、 O
科 B-Org
技 I-Org
界 I-Org
、 O
投 B-Org
融 I-Org
资 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
以 O
及 O
尤 O
里 O
卡 O
网 O
络 O
成 O
员 O
的 O
2 O
0 O
0 O
多 O
位 O
高 O
层 O
代 O
表 O
出 O
席 O
当 O
日 O
召 O
开 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
合 O
作 O
大 O
会 O
， O
积 O
极 O
探 O
讨 O
双 O
方 O
深 O
化 O
技 O
术 O
创 O
新 O
合 O
作 O
的 O
政 O
策 O
措 O
施 O
和 O
行 O
动 O
计 O
划 O
。 O
同 O
时 O
举 O
办 O
的 O
还 O
有 O
： O
双 O
方 O
技 O
术 O
专 O
家 O
参 O
加 O
的 O
创 O
新 O
成 O
果 O
交 O
易 O
会 O
和 O
技 O
术 O
经 O
验 O
交 O
流 O
分 O
会 O
， O
产 O
生 O
合 O
作 O
建 O
议 O
和 O
创 O
造 O
伙 O
伴 O
关 O
系 O
； O
双 O
方 O
企 O
业 O
家 O
参 O
加 O
的 O
缔 O
缘 O
配 O
对 O
（ O
M O
a O
t O
c O
h O
- O
M O
a O
k O
i O
n O
g O
） O
分 O
会 O
， O
提 O
供 O
合 O
作 O
机 O
遇 O
和 O
确 O
认 O
潜 O
在 O
伙 O
伴 O
； O
双 O
方 O
公 O
共 O
R O
& O
D O
资 O
助 O
计 O
划 O
和 O
投 O
融 O
资 O
风 O
险 O
基 O
金 O
介 O
绍 O
分 O
会 O
， O
便 O
利 O
开 O
拓 O
融 O
资 O
渠 O
道 O
。 O
同 O
日 O
， O
由 O
5 O
0 O
位 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
企 O
业 O
家 O
参 O
加 O
的 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
培 O
训 O
提 O
高 O
班 O
开 O
讲 O
， O
课 O
程 O
包 O
括 O
： O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
管 O
理 O
， O
欧 O
盟 O
研 O
发 O
框 O
架 O
计 O
划 O
， O
成 O
员 O
国 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
， O
低 O
碳 O
绿 O
色 O
经 O
济 O
发 O
展 O
， O
创 O
新 O
项 O
目 O
成 O
功 O
经 O
验 O
， O
欧 O
洲 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
等 O
。 O
这 O
种 O
培 O
训 O
班 O
形 O
式 O
， O
可 O
以 O
提 O
高 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
企 O
业 O
家 O
对 O
欧 O
盟 O
政 O
策 O
法 O
规 O
的 O
了 O
解 O
， O
增 O
加 O
与 O
欧 O
盟 O
同 O
行 O
的 O
接 O
触 O
， O
播 O
下 O
双 O
方 O
企 O
业 O
家 O
合 O
作 O
的 O
种 O
子 O
。 O
培 O
训 O
班 O
举 O
办 O
以 O
来 O
， O
已 O
有 O
2 O
5 O
位 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
企 O
业 O
家 O
与 O
欧 O
盟 O
伙 O
伴 O
成 O
功 O
建 O
立 O
起 O
长 O
期 O
的 O
经 O
济 O
伙 O
伴 O
关 O
系 O
。 O
欧 O
盟 O
尤 O
里 O
卡 O
框 O
架 O
计 O
划 O
开 O
始 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
， O
主 O
要 O
由 O
成 O
员 O
国 O
及 O
工 O
业 O
企 O
业 O
以 O
技 O
术 O
行 O
业 O
会 O
员 O
的 O
身 O
份 O
加 O
入 O
， O
主 O
要 O
的 O
R O
& O
D O
资 O
金 O
由 O
工 O
业 O
企 O
业 O
自 O
筹 O
， O
自 O
主 O
管 O
理 O
和 O
实 O
施 O
研 O
发 O
创 O
新 O
项 O
目 O
， O
欧 B-Org
委 I-Org
会 I-Org
提 O
供 O
部 O
分 O
资 O
助 O
。 O
其 O
宗 O
旨 O
是 O
通 O
过 O
技 O
术 O
创 O
新 O
， O
提 O
升 O
工 O
业 O
企 O
业 O
的 O
生 O
产 O
率 O
和 O
竞 O
争 O
力 O
， O
提 O
高 O
成 O
员 O
国 O
经 O
济 O
的 O
国 O
际 O
化 O
水 O
平 O
， O
强 O
化 O
欧 O
盟 O
可 O
持 O
续 O
增 O
长 O
和 O
就 O
业 O
的 O
基 O
础 O
。 O
科 O
学 O
技 O
术 O
飞 O
速 O
变 O
化 O
的 O
快 O
节 O
奏 O
， O
造 O
成 O
了 O
愈 O
来 O
愈 O
多 O
的 O
社 O
会 O
大 O
众 O
无 O
法 O
适 O
应 O
其 O
节 O
拍 O
， O
在 O
享 O
受 O
自 O
身 O
生 O
活 O
质 O
量 O
提 O
高 O
的 O
同 O
时 O
， O
往 O
往 O
有 O
些 O
“ O
云 O
里 O
雾 O
里 O
” O
摸 O
不 O
着 O
北 O
的 O
失 O
落 O
感 O
。 O
但 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
， O
又 O
与 O
社 O
会 O
大 O
众 O
的 O
利 O
益 O
密 O
切 O
相 O
关 O
， O
需 O
要 O
社 O
会 O
公 O
众 O
的 O
理 O
解 O
支 O
持 O
和 O
广 O
泛 O
参 O
与 O
， O
直 O
接 O
影 O
响 O
着 O
发 O
展 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
政 O
治 O
决 O
策 O
、 O
社 O
会 O
投 O
资 O
、 O
研 O
发 O
活 O
动 O
、 O
技 O
术 O
应 O
用 O
和 O
市 O
场 O
开 O
拓 O
。 O
西 O
方 O
国 O
家 O
经 O
过 O
长 O
期 O
的 O
实 O
践 O
， O
摸 O
索 O
出 O
一 O
套 O
新 O
型 O
技 O
术 O
研 O
发 O
政 O
策 O
社 O
会 O
公 O
众 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
的 O
有 O
效 O
方 O
式 O
， O
可 O
以 O
紧 O
密 O
全 O
社 O
会 O
的 O
联 O
系 O
、 O
引 O
导 O
大 O
众 O
主 O
动 O
参 O
与 O
的 O
意 O
识 O
、 O
普 O
及 O
科 O
学 O
技 O
术 O
知 O
识 O
和 O
提 O
升 O
社 O
会 O
公 O
众 O
理 O
解 O
及 O
判 O
断 O
能 O
力 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
日 I-Date
， O
欧 O
盟 O
数 O
字 O
战 O
略 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
社 O
会 O
公 O
众 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
正 O
式 O
启 O
动 O
， O
截 O
止 O
日 O
期 O
7 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
为 O
期 O
3 O
个 O
月 O
。 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
， O
通 O
过 O
利 O
用 O
新 B-ai_product
型 I-ai_product
的 I-ai_product
无 I-ai_product
线 I-ai_product
射 I-ai_product
频 I-ai_product
识 I-ai_product
别 I-ai_product
（ I-ai_product
R I-ai_product
F I-ai_product
I I-ai_product
D I-ai_product
） I-ai_product
的 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
将 O
大 O
众 O
的 O
日 O
常 O
生 O
活 O
用 O
品 O
， O
诸 O
如 O
电 O
话 O
、 O
汽 O
车 O
、 O
家 O
用 O
电 O
器 O
、 O
衣 O
物 O
、 O
办 O
公 O
用 O
品 O
、 O
甚 O
至 O
食 O
品 O
等 O
， O
经 O
过 O
数 O
据 O
的 O
采 O
集 O
、 O
传 O
输 O
及 O
储 O
存 O
， O
无 O
线 O
连 O
接 O
至 O
互 O
联 O
网 O
。 O
目 O
前 O
的 O
互 O
联 O
网 O
是 O
用 O
户 O
通 O
过 O
连 O
接 O
的 O
多 O
终 O
端 O
， O
如 O
电 O
脑 O
、 O
手 O
机 O
、 O
电 O
视 O
等 O
对 O
交 O
流 O
的 O
信 O
息 O
和 O
内 O
容 O
进 O
行 O
互 O
动 O
； O
而 O
未 O
来 O
的 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
将 O
直 O
接 O
与 O
实 O
际 O
物 O
体 O
相 O
连 O
， O
由 O
对 O
实 O
际 O
物 O
体 O
及 O
周 O
围 O
物 O
理 O
环 O
境 O
敏 O
感 O
的 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
进 O
行 O
操 O
控 O
， O
从 O
而 O
满 O
足 O
人 O
- O
人 O
、 O
人 O
- O
物 O
、 O
物 O
- O
物 O
和 O
物 O
- O
人 O
的 O
无 O
线 O
互 O
联 O
互 O
动 O
。 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
涉 O
及 O
每 O
一 O
个 O
人 O
， O
需 O
要 O
对 O
入 O
网 O
注 O
册 O
、 O
安 O
全 O
可 O
靠 O
、 O
个 O
人 O
隐 O
私 O
、 O
数 O
据 O
保 O
护 O
、 O
道 O
德 O
约 O
束 O
、 O
网 O
络 O
治 O
理 O
、 O
标 O
准 O
规 O
范 O
等 O
形 O
成 O
全 O
民 O
共 O
识 O
和 O
人 O
人 O
平 O
等 O
， O
从 O
而 O
保 O
证 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
的 O
经 O
济 O
社 O
会 O
环 O
境 O
。 O
欧 B-Org
委 I-Org
会 I-Org
希 O
望 O
通 O
过 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
， O
夯 O
实 O
欧 O
盟 O
未 O
来 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
法 O
律 O
标 O
准 O
制 O
定 O
的 O
社 O
会 O
公 O
众 O
基 O
础 O
， O
同 O
时 O
促 O
进 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
的 O
研 O
发 O
创 O
新 O
， O
提 O
高 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
在 O
欧 O
盟 O
数 O
字 O
战 O
略 O
中 O
的 O
优 O
先 O
地 O
位 O
。 O
欧 O
盟 O
数 O
字 O
战 O
略 O
物 B-ai_program
联 I-ai_program
网 I-ai_program
技 O
术 O
社 O
会 O
公 O
众 O
咨 O
询 O
活 O
动 O
启 O
动 O
。 O
近 O
期 O
， O
英 O
国 O
能 O
源 O
与 O
气 O
候 O
变 O
部 O
启 O
动 O
一 O
个 O
能 B-ai_program
源 I-ai_program
资 I-ai_program
助 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
叫 O
做 O
海 B-ai_program
洋 I-ai_program
能 I-ai_program
源 I-ai_program
阵 I-ai_program
列 I-ai_program
示 I-ai_program
范 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
（ I-ai_program
M I-ai_program
a I-ai_program
r I-ai_program
i I-ai_program
n I-ai_program
e I-ai_program
  I-ai_program
E I-ai_program
n I-ai_program
e I-ai_program
r I-ai_program
g I-ai_program
y I-ai_program
A I-ai_program
r I-ai_program
r I-ai_program
a I-ai_program
y I-ai_program
  I-ai_program
D I-ai_program
e I-ai_program
m I-ai_program
o I-ai_program
n I-ai_program
s I-ai_program
t I-ai_program
r I-ai_program
a I-ai_program
t I-ai_program
o I-ai_program
r I-ai_program
  I-ai_program
s I-ai_program
c I-ai_program
h I-ai_program
e I-ai_program
m I-ai_program
e I-ai_program
， I-ai_program
M I-ai_program
E I-ai_program
A I-ai_program
D I-ai_program
） I-ai_program
， O
支 O
持 O
额 O
度 O
为 O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
， O
这 O
一 O
计 O
划 O
主 O
要 O
支 O
持 O
波 O
浪 O
能 O
和 O
潮 O
汐 O
能 O
在 O
商 O
业 O
化 O
前 O
的 O
示 O
范 O
项 O
目 O
。 O
据 O
英 O
国 O
能 O
源 O
与 O
气 B-ai_program
候 I-ai_program
变 I-ai_program
化 I-ai_program
部 O
介 O
绍 O
， O
全 O
英 O
的 O
私 O
营 O
公 O
司 O
以 O
及 O
组 O
织 O
都 O
可 O
以 O
竞 O
标 O
这 O
一 O
项 O
目 O
， O
最 O
终 O
得 O
标 O
者 O
将 O
在 O
今 O
年 O
年 O
底 O
公 O
布 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
能 O
源 O
与 O
气 B-ai_program
候 I-ai_program
变 I-ai_program
化 I-ai_program
部 O
在 O
一 O
份 O
声 O
明 O
中 O
说 O
， O
这 O
项 O
资 O
助 O
计 O
划 O
将 O
会 O
把 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
发 O
展 O
海 O
洋 O
能 O
源 O
提 O
升 O
到 O
一 O
个 O
新 O
的 O
阶 O
段 O
， O
将 O
会 O
形 O
成 O
利 O
用 O
海 O
洋 O
能 O
源 O
的 O
阵 O
列 O
示 O
范 O
， O
也 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
实 O
现 O
利 O
用 O
波 O
浪 O
能 O
、 O
潮 O
汐 O
能 O
发 O
电 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
一 O
步 O
。 O
波 O
浪 O
能 O
是 O
指 O
海 O
洋 O
表 O
面 O
波 O
浪 O
所 O
具 O
有 O
的 O
动 O
能 O
和 O
势 O
能 O
， O
是 O
风 O
把 O
能 O
量 O
传 O
递 O
给 O
海 O
洋 O
所 O
形 O
成 O
， O
属 O
于 O
海 O
洋 O
能 O
的 O
一 O
种 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
能 O
源 O
与 O
气 B-ai_program
候 I-ai_program
变 I-ai_program
化 I-ai_program
部 O
的 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
如 O
果 O
进 O
行 O
有 O
效 O
开 O
发 O
， O
海 O
洋 O
能 O
可 O
满 O
足 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
目 O
前 O
电 O
力 O
需 O
求 O
的 O
2 O
0 O
％ O
， O
帮 O
助 O
该 O
国 O
实 O
现 O
减 O
排 O
目 O
标 O
并 O
增 O
加 O
就 O
业 O
。 O
据 O
估 O
计 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
要 O
实 O
现 O
波 O
浪 O
能 O
发 O
电 O
的 O
大 O
规 O
模 O
开 O
发 O
利 O
用 O
， O
至 O
少 O
要 O
投 O
入 O
1 O
. O
2 O
亿 O
英 O
镑 O
的 O
资 O
金 O
。 O

