中 O
国 O
航 O
空 O
报 O
讯 O
: O
美 B-Org
国 I-Org
防 I-Org
预 I-Org
先 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） O
的 O
“ O
空 B-ai_programe
战 I-ai_programe
进 I-ai_programe
化 I-ai_programe
” O
（ O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
项 O
目 O
将 O
开 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
驱 O
动 O
的 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
竞 O
赛 O
， O
该 O
局 O
把 O
其 O
视 O
为 O
研 O
发 O
空 O
对 O
空 O
自 O
动 O
作 O
战 O
软 O
件 O
的 O
第 O
一 O
步 O
。 O
由 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
控 O
制 O
的 O
战 O
斗 O
机 O
作 O
战 O
反 O
应 O
更 O
快 O
， O
可 O
让 O
飞 O
行 O
员 O
有 O
更 O
多 O
的 O
时 O
间 O
管 O
理 O
更 O
大 O
的 O
空 O
中 O
战 O
场 O
。 O
最 O
终 O
， O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
将 O
发 O
展 O
出 O
可 O
靠 O
和 O
可 O
信 O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
空 I-ai_product
中 I-ai_product
格 I-ai_product
斗 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
， O
接 O
管 O
空 O
对 O
空 O
作 O
战 O
任 O
务 O
。 O
D O
A O
R O
P O
A O
5 B-Date
月 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
日 I-Date
于 O
弗 B-Gpe
吉 I-Gpe
尼 I-Gpe
亚 I-Gpe
举 O
办 O
该 O
项 O
目 O
的 O
“ O
提 O
案 O
人 O
日 O
” O
活 O
动 O
。 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
将 O
训 O
练 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
程 O
序 O
了 O
解 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
规 O
则 O
， O
这 O
与 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
学 O
习 O
过 O
程 O
类 O
似 O
， O
一 O
开 O
始 O
仅 O
是 O
简 O
单 O
的 O
基 O
础 O
机 O
动 O
， O
然 O
后 O
是 O
一 O
对 O
一 O
作 O
战 O
场 O
景 O
， O
最 O
后 O
是 O
更 O
加 O
复 O
杂 O
和 O
快 O
速 O
变 O
化 O
的 O
态 O
势 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
相 O
信 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
对 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
程 O
序 O
来 O
说 O
是 O
良 O
好 O
的 O
测 O
试 O
案 O
例 O
， O
因 O
为 O
它 O
有 O
明 O
确 O
定 O
义 O
的 O
目 O
标 O
， O
可 O
测 O
量 O
的 O
结 O
果 O
， O
飞 O
机 O
也 O
有 O
内 O
在 O
的 O
物 O
理 O
极 O
限 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
性 O
能 O
范 O
围 O
的 O
扩 O
大 O
将 O
由 O
自 O
主 O
控 O
制 O
飞 O
机 O
内 O
的 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
监 O
控 O
。 O
美 O
国 O
空 O
军 O
中 O
校 O
、 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
经 O
理 O
丹 B-Person
· I-Person
雅 I-Person
沃 I-Person
尔 I-Person
塞 I-Person
克 I-Person
表 O
示 O
： O
“ O
面 O
向 O
有 O
人 O
平 O
台 O
未 O
来 O
与 O
无 O
人 O
系 O
统 O
并 O
肩 O
作 O
战 O
， O
对 O
自 O
主 O
能 O
力 O
的 O
信 O
任 O
至 O
关 O
重 O
要 O
。 O
我 O
们 O
设 O
想 O
的 O
未 O
来 O
是 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
可 O
在 O
视 O
距 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
中 O
操 O
控 O
瞬 O
间 O
的 O
机 O
动 O
， O
让 O
飞 O
行 O
员 O
更 O
安 O
全 O
、 O
更 O
有 O
效 O
， O
因 O
为 O
他 O
们 O
可 O
将 O
大 O
量 O
无 O
人 O
机 O
整 O
合 O
成 O
具 O
有 O
压 O
倒 O
性 O
作 O
战 O
效 O
果 O
的 O
网 O
络 O
。 O
只 O
有 O
当 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
确 O
信 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
在 O
处 O
理 O
有 O
限 O
的 O
、 O
透 O
明 O
的 O
和 O
可 O
预 O
测 O
的 O
行 O
为 O
方 O
面 O
可 O
以 O
信 O
赖 O
， O
空 O
中 O
作 O
战 O
场 O
景 O
的 O
难 O
度 O
和 O
真 O
实 O
性 O
才 O
会 O
增 O
加 O
。 O
在 O
虚 O
拟 O
试 O
验 O
之 O
后 O
， O
我 O
们 O
计 O
划 O
在 O
小 O
型 O
飞 O
机 O
上 O
演 O
示 O
格 O
斗 O
算 O
法 O
， O
最 O
终 O
将 O
在 O
具 O
有 O
作 O
战 O
代 O
表 O
性 O
的 O
飞 O
机 O
上 O
验 O
证 O
全 O
尺 O
寸 O
有 O
人 O
- O
无 O
人 O
编 O
队 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
。 O
” O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
是 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
更 O
大 O
的 O
“ O
马 B-MISC
赛 I-MISC
克 I-MISC
战 I-MISC
” O
空 O
战 O
研 O
究 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
该 O
局 O
正 O
在 O
寻 O
找 O
方 O
法 O
， O
将 O
空 O
战 O
从 O
专 O
属 O
于 O
有 O
人 O
机 O
的 O
领 O
域 O
， O
转 O
变 O
为 O
有 O
人 O
机 O
和 O
低 O
成 O
本 O
无 O
人 O
机 O
的 O
混 O
合 O
编 O
队 O
。 O
无 O
人 O
机 O
能 O
更 O
有 O
效 O
应 O
对 O
不 O
断 O
变 O
化 O
的 O
威 O
胁 O
， O
因 O
为 O
它 O
可 O
比 O
有 O
人 O
机 O
更 O
快 O
、 O
更 O
便 O
宜 O
地 O
开 O
发 O
、 O
部 O
署 O
和 O
升 O
级 O
最 O
新 O
技 O
术 O
。 O
因 O
此 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
表 O
示 O
： O
“ O
把 O
有 O
人 O
机 O
和 O
十 O
分 O
廉 O
价 O
的 O
无 O
人 O
机 O
联 O
接 O
起 O
来 O
将 O
产 O
生 O
马 O
赛 O
克 O
效 O
果 O
： O
每 O
个 O
个 O
体 O
都 O
可 O
更 O
便 O
捷 O
地 O
重 O
组 O
， O
产 O
生 O
不 O
同 O
的 O
作 O
战 O
效 O
果 O
， O
如 O
果 O
战 O
损 O
也 O
可 O
被 O
快 O
速 O
替 O
代 O
， O
使 O
作 O
战 O
能 O
力 O
更 O
具 O
弹 O
性 O
。 O
” O

