F B-ai_product
E I-ai_product
R I-ai_product
E I-ai_product
T I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
由 O
F B-ai_program
E I-ai_program
R I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
  I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
创 O
建 O
， O
此 O
图 O
像 O
集 O
包 O
含 O
大 O
量 O
的 O
人 O
脸 O
图 O
像 O
， O
并 O
且 O
每 O
幅 O
图 O
中 O
均 O
只 O
有 O
一 O
个 O
人 O
脸 O
。 O
该 O
集 O
中 O
， O
同 O
一 O
个 O
人 O
的 O
照 O
片 O
有 O
不 O
同 O
表 O
情 O
、 O
光 O
照 O
、 O
姿 O
态 O
和 O
年 O
龄 O
的 O
变 O
化 O
。 O
包 O
含 O
1 O
万 O
多 O
张 O
多 O
姿 O
态 O
和 O
光 O
照 O
的 O
人 O
脸 O
图 O
像 O
， O
是 O
人 B-ai_tec
脸 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
领 O
域 O
应 O
用 O
最 O
广 O
泛 O
的 O
人 O
脸 O
数 O
据 O
库 O
之 O
一 O
。 O
其 O
中 O
的 O
多 O
数 O
人 O
是 O
西 O
方 O
人 O
， O
每 O
个 O
人 O
所 O
包 O
含 O
的 O
人 O
脸 O
图 O
像 O
的 O
变 O
化 O
比 O
较 O
单 O
C B-ai_product
M I-ai_product
U I-ai_product
  I-ai_product
M I-ai_product
u I-ai_product
l I-ai_product
t I-ai_product
i I-ai_product
- I-ai_product
P I-ai_product
I I-ai_product
E I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
由 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
卡 B-Org
耐 I-Org
基 I-Org
梅 I-Org
隆 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
建 O
立 O
。 O
所 O
谓 O
“ O
P O
I O
E O
” O
就 O
是 O
姿 O
态 O
（ O
P O
o O
s O
e O
） O
， O
光 O
照 O
（ O
I O
l O
l O
u O
m O
i O
n O
a O
t O
i O
o O
n O
） O
和 O
表 O
情 O
（ O
E O
x O
p O
r O
e O
s O
s O
i O
o O
n O
） O
的 O
缩 O
写 O
。 O
C B-ai_product
M I-ai_product
U I-ai_product
  I-ai_product
M I-ai_product
u I-ai_product
l I-ai_product
t I-ai_product
i I-ai_product
- I-ai_product
P I-ai_product
I I-ai_product
E I-ai_product
  I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
是 O
在 O
C B-ai_product
M I-ai_product
U I-ai_product
- I-ai_product
P I-ai_product
I I-ai_product
E I-ai_product
  I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
的 O
基 O
础 O
上 O
发 O
展 O
起 O
来 O
的 O
。 O
包 O
含 O
3 O
3 O
7 O
位 O
志 B-Person
愿 I-Person
者 I-Person
的 O
7 O
5 O
0 O
0 O
0 O
多 O
张 O
多 O
姿 O
态 O
， O
光 O
照 O
和 O
表 O
情 O
的 O
面 O
部 O
图 O
像 O
。 O
其 O
中 O
的 O
姿 O
态 O
和 O
光 O
照 O
变 O
化 O
图 O
像 O
也 O
是 O
在 O
严 O
格 O
控 O
制 O
的 O
条 O
件 O
下 O
采 O
集 O
的 O
， O
目 O
前 O
已 O
经 O
逐 O
渐 O
成 O
为 O
人 B-ai_tec
脸 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
的 O
测 O
试 O
集 O
合 O
。 O
Y B-ai_product
A I-ai_product
L I-ai_product
E I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
（ O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
， O
耶 B-Org
鲁 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
） O
由 O
耶 B-Org
鲁 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
计 B-Org
算 I-Org
视 I-Org
觉 I-Org
与 I-Org
控 I-Org
制 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
创 O
建 O
， O
包 O
含 O
1 O
5 O
位 O
志 B-Person
愿 I-Person
者 I-Person
的 O
1 O
6 O
5 O
张 O
图 O
片 O
， O
包 O
含 O
光 O
照 O
、 O
表 O
情 O
和 O
姿 O
态 O
的 O
变 O
化 O
。 O
Y B-ai_product
a I-ai_product
l I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
中 O
一 O
个 O
采 O
集 O
志 B-Person
愿 I-Person
者 I-Person
的 O
1 O
0 O
张 O
样 O
本 O
， O
相 O
比 O
较 O
O B-ai_product
R I-ai_product
L I-ai_product
  I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
  I-ai_product
Y B-ai_product
a I-ai_product
l I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
库 I-ai_product
中 O
每 O
个 O
对 O
象 O
采 O
集 O
的 O
样 O
本 O
包 O
含 O
更 O
明 O
显 O
的 O
光 O
照 O
、 O
表 O
情 O
和 O
姿 O
态 O
以 O
及 O
遮 O
挡 O
变 O
化 O
。 O
Y B-ai_product
A I-ai_product
L I-ai_product
E I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
B O
包 O
含 O
了 O
1 O
0 O
个 O
人 O
的 O
5 O
8 O
5 O
0 O
幅 O
在 O
9 O
种 O
姿 O
态 O
， O
6 O
4 O
种 O
光 O
照 O
条 O
件 O
下 O
的 O
图 O
像 O
。 O
其 O
中 O
的 O
姿 O
态 O
和 O
光 O
照 O
变 O
化 O
的 O
图 O
像 O
都 O
是 O
在 O
严 O
格 O
控 O
制 O
的 O
条 O
件 O
下 O
采 O
集 O
的 O
， O
主 O
要 O
用 O
于 O
光 O
照 O
和 O
姿 O
态 O
问 O
题 O
的 O
建 O
模 O
与 O
分 O
析 O
。 O
由 O
于 O
采 O
集 O
人 O
数 O
较 O
少 O
， O
该 O
数 O
据 O
库 O
的 O
进 O
一 O
步 O
应 O
用 O
受 O
到 O
了 O
比 O
较 O
大 O
的 O
限 O
制 O
。 O
M B-ai_product
I I-ai_product
T I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
由 O
麻 B-Org
省 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
媒 I-Org
体 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
创 O
建 O
， O
包 O
含 O
1 O
6 O
位 O
志 B-Person
愿 I-Person
者 I-Person
的 O
2 O
5 O
9 O
2 O
张 O
不 O
同 O
姿 O
态 O
（ O
每 O
人 O
2 O
7 O
张 O
照 O
片 O
） O
， O
光 O
照 O
和 O
大 O
小 O
的 O
面 O
部 O
图 O
像 O
。 O
O B-ai_product
R I-ai_product
L I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
由 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
剑 B-Org
桥 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
  I-Org
A I-Org
T I-Org
& I-Org
T I-Org
  I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
创 O
建 O
， O
包 O
含 O
4 O
0 O
人 O
共 O
4 O
0 O
0 O
张 O
面 O
部 O
图 O
像 O
， O
部 O
分 O
志 B-Person
愿 I-Person
者 I-Person
的 O
图 O
像 O
包 O
括 O
了 O
姿 O
态 O
, O
表 O
情 O
和 O
面 O
部 O
饰 O
物 O
的 O
变 O
化 O
。 O
该 O
人 O
脸 O
库 O
在 O
人 B-ai_tec
脸 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
研 O
究 O
的 O
早 O
期 O
经 O
常 O
被 O
人 O
们 O
采 O
用 O
， O
但 O
由 O
于 O
变 O
化 O
模 O
式 O
较 O
少 O
， O
多 O
数 O
系 O
统 O
的 O
识 O
别 O
率 O
均 O
可 O
以 O
达 O
到 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
， O
因 O
此 O
进 O
一 O
步 O
利 O
用 O
的 O
价 O
值 O
已 O
经 O
不 O
大 O
。 O
O O
R O
L O
人 O
脸 O
数 O
据 O
库 O
中 O
一 O
个 O
采 O
集 O
对 O
象 O
的 O
全 O
部 O
样 O
本 O
库 O
中 O
每 O
个 O
采 O
集 O
对 O
象 O
包 O
含 O
1 O
0 O
幅 O
经 O
过 O
归 O
一 O
化 O
处 O
理 O
的 O
灰 O
度 O
图 O
像 O
， O
图 O
像 O
尺 O
寸 O
均 O
为 O
9 O
2 O
× O
1 O
1 O
2 O
， O
图 O
像 O
背 O
景 O
为 O
黑 O
色 O
。 O
其 O
中 O
采 O
集 O
对 O
象 O
的 O
面 O
部 O
表 O
情 O
和 O
细 O
节 O
均 O
有 O
变 O
化 O
， O
例 O
如 O
笑 O
与 O
不 O
笑 O
、 O
眼 O
睛 O
睁 O
着 O
或 O
闭 O
着 O
以 O
及 O
戴 O
或 O
不 O
戴 O
眼 O
镜 O
等 O
， O
不 O
同 O
人 O
脸 O
样 O
本 O
的 O
姿 O
态 O
也 O
有 O
变 O
化 O
， O
其 O
深 O
度 O
旋 O
转 O
和 O
平 O
面 O
旋 O
转 O
可 O
达 O
2 O
0 O
度 O
。 O
B B-ai_product
i I-ai_product
o I-ai_product
I I-ai_product
D I-ai_product
人 I-ai_product
脸 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
库 I-ai_product
包 O
含 O
在 O
各 O
种 O
光 O
照 O
和 O
复 O
杂 O
背 O
景 O
下 O
的 O
1 O
5 O
2 O
1 O
张 O
灰 O
度 O
面 O
部 O
图 O
像 O
， O
眼 O
睛 O
位 O
置 O
已 O
经 O
被 O
手 O
工 O
标 O
注 O
。 O
U O
M O
I O
S O
T O
图 O
像 O
集 O
由 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
曼 B-Org
彻 I-Org
斯 I-Org
特 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
建 O
立 O
。 O
包 O
括 O
2 O
0 O
个 O
人 O
共 O
5 O
6 O
4 O
幅 O
图 O
像 O
， O
每 O
个 O
人 O
具 O
有 O
不 O
同 O
角 O
度 O
、 O
不 O
同 O
姿 O
态 O
的 O
多 O
幅 O
图 O
像 O
。 O
年 B-ai_tec
龄 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
数 O
据 O
集 O
I O
M O
D O
B O
- O
W O
I O
K O
I O
包 O
含 O
5 O
2 O
4 O
2 O
3 O
0 O
张 O
从 O
I O
M O
D O
B O
和 O
W O
i O
k O
i O
p O
e O
d O
i O
a O
爬 O
取 O
的 O
名 O
人 O
数 O
据 O
图 O
片 O
。 O
应 O
用 O
了 O
一 O
个 O
新 O
颖 O
的 O
化 O
回 O
归 O
为 O
分 O
类 O
的 O
年 O
龄 O
算 O
法 O
。 O
本 O
质 O
就 O
是 O
在 O
0 O
- O
1 O
0 O
0 O
之 O
间 O
的 O
1 O
0 O
1 O
类 O
分 O
类 O
后 O
， O
对 O
于 O
得 O
到 O
的 O
分 O
数 O
和 O
0 O
- O
1 O
0 O
0 O
相 O
乘 O
， O
并 O
将 O
最 O
终 O
结 O
果 O
求 O
和 O
， O
得 O
到 O
最 O
终 O
识 O
别 O
的 O
年 O
龄 O
。 O

