美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
最 O
新 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
的 O
主 O
要 O
特 O
点 O
及 O
对 O
我 O
国 O
的 O
启 O
示 O
潘 O
书 O
阳 O
( O
国 O
防 O
科 O
技 O
大 O
学 O
国 O
际 O
关 O
系 O
学 O
院 O
， O
江 O
苏 O
南 O
京 O
2 O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
) O
摘 O
要 O
: O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
经 O
迎 O
来 O
第 O
三 O
次 O
发 O
展 O
浪 O
潮 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
的 O
大 O
背 O
景 O
下 O
持 O
续 O
发 O
力 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
建 O
设 O
， O
并 O
在 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
总 O
统 O
签 O
发 O
总 O
统 O
令 O
之 O
后 O
立 O
刻 O
发 O
布 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
， O
可 O
谓 O
意 O
图 O
明 O
确 O
、 O
指 O
向 O
鲜 O
明 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
前 O
景 O
可 O
观 O
， O
但 O
技 O
术 O
局 O
限 O
性 O
和 O
战 O
略 O
欺 O
骗 O
性 O
也 O
层 O
出 O
不 O
穷 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
意 O
图 O
借 O
助 O
先 O
发 O
优 O
势 O
， O
整 O
合 O
既 O
有 O
资 O
源 O
重 O
点 O
发 O
力 O
， O
提 O
出 O
五 O
大 O
战 O
略 O
路 O
径 O
和 O
四 O
大 O
战 O
略 O
关 O
注 O
领 O
域 O
， O
勾 O
勒 O
出 O
了 O
未 O
来 O
国 O
防 O
部 O
智 O
能 O
化 O
建 O
设 O
路 O
线 O
图 O
。 O
中 B-Gep
国 I-Gep
应 O
认 O
清 O
美 B-Gep
国 I-Gep
战 O
略 O
背 O
后 O
的 O
实 O
质 O
意 O
图 O
， O
注 O
重 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
“ O
政 O
军 O
产 O
学 O
研 O
” O
各 O
领 O
域 O
的 O
融 O
合 O
， O
认 O
真 O
规 O
划 O
符 O
合 O
国 O
防 O
建 O
设 O
实 O
际 O
的 O
战 O
略 O
规 O
划 O
， O
顺 O
应 O
全 O
球 O
化 O
大 O
势 O
积 O
极 O
参 O
与 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
治 O
理 O
， O
推 O
出 O
相 O
应 O
的 O
制 O
度 O
规 O
范 O
和 O
标 O
准 O
， O
真 O
正 O
使 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
成 O
为 O
有 O
益 O
于 O
人 O
类 O
、 O
有 O
益 O
于 O
世 O
界 O
的 O
推 O
动 O
器 O
。 O
关 O
键 O
词 O
: O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
; O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
; O
战 O
略 O
; O
国 O
防 O
建 O
设 O
中 O
图 O
分 O
类 O
号 O
: O
E O
8 O
1 O
文 O
献 O
标 O
识 O
码 O
: O
A O
文 O
章 O
编 O
号 O
: O
1 O
6 O
7 O
3 O
－ O
1 O
0 O
2 O
6 O
( O
2 O
0 O
1 O
9 O
) O
0 O
3 O
－ O
0 O
0 O
2 O
9 O
－ O
0 O
6 O
D O
O O
I O
: O
1 O
0 O
. O
1 O
6 O
1 O
4 O
7 O
/ O
j O
. O
c O
n O
k O
i O
. O
3 O
2 O
- O
1 O
5 O
6 O
9 O
/ O
c O
. O
2 O
0 O
1 O
9 O
. O
0 O
3 O
. O
0 O
0 O
6 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
2 O
月 O
1 O
1 O
日 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
总 O
统 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
签 O
发 O
总 O
统 O
行 O
政 O
令 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
倡 I-ai_program
议 I-ai_program
》 O
， O
极 O
力 O
强 O
调 O
美 B-Gep
国 I-Gep
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
领 O
先 O
者 O
， O
并 O
将 O
结 O
合 O
各 O
界 O
力 O
量 O
实 O
施 O
一 O
整 O
套 O
国 O
家 O
战 O
略 O
， O
从 O
而 O
维 O
护 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
安 O
全 O
与 O
繁 O
荣 O
。 O
［ O
1 O
］ O
仅 O
仅 O
一 O
天 O
之 O
后 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
便 O
公 O
开 O
发 O
布 O
《 O
2 B-ai_program
0 I-ai_program
1 I-ai_program
8 I-ai_program
年 I-ai_program
美 I-ai_program
国 I-ai_program
国 I-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
总 I-ai_program
结 I-ai_program
  I-ai_program
: I-ai_program
利 I-ai_program
用 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
促 I-ai_program
进 I-ai_program
安 I-ai_program
全 I-ai_program
与 I-ai_program
繁 I-ai_program
荣 I-ai_program
》 O
战 O
略 O
报 O
告 O
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
《 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
总 O
结 O
》 O
) O
， O
该 O
报 O
告 O
由 O
前 O
言 O
、 O
简 O
介 O
、 O
战 O
略 O
路 O
径 O
、 O
战 O
略 O
关 O
注 O
领 O
域 O
和 O
结 O
论 O
五 O
部 O
分 O
组 O
成 O
， O
分 O
析 O
阐 O
述 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
时 O
代 O
与 O
大 O
国 O
竞 O
争 O
背 O
景 O
下 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
所 O
面 O
临 O
的 O
战 O
略 O
形 O
势 O
， O
并 O
就 O
重 O
点 O
领 O
域 O
与 O
发 O
展 O
路 O
径 O
做 O
了 O
具 O
体 O
说 O
明 O
。 O
［ O
2 O
］ O
该 O
报 O
告 O
的 O
内 O
容 O
简 O
短 O
( O
仅 O
有 O
1 O
7 O
页 O
) O
， O
且 O
组 O
成 O
部 O
分 O
均 O
为 O
提 O
纲 O
挈 O
领 O
式 O
的 O
描 O
述 O
。 O
这 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
① O
背 O
景 O
下 O
在 O
国 O
防 O
部 O
层 O
面 O
公 O
布 O
的 O
一 O
份 O
具 O
体 O
报 O
告 O
， O
结 O
合 O
此 O
前 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
多 O
项 O
投 O
入 O
与 O
战 O
略 O
规 O
划 O
， O
该 O
报 O
告 O
可 O
视 O
为 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
政 O
府 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
运 O
用 O
于 O
国 O
家 O
安 O
全 O
领 O
域 O
的 O
一 O
项 O
重 O
要 O
举 O
措 O
， O
具 O
有 O
鲜 O
明 O
的 O
特 O
点 O
， O
对 O
我 O
国 O
在 O
信 O
息 O
化 O
条 O
件 O
下 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
国 O
防 O
战 O
略 O
具 O
有 O
启 O
示 O
意 O
义 O
。 O
自 O
《 O
2 O
0 O
1 O
9 O
财 O
年 O
国 O
防 O
授 O
权 O
法 O
》 O
发 O
布 O
以 O
来 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
内 O
尤 O
其 O
军 O
方 O
越 O
发 O
重 O
视 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
大 O
国 O
竞 O
争 O
中 O
的 O
战 O
略 O
作 O
用 O
［ O
3 O
］ O
， O
并 O
且 O
在 O
《 O
2 O
0 O
1 O
9 O
财 O
年 O
国 O
防 O
收 O
稿 O
日 O
期 O
: O
2 O
0 O
1 O
9 O
－ O
0 O
6 O
－ O
0 O
3 O
授 O
权 O
法 O
》 O
中 O
明 O
确 O
要 O
求 O
国 O
防 O
部 O
出 O
台 O
具 O
体 O
的 O
战 O
略 O
报 O
告 O
， O
因 O
而 O
可 O
以 O
推 O
断 O
， O
该 O
报 O
告 O
极 O
有 O
可 O
能 O
仅 O
仅 O
是 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
规 O
划 O
的 O
一 O
部 O
分 O
， O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
战 O
略 O
调 O
整 O
的 O
一 O
大 O
风 O
向 O
标 O
。 O
一 O
、 O
紧 O
密 O
围 O
绕 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
， O
大 O
国 O
竞 O
争 O
色 O
彩 O
浓 O
厚 O
自 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
以 O
来 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
将 O
战 O
略 O
重 O
心 O
转 O
向 O
反 O
恐 O
， O
耗 O
费 O
1 O
0 O
年 O
， O
让 O
美 B-Gep
国 I-Gep
又 O
一 O
次 O
深 O
陷 O
泥 O
潭 O
。 O
1 O
0 O
多 O
年 O
过 O
后 O
， O
中 B-Gep
国 I-Gep
、 O
俄 O
罗 O
斯 O
等 O
区 O
域 O
大 O
国 O
崛 O
起 O
， O
东 O
盟 O
、 O
欧 O
盟 O
等 O
国 O
际 O
组 O
织 O
蓬 O
勃 O
发 O
展 O
， O
让 O
美 B-Gep
国 I-Gep
感 O
到 O
霸 O
权 O
受 O
到 O
了 O
威 O
胁 O
， O
尤 O
其 O
是 O
感 O
到 O
在 O
技 O
术 O
优 O
势 O
上 O
与 O
其 O
他 O
主 O
要 O
大 O
国 O
之 O
间 O
的 O
差 O
距 O
在 O
缩 O
小 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
开 O
始 O
反 O
思 O
过 O
去 O
的 O
战 O
略 O
方 O
向 O
并 O
重 O
新 O
思 O
考 O
大 O
国 O
竞 O
争 O
的 O
迫 O
切 O
性 O
， O
可 O
以 O
说 O
， O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
成 O
形 O
于 O
美 B-Gep
国 I-Gep
全 O
球 O
霸 O
权 O
内 O
外 O
交 O
困 O
之 O
际 O
。 O
［ O
4 O
］ O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
战 O
略 O
目 O
标 O
是 O
利 O
用 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
持 O
续 O
优 O
势 O
保 O
持 O
和 O
维 O
护 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
全 O
球 O
力 O
量 O
投 O
射 O
能 O
力 O
［ O
5 O
］ O
， O
利 O
用 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
技 O
术 O
领 O
先 O
优 O
势 O
优 O
先 O
开 O
发 O
颠 O
覆 O
性 O
技 O
术 O
， O
增 O
加 O
对 O
手 O
军 O
事 O
竞 O
争 O
成 O
本 O
， O
特 O
别 O
是 O
全 O
面 O
破 O
解 O
对 O
手 O
反 O
介 O
入 O
/ O
区 O
域 O
拒 O
止 O
能 O
力 O
， O
确 O
保 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
大 O
国 O
军 O
事 O
竞 O
争 O
中 O
占 O
据 O
绝 O
对 O
优 O
势 O
地 O
位 O
。 O
［ O
6 O
］ O
当 O
前 O
， O
作 O
者 O
简 O
介 O
: O
潘 O
书 O
阳 O
( O
1 O
9 O
9 O
4 O
－ O
) O
， O
男 O
， O
甘 O
肃 O
兰 O
州 O
人 O
， O
国 O
防 O
科 O
技 O
大 O
学 O
国 O
际 O
关 O
系 O
学 O
院 O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
研 O
究 O
方 O
向 O
: O
国 O
际 O
关 O
系 O
。 O
① O
“ O
抵 O
消 O
战 O
略 O
” O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
战 O
略 O
界 O
一 O
个 O
独 O
具 O
特 O
色 O
的 O
专 O
有 O
名 O
词 O
。 O
该 O
战 O
略 O
是 O
指 O
利 O
用 O
技 O
术 O
优 O
势 O
抵 O
消 O
对 O
手 O
的 O
数 O
量 O
优 O
势 O
， O
从 O
而 O
战 O
胜 O
或 O
削 O
弱 O
对 O
手 O
。 O
迄 O
今 O
为 O
止 O
美 B-Gep
国 I-Gep
共 O
推 O
行 O
过 O
三 O
次 O
抵 O
消 O
战 O
略 O
， O
前 O
两 O
次 O
均 O
发 O
生 O
在 O
冷 O
战 O
时 O
期 O
， O
用 O
于 O
针 O
对 O
苏 O
联 O
。 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
8 O
月 O
5 O
日 O
， O
时 O
任 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
副 O
部 O
长 O
罗 O
伯 O
特 O
· O
沃 O
克 O
首 O
次 O
提 O
出 O
“ O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
” O
， O
针 O
对 O
的 O
对 O
象 O
主 O
要 O
是 O
中 B-Gep
国 I-Gep
和 O
俄 O
罗 O
斯 O
。 O
— O
2 O
9 O
— O
 O

美 B-Gep
国 I-Gep
认 O
为 O
， O
在 O
危 O
及 O
其 O
国 O
家 O
安 O
全 O
的 O
2 O
6 O
项 O
重 O
大 O
威 O
胁 O
中 O
， O
中 B-Gep
国 I-Gep
和 O
俄 O
罗 O
斯 O
位 O
列 O
前 O
二 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
也 O
赫 O
然 O
在 O
列 O
。 O
［ O
7 O
］ O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
国 I-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
总 I-ai_program
结 I-ai_program
》 O
正 O
是 O
在 O
这 O
样 O
的 O
背 O
景 O
下 O
提 O
出 O
的 O
。 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
国 I-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
总 I-ai_program
结 I-ai_program
》 O
归 O
纳 O
了 O
当 O
前 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
面 O
临 O
的 O
形 O
势 O
， O
认 O
为 O
中 B-Gep
国 I-Gep
和 O
俄 O
罗 O
斯 O
在 O
该 O
领 O
域 O
的 O
重 O
点 O
发 O
展 O
态 O
势 O
已 O
经 O
对 O
美 B-Gep
国 I-Gep
构 O
成 O
了 O
威 O
胁 O
， O
寻 O
找 O
路 O
径 O
实 O
现 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
跨 O
域 O
融 O
合 O
、 O
组 O
网 O
建 O
设 O
、 O
多 O
元 O
发 O
展 O
对 O
于 O
未 O
来 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
安 O
全 O
具 O
有 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
作 O
用 O
。 O
该 O
报 O
告 O
指 O
出 O
， O
国 O
防 O
部 O
应 O
加 O
快 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
研 O
发 O
采 O
用 O
并 O
组 O
建 O
新 O
时 O
代 O
的 O
国 O
防 O
力 O
量 O
， O
利 O
用 O
现 O
有 O
的 O
技 O
术 O
成 O
果 O
积 O
极 O
转 O
型 O
， O
以 O
快 O
制 O
快 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
长 O
久 O
以 O
来 O
把 O
持 O
技 O
术 O
霸 O
权 O
， O
而 O
当 O
其 O
认 O
为 O
对 O
手 O
在 O
快 O
速 O
发 O
展 O
某 O
一 O
项 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
并 O
有 O
追 O
平 O
甚 O
至 O
赶 O
超 O
自 O
身 O
发 O
展 O
的 O
趋 O
势 O
时 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
便 O
会 O
从 O
本 O
质 O
上 O
进 O
行 O
变 O
革 O
， O
利 O
用 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
改 O
变 O
整 O
个 O
编 O
制 O
体 O
制 O
、 O
运 O
行 O
模 O
式 O
和 O
业 O
务 O
流 O
程 O
， O
给 O
对 O
手 O
施 O
加 O
压 O
力 O
。 O
这 O
样 O
的 O
做 O
法 O
往 O
往 O
会 O
刺 O
激 O
对 O
手 O
加 O
快 O
创 O
新 O
研 O
发 O
的 O
进 O
度 O
， O
从 O
而 O
消 O
耗 O
大 O
量 O
的 O
可 O
用 O
资 O
源 O
并 O
最 O
终 O
因 O
为 O
资 O
源 O
消 O
耗 O
过 O
大 O
而 O
在 O
竞 O
赛 O
中 O
失 O
败 O
。 O
该 O
报 O
告 O
即 O
意 O
图 O
对 O
国 O
防 O
部 O
进 O
行 O
全 O
面 O
改 O
革 O
， O
进 O
而 O
变 O
革 O
整 O
个 O
国 O
防 O
体 O
系 O
， O
编 O
织 O
一 O
张 O
多 O
元 O
多 O
域 O
联 O
动 O
网 O
络 O
， O
打 O
造 O
未 O
来 O
作 O
战 O
样 O
板 O
。 O
强 O
大 O
的 O
、 O
具 O
备 O
优 O
势 O
技 O
术 O
的 O
国 O
防 O
部 O
是 O
保 O
护 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
安 O
全 O
、 O
保 O
持 O
市 O
场 O
竞 O
争 O
优 O
势 O
、 O
提 O
高 O
民 O
众 O
生 O
活 O
水 O
平 O
、 O
确 O
保 O
美 B-Gep
国 I-Gep
自 O
由 O
价 O
值 O
观 O
代 O
代 O
相 O
传 O
的 O
关 O
键 O
基 O
础 O
。 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
这 O
一 O
指 O
向 O
性 O
明 O
确 O
的 O
战 O
略 O
无 O
疑 O
会 O
加 O
剧 O
大 O
国 O
间 O
的 O
战 O
略 O
互 O
疑 O
， O
尤 O
其 O
是 O
报 O
告 O
强 O
调 O
在 O
保 O
持 O
技 O
术 O
优 O
势 O
的 O
前 O
提 O
下 O
加 O
大 O
威 O
慑 O
的 O
效 O
力 O
将 O
是 O
抵 O
消 O
对 O
手 O
非 O
对 O
称 O
竞 O
争 O
优 O
势 O
的 O
有 O
效 O
手 O
段 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
本 O
身 O
具 O
有 O
不 O
确 O
定 O
性 O
， O
其 O
很 O
可 O
能 O
会 O
作 O
为 O
因 O
子 O
进 O
一 O
步 O
加 O
剧 O
国 O
家 O
间 O
紧 O
张 O
关 O
系 O
， O
尤 O
其 O
是 O
当 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
力 O
量 O
体 O
系 O
与 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
完 O
全 O
组 O
网 O
后 O
， O
核 O
力 O
量 O
、 O
网 O
络 O
空 O
间 O
等 O
新 O
兴 O
战 O
略 O
领 O
域 O
将 O
会 O
得 O
到 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
支 O
撑 O
， O
原 O
有 O
的 O
战 O
略 O
稳 O
定 O
框 O
架 O
将 O
会 O
产 O
生 O
动 O
摇 O
。 O
作 O
为 O
二 O
次 O
打 O
击 O
力 O
量 O
的 O
“ O
三 O
位 O
一 O
体 O
” O
核 O
力 O
量 O
体 O
系 O
的 O
生 O
存 O
能 O
力 O
将 O
会 O
提 O
高 O
， O
网 O
络 O
攻 O
防 O
力 O
量 O
对 O
比 O
也 O
会 O
向 O
技 O
术 O
占 O
优 O
势 O
的 O
一 O
方 O
倾 O
斜 O
， O
最 O
终 O
很 O
可 O
能 O
会 O
造 O
成 O
实 O
力 O
较 O
弱 O
的 O
国 O
家 O
为 O
了 O
确 O
保 O
安 O
全 O
不 O
惜 O
集 O
全 O
力 O
研 O
发 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
甚 O
至 O
采 O
取 O
先 O
发 O
制 O
人 O
的 O
打 O
击 O
来 O
应 O
对 O
危 O
机 O
， O
而 O
大 O
国 O
之 O
间 O
则 O
会 O
出 O
于 O
安 O
全 O
的 O
考 O
虑 O
陷 O
入 O
军 O
备 O
竞 O
赛 O
并 O
不 O
断 O
抬 O
高 O
威 O
慑 O
的 O
价 O
码 O
。 O
二 O
、 O
强 O
调 O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
， O
突 O
出 O
人 O
本 O
色 O
彩 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
国 I-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
总 I-ai_program
结 I-ai_program
》 O
提 O
出 O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
( O
J O
o O
i O
n O
t O
A O
r O
t O
i O
f O
i O
c O
i O
a O
l O
I O
n O
t O
e O
l O
l O
i O
g O
e O
n O
c O
e O
C O
e O
n O
t O
e O
r O
， O
J O
A O
I O
C O
) O
将 O
是 O
整 O
个 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
体 O
系 O
构 O
建 O
的 O
核 O
心 O
单 O
元 O
， O
该 O
项 O
战 O
略 O
规 O
划 O
的 O
牵 O
头 O
和 O
落 O
脚 O
均 O
是 O
J O
A O
I O
C O
。 O
时 O
任 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
副 O
部 O
长 O
罗 O
伯 O
特 O
· O
沃 O
克 O
曾 O
提 O
到 O
: O
“ O
在 O
— O
3 O
0 O
— O
过 O
去 O
的 O
几 O
十 O
年 O
里 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
一 O
直 O
是 O
以 O
制 O
导 O
弹 O
药 O
和 O
一 O
体 O
化 O
作 O
战 O
网 O
络 O
为 O
核 O
心 O
的 O
战 O
争 O
模 O
式 O
的 O
开 O
拓 O
者 O
和 O
积 O
极 O
推 O
动 O
者 O
。 O
这 O
些 O
创 O
新 O
使 O
美 O
军 O
在 O
太 O
空 O
、 O
空 O
中 O
、 O
水 O
面 O
及 O
水 O
下 O
拥 O
有 O
绝 O
对 O
的 O
作 O
战 O
优 O
势 O
， O
主 O
导 O
着 O
部 O
队 O
对 O
部 O
队 O
的 O
常 O
规 O
地 O
面 O
战 O
。 O
由 O
于 O
崛 O
起 O
大 O
国 O
的 O
地 O
缘 O
政 O
治 O
考 O
量 O
、 O
技 O
术 O
的 O
全 O
球 O
扩 O
散 O
、 O
主 O
要 O
对 O
手 O
的 O
反 O
制 O
举 O
措 O
等 O
各 O
种 O
原 O
因 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
这 O
种 O
战 O
争 O
模 O
式 O
下 O
的 O
优 O
势 O
正 O
在 O
削 O
弱 O
。 O
” O
［ O
8 O
］ O
早 O
在 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
内 O
便 O
开 O
始 O
讨 O
论 O
是 O
否 O
应 O
该 O
成 O
立 O
一 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
从 O
而 O
整 O
合 O
现 O
有 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
项 O
目 O
及 O
研 O
发 O
力 O
量 O
。 O
同 O
年 O
， O
时 O
任 O
副 O
防 O
长 O
迈 O
克 O
· O
格 O
里 O
芬 O
曾 O
在 O
一 O
次 O
听 O
证 O
会 O
上 O
称 O
: O
“ O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
目 O
前 O
有 O
约 O
5 O
9 O
2 O
个 O
项 O
目 O
涉 O
及 O
A O
I O
， O
但 O
并 O
非 O
所 O
有 O
都 O
适 O
合 O
纳 O
入 O
到 O
一 O
个 O
A O
I O
中 O
心 O
。 O
” O
［ O
9 O
］ O
随 O
后 O
， O
经 O
过 O
论 O
证 O
， O
时 O
任 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
副 O
部 O
长 O
帕 O
特 O
里 O
克 O
· O
沙 O
纳 O
汉 O
( O
P O
a O
t O
r O
i O
c O
k O
S O
h O
a O
n O
a O
h O
a O
n O
) O
发 O
布 O
关 O
于 O
《 O
成 B-ai_program
立 I-ai_program
  I-ai_program
“ I-ai_program
联 I-ai_program
合 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
中 I-ai_program
心 I-ai_program
  I-ai_program
” I-ai_program
的 I-ai_program
备 I-ai_program
忘 I-ai_program
录 I-ai_program
》 O
， O
并 O
计 O
划 O
将 O
国 O
防 O
部 O
所 O
有 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
项 O
目 O
包 O
括 O
“ O
算 O
法 O
战 O
跨 O
职 O
能 O
小 O
组 O
” O
均 O
整 O
合 O
进 O
该 O
中 O
心 O
。 O
［ O
1 O
0 O
］ O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
陆 O
军 O
、 O
海 O
军 O
、 O
空 O
军 O
也 O
纷 O
纷 O
成 O
立 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
小 O
组 O
， O
用 O
以 O
与 O
J O
A O
I O
C O
进 O
行 O
对 O
接 O
。 O
可 O
以 O
说 O
， O
J O
A O
I O
C O
是 O
整 O
个 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
能 O
否 O
实 O
现 O
的 O
重 O
要 O
基 O
础 O
。 O
一 O
旦 O
J O
A O
I O
C O
确 O
实 O
能 O
够 O
像 O
报 O
告 O
中 O
所 O
预 O
期 O
的 O
那 O
样 O
发 O
挥 O
统 O
领 O
和 O
整 O
合 O
的 O
作 O
用 O
， O
那 O
将 O
意 O
味 O
着 O
整 O
个 O
包 O
括 O
国 O
防 O
部 O
和 O
军 O
兵 O
种 O
在 O
内 O
的 O
整 O
个 O
国 O
防 O
体 O
系 O
都 O
将 O
受 O
益 O
于 O
J O
A O
I O
C O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
项 O
目 O
， O
所 O
有 O
研 O
究 O
信 O
息 O
和 O
数 O
据 O
将 O
在 O
这 O
一 O
网 O
络 O
内 O
开 O
放 O
共 O
享 O
， O
大 O
量 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
和 O
成 O
果 O
将 O
第 O
一 O
时 O
间 O
通 O
过 O
J O
A O
I O
C O
这 O
一 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
军 O
事 O
运 O
用 O
中 O
枢 O
进 O
行 O
传 O
播 O
和 O
扩 O
散 O
。 O
这 O
将 O
大 O
大 O
提 O
高 O
整 O
个 O
国 O
防 O
部 O
的 O
运 O
作 O
效 O
率 O
， O
为 O
美 B-Gep
国 I-Gep
军 O
事 O
力 O
量 O
智 O
能 O
化 O
提 O
供 O
最 O
快 O
、 O
最 O
全 O
的 O
数 O
据 O
支 O
撑 O
。 O
值 O
得 O
注 O
意 O
的 O
是 O
， O
报 O
告 O
在 O
开 O
篇 O
中 O
说 O
到 O
， O
大 O
力 O
投 O
资 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
来 O
辅 O
助 O
信 O
息 O
数 O
据 O
处 O
理 O
和 O
决 O
策 O
， O
并 O
不 O
是 O
把 O
权 O
力 O
拱 O
手 O
让 O
给 O
机 O
器 O
。 O
这 O
是 O
美 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
建 O
设 O
的 O
一 O
大 O
重 O
要 O
理 O
念 O
变 O
化 O
。 O
早 O
在 O
2 O
0 O
世 O
纪 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
出 O
现 O
以 O
来 O
， O
6 O
0 O
多 O
年 O
的 O
时 O
间 O
里 O
人 O
们 O
一 O
直 O
在 O
讨 O
论 O
的 O
话 O
题 O
就 O
是 O
: O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
会 O
不 O
会 O
最 O
终 O
意 O
识 O
觉 O
醒 O
并 O
奴 O
役 O
甚 O
至 O
毁 O
灭 O
人 O
类 O
。 O
相 O
应 O
地 O
， O
诸 O
如 O
《 O
终 O
结 O
者 O
》 O
《 O
黑 O
客 O
帝 O
国 O
》 O
等 O
题 O
材 O
的 O
科 O
幻 O
电 O
影 O
更 O
是 O
让 O
公 O
众 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
产 O
生 O
了 O
既 O
好 O
奇 O
又 O
畏 O
惧 O
的 O
心 O
理 O
， O
后 O
来 O
甚 O
至 O
出 O
现 O
了 O
“ O
末 O
日 O
机 O
器 O
” O
理 O
念 O
， O
旨 O
在 O
当 O
敌 O
方 O
的 O
挑 O
衅 O
超 O
出 O
底 O
线 O
时 O
， O
利 O
用 O
事 O
先 O
编 O
程 O
过 O
的 O
机 O
器 O
智 O
能 O
来 O
进 O
行 O
自 O
动 O
识 O
别 O
与 O
回 O
击 O
， O
相 O
当 O
于 O
把 O
决 O
定 O
人 O
类 O
命 O
运 O
前 O
途 O
的 O
权 O
力 O
拱 O
手 O
交 O
给 O
了 O
机 O
器 O
。 O
［ O
1 O
1 O
］ O
关 O
于 O
这 O
一 O
问 O
题 O
的 O
讨 O
论 O
在 O
美 B-Gep
国 I-Gep
政 O
府 O
和 O
学 O
术 O
界 O
层 O
面 O
一 O
直 O
没 O
有 O
停 O
止 O
， O
而 O
该 O
报 O
告 O
则 O
给 O
出 O
了 O
明 O
确 O
的 O
结 O
论 O
: O
人 O
类 O
将 O
会 O
是 O
所 O
有 O
决 O
定 O
的 O
最 O
终 O
决 O
策 O
者 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
发 O
展 O
过 O
程 O
中 O
不 O
会 O
越 O
权 O
。 O
这 O
意 O
味 O
着 O
美 O
军 O
对 O
目 O
前 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
所 O
能 O
发 O
展 O
的 O
界 O
限 O
有 O
了 O
基 O
本 O
的 O
评 O
估 O
， O
并 O
认 O
为 O
一 O
定 O
时 O
间 O
内 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
都 O
处 O
于 O
“ O
弱 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
阶 O
段 O
。 O
同 O
时 O
， O
这 O
也 O
意 O
味 O
着 O
美 O
军 O
未 O
来 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
的 O
基 O
本 O
导 O
向 O
已 O
经 O
确 O
定 O
， O
那 O
就 O
是 O
专 O
注 O
于 O
能 O
够 O
解 O
决 O
现 O
实 O
问 O
题 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
开 O
发 O
， O
而 O
非 O
 O

追 O
求 O
那 O
些 O
看 O
似 O
可 O
能 O
实 O
现 O
、 O
实 O
际 O
却 O
超 O
出 O
时 O
代 O
能 O
力 O
的 O
技 O
术 O
成 O
果 O
。 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
这 O
一 O
认 O
知 O
是 O
在 O
工 O
具 O
理 O
性 O
主 O
义 O
思 O
想 O
指 O
导 O
下 O
， O
为 O
应 O
对 O
现 O
实 O
的 O
迫 O
切 O
问 O
题 O
而 O
选 O
择 O
的 O
现 O
实 O
主 O
义 O
道 O
路 O
。 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
提 O
出 O
要 O
构 O
建 O
全 O
球 O
监 O
视 O
与 O
打 O
击 O
网 O
络 O
( O
t O
h O
e O
G O
l O
o O
b O
a O
l O
S O
u O
r O
v O
e O
i O
l O
l O
a O
n O
c O
e O
a O
n O
d O
S O
t O
r O
i O
k O
e O
N O
e O
t O
w O
o O
r O
k O
， O
G O
S O
S O
) O
， O
旨 O
在 O
建 O
起 O
一 O
个 O
面 O
对 O
各 O
种 O
威 O
胁 O
尤 O
其 O
包 O
括 O
反 O
介 O
入 O
/ O
区 O
域 O
拒 O
止 O
威 O
胁 O
的 O
高 O
低 O
端 O
结 O
合 O
的 O
平 O
台 O
， O
且 O
分 O
散 O
部 O
署 O
， O
最 O
低 O
限 O
度 O
依 O
赖 O
抵 O
近 O
基 O
地 O
， O
最 O
低 O
程 O
度 O
触 O
及 O
敌 O
人 O
的 O
防 O
空 O
反 O
应 O
区 O
， O
同 O
时 O
极 O
大 O
缩 O
小 O
信 O
息 O
收 O
集 O
和 O
反 O
馈 O
的 O
时 O
间 O
， O
监 O
视 O
和 O
打 O
击 O
都 O
将 O
在 O
数 O
小 O
时 O
或 O
数 O
分 O
钟 O
内 O
完 O
成 O
， O
并 O
可 O
以 O
同 O
步 O
在 O
世 O
界 O
多 O
个 O
地 O
方 O
扩 O
大 O
并 O
影 O
响 O
事 O
态 O
。 O
［ O
4 O
］ O
这 O
一 O
网 O
络 O
若 O
得 O
到 O
J O
A O
I O
C O
的 O
数 O
据 O
支 O
持 O
， O
将 O
会 O
在 O
全 O
球 O
范 O
围 O
内 O
构 O
建 O
美 B-Gep
国 I-Gep
军 O
事 O
力 O
量 O
辐 O
射 O
体 O
系 O
， O
传 O
统 O
的 O
地 O
缘 O
战 O
略 O
格 O
局 O
将 O
被 O
打 O
破 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
一 O
架 O
无 O
人 O
机 O
、 O
一 O
颗 O
卫 O
星 O
都 O
可 O
以 O
利 O
用 O
传 O
感 O
器 O
把 O
远 O
在 O
千 O
里 O
以 O
外 O
的 O
信 O
息 O
实 O
时 O
传 O
回 O
五 O
角 O
大 O
楼 O
， O
而 O
J O
A O
I O
C O
的 O
数 O
据 O
共 O
享 O
链 O
路 O
又 O
会 O
快 O
速 O
将 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
分 O
析 O
处 O
理 O
过 O
的 O
情 O
报 O
信 O
息 O
反 O
馈 O
给 O
所 O
有 O
网 O
络 O
上 O
的 O
节 O
点 O
单 O
元 O
， O
不 O
论 O
身 O
在 O
何 O
处 O
， O
都 O
可 O
实 O
现 O
实 O
时 O
信 O
息 O
共 O
享 O
共 O
知 O
。 O
地 O
理 O
空 O
间 O
上 O
的 O
距 O
离 O
和 O
时 O
间 O
关 O
系 O
会 O
被 O
重 O
新 O
定 O
义 O
， O
并 O
将 O
进 O
一 O
步 O
加 O
剧 O
地 O
缘 O
战 O
略 O
博 O
弈 O
的 O
紧 O
张 O
局 O
势 O
。 O
可 O
以 O
想 O
象 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
通 O
过 O
J O
A O
I O
C O
与 O
G O
S O
S O
两 O
张 O
网 O
络 O
将 O
会 O
把 O
多 O
元 O
多 O
域 O
作 O
战 O
力 O
量 O
进 O
行 O
整 O
合 O
， O
并 O
在 O
短 O
时 O
间 O
内 O
对 O
情 O
况 O
作 O
出 O
响 O
应 O
， O
采 O
取 O
多 O
重 O
手 O
段 O
进 O
行 O
跨 O
域 O
打 O
击 O
， O
这 O
将 O
改 O
变 O
现 O
有 O
战 O
争 O
样 O
式 O
， O
进 O
而 O
形 O
成 O
技 O
术 O
断 O
代 O
优 O
势 O
效 O
应 O
。 O
三 O
、 O
加 O
强 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
建 O
设 O
， O
保 O
持 O
优 O
势 O
地 O
位 O
维 O
护 O
霸 O
权 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
具 O
有 O
变 O
革 O
性 O
和 O
迭 O
代 O
性 O
。 O
这 O
需 O
要 O
专 O
业 O
人 O
才 O
具 O
有 O
相 O
当 O
的 O
研 O
发 O
环 O
境 O
和 O
专 O
业 O
素 O
养 O
， O
并 O
具 O
有 O
超 O
前 O
创 O
新 O
意 O
识 O
。 O
该 O
报 O
告 O
总 O
结 O
了 O
加 O
速 O
实 O
现 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
优 O
势 O
的 O
五 O
大 O
战 O
略 O
路 O
径 O
， O
即 O
研 O
发 O
具 O
有 O
制 O
胜 O
作 O
用 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
构 O
建 O
通 O
用 O
平 O
台 O
来 O
推 O
动 O
分 O
散 O
式 O
开 O
发 O
和 O
实 O
验 O
从 O
而 O
扩 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
国 O
防 O
部 O
的 O
影 O
响 O
力 O
， O
培 O
养 O
具 O
有 O
领 O
先 O
水 O
平 O
的 O
专 O
业 O
人 O
才 O
， O
密 O
切 O
与 O
企 O
业 O
、 O
学 O
术 O
界 O
及 O
盟 O
国 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
和 O
引 O
领 O
军 O
事 O
道 O
德 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
安 O
全 O
。 O
报 O
告 O
也 O
提 O
出 O
了 O
四 O
大 O
重 O
点 O
战 O
略 O
领 O
域 O
， O
分 O
别 O
是 O
具 O
有 O
制 O
胜 O
作 O
用 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
、 O
与 O
企 O
业 O
和 O
学 O
术 O
界 O
以 O
及 O
盟 O
国 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
、 O
培 O
养 O
优 O
秀 O
专 O
业 O
人 O
才 O
以 O
及 O
引 O
领 O
军 O
事 O
道 O
德 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
安 O
全 O
。 O
显 O
而 O
易 O
见 O
， O
人 O
才 O
建 O
设 O
的 O
重 O
要 O
性 O
在 O
战 O
略 O
路 O
径 O
与 O
战 O
略 O
关 O
注 O
领 O
域 O
中 O
有 O
所 O
强 O
调 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
作 O
为 O
当 O
今 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
人 O
才 O
的 O
聚 O
集 O
地 O
， O
有 O
着 O
先 O
发 O
优 O
势 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
产 O
业 O
布 O
局 O
在 O
基 O
础 O
层 O
、 O
技 O
术 O
层 O
和 O
应 O
用 O
层 O
， O
尤 O
其 O
是 O
在 O
算 O
法 O
、 O
芯 O
片 O
和 O
数 O
据 O
等 O
产 O
业 O
核 O
心 O
领 O
域 O
， O
积 O
累 O
了 O
强 O
大 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
优 O
势 O
。 O
［ O
1 O
2 O
］ O
全 O
球 O
五 O
大 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
公 O
司 O
谷 B-Org
歌 I-Org
、 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
、 O
脸 B-Org
书 I-Org
、 O
微 B-Org
软 I-Org
和 O
苹 B-Org
果 I-Org
都 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
蓬 O
勃 O
发 O
展 O
的 O
动 O
力 O
源 O
泉 O
。 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
技 O
术 O
公 O
司 O
向 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
共 O
投 O
资 O
了 O
2 O
0 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
; O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
， O
达 O
到 O
了 O
3 O
0 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
据 O
美 B-Gep
国 I-Gep
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
评 O
估 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
商 O
界 O
和 O
大 O
学 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
投 O
资 O
到 O
2 O
0 O
2 O
5 O
年 O
将 O
至 O
少 O
增 O
加 O
至 O
1 O
3 O
0 O
0 O
～ O
1 O
5 O
0 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
［ O
1 O
3 O
］ O
另 O
外 O
， O
美 O
军 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
投 O
资 O
也 O
非 O
同 O
小 O
可 O
， O
其 O
在 O
该 O
领 O
域 O
的 O
研 O
究 O
经 O
费 O
占 O
据 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
总 O
经 O
费 O
的 O
8 O
0 O
% O
。 O
一 O
直 O
以 O
来 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
军 O
事 O
运 O
用 O
主 O
要 O
是 O
以 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
高 O
级 O
研 O
究 O
计 O
划 O
局 O
( O
D O
e O
f O
e O
n O
s O
e O
A O
d O
v O
a O
n O
c O
e O
d O
Ｒ O
e O
s O
e O
a O
r O
c O
h O
P O
r O
o O
j O
e O
c O
t O
s O
A O
g O
e O
n O
c O
y O
， O
D O
A O
Ｒ O
P O
A O
) O
牵 O
头 O
并 O
立 O
足 O
于 O
军 O
队 O
自 O
身 O
， O
而 O
随 O
着 O
时 O
代 O
的 O
发 O
展 O
， O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
三 O
次 O
浪 O
潮 O
之 O
际 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
意 O
识 O
到 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
并 O
非 O
像 O
核 O
武 O
器 O
一 O
样 O
， O
军 O
队 O
对 O
其 O
具 O
有 O
相 O
当 O
的 O
优 O
势 O
。 O
相 O
反 O
， O
一 O
些 O
企 O
业 O
和 O
高 O
校 O
的 O
研 O
究 O
进 O
度 O
甚 O
至 O
超 O
过 O
了 O
军 O
队 O
本 O
身 O
。 O
为 O
了 O
打 O
破 O
藩 O
篱 O
， O
加 O
强 O
军 O
地 O
联 O
合 O
， O
该 O
报 O
告 O
提 O
出 O
了 O
一 O
系 O
列 O
具 O
体 O
的 O
规 O
划 O
。 O
首 O
先 O
， O
战 O
略 O
指 O
导 O
国 O
防 O
部 O
制 O
定 O
一 O
系 O
列 O
人 O
才 O
培 O
养 O
方 O
案 O
， O
同 O
时 O
设 O
立 O
专 O
门 O
的 O
岗 O
位 O
来 O
增 O
加 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
国 O
防 O
部 O
将 O
提 O
供 O
开 O
发 O
尖 O
端 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
的 O
机 O
会 O
来 O
培 O
训 O
和 O
培 O
养 O
人 O
才 O
， O
且 O
所 O
取 O
得 O
的 O
成 O
果 O
将 O
会 O
切 O
实 O
服 O
务 O
于 O
美 B-Gep
国 I-Gep
军 O
队 O
， O
以 O
战 O
备 O
战 O
。 O
其 O
次 O
， O
加 O
大 O
对 O
现 O
有 O
团 O
队 O
的 O
投 O
资 O
， O
授 O
权 O
其 O
制 O
定 O
个 O
人 O
职 O
业 O
规 O
划 O
， O
并 O
尽 O
可 O
能 O
为 O
其 O
提 O
供 O
所 O
需 O
要 O
的 O
培 O
训 O
、 O
设 O
备 O
和 O
资 O
金 O
， O
使 O
其 O
与 O
同 O
行 O
业 O
的 O
其 O
他 O
竞 O
争 O
者 O
有 O
相 O
同 O
的 O
优 O
势 O
。 O
再 O
次 O
， O
采 O
用 O
流 O
线 O
型 O
、 O
非 O
传 O
统 O
的 O
方 O
式 O
， O
将 O
世 O
界 O
级 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
人 O
才 O
纳 O
入 O
服 O
务 O
范 O
围 O
， O
补 O
充 O
既 O
有 O
的 O
工 O
程 O
师 O
队 O
伍 O
， O
打 O
造 O
一 O
支 O
现 O
代 O
、 O
灵 O
活 O
、 O
具 O
有 O
专 O
业 O
优 O
势 O
、 O
充 O
满 O
活 O
力 O
的 O
队 O
伍 O
来 O
应 O
对 O
世 O
界 O
上 O
最 O
紧 O
迫 O
的 O
挑 O
战 O
。 O
最 O
后 O
， O
培 O
养 O
一 O
种 O
领 O
域 O
文 O
化 O
。 O
建 O
立 O
文 O
化 O
机 O
制 O
来 O
推 O
动 O
创 O
新 O
精 O
神 O
， O
使 O
团 O
队 O
能 O
够 O
不 O
惧 O
失 O
败 O
和 O
反 O
复 O
， O
根 O
据 O
每 O
一 O
次 O
实 O
验 O
的 O
反 O
馈 O
修 O
改 O
并 O
最 O
终 O
获 O
得 O
成 O
功 O
， O
试 O
图 O
立 O
体 O
打 O
造 O
适 O
应 O
新 O
型 O
作 O
战 O
环 O
境 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
人 O
才 O
。 O
该 O
报 O
告 O
认 O
为 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
应 O
该 O
继 O
续 O
致 O
力 O
于 O
保 O
持 O
技 O
术 O
优 O
势 O
， O
尤 O
其 O
是 O
考 O
虑 O
到 O
技 O
术 O
对 O
美 B-Gep
国 I-Gep
霸 O
权 O
的 O
杠 O
杆 O
作 O
用 O
， O
在 O
人 O
才 O
建 O
设 O
过 O
程 O
中 O
， O
营 O
造 O
美 B-Gep
国 I-Gep
引 O
领 O
世 O
界 O
的 O
氛 O
围 O
， O
服 O
务 O
于 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
目 O
标 O
， O
利 O
用 O
绝 O
对 O
的 O
技 O
术 O
领 O
先 O
优 O
势 O
， O
抵 O
消 O
对 O
手 O
的 O
非 O
对 O
称 O
竞 O
争 O
优 O
势 O
。 O
为 O
此 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
《 O
2 O
0 O
1 O
9 O
财 O
年 O
国 O
防 O
授 O
权 O
法 O
》 O
中 O
要 O
求 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
等 O
技 O
术 O
嵌 O
入 O
职 O
业 O
军 O
事 O
教 O
育 O
项 O
目 O
， O
并 O
建 O
立 O
适 O
当 O
的 O
职 O
业 O
军 O
事 O
教 O
育 O
院 O
校 O
机 O
构 O
， O
扩 O
大 O
职 O
业 O
军 O
事 O
教 O
育 O
机 O
构 O
在 O
民 O
间 O
招 O
生 O
， O
明 O
确 O
技 O
术 O
发 O
展 O
对 O
现 O
有 O
作 O
战 O
原 O
则 O
和 O
体 O
系 O
的 O
影 O
响 O
程 O
度 O
， O
等 O
等 O
。 O
［ O
1 O
4 O
］ O
帕 O
特 O
里 O
克 O
· O
沙 O
纳 O
汉 O
此 O
前 O
便 O
是 O
J O
A O
I O
C O
的 O
负 O
责 O
人 O
， O
他 O
一 O
直 O
致 O
力 O
于 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
网 O
络 O
等 O
高 O
新 O
技 O
术 O
， O
聚 O
焦 O
美 O
军 O
长 O
期 O
竞 O
争 O
优 O
势 O
推 O
动 O
国 O
防 O
部 O
改 O
革 O
， O
是 O
强 O
硬 O
的 O
反 O
华 O
派 O
。 O
不 O
难 O
看 O
出 O
， O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
重 O
用 O
沙 O
纳 O
汉 O
的 O
背 O
后 O
， O
体 O
现 O
出 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
与 O
大 O
国 O
竞 O
争 O
背 O
景 O
下 O
将 O
在 O
技 O
术 O
领 O
域 O
与 O
我 O
国 O
加 O
剧 O
紧 O
张 O
形 O
势 O
， O
推 O
动 O
以 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
为 O
基 O
础 O
的 O
多 O
种 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
研 O
发 O
， O
对 O
我 O
形 O
成 O
技 O
术 O
垄 O
断 O
， O
配 O
合 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
政 O
府 O
经 O
济 O
战 O
略 O
对 O
我 O
双 O
重 O
施 O
压 O
。 O
— O
3 O
1 O
— O
 O

四 O
、 O
对 O
美 B-Gep
国 I-Gep
最 O
新 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
的 O
评 O
价 O
及 O
对 O
我 O
国 O
的 O
启 O
示 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
出 O
台 O
最 O
新 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
是 O
酝 O
酿 O
已 O
久 O
的 O
结 O
果 O
， O
具 O
有 O
鲜 O
明 O
的 O
指 O
向 O
性 O
和 O
战 O
略 O
目 O
的 O
， O
与 O
美 B-Gep
国 I-Gep
长 O
期 O
以 O
来 O
的 O
对 O
外 O
战 O
略 O
紧 O
密 O
相 O
连 O
， O
大 O
国 O
竞 O
争 O
色 O
彩 O
浓 O
厚 O
， O
路 O
线 O
图 O
规 O
划 O
清 O
晰 O
具 O
体 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
试 O
图 O
通 O
过 O
该 O
战 O
略 O
整 O
合 O
自 O
身 O
有 O
利 O
资 O
源 O
， O
突 O
出 O
先 O
发 O
优 O
势 O
; O
同 O
时 O
， O
以 O
快 O
制 O
快 O
， O
矛 O
与 O
盾 O
并 O
铸 O
， O
形 O
成 O
系 O
统 O
性 O
压 O
倒 O
优 O
势 O
， O
从 O
而 O
抵 O
消 O
对 O
手 O
的 O
非 O
对 O
称 O
竞 O
争 O
威 O
胁 O
。 O
知 O
己 O
知 O
彼 O
， O
百 O
战 O
不 O
殆 O
。 O
通 O
过 O
对 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
最 O
新 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
的 O
目 O
的 O
和 O
局 O
限 O
进 O
行 O
审 O
视 O
， O
将 O
有 O
助 O
于 O
我 O
国 O
在 O
该 O
领 O
域 O
的 O
战 O
略 O
规 O
划 O
和 O
建 O
设 O
。 O
( O
一 O
) O
对 O
美 B-Gep
国 I-Gep
最 O
新 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
的 O
评 O
价 O
为 O
了 O
更 O
好 O
地 O
服 O
务 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
， O
实 O
现 O
资 O
源 O
的 O
有 O
机 O
整 O
合 O
和 O
梯 O
次 O
配 O
置 O
， O
推 O
进 O
整 O
个 O
美 O
军 O
的 O
力 O
量 O
体 O
系 O
建 O
设 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
出 O
台 O
了 O
最 O
新 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
。 O
该 O
战 O
略 O
明 O
确 O
指 O
出 O
了 O
未 O
来 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
军 O
事 O
化 O
运 O
用 O
的 O
发 O
展 O
路 O
径 O
和 O
重 O
点 O
投 O
资 O
领 O
域 O
， O
规 O
划 O
了 O
精 O
简 O
国 O
防 O
部 O
内 O
部 O
结 O
构 O
、 O
重 O
塑 O
国 O
防 O
能 O
力 O
的 O
路 O
线 O
图 O
。 O
该 O
报 O
告 O
背 O
后 O
有 O
两 O
大 O
战 O
略 O
目 O
的 O
: O
一 O
是 O
为 O
了 O
应 O
对 O
中 B-Gep
国 I-Gep
、 O
俄 B-Gep
罗 I-Gep
斯 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
快 O
速 O
发 O
展 O
， O
从 O
宏 O
观 O
层 O
面 O
提 O
升 O
美 O
军 O
整 O
体 O
作 O
战 O
能 O
力 O
和 O
改 O
变 O
既 O
定 O
的 O
传 O
统 O
作 O
战 O
模 O
式 O
， O
进 O
而 O
与 O
对 O
手 O
形 O
成 O
“ O
代 O
差 O
” O
， O
通 O
过 O
技 O
术 O
优 O
势 O
全 O
面 O
抵 O
消 O
对 O
手 O
的 O
非 O
对 O
称 O
竞 O
争 O
威 O
胁 O
; O
二 O
是 O
有 O
效 O
控 O
制 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
这 O
把 O
“ O
双 O
刃 O
剑 O
” O
， O
从 O
微 O
观 O
层 O
面 O
对 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
、 O
技 O
术 O
管 O
控 O
、 O
伦 O
理 O
道 O
德 O
等 O
具 O
体 O
领 O
域 O
进 O
行 O
整 O
体 O
规 O
划 O
和 O
分 O
类 O
设 O
计 O
， O
制 O
定 O
以 O
美 B-Gep
国 I-Gep
价 O
值 O
观 O
为 O
核 O
心 O
的 O
游 O
戏 O
规 O
则 O
， O
进 O
而 O
在 O
保 O
持 O
技 O
术 O
和 O
军 O
事 O
实 O
力 O
领 O
先 O
的 O
同 O
时 O
， O
利 O
用 O
规 O
则 O
、 O
秩 O
序 O
和 O
价 O
值 O
观 O
等 O
软 O
实 O
力 O
维 O
护 O
其 O
霸 O
权 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
将 O
是 O
决 O
定 O
未 O
来 O
战 O
争 O
胜 O
负 O
的 O
重 O
要 O
因 O
素 O
。 O
［ O
1 O
5 O
］ O
虽 O
然 O
该 O
战 O
略 O
目 O
的 O
明 O
确 O
， O
但 O
在 O
实 O
施 O
过 O
程 O
中 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
政 O
府 O
也 O
面 O
临 O
着 O
一 O
些 O
具 O
体 O
的 O
局 O
限 O
。 O
首 O
先 O
， O
资 O
金 O
投 O
入 O
难 O
以 O
突 O
破 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
每 O
财 O
年 O
用 O
于 O
科 O
技 O
创 O
新 O
研 O
发 O
的 O
总 O
预 O
算 O
基 O
本 O
在 O
1 O
5 O
0 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
左 O
右 O
， O
单 O
就 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
一 O
项 O
难 O
以 O
突 O
破 O
现 O
有 O
的 O
投 O
资 O
规 O
模 O
， O
且 O
过 O
分 O
倾 O
斜 O
也 O
会 O
影 O
响 O
到 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
内 O
各 O
利 O
益 O
集 O
团 O
的 O
博 O
弈 O
局 O
势 O
。 O
D O
A O
Ｒ O
P O
A O
计 O
划 O
在 O
5 O
年 O
内 O
投 O
资 O
2 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
用 O
于 O
“ O
下 O
一 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
计 O
划 O
研 O
究 O
， O
这 O
已 O
经 O
是 O
一 O
笔 O
很 O
大 O
的 O
支 O
出 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
的 O
高 O
资 O
金 O
需 O
求 O
与 O
现 O
实 O
投 O
入 O
之 O
间 O
的 O
问 O
题 O
无 O
疑 O
会 O
制 O
约 O
美 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
。 O
其 O
次 O
， O
抱 O
有 O
霸 O
权 O
思 O
维 O
终 O
将 O
导 O
致 O
零 O
和 O
博 O
弈 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
推 O
出 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
， O
本 O
质 O
上 O
是 O
意 O
图 O
借 O
助 O
以 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
为 O
基 O
础 O
的 O
一 O
系 O
列 O
颠 O
覆 O
性 O
技 O
术 O
， O
来 O
抵 O
消 O
对 O
手 O
的 O
非 O
对 O
称 O
优 O
势 O
， O
从 O
而 O
维 O
护 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
全 O
球 O
霸 O
权 O
。 O
此 O
次 O
国 O
防 O
部 O
出 O
台 O
该 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
， O
与 O
第 B-MISC
三 I-MISC
次 I-MISC
抵 I-MISC
消 I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
遥 O
相 O
呼 O
应 O
， O
论 O
调 O
明 O
显 O
针 O
对 O
中 O
俄 O
。 O
一 O
方 O
面 O
， O
该 O
报 O
告 O
塑 O
造 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
“ O
受 O
害 O
者 O
” O
的 O
形 O
象 O
， O
暗 O
指 O
是 O
中 B-Gep
国 I-Gep
和 O
俄 B-Gep
罗 I-Gep
斯 I-Gep
的 O
实 O
力 O
建 O
— O
3 O
2 O
— O
设 O
及 O
反 O
介 O
入 O
/ O
区 O
域 O
拒 O
止 O
能 O
力 O
迫 O
使 O
美 B-Gep
国 I-Gep
出 O
于 O
防 O
御 O
目 O
的 O
不 O
得 O
不 O
加 O
大 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
军 O
事 O
化 O
的 O
步 O
伐 O
; O
另 O
一 O
方 O
面 O
， O
报 O
告 O
塑 O
造 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
“ O
领 O
头 O
羊 O
” O
的 O
形 O
象 O
， O
大 O
力 O
呼 O
吁 O
盟 O
友 O
伙 O
伴 O
在 O
该 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
， O
明 O
确 O
提 O
出 O
要 O
建 O
立 O
全 O
球 O
开 O
放 O
社 O
区 O
， O
从 O
而 O
维 O
护 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
价 O
值 O
观 O
和 O
自 O
由 O
。 O
这 O
两 O
种 O
截 O
然 O
不 O
同 O
的 O
形 O
象 O
， O
反 O
映 O
出 O
美 B-Gep
国 I-Gep
维 O
护 O
全 O
球 O
霸 O
权 O
和 O
秉 O
持 O
双 O
重 O
标 O
准 O
的 O
一 O
贯 O
做 O
法 O
。 O
霸 O
权 O
思 O
维 O
终 O
将 O
导 O
致 O
零 O
和 O
博 O
弈 O
， O
当 O
美 B-Gep
国 I-Gep
与 O
盟 O
友 O
的 O
合 O
作 O
确 O
实 O
带 O
来 O
红 O
利 O
时 O
， O
一 O
旦 O
利 O
益 O
分 O
配 O
不 O
均 O
就 O
会 O
造 O
成 O
隔 O
阂 O
， O
若 O
矛 O
盾 O
影 O
响 O
到 O
美 B-Gep
国 I-Gep
维 O
护 O
霸 O
权 O
的 O
计 O
划 O
， O
所 O
谓 O
的 O
“ O
全 O
球 O
开 O
放 O
社 O
区 O
” O
还 O
会 O
在 O
全 O
球 O
开 O
放 O
吗 O
? O
此 O
外 O
， O
自 O
主 O
致 O
命 O
武 O
器 O
平 O
台 O
在 O
国 O
际 O
社 O
会 O
一 O
直 O
颇 O
具 O
争 O
议 O
， O
关 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
管 O
控 O
问 O
题 O
也 O
引 O
来 O
了 O
国 O
际 O
社 O
会 O
的 O
普 O
遍 O
关 O
注 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
如 O
此 O
大 O
张 O
旗 O
鼓 O
地 O
追 O
求 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
军 O
事 O
化 O
运 O
用 O
， O
开 O
发 O
自 O
主 O
致 O
命 O
武 O
器 O
并 O
意 O
图 O
主 O
导 O
规 O
则 O
制 O
定 O
， O
其 O
行 O
为 O
霸 O
权 O
色 O
彩 O
浓 O
厚 O
， O
与 O
发 O
展 O
大 O
趋 O
势 O
格 O
格 O
不 O
入 O
。 O
最 O
后 O
， O
与 O
企 O
业 O
间 O
的 O
矛 O
盾 O
难 O
以 O
解 O
决 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
一 O
直 O
希 O
望 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
领 O
域 O
能 O
够 O
依 O
赖 O
企 O
业 O
支 O
持 O
。 O
在 O
谷 B-Org
歌 I-Org
、 O
微 B-Org
软 I-Org
、 O
英 B-Org
特 I-Org
尔 I-Org
、 O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
和 O
D B-Org
－ I-Org
W I-Org
a I-Org
v I-Org
e I-Org
等 O
公 O
司 O
的 O
帮 O
助 O
下 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
与 O
使 O
用 O
取 O
得 O
了 O
许 O
多 O
先 O
进 O
成 O
就 O
。 O
因 O
此 O
， O
国 O
防 O
部 O
十 O
分 O
关 O
注 O
如 O
何 O
吸 O
引 O
企 O
业 O
参 O
与 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
军 O
事 O
项 O
目 O
。 O
但 O
是 O
， O
企 O
业 O
也 O
并 O
非 O
总 O
是 O
积 O
极 O
响 O
应 O
。 O
近 O
期 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
与 O
谷 B-Org
歌 I-Org
等 O
一 O
些 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
顶 O
尖 O
企 O
业 O
产 O
生 O
矛 O
盾 O
， O
互 O
相 O
攻 O
讦 O
。 O
谷 B-Org
歌 I-Org
等 O
公 O
司 O
拒 O
绝 O
与 O
国 O
防 O
部 O
在 O
“ O
机 O
器 O
人 O
杀 O
手 O
” O
研 O
发 O
方 O
面 O
进 O
行 O
合 O
作 O
， O
很 O
可 O
能 O
会 O
对 O
该 O
战 O
略 O
规 O
划 O
的 O
战 O
略 O
路 O
径 O
与 O
重 O
点 O
领 O
域 O
产 O
生 O
消 O
极 O
影 O
响 O
。 O
无 O
论 O
从 O
人 O
才 O
层 O
面 O
或 O
是 O
从 O
产 O
品 O
层 O
面 O
来 O
看 O
， O

