国 O
防 O
部 O
与 O
企 O
业 O
、 O
工 O
业 O
之 O
间 O
的 O
隔 O
阂 O
绝 O
对 O
会 O
加 O
剧 O
对 O
该 O
战 O
略 O
的 O
制 O
约 O
。 O
( O
二 O
) O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
最 O
新 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
对 O
我 O
国 O
的 O
启 O
示 O
习 O
近 B-Person
平 I-Person
总 I-Person
书 O
记 O
在 O
党 O
的 O
十 O
九 O
大 O
报 O
告 O
中 O
指 O
出 O
， O
要 O
“ O
推 O
动 O
互 O
联 O
网 O
、 O
大 O
数 O
据 O
、 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
实 O
体 O
经 O
济 O
深 O
度 O
融 O
合 O
” O
。 O
［ O
1 O
6 O
］ O
李 B-Person
克 I-Person
强 I-Person
总 O
理 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
政 O
府 O
工 O
作 O
报 O
告 O
中 O
也 O
指 O
出 O
， O
“ O
产 O
业 O
级 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
， O
做 O
大 O
做 O
强 O
新 O
兴 O
产 O
业 O
集 O
群 O
， O
实 O
施 O
大 O
数 O
据 O
发 O
展 O
行 O
动 O
， O
加 O
强 O
新 O
一 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
应 O
用 O
， O
在 O
医 O
疗 O
、 O
养 O
老 O
、 O
教 O
育 O
、 O
文 O
化 O
、 O
体 O
育 O
等 O
多 O
领 O
域 O
推 O
进 O
‘ O
互 O
联 O
网 O
+ O
’ O
” O
。 O
［ O
1 O
7 O
］ O
这 O
是 O
我 O
国 O
第 O
二 O
次 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
列 O
入 O
政 O
府 O
工 O
作 O
报 O
告 O
， O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
经 O
成 O
为 O
我 O
国 O
一 O
项 O
重 O
大 O
国 O
家 O
战 O
略 O
。 O
党 O
的 O
十 O
八 O
大 O
以 O
来 O
， O
我 O
国 O
先 O
后 O
成 O
立 O
国 O
防 O
科 O
技 O
工 O
业 O
发 O
展 O
委 O
员 O
会 O
和 O
中 O
央 O
军 O
委 O
科 O
技 O
委 O
员 O
会 O
， O
主 O
营 O
整 O
合 O
军 O
民 O
两 O
用 O
技 O
术 O
， O
发 O
展 O
前 O
沿 O
战 O
略 O
技 O
术 O
。 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
， O
我 O
国 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
申 O
请 O
6 O
4 O
1 O
项 O
专 O
利 O
， O
而 O
美 O
国 O
仅 O
有 O
1 O
3 O
0 O
项 O
。 O
［ O
1 O
8 O
］ O
尤 O
其 O
是 O
最 O
近 O
几 O
年 O
， O
变 O
化 O
显 O
著 O
: O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
美 O
国 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
协 O
会 O
收 O
到 O
的 O
论 O
文 O
中 O
， O
美 O
国 O
学 O
者 O
的 O
占 O
4 O
1 O
% O
， O
而 O
中 O
国 O
学 O
者 O
只 O
占 O
1 O
0 O
% O
， O
但 O
到 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
， O
美 O
国 O
学 O
者 O
占 O
3 O
4 O
% O
， O
中 O
国 O
学 O
者 O
已 O
占 O
2 O
3 O
% O
。 O
［ O
1 O
9 O
］ O
我 O
国 O
提 O
出 O
， O
要 O
在 O
2 O
0 O
3 O
0 O
年 O
使 O
中 O
国 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
达 O
到 O
世 O
界 O
领 O
先 O
水 O
平 O
。 O
结 O
合 O
《 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
 O

总 O
》 O
， O
我 O
国 O
应 O
加 O
强 O
以 O
下 O
几 O
个 O
方 O
面 O
的 O
建 O
设 O
: O
规 O
定 O
， O
积 O
极 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
优 O
势 O
作 O
用 O
， O
借 O
鉴 O
欧 O
盟 O
首 O
先 O
， O
保 O
持 O
战 O
略 O
理 O
性 O
， O
充 O
分 O
吸 O
收 O
他 O
国 O
经 O
验 O
发 O
展 O
《 O
通 O
用 O
数 O
据 O
保 O
护 O
条 O
例 O
》 O
相 O
关 O
条 O
款 O
和 O
实 O
践 O
经 O
验 O
， O
推 O
进 O
符 O
合 O
我 O
国 O
实 O
际 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
。 O
我 O
国 O
人 O
口 O
基 O
数 O
较 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
个 O
人 O
信 O
息 O
保 O
护 O
法 O
》 O
制 O
定 O
工 O
作 O
， O
应 O
大 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
社 O
会 O
反 O
馈 O
面 O
也 O
相 O
应 O
较 O
大 O
， O
一 O
项 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
带 O
来 O
的 O
隐 O
私 O
安 O
全 O
风 O
险 O
和 O
主 O
体 O
责 O
任 O
问 O
产 O
品 O
的 O
应 O
用 O
可 O
以 O
得 O
到 O
更 O
好 O
的 O
大 O
数 O
据 O
支 O
撑 O
并 O
不 O
断 O
改 O
题 O
［ O
1 O
9 O
］ O
; O
同 O
时 O
， O
避 O
免 O
因 O
高 O
新 O
技 O
术 O
失 O
控 O
而 O
造 O
成 O
的 O
系 O
统 O
不 O
进 O
。 O
计 O
算 O
机 O
处 O
理 O
能 O
力 O
、 O
大 O
数 O
据 O
和 O
算 O
法 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
兼 O
容 O
、 O
无 O
差 O
别 O
毁 O
伤 O
和 O
附 O
带 O
损 O
伤 O
， O
借 O
助 O
联 O
合 O
国 O
等 O
国 O
际 O
展 O
的 O
三 O
大 O
支 O
柱 O
， O
我 O
国 O
5 O
G O
技 O
术 O
的 O
迅 O
速 O
发 O
展 O
将 O
会 O
给 O
人 O
组 O
织 O
， O
与 O
世 O
界 O
各 O
国 O
一 O
道 O
推 O
动 O
全 O
球 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
监 O
管 O
和 O
治 O
工 O
智 O
能 O
技 O
术 O
的 O
进 O
一 O
步 O
研 O
发 O
提 O
供 O
极 O
其 O
便 O
利 O
的 O
条 O
件 O
， O
理 O
， O
使 O
其 O
既 O
符 O
合 O
伦 O
理 O
道 O
德 O
， O
又 O
能 O
为 O
人 O
类 O
和 O
社 O
会 O
进 O
步 O
5 O
G O
几 O
乎 O
“ O
零 O
延 O
迟 O
” O
的 O
数 O
据 O
传 O
输 O
速 O
度 O
将 O
使 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
贡 O
献 O
力 O
量 O
。 O
在 O
实 O
时 O
数 O
据 O
传 O
输 O
的 O
基 O
础 O
上 O
实 O
现 O
即 O
时 O
处 O
理 O
， O
深 O
度 O
学 O
习 O
最 O
后 O
， O
立 O
足 O
我 O
军 O
实 O
际 O
， O
推 O
动 O
国 O
防 O
力 O
量 O
建 O
设 O
。 O
我 O
算 O
法 O
将 O
会 O
提 O
供 O
历 O
史 O
学 O
习 O
结 O
果 O
， O
匹 O
配 O
实 O
时 O
数 O
据 O
支 O
撑 O
， O
军 O
应 O
结 O
合 O
现 O
实 O
， O
在 O
军 O
队 O
转 O
型 O
调 O
整 O
改 O
革 O
之 O
际 O
， O
建 O
立 O
相 O
以 O
获 O
得 O
更 O
全 O
面 O
的 O
视 O
角 O
。 O
另 O
外 O
， O
加 O
大 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
关 O
部 O
门 O
进 O
行 O
项 O
目 O
统 O
筹 O
管 O
理 O
， O
推 O
动 O
信 O
息 O
化 O
时 O
代 O
人 O
工 O
智 O
的 O
培 O
训 O
也 O
会 O
更 O
快 O
地 O
培 O
养 O
出 O
阶 O
梯 O
式 O
的 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
。 O
目 O
能 O
战 O
略 O
理 O
论 O
创 O
新 O
， O
按 O
阶 O
段 O
规 O
划 O
好 O
智 O
能 O
化 O
发 O
展 O
阶 O
段 O
， O
前 O
， O
我 O
国 O
清 O
华 O
大 O
学 O
等 O
多 O
所 O
双 O
一 O
流 O
大 O
学 O
都 O
已 O
纷 O
纷 O
成 O
立 O
不 O
盲 O
目 O
地 O
追 O
寻 O
技 O
术 O
突 O
破 O
， O
而 O
忽 O
略 O
实 O
际 O
战 O
斗 O
力 O
生 O
成 O
现 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
， O
用 O
以 O
培 O
养 O
人 O
才 O
和 O
推 O
进 O
项 O
目 O
研 O
究 O
。 O
腾 O
实 O
， O
甚 O
至 O
陷 O
入 O
对 O
手 O
设 O
置 O
的 O
陷 O
阱 O
; O
汇 O
聚 O
军 O
内 O
外 O
人 O
才 O
， O
以 B-Org
讯 I-Org
、 O
阿 B-Org
里 I-Org
、 O
百 B-Org
度 I-Org
等 O
企 O
业 O
也 O
纷 O
纷 O
成 O
立 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
实 O
验 O
室 O
， O
项 O
目 O
为 O
牵 O
引 O
共 O
同 O
经 O
营 O
， O
同 O
时 O
加 O
强 O
军 O
事 O
教 O
育 O
领 O
域 O
人 O
工 O
“ O
招 O
兵 O
买 O
马 O
” O
专 O
司 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
研 O
发 O
和 O
推 O
广 O
。 O
智 O
能 O
的 O
投 O
入 O
， O
培 O
养 O
服 O
务 O
打 O
赢 O
目 O
标 O
的 O
军 O
队 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
人 O
其 O
次 O
， O
推 O
动 O
相 O
关 O
制 O
度 O
和 O
标 O
准 O
建 O
设 O
， O
贡 O
献 O
人 O
工 O
智 O
才 O
; O
加 O
强 O
军 O
民 O
融 O
合 O
， O
设 O
立 O
相 O
应 O
机 O
构 O
进 O
行 O
统 O
筹 O
协 O
调 O
， O
在 O
能 O
治 O
理 O
。 O
我 O
国 O
应 O
制 O
定 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
在 O
国 O
防 O
、 O
社 O
会 O
等 O
军 O
队 O
统 O
一 O
规 O
划 O
的 O
路 O
径 O
下 O
结 O
合 O
多 O
方 O
力 O
量 O
聚 O
力 O
发 O
展 O
， O
加 O
领 O
域 O
运 O
用 O
的 O
相 O
关 O
制 O
度 O
和 O
标 O
准 O
， O
对 O
准 O
入 O
门 O
槛 O
进 O
行 O
法 O
律 O
紧 O
推 O
进 O
我 O
国 O
军 O
事 O
领 O
域 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
建 O
设 O
。 O

