人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
经 O
成 O
为 O
当 O
前 O
最 O
为 O
突 O
出 O
的 O
新 O
兴 O
战 O
略 O
领 O
域 O
之 O
一 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
军 O
方 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
制 O
定 O
了 O
一 O
系 O
列 O
战 O
略 O
与 O
规 O
划 O
。 O
本 O
文 O
综 O
述 O
分 O
析 O
了 O
： O
国 O
防 O
军 O
事 O
领 O
域 O
的 O
三 O
大 O
顶 O
层 O
文 O
件 O
、 O
国 O
防 O
部 O
推 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
三 O
大 O
举 O
措 O
、 O
国 O
防 O
部 O
内 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
应 O
用 O
的 O
三 O
大 O
机 O
构 O
以 O
及 O
陆 O
海 O
空 O
三 O
军 O
的 O
科 O
技 O
战 O
略 O
。 O
摘 O
要 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
经 O
成 O
为 O
当 O
前 O
最 O
为 O
突 O
出 O
的 O
新 O
兴 O
战 O
略 O
领 O
域 O
之 O
一 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
军 O
方 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
制 O
定 O
了 O
一 O
系 O
列 O
战 O
略 O
与 O
规 O
划 O
。 O
本 O
文 O
综 O
述 O
分 O
析 O
了 O
： O
国 O
防 O
军 O
事 O
领 O
域 O
的 O
三 O
大 O
顶 O
层 O
文 O
件 O
、 O
国 O
防 O
部 O
推 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
三 O
大 O
举 O
措 O
、 O
国 O
防 O
部 O
内 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
应 O
用 O
的 O
三 O
大 O
机 O
构 O
以 O
及 O
陆 O
海 O
空 O
三 O
军 O
的 O
科 O
技 O
战 O
略 O
。 O
摘 O
要 O
【 O
关 O
键 O
词 O
】 O
美 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
是 O
美 O
军 O
一 O
直 O
以 O
来 O
重 O
点 O
关 O
注 O
和 O
大 O
力 O
发 O
展 O
的 O
颠 O
覆 O
性 O
技 O
术 O
之 O
一 O
。 O
一 O
系 O
列 O
战 O
略 O
与 O
规 O
划 O
文 O
件 O
的 O
颁 O
布 O
， O
释 O
放 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
应 O
用 O
的 O
信 O
号 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
军 O
事 O
领 O
域 O
有 O
三 O
大 O
顶 O
层 O
文 O
件 O
， O
分 O
别 O
是 O
《 O
国 O
家 O
安 O
全 O
战 O
略 O
》 O
、 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
和 O
《 O
国 O
家 O
军 O
事 O
战 O
略 O
》 O
。 O
在 O
顶 O
层 O
文 O
件 O
的 O
指 O
导 O
下 O
， O
国 O
防 O
部 O
为 O
加 O
速 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
， O
采 O
取 O
了 O
一 O
系 O
列 O
的 O
行 O
动 O
， O
如 O
设 O
立 O
首 O
席 O
信 O
息 O
官 O
（ O
C O
h O
i O
e O
f O
< O
< O
上 O
接 O
2 O
4 O
1 O
页 O
积 O
极 O
参 O
与 O
的 O
一 O
些 O
赛 O
事 O
： O
“ O
蓝 O
桥 O
杯 O
” O
大 O
赛 O
、 O
“ O
西 O
门 O
子 O
杯 O
” O
挑 O
战 O
赛 O
、 O
全 O
国 O
大 O
学 O
生 O
电 O
子 O
设 O
计 O
大 O
赛 O
等 O
国 O
内 O
知 O
名 O
的 O
大 O
赛 O
， O
我 O
们 O
把 O
校 O
企 O
协 O
同 O
育 O
人 O
项 O
目 O
和 O
大 O
赛 O
的 O
成 O
果 O
融 O
入 O
到 O
单 O
片 O
机 O
实 O
践 O
教 O
学 O
中 O
， O
把 O
实 O
践 O
任 O
务 O
按 O
照 O
递 O
进 O
层 O
次 O
划 O
分 O
成 O
若 O
干 O
相 O
互 O
关 O
联 O
的 O
子 O
项 O
目 O
， O
配 O
合 O
使 O
用 O
开 O
放 O
实 O
验 O
室 O
， O
把 O
学 O
生 O
合 O
理 O
搭 O
配 O
分 O
组 O
， O
小 O
组 O
合 O
作 O
分 O
期 O
完 O
成 O
实 O
践 O
任 O
务 O
。 O
鼓 O
励 O
有 O
兴 O
趣 O
的 O
学 O
生 O
积 O
极 O
参 O
与 O
到 O
教 O
师 O
科 O
研 O
项 O
目 O
和 O
各 O
类 O
大 O
赛 O
中 O
， O
以 O
教 O
学 O
促 O
进 O
科 O
研 O
和 O
大 O
赛 O
， O
形 O
成 O
教 O
学 O
、 O
科 O
研 O
和 O
大 O
赛 O
的 O
良 O
性 O
循 O
环 O
。 O
2 O
. O
3 O
多 O
元 O
化 O
的 O
考 O
核 O
方 O
式 O
学 O
生 O
雨 O
课 O
堂 O
的 O
综 O
合 O
成 O
绩 O
占 O
到 O
期 O
末 O
考 O
核 O
成 O
绩 O
的 O
1 O
5 O
% O
； O
博 O
客 O
博 O
文 O
提 O
交 O
的 O
作 O
业 O
成 O
绩 O
占 O
到 O
期 O
末 O
考 O
核 O
成 O
绩 O
的 O
1 O
0 O
% O
； O
在 O
实 O
践 O
环 O
节 O
里 O
， O
根 O
据 O
实 O
验 O
子 O
项 O
目 O
， O
进 O
行 O
阶 O
段 O
性 O
考 O
核 O
， O
根 O
据 O
学 O
生 O
提 O
交 O
的 O
阶 O
段 O
性 O
的 O
实 O
验 O
结 O
果 O
、 O
实 O
验 O
视 O
频 O
、 O
设 O
计 O
报 O
告 O
和 O
小 O
组 O
内 O
同 O
学 O
之 O
间 O
互 O
评 O
结 O
果 O
， O
这 O
部 O
分 O
综 O
合 O
成 O
绩 O
占 O
到 O
期 O
末 O
考 O
核 O
成 O
绩 O
的 O
2 O
5 O
% O
； O
期 O
末 O
笔 O
试 O
成 O
绩 O
占 O
到 O
5 O
0 O
% O
。 O
这 O
种 O
多 O
元 O
化 O
的 O
考 O
核 O
方 O
式 O
， O
合 O
理 O
给 O
出 O
学 O
生 O
掌 O
握 O
课 O
程 O
知 O
识 O
体 O
系 O
的 O
评 O
价 O
结 O
果 O
， O
这 O
种 O
考 O
核 O
方 O
式 O
摈 O
弃 O
了 O
美 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
与 O
规 O
划 O
综 O
述 O
文 O
/ O
单 O
博 O
楠 O
I O
n O
f O
o O
r O
m O
a O
t O
i O
o O
n O
O O
f O
f O
i O
c O
e O
r O
， O
C O
I O
O O
） O
、 O
成 O
立 O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
（ O
J O
o O
i O
n O
t O
A O
r O
t O
i O
f O
i O
c O
i O
a O
l O
I O
n O
t O
e O
l O
l O
i O
g O
e O
n O
c O
e O
C O
e O
n O
t O
e O
r O
， O
J O
A O
I O
C O
） O
并 O
发 O
布 O
《 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
。 O
当 O
前 O
国 O
防 O
部 O
下 O
设 O
了 O
三 O
大 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
机 O
构 O
， O
其 O
中 O
J O
A O
I O
C O
负 O
责 O
统 O
筹 O
全 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
力 O
量 O
， O
关 O
注 O
近 O
期 O
技 O
术 O
的 O
快 O
速 O
应 O
用 O
； O
国 O
防 O
创 O
新 O
小 O
组 O
（ O
D O
e O
f O
e O
n O
s O
e O
I O
n O
n O
o O
v O
a O
t O
i O
o O
n O
U O
n O
i O
t O
， O
D O
I O
U O
） O
通 O
过 O
与 O
大 O
学 O
和 O
企 O
业 O
成 O
立 O
联 O
合 O
实 O
验 O
室 O
的 O
方 O
式 O
， O
寻 O
求 O
通 O
过 O
商 O
业 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
方 O
案 O
解 O
决 O
国 O
防 O
部 O
问 O
题 O
； O
国 B-Org
防 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ O
D O
e O
f O
e O
n O
s O
e O
A O
d O
v O
a O
n O
c O
e O
d O
R O
e O
s O
e O
a O
r O
c O
h O
P O
r O
o O
j O
e O
c O
t O
s O
A O
g O
e O
n O
c O
y O
， O
D O
A O
R O
P O
A O
） O
则 O
将 O
投 O
资 O
重 O
点 O
转 O
向 O
第 O
三 O
波 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
（ O
a O
“ O
t O
h O
i O
r O
d O
w O
a O
v O
e O
” O
o O
f O
A O
I O
） O
， O
更 O
加 O
关 O
注 O
未 O
来 O
； O
这 O
三 O
个 O
部 O
门 O
互 O
相 O
补 O
充 O
、 O
有 O
效 O
合 O
作 O
， O
分 O
别 O
推 O
进 O
长 O
期 O
、 O
中 O
期 O
和 O
短 O
期 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
发 O
展 O
及 O
其 O
在 O
军 O
事 O
中 O
的 O
应 O
用 O
。 O
同 O
时 O
， O
陆 O
海 O
空 O
三 O
军 O
也 O
会 O
发 O
布 O
呼 O
应 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
的 O
科 O
技 O
战 O
略 O
， O
提 O
出 O
陆 O
海 O
空 O
军 O
科 O
技 O
发 O
展 O
展 O
望 O
和 O
军 O
事 O
需 O
求 O
。 O
1 O
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
军 O
事 O
领 O
城 O
三 O
大 O
顶 O
层 O
文 O
件 O
美 B-Gep
国 I-Gep
总 O
统 O
根 O
据 O
《 O
戈 O
德 O
华 O
特 O
. O
尼 O
克 O
尔 O
斯 O
法 O
》 O
要 O
求 O
， O
需 O
要 O
在 O
任 O
期 O
内 O
制 O
定 O
并 O
提 O
交 O
《 O
国 O
家 O
安 O
全 O
战 O
略 O
》 O
战 O
略 O
文 O
件 O
。 O
该 O
文 O
件 O
不 O
仅 O
涵 O
盖 O
军 O
事 O
领 O
域 O
， O
还 O
学 O
生 O
为 O
了 O
考 O
试 O
而 O
考 O
试 O
的 O
想 O
法 O
， O
激 O
励 O
了 O
学 O
生 O
从 O
理 O
论 O
到 O
实 O
践 O
全 O
方 O
位 O
掌 O
握 O
课 O
程 O
知 O
识 O
体 O
系 O
， O
锻 O
炼 O
了 O
学 O
生 O
运 O
用 O
信 O
息 O
化 O
手 O
段 O
的 O
能 O
力 O
。 O
3 O
结 O
语 O
通 O
过 O
近 O
几 O
年 O
的 O
对 O
单 O
片 O
机 O
原 O
理 O
及 O
应 O
用 O
课 O
程 O
的 O
多 O
元 O
化 O
教 O
学 O
手 O
段 O
的 O
实 O
施 O
， O
课 O
堂 O
和 O
实 O
践 O
环 O
节 O
的 O
教 O
学 O
质 O
量 O
明 O
显 O
提 O
高 O
， O
学 O
生 O
自 O
主 O
学 O
习 O
的 O
能 O
力 O
、 O
动 O
手 O
能 O
力 O
、 O
创 O
新 O
能 O
力 O
和 O
团 O
队 O
协 O
作 O
能 O
力 O
有 O
了 O
很 O
大 O
的 O
提 O
高 O
， O
学 O
生 O
参 O
赛 O
的 O
人 O
数 O
逐 O
年 O
增 O
加 O
， O
赛 O
事 O
成 O
绩 O
逐 O
年 O
上 O
升 O
， O
这 O
种 O
多 O
元 O
化 O
的 O
教 O
学 O
方 O
法 O
和 O
手 O
段 O
同 O
样 O
对 O
其 O
它 O
的 O
课 O
程 O
也 O
有 O
推 O
广 O
意 O
义 O
。 O
参 O
考 O
文 O
献 O
[ O
1 O
] O
金 O
国 O
华 O
, O
滕 O
君 O
华 O
. O
基 O
于 O
单 O
片 O
机 O
的 O
出 O
租 O
车 O
计 O
价 O
器 O
实 O
验 O
教 O
学 O
案 O
例 O
设 O
计 O
[ O
J O
] O
. O
信 O
息 O
技 O
术 O
与 O
信 O
息 O
化 O
, O
2 O
0 O
1 O
9 O
( O
0 O
3 O
) O
: O
9 O
3 O
- O
9 O
5 O
. O
[ O
2 O
] O
聂 O
森 O
《 O
单 O
片 O
机 O
原 O
理 O
及 O
应 O
用 O
》 O
课 O
程 O
教 O
学 O
改 O
革 O
[ O
J O
] O
. O
教 O
育 O
教 O
学 O
论 O
坛 O
. O
2 O
0 O
1 O
8 O
( O
5 O
2 O
) O
: O
8 O
5 O
- O
8 O
6 O
. O
[ O
3 O
] O
周 O
世 O
平 O
, O
贺 O
利 O
坚 O
, O
卢 O
云 O
宏 O
, O
郭 O
艳 O
燕 O
. O
整 O
体 O
优 O
化 O
的 O
程 O
序 O
设 O
计 O
课 O
程 O
教 O
学 O
改 O
革 O
研 O
究 O
与 O
实 O
践 O
广 O
泛 O
涉 O
及 O
政 O
治 O
、 O
外 O
交 O
、 O
经 O
济 O
、 O
文 O
化 O
等 O
领 O
域 O
的 O
安 O
全 O
问 O
题 O
， O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
关 O
于 O
国 O
家 O
安 O
全 O
的 O
综 O
合 O
指 O
导 O
方 O
略 O
， O
也 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
安 O
全 O
的 O
顶 O
层 O
战 O
略 O
， O
《 O
国 O
家 O
安 O
全 O
战 O
略 O
》 O
亦 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
标 O
榜 O
自 O
身 O
、 O
争 O
取 O
支 O
持 O
、 O
威 O
慑 O
对 O
手 O
、 O
示 O
好 O
伙 O
伴 O
的 O
重 O
要 O
宣 O
传 O
工 O
具 O
。 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
1 O
2 O
月 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
白 O
宫 O
发 O
布 O
了 O
由 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
总 O
统 O
签 O
署 O
的 O
《 O
国 O
家 O
安 O
全 O
战 O
略 O
》 O
， O
全 O
文 O
6 O
8 O
页 O
。 O
依 O
据 O
《 O
国 O
家 O
安 O
全 O
战 O
略 O
》 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
部 O
还 O
将 O
制 O
定 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
和 O
《 O
国 O
家 O
军 O
事 O
战 O
略 O
》 O
等 O
。 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
1 O
月 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
公 O
布 O
了 O
最 O
新 O
的 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
概 O
要 O
， O
全 O
文 O
1 O
4 O
页 O
。 O
着 O
重 O
指 O
出 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
战 O
略 O
重 O
心 O
的 O
转 O
移 O
， O
国 O
家 O
间 O
战 O
略 O
竞 O
争 O
， O
而 O
非 O
恐 O
怖 O
主 O
义 O
， O
是 O
当 O
前 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
安 O
全 O
的 O
首 O
要 O
关 O
切 O
点 O
。 O
随 O
后 O
在 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
美 B-Gep
国 I-Gep
参 O
联 O
会 O
主 O
席 O
发 O
布 O
了 O
新 O
版 O
《 O
国 O
家 O
军 O
事 O
战 O
略 O
》 O
（ O
目 O
前 O
还 O
未 O
公 O
开 O
） O
。 O
《 O
国 O
家 O
军 O
事 O
战 O
略 O
》 O
是 O
为 O
落 O
实 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
在 O
武 O
装 O
力 O
量 O
运 O
用 O
方 O
面 O
的 O
要 O
求 O
而 O
制 O
定 O
的 O
， O
除 O
描 O
述 O
战 O
略 O
环 O
境 O
以 O
外 O
， O
还 O
应 O
确 O
定 O
军 O
事 O
目 O
标 O
， O
明 O
确 O
能 O
力 O
要 O
求 O
， O
设 O
计 O
兵 O
力 O
规 O
模 O
， O
指 O
明 O
工 O
作 O
重 O
点 O
， O
阐 O
述 O
美 B-Gep
国 I-Gep
武 O
装 O
部 O
队 O
的 O
计 O
划 O
， O
为 O
实 O
现 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
目 O
标 O
提 O
供 O
支 O
持 O
， O
并 O
为 O
联 O
合 O
部 O
队 O
如 O
何 O
调 O
整 O
其 O
军 O
事 O
目 O
标 O
、 O
方 O
式 O
、 O
方 O
法 O
和 O
风 O
险 O
等 O
提 O
出 O
相 O
应 O
的 O
战 O
略 O
方 O
向 O
指 O
导 O
。 O
[ O
J O
] O
. O
计 O
算 O
机 O
教 O
育 O
. O
2 O
0 O
1 O
5 O
( O
2 O
3 O
) O
: O
1 O
1 O
1 O
- O
1 O
1 O
4 O
. O
[ O
4 O
] O
贺 O
利 O
坚 O
, O
卢 O
云 O
宏 O
. O
利 O
用 O
博 O
客 O
提 O
交 O
作 O
业 O
的 O
程 O
序 O
设 O
计 O
课 O
程 O
实 O
践 O
模 O
式 O
[ O
J O
] O
. O
计 O
算 O
机 O
教 O
育 O
. O
2 O
0 O
1 O
4 O
( O
1 O
5 O
) O
: O
7 O
9 O
- O
8 O
3 O
. O
[ O
5 O
] O
李 O
海 O
军 O
. O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
设 O
计 O
类 O
课 O
程 O
的 O
实 O
验 O
教 O
学 O
研 O
究 O
[ O
J O
] O
. O
计 O
算 O
机 O
时 O
代 O
, O
2 O
0 O
1 O
9 O
( O
0 O
2 O
) O
: O
8 O
9 O
9 O
1 O
. O
[ O
6 O
] O
陈 O
爱 O
文 O
, O
黄 O
凤 O
良 O
. O
基 O
于 O
项 O
目 O
驱 O
动 O
的 O
单 O
片 O
机 O
课 O
程 O
小 O
班 O
化 O
教 O
学 O
改 O
革 O
与 O
实 O
践 O
[ O
J O
] O
. O
轻 O
工 O
科 O
技 O
. O
2 O
0 O
1 O
8 O
, O
3 O
4 O
( O
0 O
5 O
) O
: O
1 O
4 O
7 O
- O
1 O
4 O
8 O
. O
[ O
7 O
] O
孙 O
湘 O
海 O
. O
创 O
新 O
能 O
力 O
培 O
养 O
为 O
导 O
向 O
的 O
高 O
校 O
课 O
程 O
考 O
试 O
改 O
革 O
探 O
究 O
[ O
J O
] O
. O
当 O
代 O
教 O
育 O
论 O
坛 O
. O
2 O
0 O
1 O
8 O
( O
0 O
4 O
) O
: O
1 O
1 O
5 O
- O
1 O
2 O
1 O
. O
作 O
者 O
简 O
介 O
刘 O
霄 O
， O
女 O
， O
硕 O
士 O
学 O
位 O
。 O
副 O
教 O
授 O
。 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
计 O
算 O
机 O
应 O
用 O
。 O
作 O
者 O
单 O
位 O
烟 O
台 O
大 O
学 O
计 O
算 O
机 O
与 O
控 O
制 O
工 O
程 O
学 O
院 O
山 O
东 O
省 O
烟 O
台 O
市 O
2 O
6 O
4 O
0 O
0 O
5 O
 O

表 O
1 O
： O
D O
A O
R O
P O
A O
已 O
经 O
开 O
展 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
项 O
目 O
举 O
例 O
项 O
目 O
名 O
称 O
启 O
动 O
时 O
间 O
项 O
目 O
简 O
介 O
“ O
终 O
身 O
学 O
习 O
机 O
器 O
” O
（ O
L O
i O
f O
e O
l O
o O
n O
g O
探 O
索 O
能 O
让 O
机 O
器 O
持 O
续 O
学 O
习 O
且 O
不 O
会 O
遗 O
忘 O
的 O
方 O
法 O
， O
使 O
系 O
统 O
能 O
够 O
在 O
任 O
务 O
期 O
间 O
动 O
态 O
地 O
学 O
习 O
和 O
改 O
进 O
， O
并 O
将 O
所 O
L B-ai_tec
e I-ai_tec
a I-ai_tec
r I-ai_tec
n I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
  I-ai_tec
M I-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
s I-ai_tec
， O
L O
2 O
M O
） O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
3 O
月 O
学 O
应 O
用 O
于 O
新 O
状 O
况 O
。 O
该 O
项 O
目 O
一 O
方 O
面 O
正 O
在 O
开 O
发 O
系 O
统 O
及 O
组 O
件 O
， O
另 O
一 O
方 O
面 O
探 O
索 O
基 O
于 O
生 O
物 O
体 O
学 O
习 O
机 O
制 O
的 O
计 O
算 O
架 O
构 O
。 O
该 O
项 O
目 O
仍 O
处 O
于 O
早 O
期 O
阶 O
段 O
， O
初 O
步 O
构 O
建 O
并 O
训 O
练 O
了 O
自 O
我 O
再 O
生 O
神 O
经 O
网 O
络 O
。 O
“ O
可 O
解 O
释 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
开 O
发 O
新 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
体 O
系 O
结 O
构 O
， O
可 O
以 O
对 O
机 O
器 O
决 O
策 O
做 O
出 O
准 O
确 O
的 O
解 O
释 O
， O
帮 O
助 O
用 O
户 O
理 O
解 O
系 O
统 O
如 O
何 O
工 O
作 O
并 O
（ O
E O
x O
p O
l O
a O
i O
n O
a O
b O
l O
e O
A O
r O
t O
i O
f O
i O
c O
i O
a O
l O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
5 O
月 O
评 O
判 O
其 O
可 O
信 O
度 O
。 O
项 O
目 O
具 O
体 O
目 O
标 O
是 O
构 O
建 O
一 O
种 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
生 O
成 O
可 O
解 O
释 O
模 O
型 O
， O
同 O
时 O
保 O
持 O
较 O
高 O
的 O
预 O
测 O
精 O
度 O
， O
I O
n O
t O
e O
l O
l O
i O
g O
e O
n O
c O
e O
， O
X O
A O
I O
） O
以 O
便 O
人 O
类 O
用 O
户 O
理 O
解 O
、 O
信 O
任 O
和 O
管 O
理 O
。 O
探 O
索 O
认 O
知 O
理 O
解 O
、 O
自 B-ai_tec
然 I-ai_tec
语 I-ai_tec
言 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
、 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
等 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
领 O
域 O
的 O
最 O
新 O
进 O
展 O
， O
旨 O
在 O
使 O
机 O
器 O
通 O
过 O
学 O
“ O
机 O
器 O
常 O
识 O
” O
（ O
M O
a O
c O
h O
i O
n O
e O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
1 O
0 O
月 O
习 O
或 O
其 O
他 O
方 O
式 O
获 O
得 O
常 O
识 O
。 O
该 O
项 O
目 O
正 O
在 O
寻 O
求 O
两 O
种 O
方 O
法 O
来 O
开 O
发 O
和 O
评 O
估 O
不 O
同 O
的 O
机 O
器 O
常 O
识 O
服 O
务 O
： O
一 O
是 O
创 O
建 O
从 O
经 O
C O
o O
m O
m O
o O
n O
S O
e O
n O
s O
e O
， O
M O
C O
S O
） O
验 O
中 O
模 O
仿 O
学 O
习 O
的 O
认 O
知 O
计 O
算 O
模 O
型 O
， O
开 O
发 O
与 O
幼 O
儿 O
一 O
样 O
思 O
考 O
和 O
学 O
习 O
的 O
系 O
统 O
； O
二 O
是 O
构 O
建 O
一 O
个 O
常 O
识 O
知 O
识 O
库 O
， O
可 O
以 O
阅 O
读 O
自 O
然 O
语 O
言 O
和 O
图 O
像 O
， O
并 O
回 O
答 O
与 O
常 O
识 O
相 O
关 O
的 O
问 O
题 O
。 O
2 O
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
部 O
推 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
三 O
大 O
举 O
措 O
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
部 O
在 O
顶 O
层 O
文 O
件 O
的 O
指 O
导 O
下 O
， O
为 O
加 O
速 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
， O
采 O
取 O
了 O
一 O
系 O
列 O
重 O
大 O
举 O
措 O
， O
主 O
要 O
包 O
括 O
： O
设 O
立 O
首 O
席 O
信 O
息 O
官 O
， O
建 O
立 O
向 O
首 O
席 O
信 O
息 O
官 O
汇 O
报 O
的 O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
， O
以 O
及 O
发 O
布 O
《 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
。 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
4 O
月 O
5 O
日 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
任 O
命 O
德 O
纳 O
. O
迪 O
西 O
为 O
首 O
席 O
信 O
息 O
官 O
， O
此 O
次 O
组 O
织 O
机 O
构 O
调 O
整 O
与 O
人 O
事 O
任 O
命 O
是 O
基 O
于 O
《 O
2 O
0 O
1 O
8 O
财 O
年 O
国 O
防 O
授 O
权 O
法 O
》 O
， O
首 O
席 O
信 O
息 O
官 O
将 O
负 O
责 O
与 O
国 O
防 O
部 O
信 O
息 O
领 O
域 O
的 O
所 O
有 O
事 O
务 O
， O
如 O
网 O
络 O
安 O
全 O
、 O
通 O
信 O
、 O
信 O
息 O
系 O
统 O
等 O
； O
关 O
注 O
国 O
防 O
部 O
最 O
紧 O
迫 O
的 O
技 O
术 O
挑 O
战 O
， O
包 O
括 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
云 O
计 O
算 O
、 O
C O
3 O
（ O
指 O
挥 O
控 O
制 O
与 O
通 O
信 O
， O
C O
o O
m O
m O
a O
n O
d O
, O
C O
o O
n O
t O
r O
o O
l O
a O
n O
d O
C O
o O
m O
m O
u O
n O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
s O
） O
和 O
赛 O
博 O
（ O
C O
y O
b O
e O
r O
） O
。 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
6 O
月 O
2 O
7 O
日 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
成 O
立 O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
， O
旨 O
在 O
加 O
快 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
作 O
战 O
部 O
队 O
中 O
的 O
部 O
署 O
。 O
总 O
体 O
目 O
标 O
是 O
“ O
加 O
速 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
赋 O
能 O
的 O
能 O
力 O
、 O
扩 O
大 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
国 O
防 O
部 O
范 O
围 O
内 O
的 O
影 O
响 O
力 O
、 O
同 O
步 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
活 O
动 O
以 O
扩 O
大 O
联 O
合 O
部 O
队 O
优 O
势 O
” O
。 O
J O
A O
I O
C O
的 O
前 O
身 O
是 O
算 O
法 O
战 O
跨 O
职 O
能 O
小 O
组 O
（ O
A O
l O
g O
o O
r O
i O
t O
h O
m O
i O
c O
W O
a O
r O
f O
a O
r O
e O
C O
r O
o O
s O
s O
- O
F O
u O
n O
c O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
T O
e O
a O
m O
， O
A O
W O
C O
F O
T O
） O
， O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
4 O
月 O
2 O
6 O
日 O
由 O
国 O
防 O
部 O
授 O
权 O
建 O
立 O
， O
旨 O
在 O
“ O
将 O
国 O
防 O
部 O
拥 O
有 O
的 O
海 O
量 O
数 O
据 O
迅 O
速 O
转 O
变 O
为 O
可 O
用 O
情 O
报 O
， O
有 O
效 O
促 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
大 O
数 O
据 O
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
等 O
技 O
术 O
在 O
军 O
事 O
情 O
报 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
” O
。 O
相 O
应 O
的 O
， O
备 O
受 O
争 O
议 O
的 O
“ O
M B-ai_program
A I-ai_program
V I-ai_program
E I-ai_program
N I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
” O
也 O
转 O
由 O
J O
A O
I O
C O
负 O
责 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
  I-Date
2 I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
2 I-Date
日 I-Date
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
务 O
网 O
站 O
公 O
布 O
《 O
2 B-ai_program
0 I-ai_program
1 I-ai_program
8 I-ai_program
年 I-ai_program
国 I-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
摘 I-ai_program
要 I-ai_program
— I-ai_program
— I-ai_program
利 I-ai_program
用 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
促 I-ai_program
进 I-ai_program
安 I-ai_program
全 I-ai_program
与 I-ai_program
繁 I-ai_program
荣 I-ai_program
》 O
， O
国 O
防 O
部 O
这 O
一 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
文 O
件 O
发 O
布 O
在 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
总 O
统 O
签 O
署 O
行 O
政 O
命 O
令 O
启 O
动 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
计 O
划 O
” O
一 O
天 O
之 O
后 O
， O
全 O
文 O
1 O
7 O
页 O
。 O
其 O
中 O
分 O
析 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
部 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
面 O
临 O
的 O
战 O
略 O
形 O
势 O
， O
阐 O
述 O
了 O
国 O
防 O
部 O
加 O
快 O
采 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
能 O
力 O
的 O
途 O
径 O
和 O
方 O
法 O
。 O
文 O
中 O
特 O
别 O
强 O
调 O
中 O
国 O
和 O
俄 O
罗 O
斯 O
正 O
加 O
大 O
军 O
事 O
智 O
能 O
投 O
资 O
， O
渲 O
染 O
这 O
些 O
投 O
资 O
可 O
能 O
会 O
侵 O
蚀 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
技 O
术 O
和 O
作 O
战 O
优 O
势 O
， O
破 O
坏 O
自 O
由 O
开 O
放 O
的 O
国 O
际 O
秩 O
序 O
。 O
在 O
应 O
对 O
措 O
施 O
方 O
面 O
， O
战 O
略 O
指 O
出 O
， O
国 O
防 O
部 O
将 O
与 O
领 O
先 O
的 O
私 O
营 O
领 O
域 O
技 O
术 O
企 O
业 O
、 O
学 O
术 O
界 O
、 O
全 O
球 O
盟 O
友 O
和 O
伙 O
伴 O
合 O
作 O
， O
培 O
养 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
人 O
才 O
队 O
伍 O
， O
将 O
把 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
于 O
改 O
进 O
态 O
势 O
感 O
知 O
和 O
决 O
策 O
能 O
力 O
、 O
增 O
强 O
作 O
战 O
装 O
备 O
的 O
安 O
全 O
性 O
、 O
增 O
强 O
维 O
修 O
预 O
测 O
和 O
补 O
给 O
能 O
力 O
以 O
及 O
精 O
简 O
业 O
务 O
流 O
程 O
。 O
3 O
美 B-Gep
国 I-Gep
防 O
部 O
研 O
究 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
三 O
大 O
机 O
构 O
今 O
年 O
3 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
美 O
参 O
议 O
院 O
军 O
事 O
委 O
员 O
会 O
举 O
行 O
主 O
题 O
为 O
“ O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
计 O
划 O
” O
的 O
听 O
证 O
会 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
副 O
局 O
长 O
彼 B-Person
得 I-Person
希 I-Person
格 I-Person
  I-Person
. I-Person
纳 I-Person
姆 I-Person
、 O
J O
A O
I O
C O
主 O
管 O
约 B-Person
翰 I-Person
  I-Person
. I-Person
沙 I-Person
纳 I-Person
汉 I-Person
、 O
D O
I O
U O
主 O
管 O
迈 B-Person
克 I-Person
  I-Person
. I-Person
布 I-Person
朗 I-Person
分 O
别 O
发 O
表 O
证 O
词 O
， O
阐 O
述 O
各 O
自 O
部 O
门 O
的 O
运 O
行 O
机 O
制 O
及 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
项 O
目 O
等 O
情 O
况 O
。 O
这 O
三 O
个 O
机 O
构 O
正 O
是 O
当 O
前 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
推 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
应 O
用 O
的 O
三 O
大 O
主 O
要 O
机 O
构 O
， O
分 O
别 O
关 O
注 O
长 O
期 O
、 O
中 O
期 O
和 O
近 O
期 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
成 O
立 O
6 O
0 O
年 O
来 O
， O
一 O
直 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
军 O
事 O
科 O
研 O
机 O
构 O
的 O
领 O
头 O
羊 O
， O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
发 O
展 O
方 O
面 O
起 O
到 O
了 O
推 O
动 O
性 O
作 O
用 O
。 O
在 O
感 O
知 O
与 O
识 O
别 O
领 O
域 O
， O
二 O
十 O
世 O
纪 O
七 O
十 O
年 O
代 O
资 O
助 O
的 O
“ O
图 O
像 O
理 O
解 O
” O
项 O
目 O
直 O
接 O
促 O
进 O
了 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
视 I-ai_tec
觉 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
， O
近 O
年 O
来 O
的 O
项 O
目 O
包 O
括 O
“ O
心 B-ai_program
灵 I-ai_program
之 I-ai_program
眼 I-ai_program
” O
和 O
“ O
洞 B-ai_program
悉 I-ai_program
” O
等 O
。 O
在 O
指 O
挥 O
与 O
决 O
策 O
领 O
域 O
包 O
括 O
二 O
十 O
世 O
纪 O
八 O
十 O
年 O
代 O
的 O
“ O
动 O
态 O
分 O
析 O
与 O
重 O
规 O
划 O
工 O
具 O
” O
， O
近 O
年 O
来 O
有 O
“ O
深 B-ai_program
绿 I-ai_program
” O
和 O
“ O
指 B-ai_program
挥 I-ai_program
官 I-ai_program
虚 I-ai_program
拟 I-ai_program
参 I-ai_program
谋 I-ai_program
” O
等 O
项 O
目 O
。 O
在 O
分 O
布 O
式 O
作 O
战 O
领 O
域 O
， O
部 O
署 O
了 O
“ O
小 B-ai_program
精 I-ai_program
灵 I-ai_program
” O
和 O
“ O
拒 B-ai_program
止 I-ai_program
环 I-ai_program
境 I-ai_program
协 I-ai_program
同 I-ai_program
作 I-ai_program
战 I-ai_program
” O
等 O
项 O
目 O
。 O
当 O
前 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
资 O
助 O
了 O
超 O
过 O
2 O
4 O
个 O
项 O
目 O
， O
探 O
索 O
提 O
高 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
方 O
法 O
， O
此 O
外 O
， O
还 O
有 O
超 O
过 O
5 O
5 O
个 O
项 O
目 O
正 O
在 O
利 O
用 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
或 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
举 O
例 O
如 O
表 O
1 O
， O
这 O
些 O
项 O
目 O
显 O
示 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
强 O
大 O
实 O
力 O
和 O
前 O
瞻 O
布 O
局 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
认 O
为 O
， O
将 O
这 O
些 O
技 O
术 O
纳 O
入 O
人 O
机 O
混 O
合 O
的 O
军 O
事 O
系 O
统 O
， O
有 O
助 O
于 O
在 O
时 O
敏 O
复 O
杂 O
战 O
场 O
环 O
境 O
中 O
理 O
解 O
不 O
完 O
美 O
的 O
海 O
量 O
信 O
息 O
、 O
更 O
好 O
地 O
进 O
行 O
决 O
策 O
、 O
并 O
利 O
用 O
无 O
人 O
系 O
统 O
安 O
全 O
自 O
主 O
地 O
执 O
行 O
关 O
键 O
任 O
务 O
。 O
为 O
了 O
持 O
续 O
保 O
持 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
优 O
势 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
  I-Date
9 I-Date
月 I-Date
启 O
动 O
“ B-ai_program
下 I-ai_program
一 I-ai_program
代 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
（ I-ai_program
  I-ai_program
A I-ai_program
I I-ai_program
  I-ai_program
N I-ai_program
e I-ai_program
x I-ai_program
t I-ai_program
） I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
旨 O
在 O
发 O
展 O
继 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
之 O
后 O
的 O
第 O
三 O
波 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
重 O
点 O
关 O
注 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
可 O
解 O
释 O
性 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
在 O
未 O
来 O
五 O
年 O
将 O
投 O
资 O
2 O
0 O
多 O
亿 O
美 O
元 O
， O
用 O
于 O
巩 O
固 O
并 O
应 O
用 O
第 O
二 O
波 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
并 O
且 O
探 O
索 O
和 O
创 O
造 O
第 O
三 O
波 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
科 O
学 O
与 O
技 O
术 O
。 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
是 O
执 O
行 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
的 O
核 O
心 O
单 O
位 O
， O
战 O
略 O
中 O
明 O
确 O
指 O
出 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
成 O
立 O
的 O
宗 O
旨 O
是 O
加 O
速 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
能 O
力 O
的 O
交 O
付 O
， O
扩 O
大 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
国 O
防 O
部 O
范 O
围 O
内 O
的 O
影 O
响 O
力 O
， O
并 O
同 O
步 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
行 O
动 O
以 O
拓 O
展 O
联 O
合 O
部 O
队 O
优 O
势 O
。 O
具 O
体 O
而 O
言 O
， O
为 O
加 O
强 O
当 O
前 O
的 O
军 O
事 O
优 O
势 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
将 O
快 O
速 O
提 O
供 O
可 O
应 O
对 O
关 O
键 O
任 O
务 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
能 O
力 O
， O
并 O
根 O
据 O
任 O
务 O
需 O
求 O
、 O
作 O
战 O
效 O
能 O
、 O
用 O
户 O
反 O
馈 O
和 O
数 O
据 O
等 O
， O
加 O
强 O
未 O
来 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
工 O
作 O
； O
为 O
扩 O
大 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
国 O
防 O
部 O
范 O
围 O
内 O
影 O
响 O
力 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
将 O
主 O
导 O
战 O
略 O
数 O
据 O
采 O
购 O
， O
引 O
入 O
统 O
一 O
数 O
据 O
存 O
储 O
、 O
可 O
复 O
用 O
的 O
工 O
具 O
、 O
框 O
架 O
和 O
标 O
准 O
、 O
云 O
和 O
边 O
缘 O
服 O
务 O
； O
促 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
政 O
策 O
规 O
划 O
管 O
理 O
、 O
伦 O
理 O
道 O
德 O
安 O
全 O
； O
吸 O
引 O
并 O
培 O
养 O
世 O
界 O
一 O
流 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
团 O
队 O
。 O
在 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
中 O
， O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
将 O
在 O
整 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
周 O
期 O
中 O
发 O
挥 O
作 O
用 O
， O
但 O
重 O
点 O
关 O
注 O
近 O
期 O
的 O
、 O
可 O
应 O
用 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
。 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
早 O
期 O
项 O
目 O
的 O
目 O
的 O
有 O
两 O
个 O
： O
一 O
是 O
向 O
用 O
户 O
交 O
付 O
基 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
新 O
能 O
力 O
； O
二 O
是 O
逐 O
步 O
发 O
展 O
国 O
防 O
部 O
内 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
通 O
用 O
基 O
础 O
， O
包 O
括 O
共 O
享 O
的 O
数 O
据 O
、 O
可 O
复 O
用 O
工 O
具 O
、 O
框 O
架 O
、 O
库 O
、 O
标 O
准 O
以 O
及 O
云 O
和 O
边 O
缘 O
服 O
务 O
， O
最 O
终 O
加 O
速 O
整 O
个 O
国 O
防 O
部 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
。 O
该 O
中 O
心 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
能 O
力 O
交 O
付 O
项 O
目 O
分 O
为 O
“ O
国 O
家 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
和 O
“ O
部 O
门 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
两 O
类 O
。 O
“ O
国 O
家 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
旨 O
在 O
解 O
决 O
作 O
战 O
或 O
业 O
务 O
改 O
革 O
方 O
面 O
的 O
紧 O
迫 O
挑 O
战 O
， O
通 O
常 O
是 O
自 O
上 O
而 O
下 O
针 O
对 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
中 O
的 O
关 O
键 O
作 O
战 O
问 O
题 O
， O
或 O
是 O
自 O
下 O
而 O
上 O
由 O
任 O
务 O
负 O
责 O
人 O
提 O
出 O
， O
由 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
和 O
国 O
防 O
部 O
专 O
家 O
组 O
成 O
跨 O
职 O
能 O
团 O
队 O
推 O
动 O
开 O
展 O
， O
协 O
调 O
多 O
军 O
种 O
， O
并 O
组 O
织 O
执 O
行 O
。 O
早 O
期 O
“ O
国 O
家 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
领 O
域 O
包 O
括 O
： O
（ O
1 O
） O
提 O
高 O
情 O
报 O
、 O
监 O
视 O
、 O
侦 O
察 O
数 O
据 O
的 O
处 O
理 O
、 O
开 O
发 O
和 O
传 O
输 O
能 O
力 O
的 O
感 O
知 O
技 O
术 O
， O
包 O
括 O
“ O
M B-ai_program
A I-ai_program
V I-ai_program
E I-ai_program
N I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
” O
等 O
。 O
（ O
2 O
） O
维 O
护 O
性 O
预 O
测 O
， O
帮 O
助 O
预 O
测 O
、 O
诊 O
断 O
和 O
管 O
理 O
维 O
护 O
问 O
题 O
， O
降 O
低 O
维 O
护 O
成 O
本 O
， O
提 O
高 O
可 O
用 O
性 O
、 O
作 O
战 O
效 O
能 O
和 O
安 O
全 O
性 O
。 O
（ O
3 O
） O
在 O
人 O
道 O
主 O
义 O
援 O
助 O
和 O
救 O
灾 O
中 O
减 O
少 O
搜 O
索 O
发 O
现 O
、 O
资 O
源 O
分 O
配 O
和 O
执 O
行 O
救 O
援 O
所 O
需 O
的 O
时 O
间 O
。 O
（ O
4 O
） O
网 O
络 O
感 O
知 O
， O
检 O
测 O
和 O
阻 O
止 O
对 O
手 O
渗 O
透 O
和 O
操 O
纵 O
国 O
防 O
部 O
信 O
息 O
网 O
络 O
， O
提 O
高 O
安 O
全 O
性 O
并 O
保 O
护 O
敏 O
感 O
信 O
息 O
。 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
指 O
出 O
将 O
在 O
2 O
0 O
2 O
0 O
财 O
年 O
启 O
动 O
一 O
项 O
重 O
要 O
的 O
“ O
国 O
家 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
项 O
目 O
， O
目 O
标 O
是 O
针 O
对 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
中 O
的 O
对 O
手 O
。 O
“ O
部 O
门 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
旨 O
在 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
解 O
决 O
部 O
门 O
级 O
的 O
问 O
题 O
， O
中 O
心 O
与 O
项 O
目 O
相 O
关 O
部 O
门 O
、 O
工 O
业 O
界 O
和 O
学 O
术 O
界 O
密 O
切 O
合 O
作 O
等 O
措 O
施 O
组 O
织 O
开 O
展 O
。 O
预 O
计 O
2 O
0 O
2 O
0 O
财 O
年 O
“ O
部 O
门 O
任 O
务 O
计 O
划 O
” O
预 O
算 O
将 O
迅 O
速 O
增 O
长 O
。 O
D O
I O
U O
则 O
旨 O
在 O
利 O
用 O
商 O
业 O
领 O
域 O
优 O
势 O
， O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
网 O
络 O
、 O
太 O
空 O
等 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
领 O
域 O
寻 O
求 O
先 O
进 O
商 O
业 O
解 O
决 O
方 O
案 O
并 O
进 O
行 O
快 O
速 O
样 O
机 O
开 O
发 O
， O
以 O
应 O
对 O
从 O
战 O
E O
l O
e O
c O
t O
r O
o O
n O
i O
c O
T O
e O
c O
h O
n O
o O
l O
o O
g O
y O
& O
S O
o O
f O
t O
w O
a O
r O
e O
E O
n O
g O
i O
n O
e O
e O
r O
i O
n O
g O
电 O
子 O
技 O
术 O
与 O
软 O
件 O
工 O
程 O
. O
2 O
4 O
3 O
 O

表 O
2 O
： O
美 O
陆 O
海 O
空 O
三 O
军 O
近 O
年 O
发 O
布 O
的 O
科 O
技 O
发 O
展 O
战 O
略 O
战 O
略 O
文 O
件 O
发 O
布 O
日 O
期 O
陆 O
军 O
《 O
机 B-ai_program
器 I-ai_program
人 I-ai_program
与 I-ai_program
自 I-ai_program
主 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
3 O
月 O
海 O
军 O
《 O
科 O
技 O
战 O
略 O
》 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
2 O
月 O
空 O
军 O
《 O
科 O
技 O
战 O
略 O
— O
— O
加 O
强 O
2 O
0 O
3 O
0 O
年 O
及 O
之 O
后 O
的 O
美 O
国 O
空 O
军 O
科 O
技 O
》 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
4 O
月 O
① O
海 O
战 O
场 O
介 O
入 O
能 O
力 O
； O
② O
自 O
主 O
与 O
无 O
人 O
系 O
统 O
； O
① O
增 O
强 O
态 O
势 O
感 O
知 O
能 O
力 O
； O
③ O
电 O
磁 O
机 O
动 O
作 O
战 O
； O
① O
全 O
球 O
持 O
续 O
感 O
知 O
能 O
力 O
； O
② O
减 O
轻 O
士 O
兵 O
负 O
重 O
与 O
认 O
知 O
负 O
荷 O
； O
④ O
远 O
征 O
作 O
战 O
与 O
非 O
常 O
规 O
作 O
战 O
； O
② O
弹 O
性 O
信 O
息 O
共 O
享 O
能 O
力 O
； O
科 O
学 O
技 O
术 O
能 O
力 O
目 O
标 O
③ O
增 O
加 O
后 O
勤 O
配 O
送 O
吞 O
吐 O
量 O
， O
提 O
高 O
配 O
送 O
效 O
率 O
； O
⑤ O
制 O
信 O
息 O
权 O
与 O
赛 O
博 O
； O
③ O
快 O
速 O
有 O
效 O
决 O
策 O
能 O
力 O
； O
④ O
提 O
供 O
部 O
队 O
便 O
利 O
的 O
机 O
动 O
能 O
力 O
； O
⑥ O
平 O
台 O
设 O
计 O
与 O
生 O
命 O
力 O
； O
④ O
复 O
杂 O
性 O
与 O
不 O
可 O
预 O
测 O
性 O
； O
⑤ O
保 O
护 O
军 O
力 O
。 O
⑦ O
动 O
力 O
与 O
能 O
源 O
； O
⑤ O
速 O
度 O
与 O
杀 O
伤 O
能 O
力 O
。 O
⑧ O
力 O
量 O
投 O
送 O
与 O
综 O
合 O
防 O
御 O
； O
⑨ O
提 O
高 O
作 O
战 O
人 O
员 O
能 O
力 O
。 O
术 O
层 O
面 O
到 O
整 O
个 O
国 O
防 O
层 O
面 O
的 O
军 O
事 O
挑 O
战 O
。 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
鼓 O
励 O
非 O
传 O
统 O
技 O
术 O
公 O
司 O
与 O
国 O
防 O
部 O
合 O
作 O
， O
现 O
已 O
在 O
硅 O
谷 O
、 O
波 O
士 O
顿 O
、 O
奥 O
斯 O
汀 O
和 O
华 O
盛 O
顿 O
特 O
区 O
设 O
立 O
办 O
事 O
处 O
， O
与 O
这 O
些 O
地 O
区 O
的 O
初 O
创 O
企 O
业 O
、 O
顶 O
尖 O
科 O
技 O
公 O
司 O
和 O
高 O
校 O
开 O
展 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
活 O
动 O
。 O
这 O
不 O
仅 O
有 O
助 O
于 O
加 O
深 O
联 O
合 O
创 O
新 O
小 O
组 O
与 O
领 O
先 O
企 O
业 O
的 O
联 O
系 O
， O
而 O
且 O
也 O
将 O
使 O
国 O
防 O
部 O
与 O
风 O
险 O
投 O
资 O
公 O
司 O
建 O
立 O
更 O
紧 O
密 O
的 O
关 O
系 O
， O
构 O
成 O
了 O
创 O
新 O
生 O
态 O
系 O
统 O
， O
为 O
国 O
防 O
部 O
带 O
来 O
新 O
动 O
能 O
。 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
致 O
力 O
于 O
在 O
大 O
约 O
2 O
4 O
个 O
月 O
的 O
时 O
间 O
内 O
开 O
发 O
并 O
部 O
署 O
商 O
业 O
软 O
硬 O
件 O
。 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
其 O
独 O
特 O
之 O
处 O
在 O
于 O
， O
采 O
用 O
“ O
商 O
业 O
方 O
案 O
开 O
放 O
征 O
集 O
” O
招 O
标 O
流 O
程 O
， O
以 O
更 O
商 O
业 O
化 O
的 O
条 O
款 O
和 O
更 O
快 O
的 O
签 O
约 O
速 O
度 O
， O
降 O
低 O
企 O
业 O
进 O
入 O
国 O
防 O
市 O
场 O
的 O
壁 O
垒 O
， O
使 O
国 O
防 O
部 O
能 O
比 O
使 O
用 O
传 O
统 O
采 O
办 O
系 O
统 O
更 O
快 O
、 O
更 O
便 O
宜 O
地 O
获 O
得 O
最 O
佳 O
商 O
业 O
技 O
术 O
。 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
优 O
先 O
投 O
资 O
三 O
个 O
方 O
向 O
： O
（ O
1 O
） O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
， O
例 O
如 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
正 O
在 O
为 O
人 O
道 O
主 O
义 O
援 O
助 O
和 O
救 O
灾 O
开 O
发 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
算 O
法 O
样 O
机 O
， O
进 O
行 O
自 O
动 O
目 O
标 O
识 O
别 O
和 O
基 O
础 O
设 O
施 O
评 O
估 O
。 O
（ O
2 O
） O
大 O
数 O
据 O
分 O
析 O
和 O
预 O
测 O
， O
例 O
如 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
正 O
在 O
为 O
空 O
军 O
和 O
陆 O
军 O
开 O
发 O
维 O
护 O
预 O
测 O
样 O
机 O
， O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
提 O
供 O
比 O
人 O
类 O
分 O
析 O
师 O
更 O
高 O
效 O
地 O
理 O
解 O
大 O
型 O
数 O
据 O
集 O
的 O
范 O
式 O
。 O
（ O
3 O
） O
战 O
略 O
推 O
理 O
， O
例 O
如 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
正 O
在 O
不 O
确 O
定 O
和 O
不 O
完 O
全 O
信 O
息 O
环 O
境 O
中 O
， O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
为 O
高 O
层 O
推 O
理 O
战 O
略 O
问 O
题 O
、 O
绘 O
制 O
事 O
件 O
概 O
率 O
链 O
条 O
、 O
制 O
定 O
替 O
代 O
策 O
略 O
等 O
。 O
综 O
上 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
作 O
为 O
执 O
行 O
国 O
防 O
部 O
《 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
的 O
关 O
键 O
机 O
构 O
， O
致 O
力 O
于 O
推 O
动 O
整 O
个 O
国 O
防 O
部 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
能 O
力 O
交 O
付 O
， O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
交 O
付 O
的 O
整 O
个 O
寿 O
命 O
周 O
期 O
发 O
挥 O
作 O
用 O
， O
重 O
点 O
关 O
注 O
短 O
期 O
内 O
的 O
样 O
机 O
开 O
发 O
、 O
项 O
目 O
实 O
施 O
和 O
作 O
战 O
应 O
用 O
， O
以 O
满 O
足 O
当 O
前 O
需 O
求 O
。 O
相 O
比 O
之 O
下 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
管 O
辖 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
项 O
目 O
聚 O
焦 O
于 O
基 O
础 O
研 O
究 O
、 O
长 O
期 O
技 O
术 O
及 O
概 O
念 O
创 O
新 O
。 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
则 O
采 O
用 O
迭 O
代 O
开 O
发 O
、 O
反 O
复 O
试 O
验 O
、 O
循 O
环 O
反 O
馈 O
等 O
商 O
业 O
化 O
运 O
营 O
思 O
路 O
， O
快 O
速 O
将 O
外 O
部 O
创 O
新 O
成 O
果 O
引 O
入 O
到 O
国 O
防 O
部 O
现 O
有 O
的 O
创 O
新 O
体 O
系 O
中 O
。 O
三 O
个 O
机 O
构 O
关 O
注 O
的 O
技 O
术 O
领 O
域 O
也 O
有 O
所 O
不 O
同 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
重 O
点 O
关 O
注 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
和 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
关 O
注 O
的 O
技 O
术 O
面 O
更 O
广 O
。 O
除 O
了 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
能 O
力 O
交 O
付 O
外 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
还 O
在 O
协 O
调 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
活 O
动 O
方 O
面 O
发 O
挥 O
重 O
要 O
作 O
用 O
， O
以 O
避 O
免 O
重 O
复 O
工 O
作 O
和 O
成 O
本 O
超 O
支 O
， O
共 O
享 O
经 O
验 O
教 O
训 O
， O
并 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
转 O
化 O
。 O
4 O
美 O
陆 O
海 O
空 O
三 O
军 O
的 O
科 O
技 O
发 O
展 O
战 O
略 O
美 O
陆 O
海 O
空 O
三 O
军 O
为 O
呼 O
应 O
《 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
， O
均 O
会 O
颁 O
布 O
相 O
应 O
的 O
科 O
技 O
战 O
略 O
， O
提 O
出 O
三 O
军 O
科 O
技 O
发 O
展 O
展 O
望 O
和 O
军 O
事 O
需 O
求 O
。 O
陆 O
军 O
在 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
发 O
布 O
了 O
《 O
机 B-ai_program
器 I-ai_program
人 I-ai_program
与 I-ai_program
自 I-ai_program
主 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
， O
提 O
出 O
五 O
大 O
能 O
力 O
目 O
标 O
。 O
海 O
军 O
曾 O
在 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
颁 O
布 O
了 O
《 O
科 O
技 O
战 O
略 O
》 O
， O
指 O
出 O
海 O
军 O
聚 O
焦 O
的 O
九 O
大 O
核 O
心 O
领 O
城 O
。 O
空 O
军 O
在 O
今 O
年 O
4 O
月 O
1 O
9 O
日 O
发 O
布 O
《 O
科 O
技 O
战 O
略 O
— O
— O
加 O
强 O
2 O
0 O
3 O
0 O
年 O
及 O
之 O
后 O
的 O
美 B-Gep
国 I-Gep
空 O
军 O
科 O
技 O
》 O
， O
提 O
出 O
发 O
展 O
并 O
改 O
革 O
的 O
五 O
项 O
战 O
略 O
能 O
力 O
， O
总 O
结 O
如 O
表 O
2 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
空 O
军 O
一 O
直 O
走 O
在 O
探 O
索 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
等 O
技 O
术 O
创 O
新 O
的 O
前 O
列 O
， O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
1 O
月 O
开 O
始 O
， O
在 O
多 O
地 O
成 O
立 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
创 O
新 O
机 O
构 O
A B-Org
F I-Org
W I-Org
E I-Org
R I-Org
X I-Org
， O
重 O
点 O
研 O
究 O
以 O
下 O
四 O
个 O
方 O
向 O
： O
（ O
1 O
） O
自 B-ai_tec
主 I-ai_tec
深 I-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
： O
分 O
析 O
海 O
量 O
数 O
据 O
集 O
， O
辅 O
助 O
预 O
测 O
分 O
析 O
或 O
预 O
警 O
； O
（ O
2 O
） O
人 B-ai_tec
机 I-ai_tec
协 I-ai_tec
同 I-ai_tec
： O
使 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
帮 O
助 O
操 O
作 O
员 O
更 O
快 O
地 O
做 O
出 O
更 O
好 O
的 O
决 O
策 O
； O
（ O
3 O
） O
辅 O
助 O
机 O
器 O
： O
简 O
化 O
和 O
自 O
动 O
化 O
流 O
程 O
， O
使 O
机 O
器 O
能 O
够 O
帮 O
助 O
人 O
类 O
更 O
有 O
效 O
地 O
操 O
作 O
； O
（ O
4 O
） O
人 O
机 O
编 O
组 O
： O
人 O
类 O
操 O
作 O
者 O
与 O
无 O
人 O
系 O
统 O
协 O
作 O
完 O
成 O
任 O
务 O
。 O
综 O
上 O
在 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
层 O
面 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
三 O
大 O
研 O
究 O
机 O
构 O
并 O
非 O
完 O
全 O
独 O
立 O
运 O
行 O
， O
而 O
是 O
在 O
各 O
有 O
侧 O
重 O
的 O
情 O
况 O
下 O
相 O
互 O
合 O
作 O
， O
并 O
且 O
与 O
各 O
军 O
兵 O
种 O
及 O
其 O
实 O
验 O
室 O
有 O
着 O
密 O
切 O
的 O
交 O
流 O
合 O
作 O
。 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
与 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
建 O
立 O
了 O
战 O
略 O
伙 O
伴 O
关 O
系 O
， O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
将 O
其 O
获 O
得 O
的 O
商 O
业 O
知 O
识 O
以 O
及 O
与 O
潜 O
在 O
供 O
应 O
商 O
的 O
关 O
系 O
提 O
供 O
给 O
各 O
军 O
种 O
及 O
其 O
实 O
验 O
室 O
。 O
例 O
如 O
， O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
将 O
商 O
业 O
化 O
开 O
发 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
样 O
机 O
进 O
行 O
验 O
证 O
后 O
转 O
移 O
集 O
成 O
到 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
的 O
“ O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
任 I-ai_program
务 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
。 O
此 O
外 O
， O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
和 O
  B-Org
D I-Org
I I-Org
U I-Org
与 O
美 B-Gep
国 I-Gep
空 O
军 O
开 O
展 O
合 O
作 O
， O
开 O
发 O
了 O
基 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
维 O
修 O
预 O
测 O
原 O
型 O
系 O
统 O
， O
该 O
系 O
统 O
可 O
以 O
准 O
确 O
地 O
预 O
测 O
E O
- O
3 O
预 O
警 O
机 O
、 O
F O
- O
1 O
6 O
和 O
F O
- O
3 O
5 O
战 O
斗 O
机 O
等 O
装 O
备 O
的 O
维 O
护 O
需 O
求 O
， O
从 O
而 O
提 O
高 O
可 O
用 O
性 O
并 O
降 O
低 O
成 O
本 O
， O
目 O
前 O
J B-Org
A I-Org
I I-Org
C I-Org
正 O
与 O
陆 O
军 O
新 O
成 O
立 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
任 O
务 O
工 O
作 O
组 O
合 O
作 O
， O
推 O
广 O
这 O
项 O
技 O
术 O
。 O
总 O
之 O
从 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
层 O
面 O
的 O
国 O
防 O
战 O
略 O
， O
到 O
国 O
防 O
部 O
的 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
， O
再 O
在 O
到 O
陆 O
海 O
空 O
军 O
的 O
科 O
技 O
战 O
略 O
， O
都 O
旨 O
在 O
使 O
美 O
军 O
在 O
激 O
烈 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
全 O
球 O
竞 O
争 O
中 O
取 O
得 O
优 O
势 O
地 O
位 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
正 O
积 O
极 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
纳 O
入 O
其 O
军 O
事 O
行 O
动 O
。 O

