俄 O
有 O
消 O
息 O
报 O
参 O
于 O
今 O
年 O
初 O
列 O
举 O
了 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
俄 B-Person
罗 I-Person
斯 I-Person
七 O
大 O
科 O
学 O
成 O
就 O
, O
它 O
们 O
是 O
: O
1 O
. O
完 O
成 O
建 O
设 O
国 B-ai_product
际 I-ai_product
空 I-ai_product
间 I-ai_product
站 I-ai_product
所 O
承 O
担 O
的 O
任 O
务 O
, O
挽 O
回 O
了 O
声 O
誉 O
, O
连 O
” O
敌 O
视 O
者 O
” O
也 O
承 O
认 O
: O
没 O
有 O
俄 B-Person
罗 I-Person
斯 I-Person
参 O
加 O
, O
建 O
设 O
国 B-ai_product
际 I-ai_product
空 I-ai_product
间 I-ai_product
站 I-ai_product
将 O
是 O
极 O
端 O
困 O
难 O
的 O
。 O
2 O
. O
美 B-Person
国 I-Person
学 I-Person
者 I-Person
已 O
实 O
验 O
证 O
实 O
, O
2 O
0 O
年 O
前 O
俄 B-Person
生 I-Person
物 I-Person
学 I-Person
家 I-Person
奥 I-Person
洛 I-Person
夫 I-Person
尼 I-Person
科 I-Person
夫 I-Person
关 O
于 O
活 O
细 O
胞 O
衰 O
老 O
调 O
节 O
聚 O
合 O
机 O
制 O
的 O
假 O
说 O
是 O
正 O
确 O
的 O
。 O
该 O
理 O
论 O
为 O
探 O
索 O
延 O
缓 O
衰 O
老 O
的 O
有 O
效 O
药 O
物 O
、 O
破 O
解 O
肿 O
瘤 O
细 O
胞 O
不 O
死 O
之 O
谜 O
开 O
辟 O
了 O
途 O
径 O
。 O
3 O
. O
巴 B-Org
库 I-Org
列 I-Org
失 I-Org
心 I-Org
血 I-Org
管 I-Org
外 I-Org
科 I-Org
国 I-Org
家 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
的 O
心 B-Person
脏 I-Person
外 I-Person
科 I-Person
专 I-Person
家 I-Person
, O
为 O
一 O
名 O
叫 O
察 B-Person
廖 I-Person
夫 I-Person
的 O
4 O
8 O
岁 O
钳 O
工 O
成 O
功 O
地 O
进 O
行 O
了 O
机 B-ai_tec
械 I-ai_tec
心 I-ai_tec
脏 I-ai_tec
移 I-ai_tec
植 I-ai_tec
手 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
他 O
们 O
用 O
一 O
种 O
独 O
特 O
的 O
泵 O
来 O
代 O
替 O
左 O
心 O
室 O
。 O
患 O
者 O
己 O
能 O
正 O
常 O
工 O
作 O
、 O
开 O
汽 O
车 O
, O
感 O
觉 O
很 O
好 O
。 O
医 O
生 O
确 O
信 O
, O
病 O
人 O
原 O
来 O
的 O
心 O
脏 O
在 O
该 O
泵 O
工 O
作 O
时 O
得 O
到 O
了 O
休 O
息 O
和 O
恢 O
复 O
。 O
在 O
经 O
过 O
数 O
月 O
后 O
, O
可 O
能 O
取 O
出 O
该 O
泵 O
而 O
不 O
危 O
及 O
患 O
者 O
生 O
口 O
只 O
O O
4 O
. O
俄 O
基 O
础 O
科 O
学 O
在 O
财 O
经 O
困 O
难 O
条 O
件 O
下 O
仍 O
获 O
得 O
一 O
系 O
列 O
出 O
色 O
的 O
发 O
明 O
。 O
特 B-Org
罗 I-Org
伊 I-Org
茨 I-Org
克 I-Org
俄 I-Org
科 I-Org
院 I-Org
核 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
于 O
1 O
2 O
月 O
2 O
7 O
日 O
获 O
得 O
独 O
特 O
的 O
质 O
子 O
束 O
中 O
子 O
脉 O
冲 O
源 O
, O
它 O
为 O
核 O
物 O
理 O
开 O
辟 O
出 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
能 O
力 O
。 O
5 O
. O
俄 B-Person
天 I-Person
文 I-Person
学 I-Person
家 I-Person
发 O
现 O
离 O
地 O
球 O
最 O
远 O
的 O
银 O
河 O
系 O
, O
旋 O
转 O
周 O
期 O
为 O
0 O
. O
2 O
3 O
7 O
秒 O
, O
是 O
最 O
强 O
大 O
的 O
无 O
线 O
电 O
脉 O
冲 O
射 O
电 O
源 O
, O
具 O
有 O
辐 O
射 O
中 O
子 O
的 O
超 O
强 O
力 O
磁 O
场 O
, O
尚 O
未 O
来 O
得 O
及 O
为 O
该 O
银 O
河 O
系 O
命 O
名 O
。 O
6 O
. O
俄 B-Org
科 I-Org
院 I-Org
分 I-Org
子 I-Org
生 I-Org
物 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
同 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
阿 B-Org
贡 I-Org
国 I-Org
家 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
研 O
制 O
出 O
世 O
界 O
上 O
第 O
一 O
批 O
生 B-ai_product
物 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
可 O
以 O
在 O
几 O
分 O
钟 O
内 O
对 O
含 O
D O
N O
A O
的 O
生 O
物 O
试 O
样 O
进 O
行 O
分 O
析 O
。 O
微 O
型 O
的 O
压 O
实 O
生 B-ai_product
物 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
可 O
准 O
确 O
无 O
误 O
地 O
识 O
另 O
叮 O
D O
N O
A O
关 O
键 O
片 O
段 O
。 O
7 O
. O
在 O
应 O
用 O
研 O
究 O
方 O
面 O
, O
俄 B-Org
科 I-Org
院 I-Org
石 I-Org
化 I-Org
合 I-Org
成 I-Org
所 I-Org
和 O
高 B-Org
温 I-Org
所 I-Org
研 O
制 O
出 O
把 O
夭 O
然 O
气 O
加 O
工 O
成 O
一 O
氧 O
化 O
碳 O
和 O
氢 O
混 O
合 O
物 O
的 O
独 O
特 O
技 O
术 O
。 O
汽 O
车 O
发 O
动 O
机 O
像 O
化 O
学 O
反 O
应 O
堆 O
一 O
样 O
工 O
作 O
, O
并 O
能 O
生 O
产 O
液 B-ai_product
体 I-ai_product
燃 I-ai_product
料 I-ai_product
, O
甚 O
至 O
汽 O
油 O
。 O
这 O
项 O
技 O
术 O
是 O
无 O
价 O
宝 O
, O
可 O
以 O
在 O
遥 O
远 O
的 O
北 O
极 O
和 O
西 O
伯 O
利 O
亚 O
地 O
区 O
, O
甚 O
至 O
在 O
最 O
小 O
的 O
天 O
然 O
气 O
产 O
地 O
应 O
用 O
。 O
它 O
使 O
得 O
可 O
就 O
地 O
生 O
产 O
甲 B-ai_product
醇 I-ai_product
, O
用 O
以 O
清 O
洗 O
被 O
混 O
合 O
物 O
堵 O
塞 O
的 O
天 O
然 O
气 O
管 O
道 O
。 O
借 O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
亚 O
洲 O
系 O
列 O
活 O
动 O
的 O
东 O
风 O
, O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
C B-ai_program
I I-ai_program
M I-ai_program
A I-ai_program
S I-ai_program
I I-ai_program
A I-ai_program
( I-ai_program
亚 I-ai_program
洲 I-ai_program
计 I-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
集 I-ai_program
成 I-ai_program
制 I-ai_program
造 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
) I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
正 O
式 O
获 O
得 O
批 O
准 O
。 O
这 O
是 O
继 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
开 O
展 O
C O
I O
M O
( O
S O
计 O
算 O
机 O
集 O
成 O
制 O
造 O
系 O
统 O
) O
系 O
列 O
讲 O
座 O
以 O
后 O
, O
又 O
一 O
项 O
与 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
科 O
技 O
经 O
济 O
发 O
展 O
联 O
系 O
更 O
加 O
紧 O
密 O
的 O
项 O
目 O
。 O
C O
I O
M O
A O
S O
认 O
项 O
目 O
由 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
E B-Org
F I-Org
A I-Org
C I-Org
E I-Org
C I-Org
集 I-Org
团 I-Org
自 I-Org
动 I-Org
化 I-Org
和 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
、 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
波 O
尔 O
图 O
C O
I O
M O
中 O
心 O
、 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
生 O
产 O
力 O
暨 O
科 O
技 O
转 O
移 O
中 O
心 O
、 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
电 B-Org
脑 I-Org
与 I-Org
系 I-Org
统 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
、 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
大 O
学 O
科 O
技 O
学 O
院 O
、 O
广 B-Org
东 I-Org
工 I-Org
业 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
C I-Org
I I-Org
M I-Org
S I-Org
中 I-Org
心 I-Org
、 O
清 B-Org
华 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
国 I-Org
家 I-Org
C I-Org
I I-Org
M I-Org
S I-Org
工 I-Org
程 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
和 O
爱 B-Org
尔 I-Org
兰 I-Org
沃 I-Org
特 I-Org
福 I-Org
特 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
参 O
加 O
, O
其 O
目 O
标 O
是 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
建 O
立 O
一 O
个 O
成 O
衣 O
行 O
业 O
的 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
和 O
c B-Org
I I-Org
M I-Org
研 I-Org
究 I-Org
室 I-Org
, O
并 O
在 O
远 O
期 O
发 O
展 O
成 O
为 O
面 O
向 O
其 O
他 O
行 O
业 O
和 O
整 O
个 O
亚 O
洲 O
地 O
区 O
的 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
和 O
C B-Org
I I-Org
M I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
。 O
C B-ai_program
I I-ai_program
M I-ai_program
A I-ai_program
S I-ai_program
I I-ai_program
A I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
的 O
内 O
容 O
主 O
要 O
是 O
测 B-ai_tec
试 I-ai_tec
和 I-ai_tec
试 I-ai_tec
验 I-ai_tec
通 I-ai_tec
讯 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
、 O
供 B-ai_tec
应 I-ai_tec
链 I-ai_tec
、 O
敏 B-ai_tec
捷 I-ai_tec
制 I-ai_tec
造 I-ai_tec
、 O
快 B-ai_tec
速 I-ai_tec
原 I-ai_tec
型 I-ai_tec
和 O
模 B-ai_tec
块 I-ai_tec
化 I-ai_tec
软 I-ai_tec
件 I-ai_tec
等 O
先 O
进 O
技 O
术 O
和 O
方 O
法 O
。 O
该 O
项 O
目 O
总 O
经 O
费 O
1 O
4 O
6 O
万 O
欧 O
元 O
( O
约 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
人 O
民 O
币 O
) O
。 O
C O
I O
M O
A O
S O
认 O
项 O
目 O
预 O
计 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
月 I-Date
l I-Date
日 I-Date
开 O
始 O
实 O
施 O
, O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
4 O
月 O
1 O
日 O
完 O
成 O
。 O

