人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ O
A O
I O
） O
是 O
一 O
门 O
极 O
富 O
挑 O
战 O
性 O
的 O
科 O
学 O
， O
从 O
事 O
这 O
项 O
工 O
作 O
的 O
人 O
必 O
须 O
懂 O
得 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
知 O
识 O
， O
心 B-MISC
理 I-MISC
学 I-MISC
和 O
哲 B-MISC
学 I-MISC
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
是 O
包 O
括 O
十 O
分 O
广 O
泛 O
的 O
科 O
学 O
， O
它 O
由 O
不 O
同 O
的 O
领 O
域 O
组 O
成 O
， O
如 O
机 O
器 O
学 O
习 O
， O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
等 O
等 O
， O
总 O
的 O
说 O
来 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
目 O
的 O
就 O
是 O
让 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
这 O
台 O
机 O
器 O
能 O
够 O
象 O
人 O
一 O
样 O
思 O
考 O
。 O
这 O
可 O
是 O
不 O
是 O
一 O
个 O
容 O
易 O
的 O
事 O
情 O
。 O
如 O
果 O
希 O
望 O
做 O
出 O
一 O
台 O
能 O
够 O
思 O
考 O
的 O
机 O
器 O
， O
那 O
就 O
必 O
须 O
知 O
识 O
什 O
么 O
是 O
思 B-MISC
考 I-MISC
， O
更 O
进 O
一 O
步 O
讲 O
就 O
是 O
什 O
么 O
是 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
， O
它 O
的 O
表 O
现 O
是 O
什 O
么 O
， O
你 O
可 O
以 O
说 O
[ O
@ O
科 O
学 O
 O

家 O
# O
P O
e O
r O
s O
o O
n O
* O
] O
有 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
， O
可 O
你 O
决 O
不 O
会 O
说 O
一 O
个 O
路 B-Person
人 I-Person
什 O
么 O
也 O
不 O
会 O
， O
没 O
有 O
知 B-MISC
识 I-MISC
， O
你 O
同 O
样 O
不 O
敢 O
说 O
一 O
个 O
孩 B-Person
子 I-Person
没 O
有 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
， O
可 O
对 O
于 O
机 B-MISC
器 I-MISC
你 O
就 O
不 O
敢 O
说 O
它 O
有 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
了 O
吧 O
， O
那 O
么 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
是 O
如 O
何 O
分 O
辨 O
的 O
呢 O
？ O
我 O
们 O
说 O
的 O
话 O
， O
我 O
们 O
做 O
的 O
事 O
情 O
， O
我 O
们 O
的 O
想 O
法 O
如 O
同 O
泉 B-MISC
水 I-MISC
一 O
样 O
从 O
大 O
脑 O
中 O
流 O
出 O
， O
如 O
此 O
自 O
然 O
， O
可 O
是 O
机 B-MISC
器 I-MISC
能 O
够 O
吗 O
， O
那 O
么 O
什 O
么 O
样 O
的 O
机 B-MISC
器 I-MISC
才 O
是 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
的 O
呢 O
？ O
科 O
学 O
家 O
已 O
经 O
作 O
出 O
了 O
汽 B-MISC
车 I-MISC
， O
火 B-MISC
车 I-MISC
， O
飞 B-MISC
机 I-MISC
， O
收 B-MISC
音 I-MISC
机 I-MISC
等 O
等 O
， O
它 O
们 O
模 O
仿 O
我 O
们 O
身 B-MISC
体 I-MISC
器 I-MISC
官 I-MISC
的 O
功 O
能 O
， O
但 O
是 O
能 O
不 O
能 O
模 O
仿 O
人 B-MISC
类 I-MISC
大 I-MISC
脑 I-MISC
的 O
功 O
能 O
呢 O
？ O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
， O
我 O
们 O
也 O
仅 O
仅 O
知 O
道 O
这 O
个 O
装 O
在 O
我 O
们 O
天 O
灵 O
盖 O
里 O
面 O
的 O
东 O
西 O
是 O
由 O
数 O
十 O
亿 O
个 O
神 B-MISC
经 I-MISC
细 I-MISC
胞 I-MISC
组 O
成 O
的 O
器 B-MISC
官 I-MISC
， O
我 O
们 O
对 O
这 O
个 O
东 O
西 O
知 O
之 O
甚 O
少 O
， O
模 O
仿 O
它 O
或 O
许 O
是 O
天 O
下 O
最 O
困 O
难 O
的 O
事 O
情 O
了 O
。 O
 O

在 O
定 O
义 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
时 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
图 I-Person
灵 I-Person
做 O
出 O
了 O
贡 O
献 O
， O
如 O
果 O
一 O
台 O
机 B-MISC
器 I-MISC
能 O
够 O
通 O
过 O
称 O
之 O
为 O
图 B-MISC
灵 I-MISC
实 I-MISC
验 I-MISC
的 O
实 O
验 O
， O
那 O
它 O
就 O
是 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
的 O
， O
图 B-MISC
灵 I-MISC
实 I-MISC
验 I-MISC
的 O
本 O
质 O
就 O
是 O
让 O
人 O
在 O
不 O
看 O
外 O
型 O
的 O
情 O
况 O
下 O
不 O
能 O
区 O
别 O
是 O
机 B-MISC
器 I-MISC
的 O
行 O
为 O
还 O
是 O
人 O
的 O
行 O
为 O
时 O
， O
这 O
个 O
机 B-MISC
器 I-MISC
就 O
是 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
的 O
。 O
不 O
要 O
以 O
为 O
图 B-Person
灵 I-Person
只 O
做 O
出 O
这 O
一 O
点 O
贡 O
献 O
就 O
会 O
名 O
垂 O
表 O
史 O
， O
如 O
果 O
你 O
是 O
学 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
就 O
会 O
知 O
道 O
， O
对 O
于 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
人 O
士 O
而 O
言 O
， O
获 O
得 O
图 B-Person
灵 I-Person
奖 O
就 O
等 O
于 O
物 B-Person
理 I-Person
学 I-Person
家 I-Person
获 O
得 O
诺 B-MISC
贝 I-MISC
尔 I-MISC
奖 I-MISC
一 O
样 O
， O
图 B-Person
灵 I-Person
在 O
理 O
论 O
上 O
奠 O
定 O
了 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
产 O
生 O
的 O
基 O
础 O
， O
没 O
有 O
他 O
的 O
杰 O
出 O
贡 O
献 O
世 O
界 O
上 O
根 O
本 O
不 O
可 O
能 O
有 O
这 O
个 O
东 O
西 O
， O
更 O
不 O
用 O
说 O
什 O
么 O
网 B-MISC
络 I-MISC
了 O
。 O
 O

科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
早 O
在 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
出 O
现 O
之 O
前 O
就 O
已 O
经 O
希 O
望 O
能 O
够 O
制 O
造 O
出 O
可 O
能 O
模 O
拟 O
人 O
类 O
思 O
维 O
的 O
机 B-MISC
器 I-MISC
了 O
， O
在 O
这 O
方 O
面 O
我 O
希 O
望 O
提 O
到 O
另 O
外 O
一 O
个 O
杰 O
出 O
的 O
数 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
， O
哲 B-MISC
学 I-MISC
家 O
布 B-Person
尔 I-Person
， O
通 O
过 O
对 O
人 O
类 O
思 O
维 O
进 O
行 O
数 O
学 O
化 O
精 O
确 O
地 O
刻 O
画 O
， O
他 O
和 O
其 O
它 O
杰 O
出 O
的 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
一 O
起 O
奠 O
定 O
了 O
智 B-MISC
慧 I-MISC
机 B-MISC
器 I-MISC
的 O
思 O
维 O
结 O
构 O
与 O
方 O
法 O
， O
今 O
天 O
我 O
们 O
的 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
内 O
使 O
用 O
的 O
逻 O
辑 O
基 O
础 O
正 O
是 O
他 O
所 O
创 O
立 O
的 O
。 O
 O

我 O
想 O
任 O
何 O
学 O
过 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
人 O
对 O
布 B-Person
尔 I-Person
一 O
定 O
不 O
会 O
陌 O
生 O
， O
我 O
们 O
所 O
学 O
的 O
布 B-Person
尔 I-Person
代 O
数 O
， O
就 O
是 O
由 O
它 O
开 O
创 O
的 O
。 O
当 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
出 O
现 O
后 O
， O
人 O
类 O
开 O
始 O
真 O
正 O
有 O
了 O
一 O
个 O
可 O
以 O
模 O
拟 O
人 O
类 O
思 O
维 O
的 O
工 O
具 O
了 O
， O
在 O
以 O
后 O
的 O
岁 O
月 O
中 O
， O
无 O
数 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
为 O
这 O
个 O
目 O
标 O
努 O
力 O
着 O
， O
现 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
经 O
不 O
再 O
是 O
几 O
个 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
的 O
专 O
利 O
了 O
， O
全 O
世 O
界 O
几 O
乎 O
所 O
有 O
大 B-Org
学 I-Org
的 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
系 O
都 O
有 O
人 O
在 O
研 O
究 O
这 O
门 O
学 B-MISC
科 I-MISC
， O
学 O
习 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
大 B-Person
学 I-Person
生 I-Person
也 O
必 O
须 O
学 O
习 O
这 O
样 O
一 O
门 O
课 O
程 O
， O
在 O
大 O
家 O
不 O
懈 O
的 O
努 O
力 O
下 O
， O
现 O
在 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
似 O
乎 O
已 O
经 O
变 O
得 O
十 O
分 O
聪 O
明 O
了 O
， O
刚 O
刚 O
结 O
束 O
的 O
国 B-MISC
际 I-MISC
象 I-MISC
棋 I-MISC
大 I-MISC
赛 I-MISC
中 O
， O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
把 O
人 O
给 O
胜 O
了 O
， O
这 O
是 O
人 O
们 O
都 O
知 O
道 O
的 O
， O
大 O
家 O
或 O
许 O
不 O
会 O
注 O
意 O
到 O
， O
在 O
一 O
些 O
地 O
方 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
帮 O
助 O
人 O
进 O
行 O
其 O
它 O
原 O
来 O
只 O
属 O
于 O
人 B-Person
类 I-Person
的 O
工 O
作 O
， O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
以 O
它 O
的 O
高 O
速 O
和 O
准 O
确 O
为 O
人 B-Person
类 I-Person
发 O
挥 O
着 O
它 O
的 O
作 O
用 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
始 O
终 O
是 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
科 O
学 O
的 O
前 O
沿 O
学 B-MISC
科 I-MISC
， O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
编 B-MISC
程 I-MISC
语 I-MISC
言 I-MISC
和 O
其 O
它 O
计 O
算 O
机 O
软 B-MISC
件 I-MISC
都 O
因 O
为 O
有 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
进 O
展 O
而 O
得 O
以 O
存 O
在 O
。 O
 O

现 O
在 O
人 B-Person
类 I-Person
已 O
经 O
把 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
计 O
算 O
能 O
力 O
提 O
高 O
到 O
了 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
地 O
步 O
， O
而 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
也 O
在 O
下 O
世 O
纪 O
领 O
导 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
发 O
展 O
的 O
潮 O
头 O
， O
现 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
因 O
为 O
受 O
到 O
理 O
论 O
上 O
的 O
限 O
制 O
不 O
是 O
很 O
明 O
显 O
， O
但 O
它 O
必 O
将 O
象 O
今 O
天 O
的 O
网 B-MISC
络 I-MISC
一 O
样 O
深 O
远 O
地 O
影 O
响 O
我 O
们 O
的 O
生 O
活 O
。 O
 O

在 O
世 O
界 O
各 O
地 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
很 O
早 O
就 O
开 O
始 O
了 O
， O
但 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
真 O
正 O
实 O
现 O
要 O
从 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
诞 O
生 O
开 O
始 O
算 O
起 O
， O
这 O
时 O
人 B-Person
类 I-Person
才 O
有 O
可 O
能 O
以 O
机 B-MISC
器 I-MISC
的 O
实 O
现 O
人 B-Person
类 I-Person
的 O
智 O
能 O
。 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
这 O
个 O
英 O
文 O
单 O
词 O
最 O
早 O
是 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
的 O
一 O
次 O
会 O
议 O
上 O
提 O
出 O
的 O
， O
在 O
此 O
以 O
后 O
， O
因 O
此 O
一 O
些 O
科 O
学 O
的 O
努 O
力 O
它 O
得 O
以 O
发 O
展 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
进 O
展 O
并 O
不 O
象 O
我 O
们 O
期 O
待 O
的 O
那 O
样 O
迅 O
速 O
， O
因 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
基 O
本 O
理 O
论 O
还 O
不 O
完 O
整 O
， O
我 O
们 O
还 O
不 O
能 O
从 O
本 O
质 O
上 O
解 O
释 O
我 O
们 O
的 O
大 B-MISC
脑 I-MISC
为 O
什 O
么 O
能 O
够 O
思 B-MISC
考 I-MISC
， O
这 O
种 O
思 B-MISC
考 I-MISC
来 O
自 O
于 O
什 O
么 O
， O
这 O
种 O
思 B-MISC
考 I-MISC
为 O
什 O
么 O
得 O
以 O
产 O
生 O
等 O
一 O
系 O
列 O
问 O
题 O
。 O
但 O
经 O
过 O
这 O
几 B-Date
十 I-Date
年 I-Date
的 O
发 O
展 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
正 O
在 O
以 O
它 O
巨 O
大 O
的 O
力 O
量 O
影 O
响 O
着 O
人 O
们 O
的 O
生 O
活 O
。 O
 O

让 O
我 O
们 O
顺 O
着 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
来 O
回 O
顾 O
一 O
下 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
发 O
展 O
， O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
由 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
两 O
国 O
共 O
同 O
研 O
制 O
的 O
第 O
一 O
台 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
诞 O
生 O
了 O
， O
从 O
此 O
以 O
后 O
人 B-Person
类 I-Person
存 O
储 O
和 O
处 O
理 O
信 B-MISC
息 I-MISC
的 O
方 O
法 O
开 O
始 O
发 O
生 O
革 O
命 O
性 O
的 O
变 O
化 O
。 O
第 O
一 O
台 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
的 O
体 O
型 O
可 O
不 O
算 O
太 O
好 O
， O
它 O
比 O
较 O
胖 O
， O
还 O
比 O
较 O
娇 O
气 O
， O
需 O
要 O
工 O
作 O
在 O
有 O
空 B-MISC
调 I-MISC
的 O
房 B-MISC
间 I-MISC
里 O
， O
如 O
果 O
希 O
望 O
它 O
处 O
理 O
什 O
么 O
事 O
情 O
， O
需 O
要 O
大 O
家 O
把 O
线 B-MISC
路 I-MISC
重 O
新 O
接 O
一 O
次 O
， O
这 O
可 O
不 O
是 O
一 O
件 O
省 O
力 O
气 O
的 O
活 O
儿 O
， O
把 O
成 O
千 O
上 O
万 O
的 O
线 O
重 O
新 O
焊 O
一 O
下 O
我 O
想 O
现 O
在 O
的 O
程 B-Person
序 I-Person
员 I-Person
已 O
经 O
是 O
生 O
活 O
在 O
天 O
堂 O
中 O
了 O
。 O
 O

终 O
于 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
9 I-Date
发 O
明 O
了 O
可 O
以 O
存 O
储 O
程 O
序 O
的 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
， O
这 O
样 O
， O
编 O
程 O
程 O
序 O
总 O
算 O
可 O
以 O
不 O
用 O
焊 O
了 O
， O
好 O
多 O
了 O
。 O
因 O
为 O
编 O
程 O
变 O
得 O
十 O
分 O
简 O
单 O
， O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
理 O
论 O
的 O
发 O
展 O
终 O
于 O
导 O
致 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
理 O
论 O
的 O
产 O
生 O
。 O
人 O
们 O
总 O
算 O
可 O
以 O
找 O
到 O
一 O
个 O
存 O
储 O
信 B-MISC
息 I-MISC
和 O
自 O
动 O
处 O
理 O
信 B-MISC
息 I-MISC
的 O
方 O
法 O
了 O
。 O
 O

虽 O
然 O
现 O
在 O
看 O
来 O
这 O
种 O
新 O
机 B-MISC
器 I-MISC
已 O
经 O
可 O
以 O
实 O
现 O
部 O
分 O
人 B-Person
类 I-Person
的 O
智 O
力 O
， O
但 O
是 O
直 O
到 O
5 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
人 O
们 O
才 O
把 O
人 B-Person
类 I-Person
智 O
力 O
和 O
这 O
种 O
新 O
机 B-MISC
器 I-MISC
联 O
系 O
起 O
来 O
。 O
我 O
们 O
注 O
意 O
到 O
旁 O
边 O
这 O
位 O
大 O
肚 O
子 O
的 O
老 O
先 O
生 O
了 O
， O
他 O
在 O
反 O
馈 O
理 O
论 O
上 O
的 O
研 O
究 O
最 O
终 O
让 O
他 O
提 O
出 O
了 O
一 O
个 O
论 O
断 O
， O
所 O
有 O
 O

人 B-Person
类 I-Person
智 O
力 O
的 O
结 O
果 O
都 O
是 O
一 O
种 O
反 O
馈 O
的 O
结 O
果 O
， O
通 O
过 O
不 O
断 O
地 O
将 O
结 O
果 O
反 O
馈 O
给 O
机 O
体 O
而 O
产 O
生 O
的 O
动 O
作 O
， O
进 O
而 O
产 O
生 O
了 O
智 O
能 O
。 O
我 O
们 O
家 O
的 O
抽 O
水 O
马 O
桶 O
就 O
是 O
一 O
个 O
十 O
分 O
好 O
的 O
例 O
子 O
， O
水 O
之 O
所 O
以 O
不 O
会 O
常 O
流 O
不 O
断 O
， O
正 O
是 O
因 O
为 O
有 O
一 O
个 O
装 O
置 O
在 O
检 O
测 O
水 O
位 O
的 O
变 O
化 O
， O
如 O
果 O
水 O
太 O
多 O
了 O
， O
就 O
把 O
水 O
管 O
给 O
关 O
了 O
， O
这 O
就 O
实 O
现 O
了 O
反 O
馈 O
， O
是 O
一 O
种 O
负 O
反 O
馈 O
。 O
如 O
果 O
连 O
我 O
们 O
厕 O
所 O
里 O
的 O
装 O
置 O
都 O
可 O
以 O
实 O
现 O
反 O
馈 O
了 O
， O
那 O
我 O
们 O
应 O
该 O
可 O
以 O
用 O
一 O
种 O
机 B-MISC
器 I-MISC
实 O
现 O
反 O
馈 O
， O
进 O
而 O
实 O
现 O
人 B-Person
类 I-Person
智 O
力 O
的 O
机 B-MISC
器 I-MISC
形 O
式 O
重 O
现 O
。 O
这 O
种 O
想 O
法 O
对 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
早 O
期 O
的 O
有 O
着 O
重 O
大 O
的 O
影 O
响 O
。 O
 O

在 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
5 I-Date
的 O
时 O
候 O
， O
香 B-Person
农 I-Person
与 O
人 O
一 O
起 O
开 O
发 O
了 O
T B-ai_tec
h I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
L I-ai_tec
o I-ai_tec
g I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
  I-ai_tec
T I-ai_tec
h I-ai_tec
e I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
i I-ai_tec
s I-ai_tec
t I-ai_tec
程 I-ai_tec
序 I-ai_tec
， O
它 O
是 O
一 O
种 O
采 O
用 O
树 O
形 O
结 O
构 O
的 O
程 O
序 O
， O
在 O
程 O
序 O
运 O
行 O
时 O
， O
它 O
在 O
树 O
中 O
搜 O
索 O
， O
寻 O
找 O
与 O
可 O
能 O
答 O
案 O
最 O
接 O
近 O
的 O
树 O
的 O
分 O
枝 O
进 O
行 O
探 O
索 O
， O
以 O
得 O
到 O
正 O
确 O
的 O
答 O
案 O
。 O
这 O
个 O
程 O
序 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
历 O
史 O
上 O
可 O
以 O
说 O
是 O
有 O
重 O
要 O
地 O
位 O
的 O
， O
它 O
在 O
学 O
术 O
上 O
和 O
社 O
会 O
上 O
带 O
来 O
的 O
巨 O
大 O
的 O
影 O
响 O
， O
以 O
至 O
于 O
我 O
们 O
现 O
在 O
所 O
采 O
用 O
的 O
方 O
法 O
思 O
想 O
方 O
法 O
有 O
许 O
多 O
还 O
是 O
来 O
自 O
于 O
这 O
个 O
5 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
的 O
程 O
序 O
。 O
 O

1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
， O
作 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
另 O
一 O
位 O
著 O
名 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
的 O
麦 B-Person
卡 I-Person
希 I-Person
（ O
就 O
是 O
右 O
图 O
的 O
那 O
个 O
人 O
） O
召 O
集 O
了 O
一 O
次 O
会 O
议 O
来 O
讨 O
论 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
未 O
来 O
的 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O
从 O
那 O
时 O
起 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
名 O
字 O
才 O
正 O
式 O
确 O
立 O
， O
这 O
次 O
会 O
议 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
历 O
史 O
上 O
不 O
是 O
巨 O
大 O
的 O
成 O
功 O
， O
但 O
是 O
这 O
次 O
会 O
议 O
给 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
奠 O
基 O
人 O
相 O
互 O
交 O
流 O
的 O
机 O
会 O
， O
并 O
为 O
未 O
来 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
起 O
了 O
铺 O
垫 O
的 O
作 O
用 O
。 O
在 O
此 O
以 O
后 O
， O
工 O
人 O
智 O
能 O
的 O
重 O
点 O
开 O
始 O
变 O
为 O
建 O
立 O
实 O
用 O
的 O
能 O
够 O
自 O
行 O
解 O
决 O
问 O
题 O
的 O
系 O
统 O
， O
并 O
要 O
求 O
系 O
统 O
有 O
自 O
学 O
习 O
能 O
力 O
。 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
， O
香 B-Person
农 I-Person
和 O
另 O
一 O
些 O
人 O
又 O
开 O
发 O
了 O
一 O
个 O
程 O
序 O
称 O
为 O
G B-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
P I-ai_tec
r I-ai_tec
o I-ai_tec
b I-ai_tec
l I-ai_tec
e I-ai_tec
m I-ai_tec
  I-ai_tec
S I-ai_tec
o I-ai_tec
l I-ai_tec
v I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
( I-ai_tec
G I-ai_tec
P I-ai_tec
S I-ai_tec
) I-ai_tec
， O
它 O
对 O
W O
i O
e O
n O
e O
r O
的 O
反 O
馈 O
理 O
论 O
有 O
一 O
个 O
扩 O
展 O
， O
并 O
能 O
够 O
解 O
决 O
一 O
些 O
比 O
较 O
普 O
遍 O
的 O
问 O
题 O
。 O
别 O
的 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
在 O
努 O
力 O
开 O
发 O
系 O
统 O
时 O
， O
右 O
图 O
这 O
位 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
作 O
出 O
了 O
一 O
项 O
重 O
大 O
的 O
贡 O
献 O
， O
他 O
创 O
建 O
了 O
表 B-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
语 I-ai_tec
言 I-ai_tec
L I-ai_tec
I I-ai_tec
S I-ai_tec
P I-ai_tec
， O
直 O
到 O
现 O
在 O
许 O
多 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
程 O
序 O
还 O
在 O
使 O
用 O
这 O
种 O
语 O
言 O
， O
它 O
几 O
乎 O
成 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
代 O
名 O
词 O
， O
到 O
了 O
今 O
天 O
， O
L O
I O
S O
P O
仍 O
然 O
在 O
发 O
展 O
。 O
 O

在 O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
， O
麻 B-Org
省 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
受 O
到 O
了 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
和 O
国 O
防 O
部 O
的 O
支 O
持 O
进 O
行 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
不 O
是 O
为 O
了 O
别 O
的 O
， O
而 O
是 O
为 O
了 O
在 O
冷 O
战 O
中 O
保 O
持 O
与 O
苏 B-Gpe
联 I-Gpe
的 O
均 O
衡 O
， O
虽 O
然 O
这 O
个 O
目 O
的 O
是 O
带 O
点 O
火 O
药 O
味 O
的 O
， O
但 O
是 O
它 O
的 O
结 O
果 O
却 O
使 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
得 O
到 O
了 O
巨 O
大 O
的 O
发 O
展 O
。 O
其 O
后 O
发 O
展 O
出 O
的 O
许 O
多 O
程 O
序 O
十 O
分 O
引 O
人 O
注 O
目 O
， O
麻 B-Org
省 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
开 O
发 O
出 O
了 O
S O
H O
R O
D O
L O
U O
。 O
在 O
这 O
个 O
大 O
发 O
展 O
的 O
6 O
0 O
年 O
代 O
， O
S B-ai_tec
T I-ai_tec
U I-ai_tec
D I-ai_tec
E I-ai_tec
N I-ai_tec
T I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
可 O
以 O
解 O
决 O
代 O
数 O
问 O
题 O
， O
而 O
S O
I O
R O
系 O
统 O
则 O
开 O
始 O
理 O
解 O
简 O
单 O
的 O
英 O
文 O
句 O
子 O
了 O
， O
S O
I O
R O
的 O
出 O
现 O
导 O
致 O
了 O
新 O
学 B-MISC
科 I-MISC
的 O
出 O
现 O
： O
自 O
然 O
语 O
言 O
处 O
理 O
。 O
在 O
7 O
0 O
年 O
代 O
出 O
现 O
的 O
专 O
家 O
系 O
统 O
成 O
了 O
一 O
个 O
巨 O
大 O
的 O
进 O
步 O
， O
他 O
头 O
一 O
次 O
让 O
人 O
知 O
道 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
可 O
以 O
代 O
替 O
人 B-Person
类 I-Person
专 O
家 O
进 O
行 O
一 O
些 O
工 O
作 O
了 O
， O
由 O
于 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
硬 O
件 O
性 O
能 O
的 O
提 O
高 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
得 O
以 O
进 O
行 O
一 O
系 O
列 O
重 O
要 O
的 O
活 O
动 O
， O
如 O
统 O
计 O
分 O
析 O
数 O
据 O
， O
参 O
与 O
医 O
疗 O
诊 O
断 O
等 O
等 O
， O
它 O
作 O
为 O
生 O
活 O
的 O
重 O
要 O
方 O
面 O
开 O
始 O
改 O
变 O
人 B-Person
类 I-Person
生 O
活 O
了 O
。 O
在 O
理 O
论 O
方 O
面 O
， O
7 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
也 O
是 O
大 O
发 O
展 O
的 O
一 O
个 O
时 O
期 O
， O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
开 O
始 O
有 O
了 O
简 O
单 O
的 O
思 O
维 O
和 O
视 O
觉 O
， O
而 O
不 O
能 O
不 O
提 O
的 O
是 O
在 O
7 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
， O
另 O
一 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
语 O
言 O
P O
r O
o O
l O
o O
g O
语 O
言 O
诞 O
生 O
了 O
， O
它 O
和 O
L O
I O
S O
P O
一 O
起 O
几 O
乎 O
成 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
工 O
作 O
者 O
不 O
可 O
缺 O
少 O
的 O
工 O
具 O
。 O
不 O
要 O
以 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
离 O
我 O
们 O
很 O
远 O
， O
它 O
已 O
经 O
在 O
进 O
入 O
我 O
们 O
的 O
生 O
活 O
， O
模 O
糊 O
控 O
制 O
， O
决 O
策 O
支 O
持 O
等 O
等 O
方 O
面 O
都 O
有 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
影 O
子 O
。 O
让 O
计 B-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
这 O
个 O
机 B-MISC
器 I-MISC
代 O
替 O
人 B-Person
类 I-Person
进 O
行 O
简 O
单 O
的 O
智 O
力 O
活 O
动 O
， O
把 O
人 B-Person
类 I-Person
解 O
放 O
用 O
于 O
其 O
它 O
更 O
有 O
益 O
的 O
工 O
作 O
， O
这 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
目 O
的 O
， O
但 O
我 O
想 O
对 O
科 O
学 O
真 O
理 O
的 O
无 O
尽 O
追 O
求 O
才 O
是 O
最 O
终 O
的 O
动 O
力 O
吧 O
。 O

