1 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
我 O
国 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
具 O
有 O
良 O
好 O
的 O
基 O
础 O
。 O
经 O
过 O
多 O
年 O
的 O
持 O
续 O
积 O
累 O
， O
我 O
国 O
国 O
际 O
科 O
技 O
论 O
文 O
发 O
表 O
数 O
量 O
和 O
发 O
明 O
专 O
利 O
已 O
经 O
跃 O
居 O
世 O
界 O
第 O
二 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
部 O
分 O
领 O
域 O
的 O
核 O
心 O
关 O
键 O
技 O
术 O
实 O
现 O
突 O
破 O
， O
自 B-ai_tec
然 I-ai_tec
语 I-ai_tec
言 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
、 O
语 B-ai_tec
言 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
视 I-ai_tec
觉 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
技 O
术 O
处 O
于 O
世 O
界 O
领 O
先 O
水 O
平 O
， O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
、 O
无 B-ai_tec
人 I-ai_tec
机 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
特 I-ai_tec
征 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
进 O
入 O
实 O
际 O
应 O
用 O
。 O
我 O
国 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
企 O
业 O
正 O
在 O
加 O
速 O
成 O
长 O
， O
获 O
得 O
了 O
国 O
际 O
资 O
本 O
市 O
场 O
的 O
广 O
泛 O
认 O
可 O
和 O
关 O
注 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
我 O
国 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
整 O
体 O
发 O
展 O
水 O
平 O
与 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
相 O
比 O
仍 O
然 O
存 O
在 O
显 O
著 O
的 O
差 O
距 O
。 O
由 O
此 O
可 O
见 O
， O
目 O
前 O
在 O
我 O
国 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
进 O
程 O
中 O
， O
成 O
果 O
与 O
差 O
距 O
并 O
存 O
， O
机 O
遇 O
与 O
挑 O
战 O
并 O
存 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
定 O
义 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
理 O
论 O
奠 O
基 O
人 O
图 B-Person
灵 I-Person
（ O
A B-Person
l I-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
a I-Person
t I-Person
h I-Person
i I-Person
s I-Person
o I-Person
n I-Person
  I-Person
T I-Person
u I-Person
r I-Person
i I-Person
n I-Person
g I-Person
） O
在 O
论 O
文 O
《 O
计 O
算 O
机 O
器 O
和 O
智 O
能 O
》 O
中 O
提 O
出 O
了 O
著 O
名 O
的 O
“ O
图 B-Person
灵 I-Person
测 O
试 O
” O
— O
— O
如 O
果 O
一 O
台 O
机 O
器 O
能 O
够 O
与 O
人 O
展 O
开 O
对 O
话 O
（ O
通 O
过 O
电 O
传 O
设 O
备 O
） O
， O
并 O
且 O
会 O
被 O
人 O
误 O
以 O
为 O
它 O
也 O
是 O
人 O
， O
那 O
么 O
这 O
台 O
机 O
器 O
就 O
具 O
有 O
智 O
能 O
。 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
之 O
父 O
” O
之 O
一 O
的 O
马 B-Person
文 I-Person
· I-Person
明 I-Person
斯 I-Person
基 I-Person
（ O
M B-Person
a I-Person
r I-Person
v I-Person
i I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
i I-Person
n I-Person
s I-Person
k I-Person
y I-Person
） O
将 O
其 O
定 O
义 O
为 O
“ O
让 O
机 O
器 O
做 O
本 O
需 O
要 O
人 O
的 O
智 O
能 O
才 O
能 O
够 O
做 O
到 O
的 O
事 O
情 O
的 O
一 O
门 O
科 O
学 O
” O
。 O
代 O
表 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
另 O
一 O
条 O
路 O
线 O
— O
— O
符 O
号 O
派 O
的 O
司 B-Person
马 I-Person
贺 I-Person
（ O
H B-Person
e I-Person
r I-Person
b I-Person
e I-Person
r I-Person
t I-Person
  I-Person
A I-Person
. I-Person
  I-Person
S I-Person
i I-Person
m I-Person
o I-Person
n I-Person
） O
认 O
为 O
， O
智 O
能 O
是 O
对 O
符 O
号 O
的 O
操 O
作 O
， O
最 O
原 O
始 O
的 O
符 O
号 O
对 O
应 O
于 O
物 O
理 O
客 O
体 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
起 O
源 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
历 O
史 O
不 O
能 O
只 O
狭 O
隘 O
地 O
从 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
概 O
念 O
的 O
产 O
生 O
算 O
起 O
。 O
哲 O
学 O
、 O
数 O
学 O
、 O
经 O
济 O
学 O
、 O
神 O
经 O
科 O
学 O
、 O
心 O
理 O
学 O
、 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
、 O
控 O
制 O
论 O
和 O
语 O
言 O
学 O
等 O
学 O
科 O
都 O
促 O
进 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
产 O
生 O
和 O
发 O
展 O
。 O
作 O
为 O
中 O
国 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
研 O
究 O
的 O
开 O
拓 O
者 O
之 O
一 O
， O
陆 B-Person
汝 I-Person
钤 I-Person
院 O
士 O
在 O
其 O
著 O
作 O
《 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
》 O
中 O
给 O
出 O
了 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
这 O
门 O
学 O
科 O
的 O
产 O
生 O
做 O
出 O
过 O
重 O
大 O
贡 O
献 O
的 O
学 O
者 O
概 O
要 O
清 O
单 O
[ O
1 O
] O
。 O
古 B-Gpe
希 I-Gpe
腊 I-Gpe
哲 O
学 O
家 O
和 O
思 O
想 O
家 O
亚 B-Person
里 I-Person
士 I-Person
多 I-Person
德 I-Person
（ O
A B-Person
r I-Person
i I-Person
s I-Person
t I-Person
o I-Person
t I-Person
l I-Person
e I-Person
， O
公 B-Date
元 I-Date
前 I-Date
3 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
— I-Date
3 I-Date
2 I-Date
2 I-Date
） O
的 O
代 O
表 O
作 O
《 O
工 O
具 O
论 O
》 O
为 O
形 O
式 O
逻 O
辑 O
奠 O
定 O
了 O
基 O
础 O
。 O
培 B-Person
根 I-Person
（ O
B B-Person
a I-Person
c I-Person
o I-Person
n I-Person
， O
1 B-Date
5 I-Date
6 I-Date
1 I-Date
— I-Date
1 I-Date
6 I-Date
2 I-Date
6 I-Date
） O
系 O
统 O
地 O
提 O
出 O
了 O
归 O
纳 O
法 O
， O
成 O
为 O
和 O
演 O
绎 O
法 O
相 O
辅 O
相 O
成 O
的 O
思 O
维 O
法 O
则 O
。 O
培 B-Person
根 I-Person
还 O
强 O
调 O
了 O
知 O
识 O
的 O
重 O
要 O
性 O
， O
提 O
出 O
了 O
著 O
名 O
的 O
警 O
示 O
语 O
句 O
“ O
知 O
识 O
就 O
是 O
力 O
量 O
” O
。 O
莱 B-Person
布 I-Person
尼 I-Person
兹 I-Person
（ O
L B-Person
e I-Person
i I-Person
b I-Person
n I-Person
i I-Person
t I-Person
z I-Person
， O
1 B-Date
6 I-Date
4 I-Date
6 I-Date
— O
1 B-Date
7 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
） O
提 O
出 O
了 O
数 O
理 O
逻 O
辑 O
， O
将 O
形 O
式 O
逻 O
辑 O
符 O
号 O
化 O
， O
从 O
而 O
能 O
对 O
人 O
的 O
思 O
维 O
进 O
行 O
运 O
算 O
和 O
推 O
理 O
。 O
布 B-Person
尔 I-Person
（ O
B B-Person
o I-Person
o I-Person
l I-Person
e I-Person
， O
1 B-Date
8 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
— O
1 B-Date
8 I-Date
6 I-Date
4 I-Date
） O
初 O
步 O
实 O
现 O
了 O
思 O
维 O
符 O
号 O
化 O
和 O
数 O
学 O
化 O
， O
他 O
提 O
出 O
了 O
布 B-Person
尔 I-Person
代 O
数 O
， O
解 O
决 O
了 O
传 O
统 O
逻 O
辑 O
不 O
能 O
处 O
理 O
的 O
问 O
题 O
。 O
哥 B-Person
德 I-Person
尔 I-Person
（ O
G B-Person
? I-Person
d I-Person
e I-Person
l I-Person
， O
1 B-Date
9 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
— O
1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
8 I-Date
） O
研 O
究 O
形 O
式 O
系 O
统 O
的 O
完 O
备 O
性 O
和 O
可 O
判 O
定 O
性 O
问 O
题 O
， O
指 O
出 O
了 O
把 O
人 O
的 O
思 O
维 O
形 O
式 O
化 O
和 O
机 O
械 O
化 O
的 O
某 O
些 O
极 O
限 O
， O
在 O
理 O
论 O
上 O
证 O
明 O
了 O
有 O
些 O
事 O
情 O
是 O
做 O
不 O
到 O
的 O
， O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
指 O
明 O
了 O
相 O
关 O
研 O
究 O
极 O
限 O
。 O
图 B-Person
灵 I-Person
（ O
T B-Person
u I-Person
r I-Person
i I-Person
n I-Person
g I-Person
， O
1 B-Date
9 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
— O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
4 I-Date
） O
提 O
出 O
了 O
图 B-Person
灵 I-Person
机 O
， O
为 O
电 O
子 O
计 O
算 O
机 O
的 O
出 O
现 O
建 O
立 O
了 O
理 O
论 O
依 O
据 O
， O
他 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
0 I-Date
年 O
提 O
出 O
的 O
“ O
图 B-Person
灵 I-Person
实 O
验 O
” O
首 O
次 O
对 O
智 O
能 O
的 O
标 O
准 O
给 O
出 O
了 O
一 O
个 O
明 O
确 O
定 O
义 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
神 O
经 O
生 O
理 O
学 O
家 O
麦 B-Person
卡 I-Person
洛 I-Person
克 I-Person
（ O
M B-Person
c I-Person
c I-Person
u I-Person
l I-Person
l I-Person
o I-Person
c I-Person
h I-Person
， O
1 B-Date
8 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
— O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
9 I-Date
） O
在 O
  B-Date
1 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 O
建 O
立 O
了 O
第 O
一 O
个 O
神 O
经 O
网 O
络 O
数 O
学 O
模 O
型 O
， O
奠 O
定 O
了 O
用 O
模 O
拟 O
人 O
脑 O
来 O
实 O
现 O
智 O
能 O
研 O
究 O
的 O
基 O
础 O
， O
开 O
创 O
了 O
微 O
观 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
物 O
理 O
学 O
家 O
莫 B-Person
奇 I-Person
来 I-Person
（ O
M B-Person
a I-Person
u I-Person
c I-Person
h I-Person
l I-Person
y I-Person
， O
1 B-Date
9 I-Date
0 I-Date
7 I-Date
— I-Date
1 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
） O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
6 I-Date
年 O
发 O
明 O
了 O
第 O
一 O
台 O
电 O
子 O
数 O
字 O
计 O
算 O
机 O
E O
N O
I O
A O
C O
， O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
奠 O
定 O
了 O
物 O
质 O
基 O
础 O
。 O
香 B-Person
农 I-Person
（ O
S B-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
n I-Person
o I-Person
n I-Person
， O
1 B-Date
9 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
） O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
8 I-Date
年 O
开 O
创 O
了 O
信 O
息 O
论 O
， O
将 O
其 O
与 O
心 O
理 O
学 O
结 O
合 O
形 O
成 O
了 O
认 O
知 O
心 O
理 O
学 O
。 O
认 O
知 O
心 O
理 O
学 O
提 O
出 O
了 O
各 O
种 O
描 O
述 O
人 O
的 O
心 O
理 O
活 O
动 O
的 O
数 O
学 O
模 O
型 O
， O
形 O
成 O
了 O
宏 O
观 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
的 O
潮 O
流 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
8 I-Date
  I-Date
月 I-Date
， O
在 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
汉 O
诺 O
斯 O
小 O
镇 O
达 B-Org
特 I-Org
茅 I-Org
斯 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
中 O
， O
约 B-Person
翰 I-Person
· I-Person
麦 I-Person
卡 I-Person
锡 I-Person
（ O
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
c I-Person
c I-Person
a I-Person
r I-Person
t I-Person
h I-Person
y I-Person
） O
、 O
马 B-Person
文 I-Person
· I-Person
闵 I-Person
斯 I-Person
基 I-Person
（ O
M B-Person
a I-Person
r I-Person
v I-Person
i I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
i I-Person
n I-Person
s I-Person
k I-Person
y I-Person
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
与 O
认 O
知 O
学 O
专 O
家 O
） O
、 O
克 B-Person
劳 I-Person
德 I-Person
· I-Person
香 I-Person
  I-Person
农 I-Person
（ O
C O
l O
a O
u O
d O
e O
S B-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
n I-Person
o I-Person
n I-Person
， O
信 O
息 O
论 O
的 O
创 O
始 O
人 O
） O
、 O
艾 B-Person
伦 I-Person
· I-Person
纽 I-Person
厄 I-Person
尔 I-Person
（ O
A B-Person
l I-Person
l I-Person
e I-Person
n I-Person
  I-Person
N I-Person
e I-Person
w I-Person
e I-Person
l I-Person
l I-Person
， O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
家 O
） O
、 O
赫 O
伯 B-Person
特 I-Person
· I-Person
西 I-Person
蒙 I-Person
（ O
H B-Person
e I-Person
r I-Person
b I-Person
e I-Person
r I-Person
t I-Person
  I-Person
S I-Person
i I-Person
m I-Person
o I-Person
n I-Person
， O
诺 O
贝 O
尔 O
经 O
济 O
学 O
奖 O
得 O
主 O
） O
等 O
科 O
学 O
家 O
讨 O
论 O
了 O
一 O
个 O
主 O
题 O
： O
用 O
机 O
器 O
来 O
模 O
仿 O
人 O
类 O
学 O
习 O
以 O
及 O
其 O
他 O
方 O
面 O
的 O
智 O
能 O
。 O
会 O
议 O
开 O
了 O
两 O
个 O
月 O
的 O
时 O
间 O
， O
虽 O
然 O
没 O
有 O
达 O
成 O
普 O
遍 O
共 O
识 O
， O
但 O
是 O
却 O
为 O
讨 O
论 O
的 O
内 O
容 O
起 O
了 O
一 O
个 O
名 O
字 O
： O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
。 O
因 O
此 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 O
成 O
为 O
了 O
现 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
元 O
年 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
及 O
产 O
业 O
发 O
展 O
的 O
整 O
体 O
形 O
势 O
主 O
要 O
经 O
历 O
了 O
三 O
个 O
阶 O
段 O
， O
如 O
下 O
图 O
所 O
示 O
。 O
第 O
一 O
阶 O
段 O
（ O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
5 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
中 I-Date
期 I-Date
到 O
8 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
初 I-Date
期 I-Date
） O
： O
深 O
耕 O
细 O
作 O
， O
3 O
0 O
年 O
技 O
术 O
发 O
展 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
产 O
业 O
化 O
奠 O
定 O
了 O
基 O
础 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 O
的 O
达 O
特 O
茅 O
斯 O
会 O
议 O
代 O
表 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
正 O
式 O
诞 O
生 O
和 O
兴 O
起 O
。 O
第 O
二 O
阶 O
段 O
（ O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
8 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
初 I-Date
期 I-Date
至 O
2 B-Date
1 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
初 I-Date
期 I-Date
） O
： O
急 O
功 O
近 O
利 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
商 O
用 O
成 O
功 O
但 O
跨 O
越 O
式 O
发 O
展 O
失 O
败 O
。 O
8 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
初 I-Date
期 I-Date
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
逐 O
渐 O
成 O
为 O
产 O
业 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
、 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
等 O
国 O
家 O
投 O
入 O
巨 O
资 O
开 O
发 O
第 O
5 O
代 O
计 O
算 O
机 O
— O
— O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
计 O
算 O
机 O
。 O
由 O
于 O
技 O
术 O
路 O
线 O
明 O
显 O
背 O
离 O
计 O
算 O
机 O
工 O
业 O
的 O
发 O
展 O
方 O
向 O
， O
第 B-ai_programe
  I-ai_programe
5 I-ai_programe
  I-ai_programe
代 I-ai_programe
计 I-ai_programe
算 I-ai_programe
机 I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
失 O
败 O
。 O
神 O
经 O
元 O
模 O
型 O
、 O
图 B-Person
灵 I-Person
测 O
试 O
的 O
? O
出 O
以 O
及 O
S O
N O
A O
R O
C O
神 O
经 O
网 O
络 O
计 O
算 O
机 O
的 O
发 O
明 O
， O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
诞 O
生 O
奠 O
定 O
了 O
基 O
础 O
。 O
第 O
一 O
个 O
成 O
功 O
的 O
商 B-ai_product
用 I-ai_product
专 I-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
  I-ai_product
R I-ai_product
1 I-ai_product
为 O
  B-Org
D I-Org
E I-Org
C I-Org
公 O
司 O
每 O
年 O
节 O
约 O
4 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
左 O
右 O
的 O
费 O
用 O
。 O
截 O
止 O
到 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
末 I-Date
， O
几 O
乎 O
一 O
半 O
的 O
“ O
财 O
富 O
5 O
0 O
0 O
强 O
” O
都 O
在 O
开 O
发 O
或 O
使 O
用 O
“ B-ai_product
专 I-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
” I-ai_product
。 O
第 O
三 O
阶 O
段 O
（ O
2 B-Date
1 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
初 I-Date
期 I-Date
至 O
今 O
） O
： O
量 O
变 O
产 O
生 O
质 O
变 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
有 O
望 O
实 O
现 O
规 O
模 O
化 O
应 O
用 O
。 O
计 O
算 O
能 O
力 O
的 O
? O
升 O
与 O
互 O
联 O
网 O
和 O
大 O
数 O
据 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
带 O
来 O
的 O
海 O
量 O
数 O
据 O
量 O
的 O
积 O
累 O
， O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
因 O
此 O
快 O
速 O
应 O
用 O
。 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
的 O
应 O
用 O
使 O
得 O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
、 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
取 O
得 O
了 O
突 O
破 O
性 O
进 O
展 O
， O
围 O
绕 O
语 O
音 O
、 O
图 O
像 O
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
等 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
创 O
新 O
大 O
量 O
涌 O
现 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
进 O
入 O
发 O
展 O
热 O
潮 O
。 O
未 O
来 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
热 O
度 O
将 O
可 O
能 O
会 O
有 O
所 O
回 O
落 O
， O
但 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
将 O
深 O
入 O
到 O
金 O
融 O
、 O
交 O
通 O
、 O
医 O
疗 O
、 O
工 O
业 O
等 O
各 O
个 O
领 O
域 O
， O
逐 O
渐 O
改 O
变 O
人 O
类 O
的 O
生 O
产 O
生 O
活 O
方 O
式 O
。 O
中 O
国 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
9 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
3 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
习 O
近 O
平 O
主 O
席 O
在 O
二 O
十 O
国 O
集 O
团 O
峰 O
会 O
上 O
发 O
表 O
主 O
旨 O
演 O
讲 O
上 O
提 O
出 O
“ O
以 O
互 O
联 O
网 O
为 O
核 O
心 O
的 O
新 O
一 O
轮 O
科 O
技 O
和 O
产 O
业 O
革 O
命 O
蓄 O
势 O
待 O
发 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
虚 O
拟 O
现 O
实 O
等 O
新 O
技 O
术 O
日 O
新 O
月 O
异 O
， O
虚 O
拟 O
经 O
济 O
与 O
实 O
体 O
经 O
济 O
的 O
结 O
合 O
， O
将 O
给 O
人 O
们 O
的 O
生 O
产 O
方 O
式 O
和 O
生 O
活 O
方 O
式 O
带 O
来 O
革 O
命 O
性 O
变 O
化 O
” O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
正 O
在 O
从 O
研 O
究 O
领 O
域 O
大 O
跨 O
步 O
的 O
进 O
入 O
到 O
工 O
业 O
生 O
产 O
， O
学 O
习 O
生 O
活 O
， O
日 O
常 O
消 O
费 O
等 O
领 O
域 O
。 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
， O
无 B-ai_tec
人 I-ai_tec
机 I-ai_tec
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
等 O
成 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
首 O
先 O
进 O
入 O
的 O
领 O
域 O
。 O
全 O
球 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
流 O
派 O
有 O
关 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
主 O
要 O
以 O
A B-Person
j I-Person
i I-Person
t I-Person
h I-Person
  I-Person
A I-Person
b I-Person
r I-Person
a I-Person
h I-Person
a I-Person
m I-Person
、 O
P B-Person
e I-Person
t I-Person
e I-Person
r I-Person
  I-Person
N I-Person
o I-Person
r I-Person
v I-Person
i I-Person
g I-Person
、 O
J B-Person
u I-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
C I-Person
a I-Person
r I-Person
l I-Person
o I-Person
s I-Person
  I-Person
A I-Person
u I-Person
g I-Person
u I-Person
s I-Person
t I-Person
o I-Person
、 O
E B-Person
d I-Person
w I-Person
a I-Person
r I-Person
d I-Person
  I-Person
A I-Person
. I-Person
  I-Person
F I-Person
e I-Person
i I-Person
g I-Person
e I-Person
n I-Person
b I-Person
a I-Person
u I-Person
m I-Person
、 O
B B-Person
r I-Person
u I-Person
c I-Person
e I-Person
  I-Person
G I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
u I-Person
c I-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
a I-Person
n I-Person
、 O
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
c I-Person
c I-Person
a I-Person
r I-Person
t I-Person
h I-Person
y I-Person
、 O
C B-Person
a I-Person
r I-Person
l I-Person
  I-Person
D I-Person
j I-Person
e I-Person
r I-Person
a I-Person
s I-Person
s I-Person
i I-Person
、 O
B B-Person
e I-Person
n I-Person
  I-Person
G I-Person
o I-Person
e I-Person
r I-Person
t I-Person
z I-Person
e I-Person
l I-Person
、 O
N B-Person
i I-Person
l I-Person
s I-Person
  I-Person
N I-Person
i I-Person
l I-Person
s I-Person
s I-Person
o I-Person
n I-Person
、 O
R B-Person
y I-Person
s I-Person
z I-Person
a I-Person
r I-Person
d I-Person
  I-Person
T I-Person
a I-Person
d I-Person
e I-Person
u I-Person
s I-Person
i I-Person
e I-Person
w I-Person
i I-Person
c I-Person
z I-Person
十 O
人 O
为 O
首 O
的 O
流 O
派 O
研 O
究 O
构 O
成 O
， O
如 O
图 O
3 O
所 O
示 O
。 O
其 O
中 O
， O
有 O
三 O
位 O
教 O
授 O
来 O
自 O
于 O
S B-Org
t I-Org
a I-Org
n I-Org
f I-Org
o I-Org
r I-Org
d I-Org
  I-Org
U I-Org
n I-Org
i I-Org
v I-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
i I-Org
t I-Org
y I-Org
， O
一 O
人 O
来 O
自 O
于 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
， O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
主 O
要 O
集 O
中 O
在 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
K B-ai_tec
n I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
l I-ai_tec
e I-ai_tec
d I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
R I-ai_tec
e I-ai_tec
p I-ai_tec
r I-ai_tec
e I-ai_tec
s I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
、 O
M B-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
L I-ai_tec
e I-ai_tec
a I-ai_tec
r I-ai_tec
n I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
、 O
D O
a O
t O
a O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
和 O
D O
a O
t O
a O
A O
n O
a O
l O
y O
s O
i O
s O
等 O
方 O
向 O
。 O
这 O
些 O
学 O
者 O
在 O
c O
i O
t O
a O
t O
i O
o O
n O
、 O
G O
- O
i O
n O
d O
e O
x O
、 O
H O
- O
i O
n O
d O
e O
x O
、 O
D O
i O
v O
e O
r O
s O
i O
t O
y O
和 O
S O
o O
c O
i O
a O
b O
i O
l O
i O
t O
y O
方 O
面 O
都 O
有 O
着 O
不 O
俗 O
的 O
表 O
现 O
， O
但 O
是 O
近 O
两 O
年 O
参 O
加 O
的 O
活 O
动 O
较 O
少 O
。 O
这 O
些 O
专 O
家 O
的 O
主 O
要 O
情 O
况 O
如 O
下 O
： O
J O
u O
a O
n O
C O
a O
r O
l O
o O
s O
A O
u O
g O
u O
s O
t O
o O
J B-Person
u I-Person
a I-Person
n I-Person
C I-Person
a I-Person
r I-Person
l I-Person
o I-Person
s I-Person
A I-Person
u I-Person
g I-Person
u I-Person
s I-Person
t I-Person
o I-Person
  I-Person
教 O
授 O
现 O
在 O
D O
e O
p O
a O
r O
t O
m O
e O
n O
t O
o O
f O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
r O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
, O
S O
c O
h O
o O
o O
l O
o O
f O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
a O
n O
d O
T O
e O
c O
h O
n O
o O
l O
o O
g O
y O
, O
M B-Org
i I-Org
d I-Org
d I-Org
l I-Org
e I-Org
s I-Org
e I-Org
x I-Org
  I-Org
U I-Org
n I-Org
i I-Org
v I-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
i I-Org
t I-Org
y I-Org
L O
o O
n O
d O
o O
n O
工 O
作 O
， O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
主 O
要 O
在 O
A B-ai_tec
m I-ai_tec
b I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
E O
n O
t O
e O
r O
p O
r O
i O
s O
e O
I O
n O
f O
o O
r O
m O
a O
t O
i O
o O
n O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
s O
、 O
K B-ai_tec
n I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
l I-ai_tec
e I-ai_tec
d I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
E I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
、 O
S B-ai_tec
m I-ai_tec
a I-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
E I-ai_tec
n I-ai_tec
v I-ai_tec
i I-ai_tec
r I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
m I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
s I-ai_tec
、 O
W O
i O
r O
e O
l O
e O
s O
s O
S O
e O
n O
s O
o O
r O
N O
e O
t O
w O
o O
r O
k O
s O
。 O
J B-Person
u I-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
C I-Person
a I-Person
r I-Person
l I-Person
o I-Person
s I-Person
  I-Person
A I-Person
u I-Person
g I-Person
u I-Person
s I-Person
t I-Person
o I-Person
发 O
表 O
1 O
9 O
1 O
篇 O
P O
a O
p O
e O
r O
， O
在 O
D O
i O
v O
e O
r O
s O
i O
t O
y O
和 O
S O
o O
c O
i O
a O
b O
i O
l O
i O
t O
y O
方 O
面 O
表 O
现 O
较 O
为 O
出 O
色 O
， O
近 O
两 O
年 O
参 O
加 O
的 O
活 O
动 O
较 O
少 O
。 O
与 O
他 O
相 O
似 O
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
有 O
S B-Person
. I-Person
  I-Person
M I-Person
a I-Person
r I-Person
t I-Person
i I-Person
n I-Person
、 O
M B-Person
. I-Person
  I-Person
D I-Person
. I-Person
M I-Person
u I-Person
l I-Person
v I-Person
e I-Person
n I-Person
n I-Person
a I-Person
、 O
H B-Person
. I-Person
  I-Person
Z I-Person
h I-Person
e I-Person
n I-Person
g I-Person
、 O
P B-Person
. I-Person
  I-Person
J I-Person
. I-Person
  I-Person
M I-Person
c I-Person
c I-Person
u I-Person
l I-Person
l I-Person
a I-Person
g I-Person
h I-Person
、 O
C B-Person
. I-Person
  I-Person
D I-Person
. I-Person
  I-Person
N I-Person
u I-Person
g I-Person
e I-Person
n I-Person
t I-Person
等 O
。 O
B B-Person
r I-Person
u I-Person
c I-Person
e I-Person
  I-Person
G I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
u I-Person
c I-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
a I-Person
n I-Person
B B-Person
r I-Person
u I-Person
c I-Person
e I-Person
  I-Person
G I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
u I-Person
c I-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
a I-Person
n I-Person
教 O
授 O
现 O
在 O
D O
e O
p O
a O
r O
t O
m O
e O
n O
t O
o O
f O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
r O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
, O
U B-Org
n I-Org
i I-Org
v I-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
i I-Org
t I-Org
y I-Org
  I-Org
o I-Org
f I-Org
  I-Org
P I-Org
i I-Org
t I-Org
t I-Org
s I-Org
b I-Org
u I-Org
r I-Org
g I-Org
h I-Org
  I-Org
工 O
作 O
， O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
主 O
要 O
在 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
、 O
E B-ai_tec
x I-ai_tec
p I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
S I-ai_tec
y I-ai_tec
s I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
m I-ai_tec
、 O
M B-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
L I-ai_tec
e I-ai_tec
a I-ai_tec
r I-ai_tec
n I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
、 O
K B-ai_tec
n I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
l I-ai_tec
e I-ai_tec
d I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
B I-ai_tec
a I-ai_tec
s I-ai_tec
e I-ai_tec
。 O
B B-Person
r I-Person
u I-Person
c I-Person
e I-Person
  I-Person
G I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
u I-Person
c I-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
a I-Person
n I-Person
发 O
表 O
2 O
0 O
3 O
篇 O
P O
a O
p O
e O
r O
， O
在 O
c O
i O
t O
a O
t O
i O
o O
n O
、 O
H O
- O
i O
n O
d O
e O
x O
、 O
G O
- O
i O
n O
d O
e O
x O
、 O
D O
i O
v O
e O
r O
s O
i O
t O
y O
和 O
S O
o O
c O
i O
a O
b O
i O
l O
i O
t O
y O
方 O
面 O
表 O
现 O
较 O
为 O
出 O
色 O
， O
近 O
两 O
年 O
参 O
加 O
的 O
活 O
动 O
较 O
少 O
。 O
与 O
他 O
相 O
似 O
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
有 O
R B-Person
e I-Person
i I-Person
d I-Person
  I-Person
G I-Person
. I-Person
  I-Person
S I-Person
m I-Person
i I-Person
t I-Person
h I-Person
、 O
E B-Person
d I-Person
w I-Person
a I-Person
d I-Person
  I-Person
A I-Person
. I-Person
  I-Person
F I-Person
e I-Person
i I-Person
g I-Person
e I-Person
n I-Person
b I-Person
a I-Person
u I-Person
m I-Person
、 O
J B-Person
o I-Person
s I-Person
h I-Person
u I-Person
a I-Person
  I-Person
L I-Person
e I-Person
d I-Person
e I-Person
r I-Person
b I-Person
e I-Person
r I-Person
g I-Person
、 O
J B-Person
o I-Person
n I-Person
a I-Person
t I-Person
h I-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
G I-Person
l I-Person
i I-Person
c I-Person
k I-Person
  I-Person
a O
等 O
。 O
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
c I-Person
c I-Person
a I-Person
r I-Person
t I-Person
h I-Person
y I-Person
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
c I-Person
c I-Person
a I-Person
r I-Person
t I-Person
h I-Person
y I-Person
P O
r O
o O
f O
e O
s O
s O
o O
r O
在 O
M B-Org
I I-Org
T I-Org
， O
S B-Org
t I-Org
a I-Org
n I-Org
f I-Org
o I-Org
r I-Org
d I-Org
  I-Org
U I-Org
n I-Org
i I-Org
v I-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
i I-Org
t I-Org
y I-Org
工 O
作 O
， O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
主 O
要 O
在 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
、 O
M O
a O
t O
h O
e O
m O
a O
t O
i O
c O
a O
l O
L O
o O
g O
i O
c O
、 O
T O
i O
m O
e O
S O
h O
a O
r O
i O
n O
g O
、 O
L O
o O
g O
i O
c O
、 O
N O
o O
n O
m O
o O
n O
o O
t O
o O
n O
i O
c O
R O
e O
a O
s O
o O
n O
i O
n O
g O
、 O
P O
r O
o O
g O
r O
a O
m O
m O
i O
n O
g O
L O
a O
n O
g O
u O
a O
g O
e O
、 O
K O
n O
o O
w O
l O
e O
d O
g O
e O
R O
e O
p O
r O
e O
s O
e O
n O
t O
a O
t O
i O
o O
n O
、 O
A B-ai_tec
i I-ai_tec
  I-ai_tec
P I-ai_tec
r I-ai_tec
o I-ai_tec
g I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
m I-ai_tec
和 O
P O
d O
p O
- O
1 O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
r O
。 O
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
c I-Person
c I-Person
a I-Person
r I-Person
t I-Person
h I-Person
y I-Person
发 O
表 O
了 O
6 O
0 O
篇 O
P O
a O
p O
e O
r O
s O
。 O
R B-Person
o I-Person
d I-Person
n I-Person
e I-Person
y I-Person
  I-Person
A I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
r I-Person
o I-Person
o I-Person
k I-Person
s I-Person
R B-Person
o I-Person
d I-Person
n I-Person
e I-Person
y I-Person
  I-Person
A I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
r I-Person
o I-Person
o I-Person
k I-Person
s I-Person
P O
r O
o O
f O
e O
s O
s O
o O
r O
在 O
M B-Org
I I-Org
T I-Org
工 O
作 O
， O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
主 O
要 O
在 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
R O
o O
b O
o O
t O
s O
、 O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
d O
T O
o O
m O
o O
g O
r O
a O
p O
h O
y O
、 O
R O
o O
b O
o O
t O
i O
c O
s O
、 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
、 O
M O
o O
b O
i O
l O
e O
R O
o O
b O
o O
t O
、 O
H O
u O
m O
a O
n O
o O
i O
d O
R O
o O
b O
o O
t O
、 O
M O
o O
b O
i O
l O
e O
R O
o O
b O
o O
t O
s O
、 O
R O
e O
l O
a O
x O
o O
m O
e O
t O
r O
y O
和 O
C O
e O
n O
t O
r O
a O
l O
N O
e O
r O
v O
o O
u O
s O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
。 O
R B-Person
o I-Person
d I-Person
n I-Person
e I-Person
y I-Person
  I-Person
A I-Person
. I-Person
  I-Person
B I-Person
r I-Person
o I-Person
o I-Person
k I-Person
s I-Person
发 O
表 O
了 O
2 O
8 O
6 O
篇 O
P O
a O
p O
e O
r O
s O
。 O
N B-Person
i I-Person
l I-Person
s I-Person
  I-Person
N I-Person
i I-Person
l I-Person
s I-Person
s I-Person
o I-Person
n I-Person
N B-Person
i I-Person
l I-Person
s I-Person
  I-Person
N I-Person
i I-Person
l I-Person
s I-Person
s I-Person
o I-Person
n I-Person
  I-Person
K I-Person
u I-Person
m I-Person
a I-Person
g I-Person
a I-Person
i I-Person
P O
r O
o O
f O
e O
s O
s O
o O
r O
在 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
L O
a O
b O
o O
r O
a O
t O
o O
r O
y O
D O
e O
p O
a O
r O
t O
m O
e O
n O
t O
o O
f O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
r O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
S B-Org
t I-Org
a I-Org
n I-Org
f I-Org
o I-Org
r I-Org
d I-Org
  I-Org
U I-Org
n I-Org
i I-Org
v I-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
i I-Org
t I-Org
y I-Org
  I-Org
工 O
作 O
， O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
主 O
要 O
在 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
、 O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
P O
r O
o O
b O
a O
b O
i O
l O

