  B-Date
1 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
， O
卡 B-Org
内 I-Org
基 I-Org
梅 I-Org
隆 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
为 O
D O
E O
C O
（ O
数 O
字 O
设 O
备 O
公 O
司 O
） O
设 O
计 O
了 O
名 O
为 O
X O
C O
O O
N O
的 O
专 B-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
， O
企 O
业 O
投 O
入 O
已 O
超 O
过 O
1 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
， O
催 O
生 O
出 O
一 O
批 O
I O
T O
新 O
公 O
司 O
。 O
各 O
国 O
政 O
府 O
也 O
努 O
力 O
赶 O
上 O
这 O
波 O
A O
I O
潮 O
流 O
， O
纷 O
纷 O
推 O
出 O
政 O
府 O
主 O
导 O
的 O
宏 O
伟 O
A O
I O
新 O
计 O
划 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
号 O
称 O
投 O
资 O
8 O
. O
5 O
亿 O
美 O
元 O
的 O
五 B-ai_program
代 I-ai_program
机 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
、 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
耗 O
资 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
（ I-ai_program
A I-ai_program
l I-ai_program
v I-ai_program
e I-ai_program
y I-ai_program
） I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
相 O
继 O
在 O
8 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
推 O
出 O
。 O
而 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
（ I-Org
国 I-Org
防 I-Org
先 I-Org
进 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
署 I-Org
， I-Org
即 I-Org
以 I-Org
前 I-Org
的 I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
改 I-Org
称 I-Org
） I-Org
对 O
A O
I O
的 O
投 O
资 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
已 O
增 O
加 O
到 O
1 O
9 O
8 O
4 O
年 O
的 O
三 O
倍 O
。 O
A O
I O
的 O
第 O
二 O
次 O
热 O
潮 O
， O
在 O
上 O
世 O
纪 O
8 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
后 O
期 O
开 O
始 O
降 O
温 O
， O
到 O
上 B-Date
世 I-Date
纪 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
几 O
乎 O
完 O
全 O
冷 O
却 O
， O
标 O
志 O
事 O
件 O
是 O
各 O
国 O
政 O
府 O
基 O
本 O
停 O
止 O
对 O
A O
I O
的 O
经 O
费 O
支 O
持 O
。 O
A O
I O
的 O
再 O
一 O
次 O
跌 O
落 O
， O
A O
I O
第 O
二 O
次 O
低 O
潮 O
， O
是 O
由 O
于 O
关 O
注 O
点 O
和 O
投 O
资 O
迅 O
速 O
转 O
向 O
了 O
个 O
人 O
电 O
脑 O
和 O
后 O
来 O
的 O
互 O
联 O
网 O
产 O
业 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
五 B-ai_program
代 I-ai_program
机 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
声 O
势 O
最 O
大 O
， O
结 O
局 O
也 O
最 O
为 O
悲 O
壮 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
， O
全 O
球 O
电 O
子 O
行 O
业 O
风 O
头 O
正 O
健 O
的 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
， O
已 O
经 O
在 O
计 O
算 O
机 O
的 O
核 O
心 O
器 O
件 O
半 O
导 O
体 O
存 O
储 O
器 O
D O
R O
A O
M O
等 O
硬 O
件 O
领 O
域 O
超 O
越 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
， O
为 O
了 O
未 O
来 O
I O
T O
领 O
域 O
的 O
全 O
面 O
竞 O
争 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
政 O
府 O
把 O
突 O
破 O
口 O
选 O
择 O
在 O
发 O
展 O
第 O
五 O
代 O
智 O
能 O
计 O
算 O
机 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
五 O
代 O
机 O
的 O
主 O
要 O
目 O
标 O
是 O
采 O
用 O
新 O
储 O
存 O
结 O
构 O
、 O
新 O
程 O
序 O
设 O
计 O
语 O
言 O
和 O
新 O
操 O
作 O
系 O
统 O
， O
突 O
破 O
“ O
冯 O
· O
诺 O
依 O
曼 O
瓶 O
颈 O
” O
， O
大 O
规 O
模 O
并 O
行 O
处 O
理 O
知 O
识 O
信 O
息 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
计 O
划 O
的 O
五 O
代 O
机 O
有 O
这 O
样 O
的 O
功 O
能 O
： O
能 O
处 O
理 O
知 O
识 O
； O
具 O
有 O
听 O
觉 O
、 O
视 O
觉 O
甚 O
至 O
味 O
觉 O
； O
能 O
听 O
懂 O
人 O
说 O
话 O
， O
自 O
己 O
也 O
能 O
说 O
话 O
； O
能 O
认 O
识 O
不 O
同 O
的 O
物 O
体 O
， O
看 O
懂 O
图 O
形 O
和 O
文 O
字 O
。 O
甚 O
至 O
， O
不 O
再 O
需 O
要 O
编 O
写 O
程 O
序 O
指 O
令 O
， O
只 O
要 O
口 O
述 O
任 O
务 O
， O
机 O
器 O
自 O
动 O
理 O
解 O
并 O
完 O
成 O
工 O
作 O
。 O
五 O
代 O
机 O
实 O
际 O
上 O
就 O
是 O
智 O
能 O
机 O
， O
研 O
究 O
人 O
员 O
把 O
新 O
一 O
代 O
计 O
算 O
机 O
称 O
为 O
“ B-ai_product
知 I-ai_product
识 I-ai_product
信 I-ai_product
息 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
” I-ai_product
（ I-ai_product
K I-ai_product
I I-ai_product
P I-ai_product
S I-ai_product
） I-ai_product
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
五 O
代 O
机 O
的 O
领 O
军 O
人 O
物 O
、 O
“ B-Org
新 I-Org
一 I-Org
代 I-Org
计 I-Org
算 I-Org
机 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
” I-Org
（ I-Org
I I-Org
C I-Org
O I-Org
T I-Org
） I-Org
所 O
长 O
渊 B-Person
一 I-Person
博 I-Person
年 O
富 O
力 O
强 O
， O
当 O
年 O
才 O
4 O
6 O
岁 O
。 O
渊 B-Person
一 I-Person
博 I-Person
和 O
五 O
代 O
机 O
“ O
科 O
研 O
浪 O
人 O
” O
们 O
， O
自 O
我 O
封 O
闭 O
在 O
东 O
京 O
都 O
市 O
繁 O
华 O
区 O
东 O
京 O
塔 O
旁 O
面 O
对 O
东 O
京 O
湾 O
美 O
景 O
的 O
办 O
公 O
楼 O
内 O
， O
近 O
乎 O
玩 O
命 O
地 O
拼 O
搏 O
。 O
结 O
果 O
是 O
， O
渊 B-Person
一 I-Person
博 I-Person
军 O
团 O
悲 O
壮 O
地 O
一 O
步 O
步 O
走 O
向 O
困 O
境 O
， O
最 O
终 O
折 O
戟 O
沉 O
沙 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
五 O
代 O
机 O
项 O
目 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
终 O
止 O
。 O
  B-Date
  I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
6 I-Date
月 I-Date
， O
我 O
在 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
拜 O
访 O
传 O
奇 O
人 O
物 O
渊 B-Person
一 I-Person
博 I-Person
， O
见 O
证 O
了 O
A O
I O
在 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
退 O
潮 O
期 O
。 O
我 O
们 O
见 O
面 O
时 O
， O
他 O
早 O
已 O
从 O
东 O
京 O
市 O
区 O
豪 O
华 O
办 O
公 O
楼 O
搬 O
到 O
庆 O
应 O
大 O
学 O
一 O
间 O
简 O
陋 O
办 O
公 O
室 O
。 O
在 O
这 O
里 O
低 O
沉 O
的 O
气 O
氛 O
中 O
， O
渊 B-Person
一 I-Person
博 I-Person
和 O
我 O
回 O
顾 O
五 O
代 O
机 O
和 O
A O
I O
那 O
一 O
段 O
历 O
程 O
。 O
临 O
别 O
， O
目 O
送 O
他 O
落 O
寞 O
的 O
背 O
影 O
， O
我 O
深 O
切 O
感 O
受 O
到 O
当 O
时 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
A O
I O
研 O
究 O
， O
昔 O
日 O
繁 O
荣 O
已 O
经 O
远 O
去 O
。 O
2 O
0 O
年 O
沉 O
默 O
缔 O
造 O
： O
因 O
其 O
伟 O
大 O
， O
故 O
而 O
艰 O
难 O
上 B-Date
世 I-Date
纪 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
前 O
期 O
A O
I O
进 O
入 O
的 O
第 O
二 O
个 O
寒 O
冬 O
， O
长 O
达 O
二 O
十 O
年 O
之 O
久 O
。 O
在 O
很 O
长 O
时 O
间 O
内 O
， O
A O
I O
项 O
目 O
很 O
难 O
拿 O
到 O
资 O
助 O
经 O
费 O
， O
相 O
关 O
学 O
科 O
和 O
专 O
业 O
的 O
毕 O
业 O
生 O
也 O
很 O
难 O
找 O
到 O
好 O
工 O
作 O
。 O
甚 O
至 O
， O
A O
I O
领 O
域 O
的 O
教 O
学 O
科 O
研 O
人 O
员 O
都 O
有 O
点 O
不 O
好 O
意 O
思 O
对 O
人 O
介 O
绍 O
自 O
己 O
是 O
搞 O
A O
I O
的 O
， O
因 O
为 O
不 O
少 O
人 O
视 O
之 O
为 O
空 O
谈 O
。 O
有 O
段 O
子 O
形 O
容 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
高 O
校 O
当 O
时 O
的 O
A O
I O
生 O
存 O
状 O
态 O
： O
计 O
算 O
机 O
系 O
里 O
一 O
般 O
有 O
三 O
群 O
人 O
， O
一 O
群 O
搞 O
计 O
算 O
机 O
理 O
论 O
， O
一 O
群 O
搞 O
计 O
算 O
机 O
系 O
统 O
， O
另 O
外 O
一 O
群 O
搞 O
A O
I O
。 O
前 O
两 O
群 O
常 O
常 O
因 O
门 O
户 O
之 O
见 O
互 O
相 O
瞧 O
不 O
起 O
， O
而 O
这 O
两 O
群 O
人 O
共 O
同 O
瞧 O
不 O
起 O
的 O
， O
却 O
是 O
搞 O
A O
I O
的 O
这 O
群 O
人 O
。 O
段 O
子 O
有 O
点 O
辛 O
辣 O
， O
却 O
真 O
实 O
反 O
映 O
出 O
A O
I O
那 O
时 O
的 O
窘 O
况 O
。 O
这 O
也 O
是 O
A O
I O
, O
因 O
其 O
伟 O
大 O
， O
故 O
而 O
艰 O
难 O
。 O
但 O
是 O
， O
即 O
使 O
在 O
这 O
样 O
环 O
境 O
中 O
， O
A O
I O
仍 O
然 O
在 O
默 O
默 O
前 O
行 O
。 O
A O
I O
最 O
困 O
难 O
的 O
时 O
候 O
， O
全 O
球 O
科 O
学 O
家 O
仍 O
然 O
在 O
顽 O
强 O
地 O
坚 O
持 O
， O
学 O
科 O
领 O
域 O
还 O
在 O
不 O
断 O
扩 O
大 O
， O
研 O
究 O
和 O
应 O
用 O
也 O
在 O
不 O
断 O
深 O
入 O
。 O
个 O
人 O
计 O
算 O
机 O
产 O
业 O
蓬 O
勃 O
发 O
展 O
、 O
互 O
联 O
网 O
广 O
泛 O
使 O
用 O
， O
其 O
实 O
也 O
是 O
一 O
柄 O
双 O
刃 O
剑 O
， O
一 O
方 O
面 O
把 O
A O
I O
逼 O
入 O
寒 O
冬 O
； O
另 O
一 O
方 O
面 O
， O
却 O
使 O
人 O
类 O
社 O
会 O
获 O
得 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
强 O
大 O
计 O
算 O
能 O
力 O
， O
通 O
过 O
互 O
联 O
网 O
积 O
累 O
的 O
信 O
息 O
、 O
数 O
据 O
也 O
出 O
现 O
爆 O
炸 O
性 O
增 O
长 O
， O
这 O
些 O
实 O
际 O
上 O
都 O
在 O
为 O
A O
I O
日 O
后 O
复 O
兴 O
打 O
下 O
无 O
比 O
坚 O
实 O
的 O
基 O
础 O
。 O
吹 O
开 O
A O
I O
冰 O
封 O
寒 O
冬 O
的 O
春 O
风 O
， O
已 O
经 O
在 O
不 O
远 O
前 O
方 O
了 O
。 O

