“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” I-ai_program
是 O
在 O
前 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
提 O
议 O
下 O
， O
于 O
1 O
9 B-Date
8 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
4 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
在 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
汉 I-Gpe
诺 I-Gpe
威 I-Gpe
发 O
起 O
的 O
［ O
1 O
］ O
。 O
经 O
过 O
2 O
9 O
年 O
的 O
发 O
展 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
成 O
员 O
国 O
已 O
由 O
最 O
初 O
的 O
1 O
7 O
个 O
增 O
加 O
到 O
4 O
1 O
个 O
， O
包 O
括 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
及 O
其 O
所 O
有 O
的 O
成 O
员 O
国 O
、 O
瑞 B-Gpe
  I-Gpe
士 I-Gpe
、 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
、 O
乌 B-Gpe
克 I-Gpe
兰 I-Gpe
、 O
土 B-Gpe
耳 I-Gpe
其 I-Gpe
和 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
等 O
国 O
。 O
该 O
计 O
划 O
的 O
目 O
标 O
是 O
使 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
“ O
能 O
够 O
掌 O
握 O
所 O
有 O
的 O
高 O
技 O
术 O
” O
， O
在 O
尖 O
端 O
技 O
术 O
方 O
面 O
赶 O
上 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
， O
确 O
保 O
和 O
巩 O
固 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
世 O
界 O
政 O
治 O
格 O
局 O
中 O
所 O
获 O
得 O
的 O
地 O
位 O
［ O
2 O
］ O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
组 O
织 O
管 O
理 O
主 O
要 O
包 O
括 O
3 O
个 O
层 O
次 O
: O
主 B-Org
席 I-Org
团 I-Org
、 O
秘 B-Org
书 I-Org
处 I-Org
和 O
成 O
员 O
( O
见 O
下 O
图 O
1 O
) O
。 O
主 B-Org
席 I-Org
团 I-Org
是 O
领 O
导 O
机 O
构 O
， O
由 O
轮 B-Person
值 I-Person
成 I-Person
员 I-Person
、 O
部 B-MISC
长 I-MISC
级 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
  I-MISC
( I-MISC
  I-MISC
或 I-MISC
各 I-MISC
国 I-MISC
议 I-MISC
会 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
) I-MISC
  I-MISC
、 O
高 B-Org
级 I-Org
别 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
以 O
及 O
执 B-Org
行 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
组 O
成 O
。 O
秘 B-Org
书 I-Org
处 I-Org
主 O
要 O
负 O
责 O
日 O
常 O
的 O
计 O
划 O
管 O
理 O
和 O
协 O
调 O
工 O
作 O
， O
是 O
一 O
个 O
国 O
际 O
组 O
织 O
， O
包 O
括 O
大 O
会 O
、 O
执 O
行 O
局 O
和 O
秘 B-Org
书 I-Org
处 I-Org
。 O
成 O
员 O
层 O
面 O
主 O
要 O
是 O
各 O
成 O
员 O
国 O
的 O
参 O
与 O
和 O
执 O
行 O
计 O
划 O
的 O
机 O
构 O
和 O
人 O
员 O
， O
包 O
括 O
高 B-Person
级 I-Person
别 I-Person
代 I-Person
表 I-Person
、 O
国 B-Person
家 I-Person
项 I-Person
目 I-Person
协 I-Person
调 I-Person
员 I-Person
和 O
国 B-Org
家 I-Org
信 I-Org
息 I-Org
点 I-Org
。 O
主 B-Org
席 I-Org
团 I-Org
轮 O
值 O
国 O
由 O
成 O
员 O
国 O
轮 O
流 O
担 O
任 O
， O
每 B-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
份 I-Date
到 I-Date
第 I-Date
二 I-Date
年 I-Date
  I-Date
6 I-Date
  I-Date
月 I-Date
份 I-Date
， O
任 O
期 O
一 O
年 O
， O
主 O
要 O
维 O
持 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
日 O
常 O
工 O
作 O
， O
组 O
织 O
现 O
任 O
成 O
员 O
部 B-MISC
长 I-MISC
级 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
  I-MISC
( I-MISC
  I-MISC
跨 I-MISC
议 I-MISC
会 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
) I-MISC
  I-MISC
、 O
高 B-Org
级 I-Org
别 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
会 O
、 O
执 B-Org
行 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
会 O
和 O
国 O
家 O
项 O
目 O
协 O
调 O
人 O
会 O
议 O
。 O
部 B-MISC
长 I-MISC
级 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
( O
M O
i O
n O
i O
s O
t O
e O
r O
i O
a O
l O
C O
o O
n O
f O
e O
r O
e O
n O
c O
e O
， O
M O
C O
) O
是 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
政 O
治 O
机 O
构 O
， O
由 O
各 O
成 O
员 O
国 O
的 O
代 O
表 O
部 O
门 O
部 O
长 O
组 O
成 O
， O
决 O
定 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
的 O
未 O
来 O
发 O
展 O
， O
批 O
准 O
/ O
解 O
雇 O
新 O
成 O
员 O
和 O
宣 O
布 O
轮 O
值 O
主 B-Org
席 I-Org
团 I-Org
批 O
准 O
的 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
项 O
目 O
。 O
部 B-MISC
长 I-MISC
级 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
还 O
包 O
括 O
来 O
自 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
委 O
员 O
会 O
的 O
一 O
个 O
委 O
员 O
。 O
各 O
国 O
议 O
会 O
会 O
议 O
( O
I O
n O
t O
e O
r O
－ O
P O
a O
r O
l O
i O
a O
m O
e O
n O
t O
a O
r O
y O
C O
o O
n O
f O
e O
r O
e O
n O
c O
e O
， O
I O
P O
C O
) O
， O
在 O
特 O
定 O
年 O
份 O
取 O
代 O
部 B-MISC
长 I-MISC
级 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
， O
I O
P O
C O
关 O
注 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
地 O
位 O
和 O
可 O
行 O
性 O
的 O
公 O
众 O
认 O
可 O
， O
并 O
代 O
表 O
部 O
长 O
们 O
对 O
一 O
些 O
战 O
略 O
议 O
题 O
进 O
行 O
建 O
议 O
。 O
高 B-Org
级 I-Org
别 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
( O
H O
i O
g O
h O
－ O
L O
e O
v O
e O
l O
G O
r O
o O
u O
p O
， O
H O
L O
G O
) O
是 O
主 O
要 O
的 O
决 O
策 O
机 O
构 O
， O
各 O
国 O
部 O
长 O
任 O
命 O
高 B-Org
级 I-Org
别 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
的 O
代 O
表 O
， O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
决 O
策 O
管 O
理 O
和 O
准 O
备 O
部 B-MISC
长 I-MISC
级 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
政 O
策 O
辩 O
论 O
。 O
执 B-Org
行 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
( O
E O
x O
e O
c O
u O
t O
i O
v O
e O
G O
r O
o O
u O
p O
， O
E O
G O
) O
是 O
H O
L O
G O
的 O
执 O
行 O
机 O
构 O
， O
每 O
年 O
至 O
少 O
召 O
开 O
8 O
次 O
会 O
议 O
， O
讨 O
论 O
关 O
键 O
政 O
策 O
议 O
题 O
， O
决 O
定 O
H O
L O
G O
提 O
出 O
的 O
议 O
题 O
和 O
建 O
议 O
轮 O
值 O
席 O
位 O
。 O
秘 B-Org
书 I-Org
处 I-Org
( O
E O
U O
Ｒ O
E O
K O
A O
S O
e O
c O
r O
e O
t O
a O
r O
i O
a O
t O
， O
E O
S O
E O
) O
， O
位 O
于 O
布 O
鲁 O
塞 O
尔 O
， O
是 O
执 O
行 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
国 O
际 O
组 O
织 O
。 O
E O
S O
E O
管 O
理 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
项 O
目 O
数 O
据 O
和 O
开 O
展 O
营 O
销 O
、 O
交 O
流 O
和 O
网 O
络 O
开 O
发 O
活 O
动 O
， O
也 O
负 O
责 O
项 O
目 O
信 O
息 O
的 O
收 O
集 O
和 O
传 O
播 O
以 O
及 O
与 O
轮 O
值 O
国 O
成 O
员 O
和 O
国 O
家 O
办 O
公 O
室 O
合 O
作 O
推 O
广 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
的 O
理 O
念 O
。 O
秘 B-Org
书 I-Org
处 I-Org
也 O
代 O
表 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
执 O
行 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
。 O
执 O
行 O
局 O
( O
E O
x O
e O
c O
u O
t O
i O
v O
e O
B O
o O
a O
r O
d O
， O
E O
B O
) O
和 O
E O
G O
成 O
员 O
相 O
同 O
， O
负 O
责 O
E O
S O
E O
的 O
管 O
理 O
。 O
大 O
会 O
( O
G O
e O
n O
e O
r O
a O
l O
A O
s O
s O
e O
m O
b O
l O
y O
， O
G O
A O
) O
是 O
E O
S O
E O
的 O
最 O
高 O
级 O
别 O
主 O
体 O
， O
被 O
赋 O
予 O
实 O
现 O
组 O
织 O
目 O
标 O
的 O
必 O
要 O
权 O
力 O
。 O
国 B-Person
家 I-Person
项 I-Person
目 I-Person
协 I-Person
调 I-Person
员 I-Person
( O
N O
a O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
P O
r O
o O
j O
e O
c O
t O
C O
o O
o O
r O
d O
i O
n O
a O
t O
o O
r O
s O
， O
N O
P O
C O
) O
， O
运 O
行 O
国 O
家 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
办 O
公 O
室 O
， O
负 O
责 O
项 O
目 O
产 O
生 O
和 O
国 O
际 O
合 O
作 O
。 O
每 O
年 O
4 O
～ O
5 O
次 O
的 O
国 B-Person
家 I-Person
项 I-Person
目 I-Person
协 I-Person
调 I-Person
员 I-Person
会 O
议 O
是 O
交 O
流 O
经 O
验 O
和 O
最 O
佳 O
实 O
践 O
讨 O
论 O
的 O
重 O
要 O
平 O
台 O
。 O
国 B-Org
家 I-Org
信 I-Org
息 I-Org
点 I-Org
( O
N O
a O
 O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
I O
n O
f O
o O
r O
m O
a O
t O
i O
o O
n O
P O
o O
i O
n O
t O
s O
， O
N O
I O
P O
s O
) O
是 O
各 O
成 O
员 O
国 O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
机 O
构 O
的 O
一 O
部 O
分 O
， O
为 O
本 O
国 O
企 O
业 O
和 O
研 O
究 O
所 O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
提 O
供 O
信 O
息 O
和 O
便 O
利 O
。 O
1 O
9 O
8 O
5 O
年 O
， O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
倡 O
议 O
建 O
立 O
一 O
个 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
研 O
究 O
协 O
调 O
局 O
” O
， O
资 O
助 O
那 O
些 O
有 O
可 O
能 O
落 O
后 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
技 O
术 O
领 O
域 O
研 O
究 O
。 O
由 O
于 O
各 O
国 O
意 O
见 O
不 O
一 O
致 O
， O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
放 O
弃 O
建 O
立 O
一 O
个 O
全 O
新 O
研 O
究 O
协 O
调 O
局 O
的 O
设 O
想 O
， O
提 O
出 O
设 O
立 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
其 O
首 O
要 O
目 O
标 O
是 O
促 O
进 O
“ O
竞 O
争 O
性 O
研 O
究 O
” O
， O
即 O
开 O
发 O
以 O
先 O
进 O
技 O
术 O
为 O
基 O
础 O
的 O
适 B-ai_tec
销 I-ai_tec
产 I-ai_tec
品 I-ai_tec
与 I-ai_tec
工 I-ai_tec
艺 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
［ O
3 O
］ O
。 O
1 O
9 O
8 O
5 O
— O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
总 O
共 O
资 O
助 O
项 O
目 O
4 O
4 O
9 O
5 O
个 O
， O
资 O
助 O
总 O
金 O
额 O
3 O
0 O
8 O
. O
3 O
8 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
超 O
过 O
2 O
万 O
家 O
企 O
业 O
、 O
研 O
究 O
机 O
构 O
、 O
大 O
学 O
和 O
政 O
府 O
部 O
门 O
参 O
与 O
， O
其 O
中 O
4 O
0 O
% O
以 O
上 O
为 O
中 O
小 O
企 O
业 O
［ O
4 O
］ O
。 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
投 O
入 O
1 O
1 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
其 O
中 O
集 O
群 O
项 O
目 O
占 O
6 O
9 O
% O
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
占 O
1 O
8 O
% O
以 O
及 O
个 O
人 O
项 O
目 O
占 O
1 O
3 O
% O
， O
预 O
计 O
将 O
创 O
造 O
2 O
万 O
个 O
就 O
业 O
岗 O
位 O
和 O
5 O
2 O
亿 O
欧 O
元 O
的 O
产 O
值 O
。 O
目 O
前 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
由 O
个 O
体 O
、 O
集 O
群 O
、 O
“ O
伞 O
” O
主 O
题 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
组 O
成 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
倡 O
议 O
建 O
立 O
一 O
个 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
研 O
究 O
协 O
调 O
局 O
” O
， O
资 O
助 O
那 O
些 O
有 O
可 O
能 O
落 O
后 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
技 O
术 O
领 O
域 O
研 O
究 O
。 O
由 O
于 O
各 O
国 O
意 O
见 O
不 O
一 O
致 O
， O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
放 O
弃 O
建 O
立 O
一 O
个 O
全 O
新 O
研 O
究 O
协 O
调 O
局 O
的 O
设 O
想 O
， O
提 O
出 O
设 O
立 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
其 O
首 O
要 O
目 O
标 O
是 O
促 O
进 O
“ O
竞 O
争 O
性 O
研 O
究 O
” O
， O
即 O
开 O
发 O
以 O
先 O
进 O
技 O
术 O
为 O
基 O
础 O
的 O
适 B-ai_tec
销 I-ai_tec
产 I-ai_tec
品 I-ai_tec
与 I-ai_tec
工 I-ai_tec
艺 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
［ O
3 O
］ O
。 O
1 O
9 O
8 O
5 O
— O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
总 O
共 O
资 O
助 O
项 O
目 O
4 O
4 O
9 O
5 O
个 O
， O
资 O
助 O
总 O
金 O
额 O
3 O
0 O
8 O
. O
3 O
8 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
超 O
过 O
2 O
万 O
家 O
企 O
业 O
、 O
研 O
究 O
机 O
构 O
、 O
大 O
学 O
和 O
政 O
府 O
部 O
门 O
参 O
与 O
， O
其 O
中 O
4 O
0 O
% O
以 O
上 O
为 O
中 O
小 O
企 O
业 O
［ O
4 O
］ O
。 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
投 O
入 O
1 O
1 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
其 O
中 O
集 O
群 O
项 O
目 O
占 O
6 O
9 O
% O
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
占 O
1 O
8 O
% O
以 O
及 O
个 O
人 O
项 O
目 O
占 O
1 O
3 O
% O
， O
预 O
计 O
将 O
创 O
造 O
2 O
万 O
个 O
就 O
业 O
岗 O
位 O
和 O
5 O
2 O
亿 O
欧 O
元 O
的 O
产 O
值 O
。 O
目 O
前 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
由 O
个 O
体 O
、 O
集 O
群 O
、 O
“ O
伞 O
” O
主 O
题 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
组 O
成 O
。 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
开 O
始 O
新 O
增 O
6 O
个 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
预 O
算 O
5 O
8 O
亿 O
欧 O
元 O
。 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
是 O
一 O
个 O
面 O
向 O
商 O
业 O
化 O
的 O
长 O
期 O
战 O
略 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
项 O
目 O
， O
由 O
企 O
业 O
自 O
己 O
管 O
理 O
， O
目 O
标 O
是 O
开 O
发 O
对 O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
竞 O
争 O
力 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
通 O
用 O
技 O
术 O
， O
及 O
时 O
应 O
对 O
全 O
球 O
市 O
场 O
的 O
技 O
术 O
需 O
求 O
变 O
化 O
［ O
6 O
］ O
。 O
截 O
至 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
年 O
底 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
持 O
续 O
资 O
助 O
了 O
7 O
个 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
( O
见 O
表 O
1 O
) O
。 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
获 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
近 O
7 O
0 O
% O
的 O
经 O
费 O
， O
资 O
助 O
5 O
8 O
个 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
经 O
费 O
达 O
7 O
. O
8 O
3 O
亿 O
欧 O
元 O
。 O
其 O
中 O
， O
I O
C O
T O
占 O
7 O
4 O
% O
， O
工 O
业 O
技 O
术 O
占 O
1 O
3 O
% O
， O
能 O
源 O
8 O
% O
以 O
及 O
环 O
境 O
占 O
5 O
% O
。 O
新 O
一 O
轮 O
的 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
实 O
际 O
资 O
助 O
金 O
额 O
超 O
过 O
1 O
4 O
9 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
其 O
中 O
公 O
共 O
投 O
入 O
7 O
4 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
公 O
共 O
资 O
金 O
对 O
经 O
济 O
增 O
长 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
为 O
9 O
. O
5 O
， O
对 O
新 O
增 O
和 O
保 O
有 O
就 O
业 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
为 O
3 O
7 O
. O
1 O
， O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
创 O
造 O
和 O
保 O
有 O
就 O
业 O
岗 O
位 O
2 O
7 O
万 O
个 O
， O
新 O
增 O
营 O
业 O
额 O
7 O
0 O
0 O
亿 O
欧 O
元 O
。 O
C O
A O
T O
Ｒ O
E O
N O
E O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
是 O
最 O
新 O
的 O
产 O
业 O
驱 O
动 O
型 O
跨 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
项 O
目 O
， O
旨 O
在 O
促 O
进 O
微 O
电 O
子 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
研 O
发 O
， O
聚 O
焦 O
于 O
信 O
息 O
社 O
会 O
的 O
使 O
能 O
技 O
术 O
和 O
瞄 O
准 O
确 O
立 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
芯 B-ai_tec
片 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
创 I-ai_tec
新 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
领 O
导 O
地 O
位 O
。 O
1 O
9 B-Date
8 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
至 I-Date
今 I-Date
， O
该 O
项 O
目 O
投 O
入 O
超 O
过 O
1 O
0 O
0 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
分 O
4 O
个 O
阶 O
段 O
: O
J O
E O
S O
S O
I O
( O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
— I-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
) O
， O
M B-ai_program
E I-ai_program
D I-ai_program
A I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
E I-ai_program
A I-ai_program
的 O
目 O
标 O
就 O
是 O
为 O
加 O
强 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
在 O
嵌 B-ai_product
入 I-ai_product
式 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
和 O
软 B-ai_product
件 I-ai_product
密 I-ai_product
集 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
行 O
业 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
和 O
领 O
导 O
地 O
位 O
， O
分 O
三 O
阶 O
段 O
实 O
施 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
以 O
及 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
。 O
I O
T O
E O
A O
成 O
功 O
地 O
缩 O
小 O
了 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
与 O
其 O
他 O
国 O
家 O
在 O
软 O
件 O
密 O
集 O
型 O
系 O
统 O
领 O
域 O
的 O
差 O
距 O
， O
并 O
产 O
生 O
全 O
球 O
通 O
用 O
的 O
技 O
术 O
标 O
准 O
— O
— O
— O
G B-ai_tec
S I-ai_tec
M I-ai_tec
。 O
I O
T O
E O
A O
聚 O
集 O
了 O
来 O
自 O
2 O
0 O
个 O
国 O
家 O
2 O
5 O
0 O
0 O
名 O
研 O
究 O
人 O
员 O
参 O
与 O
数 B-ai_tec
字 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
开 I-ai_tec
发 I-ai_tec
和 O
面 B-ai_tec
向 I-ai_tec
家 I-ai_tec
庭 I-ai_tec
、 I-ai_tec
商 I-ai_tec
用 I-ai_tec
、 I-ai_tec
手 I-ai_tec
机 I-ai_tec
和 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
应 O
用 O
。 O
E B-ai_program
U I-ai_program
Ｒ I-ai_program
I I-ai_program
P I-ai_program
I I-ai_program
D I-ai_program
E I-ai_program
S I-ai_program
的 O
目 O
标 O
是 O
加 O
强 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
电 B-ai_product
子 I-ai_product
产 I-ai_product
业 I-ai_product
内 O
的 O
合 O
作 O
， O
掌 O
握 O
高 O
密 O
度 O
的 O
I B-ai_tec
＆ I-ai_tec
P I-ai_tec
  I-ai_tec
( I-ai_tec
  I-ai_tec
互 I-ai_tec
联 I-ai_tec
与 I-ai_tec
密 I-ai_tec
封 I-ai_tec
) I-ai_tec
  I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
开 O
发 O
满 O
足 O
市 O
场 O
需 O
求 O
的 O
创 B-ai_program
新 I-ai_program
型 I-ai_program
小 I-ai_program
型 I-ai_program
化 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
， O
涉 O
及 O
消 O
费 O
电 O
子 O
、 O
智 O
能 O
卡 O
、 O
汽 O
车 O
、 O
航 O
空 O
、 O
铁 O
路 O
以 O
及 O
安 O
全 O
产 O
业 O
， O
分 O
三 O
阶 O
段 O
实 O
施 O
: O
E O
U O
Ｒ O
I O
M O
U O
S O
/ O
P O
I O
D O
E O
A O
( O
  B-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
) O
， O
E O
U O
- O
Ｒ O
I O
P O
I O
D O
E O
S O
( O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
、 O
2 O
0 O
1 O
4 O
— O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
) O
。 O
C O
E O
L O
 O
T O
I O
C O
是 O
一 O
个 O
产 O
业 O
导 O
向 O
型 O
计 O
划 O
， O
旨 O
在 O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
通 O
讯 O
领 O
域 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
， O
分 O
两 O
阶 O
段 O
实 O
施 O
( O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
3 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
) O
。 O
E B-ai_program
U I-ai_program
Ｒ I-ai_program
O I-ai_program
G I-ai_program
I I-ai_program
A I-ai_program
由 O
4 O
个 O
国 O
家 O
发 O
起 O
， O
旨 O
在 O
开 O
发 O
促 O
进 O
化 B-ai_tec
石 I-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
更 I-ai_tec
优 I-ai_tec
化 I-ai_tec
管 I-ai_tec
理 I-ai_tec
的 I-ai_tec
基 I-ai_tec
础 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
加 O
速 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
向 O
氢 O
经 O
济 O
的 O
快 O
速 O
转 O
型 O
， O
分 O
三 O
阶 O
段 O
实 O
施 O
: O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
、 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
及 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
— I-Date
2 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
增 O
加 O
“ B-ai_program
伞 I-ai_program
” I-ai_program
  I-ai_program
主 I-ai_program
  I-ai_program
题 I-ai_program
  I-ai_program
项 I-ai_program
  I-ai_program
目 I-ai_program
( I-ai_program
  I-ai_program
U I-ai_program
m I-ai_program
b I-ai_program
r I-ai_program
e I-ai_program
l I-ai_program
l I-ai_program
a I-ai_program
s I-ai_program
  I-ai_program
－ I-ai_program
  I-ai_program
E I-ai_program
U I-ai_program
Ｒ I-ai_program
E I-ai_program
K I-ai_program
A I-ai_program
  I-ai_program
t I-ai_program
h I-ai_program
e I-ai_program
m I-ai_program
a I-ai_program
t I-ai_program
i I-ai_program
c I-ai_program
  I-ai_program
i I-ai_program
n I-ai_program
i I-ai_program
t I-ai_program
i I-ai_program
a I-ai_program
t I-ai_program
i I-ai_program
v I-ai_program
e I-ai_program
s I-ai_program
) I-ai_program
， O
聚 O
焦 O
特 O
殊 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
网 O
络 O
， O
沿 O
创 O
新 O
链 O
对 O
个 O
人 O
项 O
目 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
进 O
行 O
重 O
新 O
整 O
合 O
， O
建 O
立 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
内 O
组 O
织 O
、 O
网 O
络 O
的 O
协 O
同 O
， O
但 O
本 O
身 O
并 O
没 O
有 O
直 O
接 O
的 O
经 O
费 O
支 O
持 O
。 O
由 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
代 O
表 O
和 O
产 O
业 O
界 O
专 O
家 O
组 O
成 O
的 O
小 O
组 O
， O
负 O
责 O
在 O
相 O
关 O
技 O
术 O
领 O
域 O
产 O
生 O
和 O
形 O
成 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
个 O
体 O
项 O
目 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
， O
主 O
要 O
有 O
5 O
个 O
子 O
项 O
目 O
: O
表 B-ai_program
  I-ai_program
面 I-ai_program
  I-ai_program
技 I-ai_program
  I-ai_program
术 I-ai_program
、 O
新 B-ai_program
工 I-ai_program
厂 I-ai_program
、 O
建 B-ai_program
筑 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
、 O
农 B-ai_program
产 I-ai_program
品 I-ai_program
以 O
及 O
可 B-ai_program
持 I-ai_program
续 I-ai_program
旅 I-ai_program
游 I-ai_program
创 I-ai_program
新 I-ai_program
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
正 O
式 O
启 O
动 O
由 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
的 O
3 O
1 O
个 O
成 O
员 O
国 O
共 O
同 O
支 O
持 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
， O
主 O
要 O
针 O
对 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
和 O
初 B-Org
创 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
［ O
7 O
］ O
。 O
从 O
前 O
五 O
轮 O
项 O
目 O
申 O
请 O
看 O
， O
在 O
项 O
目 O
经 O
费 O
的 O
获 O
得 O
上 O
， O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
分 O
别 O
为 O
8 O
3 O
% O
、 O
8 O
4 O
% O
、 O
7 O
7 O
% O
、 O
7 O
7 O
% O
和 O
8 O
0 O
% O
， O
实 O
际 O
资 O
助 O
项 O
目 O
的 O
参 O
与 O
机 O
构 O
构 O
成 O
看 O
， O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
的 O
比 O
重 O
分 O
别 O
为 O
7 O
3 O
% O
、 O
7 O
2 O
% O
、 O
6 O
9 O
% O
、 O
6 O
7 O
% O
和 O
6 O
8 O
% O
( O
见 O
表 O
3 O
) O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
资 O
助 O
1 O
3 O
9 O
个 O
项 O
目 O
， O
资 O
助 O
额 O
2 O
. O
0 O
5 O
3 O
亿 O
欧 O
元 O
。 O
在 O
领 O
域 O
分 O
布 O
上 O
， O
工 O
业 O
产 O
品 O
和 O
制 O
造 O
业 O
占 O
比 O
最 O
大 O
3 O
2 O
% O
， O
其 O
次 O
是 O
生 O
物 O
医 O
药 O
2 O
7 O
% O
， O
I O
C O
T O
2 O
4 O
% O
， O
环 O
境 O
1 O
2 O
% O
， O
能 O
源 O
6 O
% O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
结 O
项 O
1 O
1 O
0 O
个 O
， O
经 O
费 O
总 O
支 O
出 O
1 O
. O
4 O
7 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
参 O
与 O
2 O
4 O
0 O
个 O
项 O
目 O
中 O
9 O
0 O
个 O
收 O
到 O
最 O
终 O
报 O
告 O
， O
预 O
计 O
创 O
造 O
1 O
8 O
2 O
8 O
个 O
工 O
作 O
岗 O
位 O
和 O
7 O
. O
4 O
7 O
亿 O
欧 O
元 O
的 O
营 O
业 O
额 O
。 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
高 O
于 O
个 O
人 O
项 O
目 O
， O
对 O
经 O
济 O
增 O
长 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
达 O
1 O
0 O
. O
1 O
， O
对 O
就 O
业 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
为 O
2 O
4 O
. O
7 O
。 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
， O
结 O
项 O
1 O
1 O
0 O
项 O
， O
实 O
际 O
资 O
助 O
金 O
额 O
7 O
4 O
0 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
， O
预 O
计 O
新 O
增 O
企 O
业 O
营 O
业 O
额 O
7 O
. O
4 O
7 O
亿 O
欧 O
元 O
， O
新 O
增 O
和 O
保 O
有 O
就 O
业 O
岗 O
位 O
1 O
8 O
2 O
8 O
个 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
实 O
施 O
近 O
2 O
9 O
年 O
， O
坚 O
持 O
以 O
信 B-ai_program
息 I-ai_program
、 I-ai_program
航 I-ai_program
天 I-ai_program
、 I-ai_program
生 I-ai_program
物 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
等 O
高 O
科 O
技 O
领 O
域 O
为 O
前 O
沿 O
， O
以 O
能 B-ai_program
源 I-ai_program
、 I-ai_program
环 I-ai_program
保 I-ai_program
、 I-ai_program
可 I-ai_program
持 I-ai_program
续 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
等 O
基 O
础 O
研 O
究 O
领 O
域 O
为 O
纵 O
深 O
， O
成 O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
最 O
成 O
功 O
的 O
科 O
技 O
计 O
划 O
之 O
一 O
， O
主 O
要 O
有 O
以 O
下 O
特 O
点 O
: O
( O
1 O
) O
实 O
际 O
开 O
发 O
与 O
应 O
用 O
科 O
学 O
成 O
果 O
的 O
有 O
机 O
结 O
合 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
设 O
立 O
之 O
初 O
就 O
是 O
面 O
向 O
竞 O
争 O
性 O
技 O
术 O
， O
重 O
视 O
贴 O
近 O
市 O
场 O
需 O
求 O
的 O
创 O
新 O
型 O
技 O
术 O
研 O
究 O
， O
重 O
视 O
从 O
战 O
略 O
角 O
度 O
研 O
究 O
具 O
有 O
广 O
泛 O
经 O
济 O
与 O
社 O
会 O
价 O
值 O
的 O
应 O
用 O
型 O
技 O
术 O
［ O
8 O
］ O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
规 O
定 O
了 O
严 O
格 O
标 O
准 O
: O
每 O
个 O
项 O
目 O
至 O
少 O
有 O
两 O
个 O
成 O
员 O
国 O
的 O
两 O
个 O
独 O
立 O
的 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
共 O
同 O
申 O
请 O
; O
项 O
目 O
必 O
须 O
具 O
有 O
技 O
术 O
创 O
新 O
和 O
商 O
业 O
化 O
性 O
质 O
; O
项 O
目 O
的 O
最 O
终 O
目 O
标 O
是 O
获 O
得 O
一 O
个 O
新 O
产 O
品 O
或 O
一 O
种 O
新 O
工 O
艺 O
， O
或 O
一 O
种 O
商 O
业 O
化 O
的 O
新 O
服 O
务 O
; O
项 O
目 O
须 O
具 O
备 O
民 O
用 O
性 O
质 O
。 O
不 O
仅 O
如 O
此 O
， O
这 O
一 O
计 O
划 O
还 O
有 O
“ O
三 O
包 O
” O
策 O
略 O
: O
包 O
研 O
、 O
包 O
产 O
、 O
包 O
出 O
厂 O
， O
即 O
只 O
有 O
当 O
产 O
品 O
真 O
正 O
出 O
厂 O
才 O
算 O
完 O
成 O
项 O
目 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
集 O
中 O
了 O
不 O
同 O
产 O
业 O
与 O
部 O
门 O
的 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
， O
形 O
成 O
了 O
一 O
个 O
综 O
合 O
研 O
究 O
体 O
系 O
， O
科 O
研 O
与 O
创 O
新 O
被 O
当 O
作 O
一 O
项 O
系 O
统 O
工 O
程 O
加 O
以 O
实 O
施 O
， O
并 O
通 O
过 O
不 O
同 O
行 O
业 O
的 O
组 O
合 O
， O
汇 O
集 O
了 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
方 O
长 O
期 O
科 O
研 O
与 O
创 O
新 O
的 O
人 O
才 O
与 O
技 O
术 O
优 O
势 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
项 O
目 O
近 O
7 O
5 O
% O
由 O
企 O
业 O
承 O
担 O
， O
其 O
中 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
超 O
过 O
4 O
0 O
% O
， O
而 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
框 O
架 O
计 O
划 O
仅 O
有 O
2 O
5 O
% O
。 O
( O
2 O
) O
灵 O
活 O
的 O
方 O
法 O
与 O
周 O
密 O
的 O
科 O
学 O
管 O
理 O
相 O
结 O
合 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
可 O
以 O
自 O
愿 O
合 O
作 O
， O
联 O
合 O
投 O
资 O
， O
成 O
果 O
共 O
享 O
。 O
参 O
加 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
研 O
究 O
机 O
构 O
或 O
企 O
业 O
拥 O
有 O
充 O
分 O
的 O
选 O
择 O
权 O
， O
从 O
而 O
确 O
保 O
参 O
与 O
者 O
的 O
自 O
主 O
权 O
， O
维 O
护 O
每 O
个 O
项 O
目 O
的 O
技 O
术 O
和 O
商 O
业 O
利 O
益 O
。 O
有 O
实 O
力 O
的 O
企 O
业 O
不 O
仅 O
参 O
与 O
开 O
发 O
， O
也 O
同 O
样 O
承 O
担 O
科 O
研 O
任 O
务 O
， O
而 O
科 O
研 O
规 O
划 O
的 O
确 O
立 O
与 O
实 O
施 O
均 O
有 O
政 O
府 O
和 O
行 O
政 O
管 O
理 O
机 O
构 O
的 O
参 O
加 O
， O
这 O
就 O
为 O
尽 O
快 O
将 O
科 O
研 O
成 O
果 O
转 O
化 O
成 O
新 O
的 O
生 O
产 O
力 O
提 O
供 O
了 O
有 O
效 O
保 O
障 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
另 O
一 O
灵 O
活 O
之 O
处 O
是 O
， O
能 O
够 O
高 O
度 O
关 O
注 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
的 O
需 O
求 O
并 O
相 O
应 O
安 O
排 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
尽 O
管 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
往 O
往 O
缺 O
乏 O
必 O
要 O
的 O
人 O
力 O
和 O
财 O
力 O
资 O
源 O
， O
但 O
为 O
了 O
鼓 O
励 O
其 O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
通 O
过 O
科 O
技 O
领 O
域 O
的 O
“ O
框 O
架 O
计 O
划 O
” O
， O
为 O
许 O
多 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
员 O
工 O
提 O
供 O
技 O
术 O
培 O
训 O
和 O
资 O
金 O
帮 O
助 O
， O
让 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
积 O
极 O
尝 O
试 O
新 O
的 O
经 O
营 O
发 O
展 O
理 O
念 O
， O
同 O
时 O
为 O
其 O
横 O
向 O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
提 O
供 O
便 O
利 O
。 O
( O
3 O
) O
重 O
视 O
吸 O
引 O
社 O
会 O
资 O
本 O
参 O
与 O
。 O
虽 O
然 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
项 O
目 O
的 O
失 O
败 O
率 O
很 O
高 O
， O
接 O
近 O
2 O
/ O
3 O
， O
但 O
其 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
也 O
十 O
分 O
明 O
显 O
。 O
公 O
共 O
投 O
资 O
吸 O
引 O
私 O
人 O
投 O
资 O
比 O
重 O
为 O
1 O
∶ O
2 O
. O
5 O
， O
也 O
就 O
是 O
1 O
0 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
的 O
投 O
入 O
将 O
吸 O
引 O
2 O
5 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
的 O
私 O
人 O
投 O
资 O
， O
3 O
5 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
的 O
投 O
资 O
在 O
1 O
～ O
3 O
年 O
内 O
将 O
产 O
生 O
1 O
3 O
0 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
的 O
经 O
济 O
效 O
应 O
， O
即 O
公 O
共 O
投 O
入 O
对 O
经 O
济 O
增 O
长 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
达 O
到 O
1 O
3 O
， O
对 O
新 O
增 O
和 O
保 O
有 O
就 O
业 O
的 O
杠 O
杆 O
效 O
应 O
超 O
过 O
2 O
7 O
。 O
( O
4 O
) O
项 O
目 O
形 O
式 O
越 O
来 O
越 O
面 O
向 O
产 O
业 O
化 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
设 O
立 O
的 O
目 O
标 O
就 O
是 O
开 O
发 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
医 I-ai_tec
药 I-ai_tec
、 O
通 B-ai_tec
讯 I-ai_tec
、 O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
、 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
、 O
激 B-ai_tec
光 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
和 O
产 B-ai_tec
品 I-ai_tec
自 I-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
以 O
及 O
交 B-ai_tec
通 I-ai_tec
等 O
9 O
个 O
领 O
域 O
的 O
竞 O
争 O
性 O
技 O
术 O
。 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
一 O
直 O
以 O
资 O
助 O
个 O
体 O
项 O
目 O
为 O
主 O
， O
项 O
目 O
相 O
对 O
分 O
散 O
， O
企 O
业 O
的 O
创 O
新 O
能 O
力 O
无 O
法 O
有 O
效 O
地 O
凝 O
聚 O
， O
产 O
学 O
研 O
合 O
作 O
的 O
成 O
效 O
无 O
法 O
放 O
大 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
设 O
立 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
首 O
先 O
进 O
一 O
步 O
聚 O
焦 O
产 O
品 O
和 O
技 O
术 O
目 O
标 O
， O
如 O
I O
T O
E O
A O
由 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
前 O
十 O
的 O
I O
T O
企 O
业 O
发 O
起 O
， O
第 O
一 O
期 O
投 O
资 O
额 O
超 O
过 O
3 O
2 O
亿 O
欧 O
元 O
。 O
其 O
次 O
， O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
由 O
大 O
企 O
业 O
牵 O
头 O
， O
将 O
更 O
多 O
的 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
、 O
研 O
究 O
机 O
构 O
和 O
大 O
学 O
纳 O
入 O
到 O
某 O
一 O
领 O
域 O
技 O
术 O
创 O
新 O
平 O
台 O
， O
更 O
容 O
易 O
形 O
成 O
面 O
向 O
市 O
场 O
的 O
创 O
新 O
合 O
作 O
关 O
系 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
成 O
立 O
“ O
伞 O
” O
主 O
体 O
项 O
目 O
， O
将 O
现 O
有 O
的 O
个 O
体 O
项 O
目 O
按 O
照 O
主 O
题 O
面 O
向 O
重 O
点 O
技 O
术 O
和 O
产 O
品 O
开 O
展 O
横 O
向 O
项 O
目 O
联 O
合 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
基 O
于 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
在 O
促 O
进 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
创 O
新 O
方 O
面 O
的 O
成 O
效 O
， O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
将 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
纳 O
入 O
到 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
， O
重 O
点 O
促 O
进 O
中 O
小 O
微 O
、 O
初 B-Org
创 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
创 O
新 O
。 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
“ O
地 B-ai_program
平 I-ai_program
线 I-ai_program
  I-ai_program
2 I-ai_program
0 I-ai_program
2 I-ai_program
0 I-ai_program
” O
框 O
架 O
计 O
划 O
将 O
投 O
入 O
1 O
2 O
. O
8 O
4 O
亿 O
欧 O
元 O
支 O
持 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
之 O
星 O
项 O
目 O
。 O
目 O
前 O
， O
我 O
国 O
没 O
有 O
面 O
向 O
竞 O
争 O
性 O
技 O
术 O
的 O
科 O
技 O
计 O
划 O
， O
但 O
从 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
运 O
行 O
、 O
绩 O
效 O
及 O
项 O
目 O
等 O
方 O
面 O
对 O
我 O
国 O
科 O
技 O
计 O
划 O
改 O
革 O
有 O
一 O
定 O
的 O
启 O
示 O
。 O
一 O
是 O
以 O
公 O
私 O
合 O
作 O
扩 O
大 O
科 O
技 O
计 O
划 O
的 O
规 O
模 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
， O
我 O
国 O
企 O
业 O
研 O
发 O
投 O
入 O
占 O
全 O
国 O
研 O
发 O
投 O
入 O
的 O
比 O
重 O
已 O
经 O
超 O
过 O
7 O
6 O
% O
， O
企 O
业 O
已 O
经 O
成 O
为 O
研 O
发 O
投 O
入 O
的 O
主 O
体 O
。 O
目 O
前 O
， O
我 O
国 O
的 O
科 O
技 O
计 O
划 O
主 O
要 O
依 O
靠 O
国 O
家 O
财 O
政 O
投 O
入 O
， O
企 O
业 O
没 O
有 O
参 O
与 O
科 O
技 O
计 O
划 O
的 O
投 O
入 O
， O
也 O
缺 O
乏 O
渠 O
道 O
， O
导 O
致 O
科 O
技 O
计 O
划 O
规 O
模 O
有 O
限 O
。 O
建 O
议 O
以 O
公 O
公 O
、 O
公 O
私 O
合 O
作 O
方 O
式 O
吸 O
引 O
更 O
多 O
的 O
资 O
本 O
参 O
与 O
国 O
家 O
科 O
技 O
计 O
划 O
， O
以 O
部 O
省 O
会 O
商 O
机 O
制 O
为 O
平 O
台 O
， O
建 O
立 O
中 O
央 O
与 O
地 O
方 O
共 O
同 O
出 O
资 O
的 O
重 O
点 O
产 O
业 O
技 O
术 O
研 O
发 O
计 O
划 O
; O
改 O
革 O
科 O
技 O
计 O
划 O
的 O
出 O
资 O
模 O
式 O
， O
建 O
立 O
企 O
业 O
、 O
政 O
府 O
共 O
同 O
出 O
资 O
但 O
由 O
企 O
业 O
主 O
导 O
的 O
联 O
合 O
研 O
究 O
计 O
划 O
等 O
。 O
二 O
是 O
建 O
立 O
面 O
向 O
产 O
业 O
的 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
创 O
新 O
集 O
群 O
是 O
产 O
业 O
集 O
群 O
发 O
展 O
的 O
升 O
级 O
版 O
。 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
有 O
利 O
于 O
进 O
一 O
步 O
凝 O
聚 O
现 O
有 O
科 O
技 O
计 O
划 O
的 O
重 O
点 O
， O
统 O
筹 O
现 O
有 O
科 O
技 O
计 O
划 O
资 O
源 O
， O
吸 O
引 O
社 O
会 O
资 O
金 O
参 O
与 O
市 O
场 O
导 O
向 O
型 O
技 O
术 O
的 O
开 O
发 O
， O
更 O
好 O
地 O
支 O
撑 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
目 O
标 O
。 O
建 O
议 O
有 O
机 O
调 O
整 O
现 O
有 O
科 O
技 O
项 O
目 O
的 O
组 O
合 O
， O
更 O
加 O
聚 O
焦 O
重 O
点 O
产 O
品 O
和 O
重 O
大 O
产 O
业 O
， O
增 O
加 O
财 O
政 O
投 O
入 O
， O
吸 O
引 O
社 O
会 O
资 O
金 O
共 O
同 O
参 O
与 O
， O
以 O
3 O
～ O
5 O
年 O
为 O
一 O
期 O
持 O
续 O
滚 O
动 O
投 O
入 O
， O
建 O
立 O
以 O
大 O
企 O
业 O
为 O
龙 O
头 O
、 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
共 O
同 O
参 O
与 O
的 O
面 O
向 O
市 O
场 O
需 O
求 O
的 O
集 B-ai_program
群 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
三 O
是 O
建 O
立 O
基 O
于 O
产 O
学 O
研 O
合 O
作 O
的 O
“ B-ai_program
中 I-ai_program
国 I-ai_program
之 I-ai_program
星 I-ai_program
” I-ai_program
  I-ai_program
计 I-ai_program
  I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
当 O
前 O
我 O
国 O
科 B-Org
技 I-Org
型 I-Org
中 I-Org
小 I-Org
微 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
创 O
新 O
创 O
业 O
商 O
业 O
经 O
验 O
不 O
足 O
、 O
融 O
资 O
困 O
难 O
、 O
市 O
场 O
发 O
展 O
空 O
间 O
优 O
先 O
， O
场 O
租 O
、 O
人 O
力 O
成 O
本 O
增 O
加 O
抬 O
高 O
了 O
创 O
业 O
门 O
槛 O
， O
需 O
要 O
我 O
国 O
进 O
一 O
步 O
优 O
化 O
促 O
进 O
科 B-Org
技 I-Org
型 I-Org
中 I-Org
小 I-Org
微 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
创 O
新 O
创 O
业 O
的 O
科 O
技 O
资 O
源 O
。 O
建 O
议 O
整 O
合 O
现 O
有 O
旨 O
在 O
促 O
进 O
中 O
小 O
微 O
企 O
业 O
创 O
新 O
的 O
政 O
府 O
资 O
金 O
为 O
“ B-ai_program
中 I-ai_program
国 I-ai_program
之 I-ai_program
星 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
建 O
立 O
由 O
政 O
府 O
和 O
产 O
业 O
界 O
共 O
同 O
出 O
资 O
但 O
以 O
产 O
业 O
界 O
为 O
主 O
的 O
项 O
目 O
管 O
理 O
模 O
式 O
， O
成 O
立 O
由 O
政 B-Org
府 I-Org
和 O
产 O
业 O
界 O
共 O
同 O
组 O
成 O
的 O
理 B-Org
事 I-Org
会 I-Org
， O
具 O
体 O
负 O
责 O
计 O
划 O
的 O
执 O
行 O
和 O
管 O
理 O
。 O

