阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
简 O
况 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
( I-ai_program
A I-ai_program
l I-ai_program
v I-ai_program
e I-ai_program
y I-ai_program
) I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
信 O
息 O
技 O
术 O
中 O
的 O
使 O
能 O
技 O
术 O
的 O
合 O
作 O
研 O
究 O
的 O
一 O
个 O
五 O
年 O
计 O
划 O
。 O
它 O
由 O
英 B-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
贸 B-Org
  I-Org
易 I-Org
工 I-Org
业 I-Org
部 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
  I-Org
部 I-Org
, O
科 B-Org
教 I-Org
部 I-Org
的 O
科 B-Org
  I-Org
学 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
  I-Org
员 I-Org
会 I-Org
, O
以 O
及 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
共 O
同 O
赞 O
助 O
。 O
全 O
部 O
预 O
算 O
为 O
三 O
亿 O
五 O
千 O
英 O
镑 O
, O
其 O
中 O
一 O
多 O
半 O
是 O
政 O
府 O
提 O
供 O
的 O
。 O
其 O
目 O
的 O
要 O
保 O
证 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
先 O
进 O
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
方 O
面 O
, O
朝 O
着 O
本 O
世 O
纪 O
末 O
在 O
国 O
际 O
上 O
具 O
有 O
竞 O
争 O
地 O
位 O
。 O
五 O
年 O
之 O
内 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
水 O
平 O
要 O
提 O
高 O
一 O
倍 O
。 O
计 O
划 O
的 O
由 O
来 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
主 O
要 O
特 O
点 O
是 O
合 O
作 O
。 O
在 O
具 O
体 O
项 O
目 O
上 O
体 O
现 O
公 O
司 O
与 O
公 O
司 O
之 O
间 O
, O
公 O
司 O
与 O
大 O
学 O
研 O
究 O
所 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
在 O
管 O
理 O
水 O
平 O
上 O
体 O
现 O
政 O
府 O
各 O
部 O
门 O
之 O
间 O
, O
政 O
府 O
与 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
之 O
’ O
的 O
合 O
作 O
。 O
通 O
常 O
项 O
目 O
的 O
参 O
加 O
者 O
中 O
至 O
少 O
含 O
有 O
两 O
个 O
以 O
上 O
的 O
公 O
司 O
和 O
一 O
个 O
适 O
当 O
的 O
大 O
学 O
研 O
究 O
所 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
管 O
理 O
机 O
构 O
的 O
人 O
员 O
来 O
自 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
、 O
科 B-Org
学 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
  I-Org
员 I-Org
会 I-Org
、 O
以 O
及 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
。 O
此 O
计 O
划 O
是 O
对 O
国 O
外 O
在 O
信 O
息 O
技 O
术 O
上 O
的 O
进 O
展 O
的 O
反 O
响 O
, O
特 O
别 O
是 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
, O
它 O
于 O
年 O
宣 O
布 O
了 O
发 O
展 O
第 B-ai_product
五 I-ai_product
代 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
决 O
定 O
任 O
命 O
一 O
个 O
委 O
员 O
会 O
, O
由 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
信 O
公 O
司 O
的 O
约 B-Person
翰 I-Person
  I-Person
· I-Person
  I-Person
阿 I-Person
尔 I-Person
维 I-Person
  I-Person
任 O
主 O
席 O
, O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
范 O
围 O
的 O
计 O
划 O
提 O
供 O
建 O
议 O
。 O
阿 B-Org
尔 I-Org
维 I-Org
委 I-Org
  I-Org
员 I-Org
会 I-Org
指 O
出 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
的 O
产 O
品 O
不 O
断 O
增 O
加 O
的 O
贸 O
易 O
逆 O
差 O
的 O
危 O
险 O
, O
并 O
警 O
告 O
说 O
, O
除 O
非 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
工 O
业 O
保 O
持 O
一 O
个 O
有 O
力 O
的 O
竞 O
争 O
地 O
位 O
, O
否 O
则 O
其 O
它 O
工 O
业 O
在 O
生 O
产 O
和 O
服 O
务 O
的 O
效 O
率 O
都 O
会 O
下 O
降 O
。 O
还 O
提 O
出 O
了 O
因 O
为 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
的 O
费 O
用 O
日 O
渐 O
增 O
加 O
, O
使 O
得 O
很 O
少 O
有 O
公 O
司 O
能 O
单 O
独 O
进 O
厅 O
而 O
不 O
与 O
其 O
它 O
公 O
司 O
合 O
作 O
, O
合 O
作 O
之 O
后 O
可 O
以 O
减 O
少 O
研 O
究 O
的 O
风 O
险 O
和 O
开 O
支 O
。 O
包 O
含 O
的 O
技 O
术 O
主 O
要 O
有 O
四 O
个 O
方 O
面 O
。 O
每 O
一 O
方 O
面 O
都 O
有 O
它 O
的 O
技 O
术 O
发 O
展 O
策 O
略 O
。 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
要 O
激 O
励 O
这 O
一 O
项 O
目 O
的 O
发 O
展 O
, O
并 O
能 O
推 O
销 O
它 O
的 O
成 O
果 O
。 O
研 O
究 O
理 O
论 O
的 O
组 O
成 O
有 O
并 B-ai_tec
行 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
, O
逻 B-ai_tec
辑 I-ai_tec
程 I-ai_tec
序 I-ai_tec
, O
知 B-ai_tec
识 I-ai_tec
库 I-ai_tec
和 I-ai_tec
专 I-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
、 I-ai_tec
  I-ai_tec
统 I-ai_tec
, O
此 O
外 O
还 O
有 O
一 O
项 O
软 B-ai_program
件 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
来 O
支 O
持 O
必 O
要 O
的 O
专 O
用 O
语 O
言 O
如 O
和 O
。 O
为 O
了 O
增 O
进 O
相 O
互 O
了 O
解 O
、 O
取 O
长 O
补 O
短 O
成 O
立 O
了 O
专 B-Org
家 I-Org
系 I-Org
统 I-Org
的 I-Org
俱 I-Org
乐 I-Org
部 I-Org
, O
帮 O
助 O
人 O
们 O
交 O
换 O
信 O
息 O
和 O
传 O
播 O
在 O
工 O
艺 O
控 O
制 O
、 O
数 O
量 O
监 O
测 O
、 O
和 O
银 O
行 O
业 O
务 O
等 O
方 O
面 O
的 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
软 B-ai_tec
件 I-ai_tec
工 I-ai_tec
  I-ai_tec
程 I-ai_tec
目 O
的 O
要 O
为 O
生 O
产 O
质 O
量 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
的 O
软 B-MISC
件 I-MISC
建 O
立 O
必 O
要 O
的 O
工 O
具 O
和 O
方 O
法 O
, O
并 O
保 O
证 O
它 O
们 O
的 O
广 O
泛 O
使 O
用 O
。 O
主 O
要 O
的 O
办 O
法 O
是 O
通 O
过 O
建 O
立 O
连 O
续 O
几 O
代 O
的 O
综 O
合 O
的 O
项 O
目 O
支 O
持 O
环 O
境 O
和 O
为 O
程 O
序 O
专 O
业 O
和 O
设 O
计 O
建 O
立 O
正 O
式 O
的 O
方 O
法 O
。 O
超 B-ai_tec
大 I-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
集 I-ai_tec
成 I-ai_tec
  I-ai_tec
电 I-ai_tec
路 I-ai_tec
要 O
使 O
它 O
的 O
工 O
艺 O
达 O
到 O
在 O
国 O
际 O
上 O
有 O
竞 O
争 O
力 O
的 O
水 O
平 O
, O
全 O
国 O
范 O
围 O
内 O
推 O
广 O
运 O
用 O
计 O
算 O
机 O
辅 O
助 O
设 O
计 O
来 O
制 O
造 O
超 O
大 O
规 O
模 O
集 O
成 O
电 O
路 O
。 O
并 O
为 O
制 O
造 O
元 O
件 O
密 O
度 O
高 O
、 O
快 O
速 O
性 O
能 O
好 O
的 O
硅 B-MISC
片 I-MISC
确 O
定 O
了 O
具 O
体 O
的 O
目 O
标 O
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
辅 I-ai_tec
助 I-ai_tec
设 I-ai_tec
计 I-ai_tec
是 O
这 O
个 O
项 O
目 O
中 O
的 O
关 O
键 O
。 O
了 O
人 O
机 O
接 O
口 O
, O
改 O
善 O
机 O
器 O
和 O
使 O
用 O
者 O
之 O
间 O
的 O
作 O
用 O
关 O
系 O
, O
特 O
别 O
要 O
发 O
展 O
讲 O
话 O
和 O
图 O
象 O
处 O
理 O
技 O
术 O
, O
这 O
关 O
系 O
到 O
产 O
品 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
人 B-ai_tec
机 I-ai_tec
接 I-ai_tec
  I-ai_tec
口 I-ai_tec
的 O
项 O
目 O
里 O
的 O
有 O
些 O
研 O
究 O
与 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
有 O
关 O
, O
譬 O
如 O
、 O
一 O
台 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
机 O
要 O
求 O
它 O
能 O
懂 O
讲 O
话 O
和 O
翻 O
译 O
图 O
象 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
还 O
支 O
持 O
大 O
规 O
模 O
的 O
示 O
范 O
项 O
目 O
, O
目 O
的 O
促 O
进 O
使 O
能 O
技 O
术 O
使 O
它 O
产 O
生 O
实 O
际 O
的 O
应 O
用 O
, O
并 O
显 O
示 O
此 O
计 O
划 O
实 O
际 O
开 O
发 O
的 O
结 O
果 O
。 O
目 O
前 O
有 O
四 O
个 O
项 O
目 O
, O
每 O
个 O
项 O
目 O
都 O
由 O
一 O
个 O
大 O
公 O
司 O
牵 O
头 O
。 O
其 O
一 O
叫 O
做 O
“ O
从 B-ai_program
设 I-ai_program
计 I-ai_program
到 I-ai_program
产 I-ai_program
品 I-ai_program
” O
, O
领 O
头 O
的 O
是 O
通 B-Org
用 I-Org
电 I-Org
气 I-Org
公 I-Org
  I-Org
司 I-Org
, O
将 O
显 O
示 O
全 O
部 O
生 O
产 O
过 O
程 O
中 O
的 O
自 O
动 O
化 O
。 O
以 O
燃 O
料 O
泵 O
为 O
例 O
, O
从 O
设 O
计 O
、 O
生 O
产 O
、 O
直 O
到 O
现 O
场 O
维 O
护 O
都 O
使 O
用 O
计 O
算 O
机 O
联 O
合 O
生 O
产 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
。 O
在 O
卫 B-Org
生 I-Org
和 I-Org
社 I-Org
会 I-Org
保 I-Org
险 I-Org
部 I-Org
里 O
, O
“ B-Org
  I-Org
国 I-Org
际 I-Org
计 I-Org
算 I-Org
机 I-Org
  I-Org
” I-Org
  I-Org
公 I-Org
  I-Org
司 I-Org
领 O
导 O
另 O
一 O
个 O
示 O
范 O
, O
它 O
研 O
究 O
新 B-ai_tec
计 I-ai_tec
算 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
作 O
用 O
, O
例 O
如 O
帮 O
助 O
立 O
法 O
机 O
构 O
去 O
制 O
定 O
、 O
翻 O
译 O
和 O
应 O
用 O
复 O
杂 O
的 O
政 O
策 O
和 O
法 O
则 O
的 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
  I-ai_tec
系 I-ai_tec
  I-ai_tec
统 I-ai_tec
  I-ai_tec
。 O
公 O
司 O
带 O
头 O
搞 O
输 B-ai_program
入 I-ai_program
语 I-ai_program
言 I-ai_program
处 I-ai_program
理 I-ai_program
机 I-ai_program
和 I-ai_program
工 I-ai_program
作 I-ai_program
站 I-ai_program
的 O
项 O
目 O
、 O
目 O
的 O
要 O
以 O
最 O
小 O
的 O
误 O
差 O
来 O
识 O
别 O
所 O
接 O
通 O
的 O
讲 O
话 O
与 O
一 O
个 O
五 O
千 O
单 O
词 O
的 O
词 O
汇 O
表 O
， O
从 O
这 O
个 O
项 O
日 O
中 O
发 O
展 O
的 O
产 O
品 O
将 O
会 O
包 O
括 O
办 O
公 O
用 O
的 O
文 B-ai_product
字 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
。 O
R B-Org
a I-Org
c I-Org
a I-Org
l I-Org
（ I-Org
雷 I-Org
卡 I-Org
） I-Org
公 I-Org
司 I-Org
率 O
领 O
从 O
事 O
移 B-ai_program
动 I-ai_program
通 I-ai_program
讯 I-ai_program
的 I-ai_program
研 I-ai_program
制 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
。 O
包 O
括 O
设 O
计 O
一 O
个 O
有 O
一 O
定 O
量 O
的 O
高 O
智 O
力 O
的 O
移 B-ai_product
动 I-ai_product
终 I-ai_product
端 I-ai_product
， O
它 O
能 O
通 O
过 O
尤 O
线 O
电 O
与 O
各 O
个 O
公 O
共 O
的 O
和 O
私 O
人 O
的 O
数 O
据 O
库 O
联 O
系 O
。 O
最 O
后 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
还 O
支 O
持 O
并 B-ai_tec
行 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
的 O
结 O
构 O
和 O
数 O
据 O
通 O
讯 O
方 O
面 O
的 O
先 O
进 O
工 O
作 O
， O
一 O
个 O
先 O
进 O
的 O
网 B-ai_program
络 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
的 O
项 O
目 O
已 O
被 O
批 O
准 O
， O
此 O
系 O
统 O
允 O
许 O
第 O
五 O
代 O
的 O
子 O
系 O
统 O
， O
从 O
使 O
用 O
者 O
的 O
角 O
度 O
出 O
发 O
有 O
效 O
并 O
容 O
易 O
地 O
框 O
互 O
作 O
用 O
， O
此 O
项 O
目 O
由 O
政 O
府 O
负 O
责 O
， O
包 O
含 O
有 O
几 O
个 O
公 O
司 O
。 O
3 O
. O
计 O
划 O
的 O
管 O
理 O
阿 O
尔 O
维 O
的 O
理 B-Org
事 I-Org
会 I-Org
， O
设 O
在 O
伦 B-Gpe
敦 I-Gpe
。 O
管 O
理 O
计 O
划 O
的 O
执 O
行 O
， O
对 O
各 O
个 O
项 O
目 O
进 O
行 O
鉴 O
定 O
。 O
除 O
了 O
总 O
的 O
A B-ai_tec
l I-ai_tec
v I-ai_tec
e I-ai_tec
y I-ai_tec
计 I-ai_tec
划 I-ai_tec
的 O
理 B-Org
事 I-Org
以 O
外 O
， O
还 O
有 O
七 O
个 O
理 B-Org
事 I-Org
， O
每 O
一 O
个 O
负 O
责 O
一 O
方 O
面 O
的 O
计 O
划 O
。 O
理 B-Org
事 I-Org
会 I-Org
由 O
三 O
个 O
部 O
大 O
体 O
数 O
量 O
相 O
等 O
的 O
官 O
员 O
和 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
代 O
表 O
组 O
成 O
： O
它 O
们 O
的 O
工 O
作 O
受 O
一 O
个 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
和 O
政 B-Org
府 I-Org
代 O
表 O
的 O
指 B-Org
导 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
督 O
察 O
。 O
此 O
委 O
员 O
会 O
的 O
主 O
席 O
为 O
R B-Person
o I-Person
b I-Person
e I-Person
r I-Person
t I-Person
  I-Person
T I-Person
e I-Person
l I-Person
f I-Person
o I-Person
r I-Person
d I-Person
（ O
前 O
马 O
可 O
尼 O
公 O
司 O
的 O
董 O
事 O
长 O
） O
政 B-Org
府 I-Org
出 O
资 O
的 O
基 O
金 O
分 O
配 O
如 O
下 O
： O
科 B-Org
学 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
， O
五 O
千 O
万 O
英 O
镑 O
， O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
， O
四 O
千 O
万 O
英 O
镑 O
， O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
一 O
亿 O
一 O
千 O
万 O
英 O
镑 O
。 O
另 O
外 O
还 O
出 O
版 O
“ B-MISC
阿 I-MISC
尔 I-MISC
维 I-MISC
新 I-MISC
闻 I-MISC
” I-MISC
的 I-MISC
期 I-MISC
刊 I-MISC
、 O
每 O
二 O
月 O
一 O
次 O
。 O
4 O
. O
资 O
格 O
和 O
条 O
件 O
任 O
何 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
中 O
心 O
， O
无 O
论 O
它 O
是 O
公 O
众 O
的 O
或 O
私 O
人 O
的 O
； O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
的 O
、 O
大 O
学 O
的 O
或 O
是 O
政 B-Org
府 I-Org
的 O
研 O
究 O
机 O
构 O
都 O
可 O
以 O
参 O
加 O
。 O
对 O
外 O
国 O
资 O
产 O
的 O
跨 O
国 O
公 O
司 O
也 O
不 O
拒 O
绝 O
， O
但 O
一 O
个 O
由 O
外 O
国 O
控 O
制 O
的 O
公 O
司 O
必 O
须 O
要 O
有 O
一 O
个 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
的 O
合 O
作 O
者 O
， O
而 O
且 O
含 O
作 O
项 O
目 O
要 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
搞 O
， O
同 O
时 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
开 O
发 O
工 O
作 O
的 O
路 O
线 O
必 O
须 O
清 O
楚 O
。 O
从 O
整 O
体 O
上 O
考 O
虑 O
这 O
样 O
的 O
合 O
作 O
结 O
果 O
要 O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
有 O
利 O
， O
在 O
合 O
作 O
项 O
目 O
的 O
进 O
行 O
中 O
要 O
征 O
询 O
英 O
方 O
合 O
作 O
者 O
的 O
意 O
见 O
。 O
对 O
于 O
项 O
目 O
的 O
审 O
定 O
是 O
根 O
据 O
以 O
下 O
几 O
个 O
方 O
面 O
进 O
行 O
的 O
： O
（ O
1 O
） O
切 O
合 O
（ O
A O
l O
v O
e O
y O
） O
计 O
划 O
的 O
目 O
标 O
， O
（ O
2 O
） O
能 O
表 O
现 O
出 O
合 O
作 O
的 O
优 O
点 O
来 O
， O
（ O
3 O
） O
所 O
参 O
加 O
研 O
究 O
的 O
队 O
伍 O
的 O
素 O
质 O
。 O
知 O
识 O
水 O
平 O
、 O
以 O
及 O
从 O
事 O
某 O
项 O
研 O
究 O
的 O
能 O
力 O
。 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
参 O
加 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
， O
可 O
以 O
得 O
到 O
项 O
目 O
经 O
费 O
的 O
5 O
0 O
% O
、 O
院 O
校 O
通 O
过 O
科 B-Org
学 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
得 O
到 O
1 O
0 O
0 O
% O
。 O
参 O
加 O
从 O
事 O
所 O
制 O
项 O
目 O
的 O
人 O
， O
定 O
期 O
在 O
阿 O
尔 O
维 O
俱 O
乐 O
部 O
聚 O
会 O
， O
回 O
顾 O
所 O
取 O
得 O
的 O
选 O
展 O
， O
提 O
供 O
建 O
设 O
性 O
的 O
资 O
料 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
极 O
大 O
地 O
关 O
注 O
是 O
交 O
换 O
情 O
报 O
和 O
有 O
效 O
地 O
开 O
发 O
、 O
传 O
播 O
科 O
研 O
成 O
果 O
。 O
从 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
项 O
目 O
中 O
得 O
到 O
的 O
工 O
业 O
财 O
产 O
权 O
归 O
属 O
于 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
， O
它 O
要 O
给 O
一 O
起 O
合 O
作 O
的 O
大 O
学 O
付 O
适 O
当 O
的 O
经 O
费 O
， O
并 O
写 O
入 O
合 O
作 O
协 O
议 O
的 O
条 O
款 O
之 O
中 O
， O
条 O
款 O
由 O
参 O
加 O
合 O
作 O
项 O
目 O
的 O
人 O
制 O
定 O
， O
只 O
要 O
它 O
对 O
开 O
发 O
研 O
究 O
无 O
妨 O
碍 O
作 O
用 O
。 O
5 O
. O
进 O
展 O
（ O
1 O
） O
大 B-ai_program
规 I-ai_program
模 I-ai_program
集 I-ai_program
成 I-ai_program
电 I-ai_program
路 I-ai_program
： O
这 O
一 O
项 O
目 O
的 O
主 O
要 O
关 O
键 O
是 O
半 B-ai_tec
导 I-ai_tec
体 I-ai_tec
硅 I-ai_tec
的 O
技 O
术 O
。 O
国 O
标 O
是 O
要 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
中 O
期 O
展 O
示 O
出 O
1 O
u O
m O
的 O
线 O
路 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
出 O
产 O
品 O
。 O
除 O
了 O
一 O
些 O
扩 O
展 O
的 O
项 O
目 O
以 O
外 O
， O
目 O
前 O
技 O
术 O
方 O
面 O
的 O
工 O
作 O
几 O
乎 O
已 O
经 O
全 O
面 O
展 O
开 O
。 O
参 O
加 O
这 O
一 O
项 O
目 O
的 O
单 O
位 O
合 O
作 O
得 O
很 O
好 O
。 O
合 O
作 O
是 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
特 O
点 O
， O
将 O
来 O
计 O
划 O
完 O
成 O
之 O
后 O
， O
合 O
作 O
的 O
精 O
神 O
仍 O
然 O
要 O
保 O
持 O
下 O
去 O
。 O
项 O
目 O
的 O
结 O
构 O
部 O
分 O
， O
主 O
要 O
是 O
信 O
号 O
和 O
数 O
据 O
处 O
理 O
， O
也 O
已 O
全 O
面 O
进 O
行 O
。 O
计 B-ai_program
算 I-ai_program
机 I-ai_program
辅 I-ai_program
助 I-ai_program
设 I-ai_program
计 I-ai_program
的 O
项 O
目 O
的 O
7 O
5 O
~ O
8 O
0 O
% O
已 O
经 O
进 O
行 O
。 O
（ O
2 O
） O
软 B-ai_program
件 I-ai_program
工 I-ai_program
程 I-ai_program
： O
这 O
工 O
程 O
投 O
资 O
六 O
千 O
五 O
百 O
万 O
英 O
镑 O
， O
它 O
的 O
主 O
要 O
项 O
目 O
是 O
综 B-ai_program
合 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
支 I-ai_program
持 I-ai_program
环 I-ai_program
境 I-ai_program
（ I-ai_program
I I-ai_program
n I-ai_program
t I-ai_program
e I-ai_program
g I-ai_program
r I-ai_program
a I-ai_program
t I-ai_program
e I-ai_program
d I-ai_program
  I-ai_program
p I-ai_program
r I-ai_program
o I-ai_program
j I-ai_program
e I-ai_program
c I-ai_program
t I-ai_program
  I-ai_program
s I-ai_program
u I-ai_program
p I-ai_program
p I-ai_program
o I-ai_program
r I-ai_program
t I-ai_program
  I-ai_program
e I-ai_program
n I-ai_program
v I-ai_program
i I-ai_program
r I-ai_program
o I-ai_program
m I-ai_program
e I-ai_program
n I-ai_program
t I-ai_program
s I-ai_program
， I-ai_program
简 I-ai_program
称 I-ai_program
I I-ai_program
P I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
） I-ai_program
， O
第 O
一 O
代 O
的 O
I O
P O
S O
E O
有 O
助 O
于 O
表 O
明 O
， O
先 O
述 O
的 O
工 O
具 O
， O
更 O
全 O
面 O
地 O
综 O
合 O
是 O
帮 O
助 O
专 O
业 O
软 B-MISC
件 I-MISC
设 O
计 O
工 O
作 O
者 O
的 O
墨 O
好 O
的 O
方 O
法 O
。 O
目 O
前 O
第 O
二 O
代 O
的 O
I O
P O
E O
也 O
将 O
升 O
始 O
、 O
除 O
了 O
I O
P O
S O
E O
以 O
外 O
还 O
从 O
事 O
了 O
一 O
些 O
支 O
援 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
的 O
项 O
目 O
。 O
由 O
于 O
部 O
分 O
的 O
软 B-MISC
件 I-MISC
和 O
系 O
统 O
工 O
业 O
存 O
在 O
于 O
其 O
它 O
工 O
业 O
领 O
域 O
中 O
， O
很 O
难 O
列 O
出 O
一 O
个 O
包 O
罗 O
万 O
象 O
的 O
软 B-ai_program
件 I-ai_program
工 I-ai_program
程 I-ai_program
计 O
划 O
来 O
。 O
这 O
一 O
领 O
域 O
之 O
中 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
大 O
学 O
的 O
研 O
究 O
水 O
平 O
是 O
世 O
界 O
第 O
一 O
流 O
的 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
在 O
这 O
方 O
面 O
， O
已 O
把 O
大 O
学 O
与 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
联 O
系 O
起 O
来 O
了 O
， O
（ O
3 O
） O
“ O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
” O
（ O
I O
K O
B O
S O
） O
， O
投 O
资 O
四 O
千 O
万 O
英 O
镑 O
。 O
这 O
一 O
工 O
程 O
之 O
中 O
又 O
分 O
四 O
个 O
部 O
分 O
（ O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
显 I-ai_program
示 I-ai_program
、 O
研 O
究 O
论 O
文 O
和 O
俱 O
乐 O
部 O
、 O
基 O
础 O
结 O
构 O
和 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
的 O
了 O
解 O
） O
， O
目 O
前 O
在 O
机 O
械 O
工 O
程 O
（ O
如 O
直 O
升 O
飞 O
机 O
换 O
挡 O
、 O
内 O
燃 O
机 O
引 O
擎 O
） O
、 O
化 O
学 O
工 O
业 O
（ O
润 O
滑 O
油 O
和 O
杀 O
虫 O
剂 O
的 O
产 O
品 O
制 O
作 O
） O
。 O
系 O
统 O
工 O
程 O
（ O
如 O
飞 O
行 O
员 O
训 O
练 O
） O
以 O
及 O
数 O
据 O
处 O
理 O
工 O
程 O
等 O
四 O
个 O
方 O
面 O
都 O
开 O
展 O
了 O
很 O
多 O
工 O
作 O
。 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
工 O
程 O
工 O
作 O
的 O
困 O
难 O
在 O
于 O
缺 O
乏 O
有 O
经 O
验 O
的 O
技 O
术 O
人 O
员 O
， O
同 O
时 O
A B-ai_tec
l I-ai_tec
v I-ai_tec
e I-ai_tec
y I-ai_tec
计 I-ai_tec
划 I-ai_tec
也 O
强 O
调 O
这 O
是 O
一 O
项 O
长 O
期 O
的 O
技 O
术 O
工 O
程 O
， O
至 O
少 O
要 O
有 O
一 O
个 O
十 O
年 O
的 O
计 O
划 O
。 O
所 O
以 O
这 O
项 O
工 O
程 O
将 O
在 O
“ O
后 O
续 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
中 O
继 O
续 O
进 O
行 O
。 O
尽 O
管 O
如 O
此 O
， O
目 O
前 O
已 O
有 O
的 O
成 O
果 O
也 O
是 O
很 O
大 O
的 O
。 O
（ O
4 O
） O
人 B-ai_program
机 I-ai_program
接 I-ai_program
口 I-ai_program
： O
整 O
个 O
来 O
说 O
这 O
一 O
领 O
域 O
是 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
进 O
展 O
最 O
慢 O
的 O
， O
人 O
与 O
机 O
器 O
的 O
接 O
口 O
是 O
最 O
不 O
容 O
易 O
令 O
人 O
满 O
意 O
的 O
部 O
分 O
， O
图 O
象 O
的 O
程 O
序 O
也 O
不 O
够 O
好 O
。 O
说 O
明 O
了 O
这 O
一 O
研 O
究 O
课 O
题 O
还 O
不 O
够 O
成 O
熟 O
， O
由 O
于 O
这 O
方 O
面 O
的 O
许 O
多 O
技 O
术 O
对 O
人 O
们 O
来 O
说 O
是 O
新 O
的 O
， O
加 O
之 O
于 O
有 O
些 O
项 O
目 O
资 O
金 O
缺 O
乏 O
. O
致 O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
这 O
一 O
领 O
域 O
有 O
落 O
后 O
的 O
危 O
险 O
。 O
6 O
. O
批 O
评 O
与 O
问 O
题 O
主 O
要 O
的 O
意 O
见 O
有 O
： O
有 O
人 O
认 O
为 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
应 O
该 O
搞 O
应 O
用 O
计 O
划 O
（ O
a O
p O
p O
l O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
p O
r O
o O
g O
r O
a O
m O
m O
e O
） O
而 O
不 O
是 O
“ O
使 O
能 O
技 O
术 O
” O
的 O
计 O
划 O
（ O
e O
n O
a O
b O
l O
i O
n O
g O
t O
e O
c O
h O
n O
o O
l O
o O
g O
y O
p O
r O
o O
- O
g O
r O
a O
m O
m O
e O
） O
， O
也 O
有 O
人 O
认 O
为 O
， O
参 O
与 O
计 O
划 O
项 O
工 O
作 O
中 O
， O
其 O
中 O
很 O
多 O
是 O
小 O
公 O
司 O
， O
这 O
从 O
技 O
术 O
力 O
量 O
与 O
市 O
场 O
竞 O
争 O
等 O
方 O
面 O
都 O
不 O
利 O
。 O
但 O
真 O
正 O
严 O
重 O
的 O
是 O
官 O
僚 O
主 O
义 O
和 O
管 O
理 O
上 O
的 O
问 O
题 O
。 O
还 O
有 O
一 O
个 O
共 O
同 O
一 O
致 O
看 O
法 O
是 O
资 O
金 O
不 O
足 O
， O
这 O
大 O
大 O
地 O
削 O
弱 O
了 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
项 O
进 O
行 O
和 O
影 O
响 O
了 O
它 O
的 O
规 O
模 O
。 O
7 O
. O
前 O
景 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
目 O
前 O
正 O
处 O
于 O
它 O
的 O
生 O
命 O
的 O
中 O
途 O
， O
虽 O
然 O
具 O
体 O
得 O
到 O
的 O
成 O
果 O
还 O
不 O
够 O
多 O
， O
政 B-Org
府 I-Org
部 O
门 O
对 O
已 O
取 O
得 O
的 O
进 O
展 O
是 O
满 O
意 O
的 O
， O
尤 O
其 O
是 O
它 O
带 O
来 O
了 O
研 O
究 O
机 O
构 O
与 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
的 O
密 O
切 O
合 O
作 O
。 O
今 O
年 O
年 O
初 O
政 B-Org
府 I-Org
又 O
建 O
立 O
了 O
一 O
个 O
委 O
员 O
会 O
在 O
前 O
C O
l O
a O
x O
o O
主 O
席 O
A B-Person
u I-Person
s I-Person
t I-Person
i I-Person
n I-Person
  I-Person
B I-Person
i I-Person
d I-Person
e I-Person
露 I-Person
士 I-Person
领 O
导 O
之 O
下 O
， O
负 O
责 O
考 O
虑 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
之 O
后 O
的 O
任 O
务 O
。 O
它 O
的 O
趋 O
势 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
必 O
须 O
与 O
现 O
存 O
的 O
欧 B-Org
洲 I-Org
的 O
计 O
划 O
相 O
适 O
应 O
。 O
主 O
管 O
信 O
息 O
工 O
程 O
的 O
部 O
长 O
G B-Person
e I-Person
o I-Person
f I-Person
f I-Person
r I-Person
e I-Person
y I-Person
  I-Person
P I-Person
a I-Person
t I-Person
t I-Person
i I-Person
e I-Person
说 O
得 O
很 O
明 O
确 O
： O
假 O
如 O
从 O
事 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
者 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
之 O
后 O
不 O
参 O
加 O
欧 B-Org
洲 I-Org
的 O
计 O
划 O
的 O
话 O
， O
政 B-Org
府 I-Org
就 O
不 O
再 O
支 O
持 O
他 O
们 O
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
。 O
于 O
是 O
选 O
择 O
是 O
明 O
确 O
的 O
盘 O
要 O
不 O
就 O
参 O
加 O
一 O
个 O
主 O
要 O
的 O
国 O
家 O
的 O
和 O
欧 B-Org
洲 I-Org
的 O
计 O
划 O
， O
不 O
然 O
的 O
话 O
只 O
是 O
在 O
一 O
个 O
小 O
规 O
模 O
上 O
， O
用 O
不 O
充 O
裕 O
的 O
资 O
金 O
从 O
事 O
独 O
立 O
的 O
研 O
究 O
， O
同 O
时 O
人 O
们 O
也 O
清 O
楚 O
地 O
意 O
识 O
到 O
有 O
些 O
部 O
分 O
的 O
项 O
目 O
决 O
不 O
是 O
五 O
年 O
就 O
可 O
以 O
完 O
成 O
任 O
务 O
了 O
， O
于 O
是 O
一 O
个 O
“ O
后 O
续 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
并 O
与 O
欧 B-Org
洲 I-Org
的 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
（ I-ai_program
E I-ai_program
u I-ai_program
r I-ai_program
e I-ai_program
k I-ai_program
a I-ai_program
） I-ai_program
和 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
保 O
持 O
一 O
定 O
联 O
系 O
的 O
想 O
法 O
也 O
已 O
开 O
始 O
产 O
生 O
。 O

