澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
独 O
特 O
联 O
系 O
源 O
于 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
管 O
治 O
的 O
四 O
个 O
世 O
纪 O
。 O
一 O
直 O
以 O
来 O
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
宗 O
教 O
、 O
文 O
化 O
、 O
技 O
术 O
以 O
至 O
产 O
品 O
， O
经 O
由 O
南 O
亚 O
传 O
入 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
再 O
扩 O
散 O
到 O
东 B-Gpe
亚 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
； O
这 O
种 O
过 O
程 O
， O
亦 O
塑 O
造 O
了 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
独 O
特 O
的 O
面 O
貌 O
。 O
在 O
香 O
港 O
开 O
埠 O
以 O
前 O
， O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
一 O
直 O
在 O
中 O
国 O
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
国 O
民 O
间 O
的 O
经 O
济 O
和 O
文 O
化 O
交 O
往 O
中 O
扮 O
演 O
着 O
重 O
要 O
的 O
角 O
色 O
。 O
虽 O
然 O
香 B-Gpe
港 I-Gpe
在 O
二 O
十 O
世 O
纪 O
的 O
经 O
济 O
发 O
展 O
对 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
作 O
为 O
商 O
埠 O
的 O
地 O
位 O
有 O
所 O
影 O
响 O
， O
但 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
依 O
然 O
维 O
持 O
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
多 O
元 O
化 O
往 O
来 O
， O
并 O
随 O
着 O
双 O
方 O
建 O
立 O
正 O
式 O
的 O
关 O
系 O
， O
得 O
以 O
更 O
有 O
系 O
统 O
地 O
发 O
展 O
。 O
特 O
区 O
成 O
立 O
后 O
， O
行 O
政 O
长 O
官 O
先 O
后 O
访 O
问 O
了 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
、 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
比 B-Gpe
利 I-Gpe
时 I-Gpe
， O
并 O
于 O
布 B-Gpe
鲁 I-Gpe
塞 I-Gpe
尔 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
领 O
导 O
人 O
会 O
面 O
， O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
多 O
个 O
领 O
域 O
的 O
联 O
系 O
。 O
另 O
外 O
， O
特 B-Org
区 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
又 O
成 O
立 O
了 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
驻 O
欧 B-Org
盟 I-Org
经 O
济 O
贸 O
易 O
办 O
事 O
处 O
， O
进 O
一 O
步 O
巩 O
固 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
关 O
系 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
贸 O
易 O
及 O
合 O
作 O
协 O
议 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
之 O
间 O
的 O
正 O
式 O
关 O
系 O
， O
建 O
基 O
于 O
双 O
方 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
签 O
订 O
的 O
贸 O
易 O
及 O
合 O
作 O
协 O
议 O
。 O
其 O
后 O
， O
该 O
协 O
议 O
由 O
中 B-Org
葡 I-Org
联 I-Org
合 I-Org
联 I-Org
络 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
确 O
认 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
回 O
归 O
中 O
国 O
后 O
继 O
续 O
生 O
效 O
。 O
协 O
议 O
覆 O
盖 O
的 O
范 O
围 O
， O
包 O
括 O
鼓 O
励 O
商 O
贸 O
往 O
来 O
、 O
工 O
业 O
、 O
科 O
学 O
和 O
技 O
术 O
的 O
合 O
作 O
。 O
双 O
方 O
并 O
且 O
根 O
据 O
协 O
议 O
， O
成 O
立 O
混 O
合 O
委 O
员 O
会 O
， O
每 O
年 O
举 O
行 O
一 O
次 O
会 O
议 O
， O
检 O
讨 O
协 O
议 O
的 O
实 O
施 O
情 O
况 O
， O
及 O
商 O
讨 O
未 O
来 O
的 O
发 O
展 O
。 O
委 O
员 O
会 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
1 O
1 O
月 O
1 O
2 O
日 O
所 O
作 O
出 O
的 O
公 O
布 O
中 O
， O
肯 O
定 O
了 O
《 O
基 O
本 O
法 O
》 O
订 O
定 O
的 O
原 O
则 O
， O
及 O
「 O
一 O
国 O
两 O
制 O
的 O
」 O
全 O
面 O
实 O
施 O
， O
可 O
确 O
保 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
独 O
特 O
的 O
社 O
会 O
、 O
经 O
济 O
和 O
文 O
化 O
特 O
点 O
。 O
对 O
上 O
一 O
次 O
的 O
委 O
员 O
会 O
会 O
议 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
月 I-Date
举 O
行 O
， O
委 O
员 O
会 O
对 O
双 O
方 O
关 O
系 O
的 O
进 O
展 O
， O
以 O
及 O
合 O
作 O
计 O
划 O
的 O
开 O
展 O
和 O
执 O
行 O
情 O
况 O
表 O
示 O
满 O
意 O
。 O
并 O
指 O
出 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
合 O
作 O
是 O
稳 O
健 O
和 O
良 O
好 O
的 O
， O
并 O
可 O
以 O
更 O
好 O
地 O
利 O
用 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
独 O
有 O
之 O
特 O
色 O
作 O
进 O
一 O
步 O
的 O
发 O
展 O
。 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
合 O
作 O
项 O
目 O
自 O
签 O
订 O
经 O
贸 O
合 O
作 O
协 O
议 O
后 O
， O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
开 O
展 O
了 O
多 O
项 O
的 O
计 O
划 O
： O
与 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
旅 B-Org
游 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
合 O
作 O
设 O
立 O
“ O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
─ O
─ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
旅 B-Org
游 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
” O
， O
中 O
心 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
投 O
入 O
运 O
作 O
， O
积 O
极 O
向 O
本 O
地 O
及 O
外 O
来 O
的 O
学 O
员 O
提 O
供 O
多 O
方 O
面 O
的 O
高 O
等 O
旅 O
游 O
课 O
程 O
。 O
与 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
研 O
究 O
学 O
会 O
合 O
作 O
开 O
办 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
研 O
究 O
硕 O
士 O
课 O
程 O
。 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
研 O
究 O
学 O
会 O
是 O
本 O
澳 O
一 O
个 O
学 O
术 O
机 O
构 O
， O
成 O
立 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
， O
提 O
供 O
有 O
关 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
讯 O
息 O
， O
并 O
举 O
办 O
会 O
议 O
、 O
研 O
讨 O
及 O
研 O
究 O
活 O
动 O
。 O
其 O
它 O
的 O
合 O
作 O
项 O
目 O
包 O
括 O
服 B-ai_program
务 I-ai_program
、 I-ai_program
公 I-ai_program
共 I-ai_program
行 I-ai_program
政 I-ai_program
和 O
法 B-ai_program
律 I-ai_program
的 I-ai_program
培 I-ai_program
训 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
以 O
配 O
合 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
在 O
有 O
关 O
方 O
面 O
的 O
发 O
展 O
。 O
此 O
外 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
方 O
面 O
计 O
划 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
派 O
驻 O
一 O
名 O
技 B-Person
术 I-Person
合 I-Person
作 I-Person
专 I-Person
员 I-Person
， O
跟 O
进 O
各 O
项 O
合 B-ai_product
作 I-ai_product
项 I-ai_product
目 I-ai_product
的 O
进 O
展 O
。 O
经 O
济 O
及 O
贸 O
易 O
欧 B-Org
盟 I-Org
是 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
第 O
二 O
大 O
贸 O
易 O
伙 O
伴 O
， O
每 O
年 O
吸 O
纳 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
约 O
三 O
成 O
的 O
出 O
口 O
。 O
而 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
每 O
年 O
进 O
口 O
的 O
货 O
物 O
， O
约 O
有 O
一 O
成 O
来 O
自 O
欧 B-Org
盟 I-Org
国 O
家 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
， O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
出 O
口 O
到 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
货 O
物 O
总 O
值 O
接 O
近 O
6 O
. O
1 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
而 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
从 O
欧 B-Org
盟 I-Org
进 O
口 O
的 O
货 O
物 O
总 O
值 O
超 O
过 O
3 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
亦 O
是 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
第 O
三 O
大 O
的 O
外 O
来 O
投 O
资 O
者 O
， O
投 O
资 O
的 O
项 O
目 O
超 O
过 O
三 O
十 O
五 O
项 O
， O
仅 O
次 O
于 O
中 O
国 O
和 O
香 B-Gpe
港 I-Gpe
。 O
成 O
立 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
信 O
息 O
中 O
心 O
， O
专 O
门 O
向 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
及 O
邻 O
近 O
地 O
区 O
的 O
中 O
小 O
型 O
企 O
业 O
提 O
供 O
有 O
关 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
资 O
料 O
， O
并 O
协 O
助 O
它 O
们 O
寻 O
找 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
。 O
“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 O
洲 O
“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
个 O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
范 O
围 O
内 O
的 O
工 O
业 O
研 O
究 O
开 O
发 O
网 O
络 O
， O
由 O
欧 B-Org
盟 I-Org
和 O
另 O
外 O
2 O
6 O
个 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
组 O
成 O
。 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
是 O
亚 O
洲 O
区 O
首 O
个 O
引 O
进 O
这 O
项 O
计 O
划 O
的 O
地 O
区 O
， O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
首 O
次 O
举 O
办 O
有 O
关 O
活 O
动 O
， O
会 O
上 O
共 O
达 O
成 O
3 O
7 O
项 O
不 O
同 O
范 O
畴 O
的 O
合 O
作 O
计 O
划 O
， O
总 O
值 O
1 O
3 O
8 O
万 O
美 O
元 O
的 O
项 O
目 O
， O
成 O
果 O
丰 O
硕 O
。 O
第 O
二 O
届 O
的 O
“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
活 O
动 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
5 I-Date
月 I-Date
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
举 O
行 O
， O
来 O
自 O
欧 O
、 O
亚 O
两 O
洲 O
2 O
1 O
个 O
国 O
家 O
和 O
地 O
区 O
的 O
5 O
0 O
0 O
多 O
家 O
厂 O
商 O
、 O
8 O
0 O
0 O
多 O
名 O
中 O
外 O
企 O
业 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
的 O
代 O
表 O
参 O
加 O
了 O
该 O
活 O
动 O
， O
共 O
设 O
1 O
4 O
0 O
多 O
个 O
参 O
展 O
摊 O
位 O
， O
进 O
一 O
步 O
巩 O
固 O
了 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
作 O
为 O
中 O
国 O
内 O
地 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
中 O
介 O
角 O
色 O
， O
以 O
及 O
国 O
际 O
会 O
议 O
中 O
心 O
的 O
地 O
位 O
。 O
第 O
三 O
届 O
“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
活 O
动 O
将 O
于 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
5 O
月 O
举 O
行 O
， O
主 O
题 O
为 O
“ O
建 O
绿 O
色 O
产 O
业 O
， O
求 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
” O
， O
内 O
容 O
主 O
要 O
围 O
绕 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
保 I-ai_tec
护 I-ai_tec
( I-ai_tec
绿 I-ai_tec
色 I-ai_tec
城 I-ai_tec
市 I-ai_tec
) I-ai_tec
、 O
天 B-ai_tec
然 I-ai_tec
药 I-ai_tec
物 I-ai_tec
( I-ai_tec
生 I-ai_tec
命 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
) I-ai_tec
及 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
三 O
大 O
领 O
域 O
。 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
投 O
资 O
计 O
划 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
投 O
资 O
计 O
划 O
( O
A O
s O
i O
a O
- O
I O
n O
v O
e O
s O
t O
P O
r O
o O
g O
r O
a O
m O
) O
由 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
共 O
同 O
体 O
倡 O
议 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
底 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
正 O
式 O
批 O
准 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
成 O
为 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
投 O
资 O
计 O
划 O
在 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
受 O
惠 O
地 O
区 O
之 O
一 O
。 O
自 O
此 O
， O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
的 O
商 O
业 O
中 O
介 O
团 O
体 O
可 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
对 O
口 O
单 O
位 O
联 O
合 O
申 O
办 O
有 O
关 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
投 O
资 O
计 O
划 O
项 O
目 O
。 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
投 O
资 O
计 O
划 O
旨 O
在 O
促 O
进 O
和 O
支 O
持 O
有 O
利 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
联 O
盟 O
与 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
双 O
方 O
的 O
经 O
贸 O
合 O
作 O
， O
以 O
及 O
便 O
利 O
欧 O
亚 O
经 O
济 O
团 O
体 O
之 O
间 O
的 O
联 O
系 O
， O
同 O
时 O
促 O
进 O
贸 O
易 O
及 O
跨 O
境 O
投 O
资 O
。 O
免 O
签 O
证 O
待 O
遇 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
月 I-Date
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
委 O
员 O
会 O
通 O
过 O
了 O
给 O
予 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
特 O
区 O
护 O
照 O
持 O
有 O
人 O
免 O
签 O
证 O
进 O
入 O
欧 B-Org
盟 I-Org
1 O
3 O
个 O
成 O
员 O
国 O
的 O
原 O
则 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
年 O
初 O
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
议 O
会 O
及 O
欧 B-Org
盟 I-Org
部 O
长 O
理 O
事 O
会 O
正 O
式 O
通 O
过 O
欧 B-Org
盟 I-Org
委 O
员 O
会 O
的 O
建 O
议 O
， O
宣 O
布 O
从 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
4 O
月 O
1 O
0 O
日 O
起 O
， O
让 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
特 O
区 O
护 O
照 O
持 O
有 O
人 O
免 O
签 O
证 O
在 O
1 O
3 O
个 O
已 O
签 O
署 O
《 O
申 O
根 O
公 O
约 O
》 O
的 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
逗 O
留 O
9 O
0 O
日 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
， O
余 O
下 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
爱 B-Gpe
尔 I-Gpe
兰 I-Gpe
亦 O
先 O
后 O
宣 O
布 O
给 O
预 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
特 O
区 O
护 O
照 O
免 O
签 O
证 O
待 O
遇 O
。 O

