人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
特 O
别 O
是 O
自 B-ai_product
主 I-ai_product
技 I-ai_product
术 I-ai_product
在 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
上 O
的 O
发 O
展 O
应 O
用 O
， O
引 O
起 O
了 O
人 O
们 O
对 O
某 O
些 O
军 O
事 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
的 O
恐 O
慌 O
， O
已 O
经 O
有 O
越 O
来 O
越 O
多 O
的 O
人 O
反 O
对 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
。 O
但 O
是 O
地 O
缘 O
政 O
治 O
及 O
国 O
际 O
环 O
境 O
的 O
变 O
化 O
， O
使 O
得 O
当 O
代 O
“ O
军 O
事 O
” O
的 O
含 O
义 O
已 O
发 O
生 O
了 O
改 O
变 O
， O
完 O
全 O
限 O
制 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
很 O
不 O
现 O
实 O
。 O
那 O
么 O
该 O
如 O
何 O
认 O
识 O
“ O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
？ O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
又 O
该 O
如 O
何 O
限 O
制 O
和 O
发 O
展 O
呢 O
？ O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
月 I-Date
2 I-Date
日 I-Date
， O
美 B-Org
国 I-Org
华 I-Org
盛 I-Org
顿 I-Org
邮 I-Org
报 I-Org
旗 O
下 O
的 O
知 O
名 O
S B-Org
l I-Org
a I-Org
t I-Org
e I-Org
网 I-Org
络 I-Org
杂 I-Org
志 I-Org
刊 O
发 O
了 O
美 B-Org
国 I-Org
亚 I-Org
利 I-Org
桑 I-Org
那 I-Org
州 I-Org
立 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
布 B-Person
拉 I-Person
德 I-Person
· I-Person
艾 I-Person
伦 I-Person
比 I-Person
的 O
一 O
篇 O
文 O
章 O
， O
对 O
当 O
代 O
“ O
军 O
事 O
” O
的 O
含 O
义 O
以 O
及 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
范 O
围 O
等 O
相 O
关 O
问 O
题 O
进 O
行 O
了 O
分 O
析 O
。 O
文 O
章 O
指 O
出 O
， O
技 O
术 O
恐 O
惧 O
时 O
代 O
已 O
经 O
来 O
临 O
， O
很 O
多 O
知 O
名 O
人 O
士 O
对 O
某 O
些 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
提 O
出 O
了 O
警 O
钟 O
。 O
如 O
有 O
人 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
看 O
作 O
是 O
“ O
对 O
恶 O
魔 O
的 O
召 O
唤 O
” O
， O
也 O
有 O
人 O
称 O
“ O
发 O
展 O
完 O
全 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
可 O
能 O
会 O
导 O
致 O
人 O
类 O
的 O
结 O
束 O
” O
。 O
美 O
国 O
已 O
有 O
很 O
多 O
专 O
业 O
人 O
士 O
在 O
反 O
对 O
发 O
展 O
军 B-ai_product
事 I-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
。 O
迄 O
今 O
为 O
止 O
， O
美 O
国 O
已 O
经 O
有 O
2 O
万 O
名 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
人 O
员 O
签 O
署 O
了 O
一 O
份 O
公 O
开 O
信 O
， O
声 O
称 O
“ O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
武 O
器 O
装 O
备 O
竞 O
赛 O
的 O
开 O
启 O
是 O
一 O
个 O
很 O
不 O
好 O
的 O
主 O
意 O
， O
应 O
该 O
禁 O
止 O
那 O
些 O
超 O
越 O
人 O
类 O
真 O
正 O
控 O
制 O
的 O
进 B-ai_product
攻 I-ai_product
性 I-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
的 O
发 O
展 O
。 O
” O
美 B-Org
国 I-Org
人 I-Org
权 I-Org
观 I-Org
察 I-Org
社 I-Org
已 O
经 O
发 O
起 O
了 O
一 O
场 O
反 O
对 O
“ O
杀 O
手 O
机 O
器 O
人 O
” O
的 O
运 O
动 O
， O
同 O
时 O
联 O
合 O
国 O
也 O
越 O
来 O
越 O
积 O
极 O
地 O
对 O
这 O
项 O
技 O
术 O
发 O
展 O
进 O
行 O
审 O
查 O
。 O
文 O
章 O
指 O
出 O
， O
对 O
“ O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
主 O
题 O
的 O
讨 O
论 O
非 O
常 O
重 O
要 O
， O
也 O
很 O
复 O
杂 O
， O
其 O
中 O
常 O
见 O
的 O
便 O
是 O
对 O
两 O
种 O
可 O
能 O
非 O
常 O
不 O
同 O
的 O
技 O
术 O
概 O
念 O
的 O
混 O
淆 O
， O
即 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
自 B-ai_product
主 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
。 O
这 O
些 O
术 O
语 O
本 O
身 O
目 O
前 O
可 O
能 O
都 O
含 O
糊 O
不 O
清 O
。 O
例 O
如 O
， O
对 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
来 O
讲 O
， O
自 O
主 O
性 O
意 O
味 O
着 O
什 O
么 O
？ O
其 O
中 O
一 O
个 O
重 O
要 O
的 O
考 O
虑 O
因 O
素 O
是 O
， O
在 O
没 O
有 O
直 O
接 O
编 O
程 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
一 O
个 O
系 O
统 O
可 O
自 O
主 O
决 O
策 O
的 O
程 O
度 O
是 O
什 O
么 O
， O
以 O
及 O
决 O
策 O
空 O
间 O
的 O
边 O
界 O
如 O
何 O
限 O
制 O
以 O
减 O
少 O
任 O
何 O
意 O
外 O
和 O
不 O
当 O
行 O
为 O
的 O
发 O
生 O
。 O
但 O
是 O
， O
这 O
个 O
微 O
妙 O
的 O
问 O
题 O
通 O
过 O
论 O
证 O
“ B-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
” I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
而 O
被 O
模 O
糊 O
化 O
， O
并 O
没 O
有 O
得 O
到 O
澄 O
清 O
。 O
而 O
最 O
大 O
的 O
、 O
也 O
许 O
是 O
致 O
命 O
的 O
模 O
糊 O
性 O
则 O
起 O
源 O
于 O
“ O
军 O
事 O
” O
这 O
个 O
术 O
语 O
。 O
传 O
统 O
情 O
况 O
下 O
， O
地 O
雷 O
是 O
一 O
种 O
适 O
应 O
性 O
武 O
器 O
， O
它 O
在 O
没 O
有 O
人 O
类 O
干 O
预 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
是 O
对 O
适 O
当 O
振 O
动 O
的 O
响 O
应 O
， O
但 O
这 O
不 O
能 O
被 O
称 O
为 O
自 O
主 O
。 O
而 O
一 O
些 O
现 O
代 O
化 O
的 O
例 O
子 O
， O
如 O
部 O
署 O
在 O
朝 B-Gpe
韩 I-Gpe
之 I-Gpe
间 I-Gpe
非 I-Gpe
军 I-Gpe
事 I-Gpe
区 I-Gpe
（ O
D O
M O
Z O
） O
一 O
带 O
的 O
三 B-ai_product
星 I-ai_product
S I-ai_product
G I-ai_product
R I-ai_product
- I-ai_product
A I-ai_product
1 I-ai_product
哨 I-ai_product
兵 I-ai_product
枪 I-ai_product
， O
它 O
的 O
设 O
置 O
可 O
以 O
让 O
它 O
在 O
没 O
有 O
人 O
干 O
预 O
的 O
情 O
况 O
下 O
对 O
人 O
进 O
行 O
射 O
杀 O
； O
自 B-ai_tec
主 I-ai_tec
车 I-ai_tec
辆 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
也 O
正 O
在 O
快 O
速 O
发 O
展 O
； O
最 O
近 O
谷 B-Org
歌 I-Org
的 O
深 B-ai_product
度 I-ai_product
学 I-ai_product
习 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
程 I-ai_product
序 I-ai_product
“ I-ai_product
阿 I-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
狗 I-ai_product
” I-ai_product
在 O
亚 O
洲 O
赛 O
中 O
击 O
败 O
了 O
世 O
界 O
围 O
棋 O
冠 O
军 O
李 O
世 O
石 O
； O
这 O
些 O
具 O
备 O
显 O
著 O
独 O
立 O
行 O
动 O
的 O
系 O
统 O
都 O
是 O
对 O
技 O
术 O
和 O
人 O
类 O
认 O
知 O
系 O
统 O
的 O
一 O
种 O
扩 O
展 O
， O
即 O
它 O
们 O
不 O
是 O
由 O
人 O
类 O
编 O
程 O
的 O
直 O
接 O
算 O
法 O
预 O
先 O
确 O
定 O
。 O
正 O
是 O
这 O
些 O
将 O
自 O
由 O
意 O
志 O
或 O
意 O
识 O
归 O
属 O
于 O
这 O
些 O
系 O
统 O
的 O
做 O
法 O
是 O
引 O
起 O
人 O
们 O
的 O
疑 O
虑 O
之 O
处 O
。 O
此 O
外 O
， O
文 O
章 O
指 O
出 O
， O
军 O
事 O
的 O
含 O
义 O
已 O
经 O
发 O
生 O
了 O
变 O
化 O
。 O
“ O
军 O
事 O
” O
一 O
词 O
已 O
不 O
同 O
于 O
传 O
统 O
的 O
军 O
事 O
术 O
语 O
， O
它 O
的 O
范 O
围 O
已 O
经 O
在 O
无 O
限 O
扩 O
大 O
， O
随 O
着 O
政 O
治 O
、 O
经 O
济 O
、 O
文 O
化 O
等 O
在 O
现 O
代 O
战 O
争 O
冲 O
突 O
中 O
的 O
作 O
用 O
发 O
挥 O
， O
“ O
军 O
事 O
” O
似 O
乎 O
已 O
经 O
没 O
有 O
明 O
显 O
的 O
边 O
界 O
。 O
（ O
1 O
） O
地 O
缘 O
政 O
治 O
战 O
略 O
的 O
变 O
化 O
与 O
快 O
速 O
的 O
技 O
术 O
进 O
步 O
势 O
必 O
使 O
得 O
“ O
军 O
事 O
” O
一 O
词 O
越 O
来 O
越 O
模 O
糊 O
。 O
此 O
前 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
在 O
第 O
二 O
次 O
世 O
界 O
大 O
战 O
和 O
冷 O
战 O
时 O
期 O
军 O
事 O
优 O
势 O
远 O
远 O
超 O
出 O
对 O
手 O
， O
从 O
而 O
形 O
成 O
不 O
对 O
称 O
战 O
争 O
。 O
但 O
是 O
， O
当 O
代 O
军 O
事 O
已 O
经 O
发 O
生 O
了 O
变 O
化 O
。 O
正 O
如 O
俄 B-Org
罗 I-Org
斯 I-Org
武 I-Org
装 I-Org
部 I-Org
队 I-Org
总 O
参 O
谋 O
长 O
瓦 B-Person
列 I-Person
里 I-Person
· I-Person
格 I-Person
拉 I-Person
西 I-Person
莫 I-Person
夫 I-Person
将 I-Person
军 I-Person
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
的 O
一 O
篇 O
开 O
创 O
性 O
文 O
章 O
中 O
写 O
道 O
， O
“ O
战 O
争 O
规 O
则 O
” O
发 O
生 O
了 O
变 O
化 O
， O
在 O
许 O
多 O
情 O
况 O
下 O
， O
实 O
现 O
政 O
治 O
和 O
战 O
略 O
目 O
标 O
的 O
非 O
军 O
事 O
手 O
段 O
的 O
作 O
用 O
超 O
过 O
了 O
武 O
器 O
的 O
武 O
力 O
力 O
量 O
。 O
他 O
还 O
谈 O
到 O
， O
广 O
泛 O
使 O
用 O
政 O
治 O
、 O
经 O
济 O
、 O
信 O
息 O
、 O
人 O
道 O
主 O
义 O
和 O
其 O
他 O
非 O
军 O
事 O
措 O
施 O
是 O
必 O
要 O
的 O
， O
“ O
常 O
规 O
武 O
力 O
” O
只 O
是 O
为 O
了 O
实 O
现 O
冲 O
突 O
的 O
最 O
后 O
成 O
功 O
。 O
这 O
种 O
形 O
式 O
的 O
冲 O
突 O
有 O
时 O
被 O
称 O
为 O
混 O
合 O
战 O
争 O
， O
它 O
前 O
不 O
久 O
已 O
被 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
成 O
功 O
的 O
用 O
于 O
对 O
乌 B-Gpe
克 I-Gpe
兰 I-Gpe
的 O
入 O
侵 O
。 O
在 O
这 O
次 O
入 O
侵 O
战 O
中 O
， O
俄 O
罗 O
斯 O
的 O
挑 O
战 O
不 O
仅 O
是 O
破 O
坏 O
东 O
乌 O
的 O
稳 O
定 O
并 O
占 O
领 O
克 B-Gpe
里 I-Gpe
米 I-Gpe
亚 I-Gpe
， O
同 O
时 O
还 O
不 O
为 O
北 B-Org
约 I-Org
和 O
美 O
国 O
提 O
供 O
进 O
行 O
军 O
事 O
干 O
预 O
的 O
理 O
由 O
。 O
尽 O
管 O
这 O
种 O
混 O
合 O
战 O
的 O
某 O
些 O
方 O
面 O
与 O
俄 O
罗 O
斯 O
的 O
冷 O
战 O
战 O
略 O
类 O
似 O
， O
但 O
是 O
其 O
当 O
前 O
的 O
有 O
效 O
依 O
赖 O
仍 O
在 O
于 O
对 O
现 O
代 O
信 O
息 O
和 O
通 O
讯 O
技 O
术 O
的 O
掌 O
控 O
。 O
（ O
2 O
） O
对 O
当 O
代 O
战 O
争 O
的 O
一 O
些 O
理 O
解 O
。 O
其 O
他 O
有 O
些 O
大 O
国 O
也 O
在 O
朝 O
着 O
类 O
似 O
混 O
合 O
战 O
的 O
方 O
向 O
发 O
展 O
， O
并 O
对 O
战 O
争 O
范 O
畴 O
进 O
行 O
了 O
分 O
析 O
。 O
例 O
如 O
“ O
超 O
限 O
战 O
” O
概 O
念 O
的 O
提 O
出 O
， O
指 O
的 O
就 O
是 O
战 O
争 O
已 O
经 O
超 O
越 O
了 O
所 O
有 O
的 O
界 O
限 O
和 O
限 O
度 O
。 O
在 O
军 O
事 O
和 O
非 O
军 O
事 O
、 O
以 O
及 O
战 O
争 O
和 O
非 O
战 O
争 O
之 O
间 O
的 O
所 O
有 O
边 O
界 O
都 O
将 O
完 O
全 O
被 O
摧 O
毁 O
。 O
战 O
争 O
正 O
在 O
超 O
越 O
士 O
兵 O
、 O
军 O
队 O
和 O
军 O
务 O
的 O
范 O
畴 O
， O
而 O
且 O
越 O
来 O
越 O
成 O
为 O
政 O
治 O
家 O
、 O
科 O
学 O
家 O
甚 O
至 O
是 O
银 O
行 O
家 O
的 O
事 O
情 O
。 O
（ O
3 O
） O
“ O
冲 O
突 O
” O
一 O
词 O
也 O
已 O
被 O
重 O
新 O
定 O
义 O
， O
即 O
它 O
将 O
整 O
个 O
文 O
化 O
景 O
观 O
作 O
为 O
战 O
场 O
， O
并 O
在 O
该 O
战 O
场 O
使 O
用 O
适 O
合 O
的 O
“ O
武 O
器 O
” O
。 O
金 O
融 O
攻 O
击 O
用 O
于 O
削 O
弱 O
对 O
手 O
的 O
力 O
量 O
， O
正 O
如 O
已 O
退 O
休 O
的 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
家 I-Org
安 I-Org
全 I-Org
局 I-Org
局 O
长 O
兼 O
C O
Y O
B O
E O
R O
C O
O O
M O
指 O
挥 O
官 O
基 B-Person
思 I-Person
· I-Person
亚 I-Person
历 I-Person
山 I-Person
大 I-Person
将 I-Person
军 I-Person
所 O
指 O
出 O
的 O
那 O
样 O
， O
美 O
国 O
工 O
业 O
数 O
据 O
的 O
网 O
络 O
失 O
窃 O
大 O
部 O
分 O
都 O
是 O
某 O
些 O
大 O
国 O
所 O
为 O
， O
这 O
是 O
一 O
种 O
历 O
史 O
财 O
富 O
的 O
最 O
大 O
转 O
移 O
。 O
而 O
俄 O
罗 O
斯 O
通 O
过 O
维 O
基 O
的 O
泄 O
密 O
邮 O
件 O
发 O
布 O
针 O
对 O
的 O
是 O
美 O
国 O
总 O
统 O
政 O
治 O
， O
它 O
可 O
能 O
较 O
小 O
的 O
影 O
响 O
了 O
总 O
统 O
选 O
举 O
进 O
程 O
， O
但 O
更 O
多 O
的 O
是 O
将 O
美 O
国 O
民 O
主 O
描 O
绘 O
成 O
混 O
乱 O
和 O
堕 O
落 O
的 O
形 O
象 O
。 O
所 O
有 O
这 O
一 O
切 O
意 O
味 O
着 O
， O
军 O
事 O
一 O
词 O
虽 O
然 O
仍 O
然 O
描 O
述 O
了 O
有 O
限 O
的 O
一 O
系 O
列 O
活 O
动 O
， O
但 O
不 O
再 O
足 O
以 O
描 O
述 O
国 O
家 O
对 O
国 O
家 O
或 O
文 O
明 O
冲 O
突 O
的 O
总 O
体 O
框 O
架 O
， O
或 O
者 O
那 O
些 O
冲 O
突 O
所 O
涉 O
及 O
的 O
技 O
术 O
。 O
因 O
此 O
， O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
与 O
其 O
他 O
任 O
何 O
形 O
式 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
不 O
同 O
， O
它 O
也 O
是 O
一 O
个 O
与 O
传 O
统 O
意 O
义 O
上 O
的 O
“ O
军 O
事 O
” O
越 O
来 O
越 O
不 O
相 O
干 O
的 O
术 O
语 O
。 O
那 O
么 O
它 O
是 O
像 O
“ B-ai_tec
区 I-ai_tec
块 I-ai_tec
链 I-ai_tec
” I-ai_tec
（ I-ai_tec
b I-ai_tec
l I-ai_tec
o I-ai_tec
c I-ai_tec
k I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
a I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
） I-ai_tec
“ O
军 O
事 O
A O
I O
” O
那 O
样 O
的 O
新 O
技 O
术 O
术 O
语 O
？ O
是 O
攻 O
击 O
索 B-Org
尼 I-Org
、 O
脸 B-Org
谱 I-Org
或 O
雅 B-Org
虎 I-Org
来 O
窃 O
取 O
企 O
业 O
数 O
据 O
或 O
电 O
子 O
邮 O
件 O
的 O
一 O
种 O
“ O
军 O
事 O
” O
活 O
动 O
？ O
是 O
通 O
过 O
使 O
用 O
复 O
杂 O
的 O
后 O
现 O
代 O
主 O
义 O
的 O
虚 O
假 O
信 O
息 O
运 O
动 O
使 O
地 O
区 O
或 O
国 O
家 O
不 O
稳 O
定 O
的 O
“ O
军 O
事 O
” O
活 O
动 O
？ O
实 O
际 O
上 O
， O
“ O
军 O
事 O
” O
在 O
过 O
去 O
确 O
实 O
是 O
一 O
个 O
明 O
显 O
不 O
同 O
的 O
领 O
域 O
， O
而 O
在 O
当 O
今 O
时 O
代 O
， O
它 O
只 O
是 O
一 O
个 O
更 O
复 O
杂 O
模 O
式 O
的 O
很 O
小 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
任 O
何 O
甚 O
至 O
隐 O
含 O
地 O
依 O
赖 O
于 O
已 O
经 O
过 O
时 O
的 O
军 O
事 O
定 O
义 O
的 O
法 O
律 O
制 O
度 O
都 O
将 O
是 O
过 O
时 O
的 O
和 O
不 O
连 O
贯 O
的 O
。 O
如 O
果 O
“ B-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
” I-ai_product
A I-ai_product
I I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
大 O
部 O
分 O
都 O
将 O
用 O
于 O
现 O
代 O
化 O
冲 O
突 O
， O
那 O
么 O
任 O
何 O
试 O
图 O
对 O
系 O
统 O
进 O
行 O
限 O
制 O
的 O
行 O
为 O
都 O
将 O
失 O
败 O
。 O
例 O
如 O
， O
为 O
对 O
抗 O
日 O
渐 O
增 O
强 O
的 O
通 O
过 O
传 O
统 O
军 O
事 O
技 O
术 O
、 O
战 O
略 O
或 O
战 O
术 O
对 O
美 O
国 O
基 O
础 O
设 O
施 O
、 O
数 O
据 O
系 O
统 O
或 O
知 O
识 O
产 O
权 O
进 O
行 O
攻 O
击 O
、 O
盗 O
窃 O
的 O
行 O
为 O
， O
而 O
实 O
施 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
限 O
制 O
终 O
将 O
得 O
不 O
到 O
支 O
持 O
。 O
文 O
章 O
最 O
后 O
指 O
出 O
， O
关 O
于 O
致 B-ai_product
命 I-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
和 O
军 O
事 O
A O
I O
的 O
争 O
论 O
， O
体 O
现 O
的 O
并 O
不 O
仅 O
仅 O
是 O
技 O
术 O
类 O
别 O
定 O
义 O
不 O
明 O
确 O
， O
相 O
反 O
， O
这 O
说 O
明 O
有 O
关 O
冲 O
突 O
、 O
武 O
力 O
和 O
安 O
全 O
的 O
传 O
统 O
观 O
念 O
已 O
经 O
过 O
时 O
， O
甚 O
至 O
功 O
能 O
失 O
调 O
。 O

