美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
抓 O
紧 O
落 O
实 O
所 O
谓 O
的 O
“ O
第 B-ai_program
三 I-ai_program
次 I-ai_program
抵 I-ai_program
消 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
” O
， O
该 O
文 O
件 O
中 O
提 O
出 O
的 O
主 O
要 O
目 O
标 O
是 O
“ O
必 O
须 O
集 O
中 O
力 O
量 O
进 O
行 O
创 O
新 O
， O
旨 O
在 O
通 O
过 O
创 O
新 O
发 O
展 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
近 O
年 O
来 O
与 O
对 O
手 O
和 O
敌 O
人 O
已 O
经 O
接 O
近 O
的 O
关 O
键 O
能 O
力 O
， O
保 O
持 O
并 O
恢 O
复 O
传 O
统 O
遏 O
制 O
力 O
” O
， O
这 O
里 O
说 O
的 O
对 O
手 O
和 O
敌 O
人 O
指 O
的 O
也 O
就 O
是 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
和 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
。 O
实 O
际 O
上 O
， O
世 O
界 O
上 O
已 O
经 O
开 O
始 O
了 O
创 O
新 O
武 O
器 O
竞 O
赛 O
， O
全 O
部 O
主 O
要 O
大 O
国 O
都 O
将 O
卷 O
入 O
其 O
中 O
。 O
此 O
外 O
， O
西 O
方 O
已 O
经 O
被 O
普 B-Person
京 I-Person
总 I-Person
统 I-Person
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
9 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
日 I-Date
在 O
雅 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
拉 I-Gpe
夫 I-Gpe
尔 I-Gpe
公 O
开 O
讲 O
话 O
中 O
提 O
到 O
的 O
内 O
容 O
所 O
震 O
撼 O
： O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
不 O
仅 O
仅 O
是 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
的 O
未 O
来 O
， O
也 O
是 O
全 O
人 O
类 O
的 O
未 O
来 O
。 O
这 O
包 O
含 O
着 O
巨 O
大 O
的 O
机 O
遇 O
和 O
当 O
今 O
难 O
以 O
预 O
测 O
的 O
威 O
胁 O
。 O
谁 O
能 O
成 O
为 O
该 O
领 O
域 O
的 O
领 O
导 O
者 O
， O
谁 O
就 O
将 O
主 O
宰 O
世 O
界 O
” O
。 O
著 O
名 O
商 O
人 O
伊 B-Person
隆 I-Person
· I-Person
马 I-Person
斯 I-Person
克 I-Person
称 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
最 O
终 O
将 O
消 O
灭 O
人 O
类 O
。 O
因 O
此 O
， O
他 O
和 O
另 O
外 O
1 O
1 O
6 O
名 O
专 O
家 O
、 O
学 O
者 O
、 O
新 O
技 O
术 O
领 O
域 O
公 O
司 O
代 O
表 O
向 O
联 B-Org
合 I-Org
国 I-Org
发 O
出 O
请 O
求 O
书 O
， O
呼 O
吁 O
禁 O
止 O
研 O
制 O
任 O
何 O
类 O
型 O
使 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
武 O
器 O
和 O
自 O
主 O
技 O
术 O
装 O
备 O
。 O
部 O
分 O
商 O
业 O
人 O
士 O
和 O
学 O
者 O
强 O
调 O
， O
运 O
用 O
自 O
主 O
技 O
术 O
相 O
当 O
于 O
继 O
火 O
药 O
和 O
核 O
武 O
器 O
出 O
现 O
之 O
后 O
， O
战 O
争 O
中 O
出 O
现 O
的 O
第 O
三 O
次 O
革 O
命 O
， O
毫 O
无 O
疑 O
问 O
， O
他 O
们 O
说 O
的 O
没 O
错 O
。 O
但 O
显 O
而 O
易 O
见 O
， O
联 B-Org
合 I-Org
国 I-Org
开 O
始 O
的 O
关 O
于 O
禁 O
止 O
此 O
类 O
武 O
器 O
公 O
约 O
的 O
讨 O
论 O
不 O
是 O
为 O
了 O
别 O
的 O
什 O
么 O
目 O
的 O
， O
而 O
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
及 O
其 O
盟 O
友 O
以 O
讨 O
论 O
普 O
世 O
价 O
值 O
为 O
掩 O
护 O
， O
阻 O
止 O
其 O
地 O
缘 O
政 O
治 O
对 O
手 O
， O
首 O
先 O
是 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
和 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
制 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
。 O
然 O
而 O
， O
履 B-ai_product
带 I-ai_product
式 I-ai_product
装 I-ai_product
甲 I-ai_product
车 I-ai_product
和 O
打 B-ai_product
击 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
并 O
非 O
战 O
略 O
武 O
器 O
， O
而 O
是 O
战 O
术 O
武 O
器 O
。 O
这 O
些 O
武 O
器 O
对 O
人 O
类 O
不 O
构 O
成 O
任 O
何 O
威 O
胁 O
。 O
“ O
杀 B-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
” O
的 O
形 O
象 O
被 O
好 O
莱 O
坞 O
复 O
制 O
了 O
无 O
数 O
遍 O
， O
但 O
现 O
实 O
中 O
的 O
战 O
斗 O
系 O
统 O
未 O
必 O
与 O
之 O
有 O
什 O
么 O
共 O
同 O
点 O
。 O
为 O
了 O
弄 O
清 O
楚 O
， O
所 O
谓 O
的 O
战 B-ai_product
斗 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
会 O
不 O
会 O
对 O
人 O
类 O
构 O
成 O
威 O
胁 O
， O
首 O
先 O
必 O
须 O
弄 O
清 O
， O
什 O
么 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
它 O
与 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
超 B-ai_tec
级 I-ai_tec
计 I-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
的 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
有 O
什 O
么 O
不 O
同 O
， O
还 O
有 O
最 O
主 O
要 O
的 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
的 O
地 O
位 O
和 O
运 O
用 O
范 O
围 O
。 O
国 O
家 O
安 O
全 O
领 O
域 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
任 O
务 O
在 O
可 O
预 O
见 O
的 O
未 O
来 O
， O
新 O
的 O
世 O
界 O
技 O
术 O
竞 O
赛 O
将 O
导 O
致 O
最 O
新 O
的 O
技 O
术 O
革 O
命 O
延 O
伸 O
至 O
军 O
事 O
领 O
域 O
。 O
所 O
有 O
主 O
要 O
世 O
界 O
大 O
国 O
都 O
将 O
如 O
此 O
， O
因 O
为 O
任 O
何 O
落 O
后 O
于 O
对 O
手 O
的 O
情 O
况 O
都 O
可 O
能 O
导 O
致 O
薄 O
弱 O
环 O
节 O
的 O
出 O
现 O
， O
而 O
使 O
用 O
常 O
规 O
类 O
型 O
武 O
器 O
很 O
难 O
对 O
其 O
进 O
行 O
弥 O
补 O
。 O
此 O
外 O
， O
新 O
技 O
术 O
的 O
出 O
现 O
可 O
能 O
导 O
致 O
战 O
略 O
， O
武 O
装 O
力 O
量 O
活 O
动 O
的 O
计 O
划 O
和 O
组 O
织 O
出 O
现 O
明 O
显 O
变 O
化 O
。 O
因 O
此 O
， O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
为 O
了 O
维 O
护 O
主 O
权 O
和 O
保 O
持 O
国 O
防 O
能 O
力 O
， O
必 O
须 O
尽 O
快 O
在 O
部 O
分 O
关 O
键 O
领 O
域 O
获 O
得 O
一 O
定 O
优 O
势 O
， O
或 O
者 O
至 O
少 O
与 O
潜 O
在 O
敌 O
人 O
不 O
相 O
上 O
下 O
， O
才 O
能 O
部 O
分 O
弥 O
补 O
当 O
前 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
经 O
济 O
的 O
不 O
足 O
以 O
及 O
大 O
量 O
工 O
业 O
领 O
域 O
的 O
技 O
术 O
落 O
后 O
。 O

