英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 B-Org
子 I-Org
通 I-Org
讯 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
( I-Org
s I-Org
T I-Org
C I-Org
) I-Org
公 I-Org
司 I-Org
最 O
近 O
推 O
出 O
的 O
一 O
项 O
硅 B-MISC
片 I-MISC
生 O
产 O
新 O
工 O
艺 O
, O
这 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
制 O
订 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
高 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
研 O
究 O
成 O
果 O
在 O
商 O
业 O
应 O
用 O
上 O
的 O
第 O
一 O
项 O
成 O
功 O
之 O
例 O
。 O
设 O
在 O
肯 B-Gpe
特 I-Gpe
( I-Gpe
K I-Gpe
e I-Gpe
n I-Gpe
t I-Gpe
) I-Gpe
城 I-Gpe
的 O
一 O
家 O
S O
T O
C O
制 O
造 O
厂 O
已 O
开 O
始 O
采 O
用 O
这 O
一 O
新 O
工 O
艺 O
生 O
产 O
出 O
产 O
品 O
。 O
在 O
今 O
年 O
晚 O
些 O
时 O
候 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
宇 B-Org
航 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
( O
C O
T O
C O
公 O
司 O
的 O
另 O
一 O
个 O
合 O
作 O
者 O
) O
, O
将 O
采 O
用 O
同 O
样 O
技 O
术 O
进 O
一 O
步 O
扩 O
大 O
硅 B-MISC
片 I-MISC
的 O
系 O
列 O
生 O
产 O
。 O
第 O
三 O
个 O
合 O
作 O
者 O
将 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
雷 B-Org
卡 I-Org
( I-Org
R I-Org
a I-Org
。 I-Org
a I-Org
l I-Org
) I-Org
公 I-Org
司 I-Org
( O
一 O
家 O
国 O
防 O
电 O
子 O
通 O
讯 O
集 O
团 O
) O
。 O
在 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
负 O
责 O
6 O
项 O
有 O
关 O
半 B-MISC
导 I-MISC
体 I-MISC
生 O
产 O
工 O
艺 O
项 O
目 O
的 O
主 O
要 O
负 O
责 O
人 O
罗 B-Person
勃 I-Person
莫 I-Person
兰 I-Person
特 I-Person
( I-Person
R I-Person
o I-Person
b I-Person
m I-Person
o I-Person
v I-Person
l I-Person
a I-Person
n I-Person
d I-Person
) I-Person
先 O
生 O
声 O
称 O
, O
在 O
上 O
述 O
三 O
家 O
公 O
司 O
投 O
人 O
的 O
6 O
3 O
0 O
万 O
英 O
镑 O
的 O
研 O
制 O
费 O
用 O
已 O
获 O
得 O
了 O
可 O
喜 O
的 O
结 O
果 O
。 O
他 O
说 O
: O
“ O
如 O
果 O
说 O
这 O
一 O
工 O
艺 O
技 O
术 O
不 O
比 O
目 O
前 O
世 O
界 O
上 O
已 O
有 O
技 O
术 O
更 O
好 O
的 O
话 O
, O
那 O
末 O
也 O
同 O
世 O
界 O
水 O
平 O
并 O
驾 O
齐 O
驱 O
。 O
” O
采 O
用 O
这 O
一 O
新 O
工 O
艺 O
可 O
使 O
这 O
三 O
家 O
公 O
司 O
为 O
国 O
防 O
电 O
子 O
通 O
讯 O
方 O
面 O
生 O
产 O
出 O
经 O
久 O
耐 O
用 O
的 O
产 O
品 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
制 O
定 O
, O
是 O
为 O
技 O
术 O
工 O
业 O
得 O
到 O
发 O
展 O
。 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
半 O
导 O
体 O
工 O
业 O
一 O
度 O
普 O
遍 O
被 O
认 O
为 O
比 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
落 O
后 O
了 O
大 O
约 O
二 O
年 O
时 O
间 O
的 O
情 O
况 O
下 O
, O
由 O
国 O
家 O
出 O
面 O
组 O
织 O
力 O
量 O
以 O
扭 O
转 O
劣 O
势 O
, O
证 O
明 O
是 O
适 O
时 O
的 O
, O
因 O
而 O
获 O
得 O
了 O
半 B-MISC
导 I-MISC
体 I-MISC
工 O
业 O
界 O
的 O
广 O
泛 O
支 O
持 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
著 O
名 O
的 O
柏 B-Org
莱 I-Org
萨 I-Org
( I-Org
P I-Org
l I-Org
e I-Org
s I-Org
s I-Org
e I-Org
y I-Org
) I-Org
公 I-Org
司 I-Org
也 O
准 O
备 O
在 O
明 O
年 O
采 O
用 O
由 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
开 O
发 O
的 O
技 O
术 O
进 O
行 O
生 O
产 O
。 O
S B-Org
T I-Org
C I-Org
集 I-Org
团 O
推 O
出 O
的 O
新 O
产 O
品 O
是 O
一 O
种 O
具 O
有 O
极 O
高 O
处 O
理 O
速 O
度 O
的 O
静 B-ai_product
态 I-ai_product
随 I-ai_product
机 I-ai_product
存 I-ai_product
储 I-ai_product
器 I-ai_product
件 I-ai_product
, O
迄 O
今 O
销 O
售 O
额 O
已 O
约 O
达 O
2 O
万 O
英 O
镑 O
。 O
在 O
仅 O
有 O
1 O
. O
2 O
5 O
微 O
米 O
的 O
硅 B-MISC
片 I-MISC
上 O
获 O
得 O
超 O
精 O
细 O
刻 O
蚀 O
图 O
像 O
是 O
这 O
一 O
生 O
产 O
技 O
术 O
的 O
关 O
键 O
。 O
这 O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
半 B-MISC
导 I-MISC
体 I-MISC
工 O
业 O
步 O
人 O
了 O
世 O
界 O
先 O
进 O
行 O
列 O
。 O
现 O
在 O
进 O
一 O
步 O
的 O
目 O
标 O
是 O
实 O
现 O
亚 B-ai_tec
微 I-ai_tec
米 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
( O
即 O
在 O
不 O
到 O
1 O
微 O
米 O
的 O
硅 B-MISC
片 I-MISC
上 O
获 O
得 O
刻 O
蚀 O
图 O
像 O
) O
。 O
( O
金 O
雅 O
珍 O
) O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
研 O
究 O
成 O
果 O
首 O
次 O
获 O
得 O
商 O
业 O
应 O
用 O
@ O
金 O
雅 O
珍 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 B-Org
子 I-Org
通 I-Org
讯 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
( I-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
) I-Org
公 I-Org
司 I-Org
最 O
近 O
推 O
出 O
的 O
一 O
项 O
硅 B-MISC
片 I-MISC
生 O
产 O
新 O
工 O
艺 O
, O
这 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
制 O
订 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
高 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
研 O
究 O
成 O
果 O
在 O
商 O
业 O
应 O
用 O
上 O
的 O
第 O
一 O
项 O
成 O
功 O
之 O
例 O
。 O

