根 O
据 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
份 I-Date
公 O
布 O
的 O
消 O
息 O
, O
有 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
所 O
属 O
单 O
位 O
参 O
加 O
的 O
5 O
项 O
科 B-ai_program
研 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
获 O
得 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
批 O
准 O
, O
占 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
新 O
批 O
准 O
项 O
目 O
总 O
数 O
的 O
3 O
. O
1 O
% O
左 O
右 O
, O
占 O
我 O
国 O
所 O
获 O
得 O
批 O
准 O
项 O
目 O
数 O
( O
7 O
项 O
) O
的 O
7 O
1 O
% O
, O
这 O
是 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
、 O
也 O
是 O
我 O
国 O
的 O
科 B-Org
研 I-Org
单 I-Org
位 I-Org
和 O
企 B-Org
业 I-Org
首 O
次 O
参 O
加 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
具 O
体 O
科 B-ai_program
研 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
, O
显 O
示 O
出 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
通 O
过 O
多 O
年 O
的 O
改 O
革 O
开 O
放 O
, O
正 O
逐 O
步 O
建 O
立 O
起 O
全 O
方 O
位 O
的 O
国 O
际 O
科 O
技 O
经 O
济 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
的 O
格 O
局 O
。 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
( I-ai_program
E I-ai_program
U I-ai_program
R I-ai_program
E I-ai_program
K I-ai_program
A I-ai_program
) I-ai_program
” O
是 O
一 O
个 O
由 O
2 O
5 O
个 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 I-Gpe
家 I-Gpe
及 O
欧 B-Org
盟 I-Org
组 O
成 O
的 O
、 O
面 O
向 O
工 O
业 O
领 O
域 O
研 O
究 O
与 O
发 O
展 O
的 O
合 O
作 O
网 O
络 O
。 O
其 O
宗 O
旨 O
是 O
集 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
界 O
和 O
研 O
究 O
界 O
的 O
技 O
术 O
与 O
经 O
济 O
力 O
量 O
, O
面 O
向 O
市 O
场 O
, O
注 O
重 O
实 O
用 O
性 O
的 O
世 O
界 O
先 O
进 O
水 O
平 O
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
, O
转 O
移 O
和 O
转 O
化 O
科 O
技 O
成 O
果 O
, O
以 O
达 O
到 O
增 O
强 O
竞 O
争 O
力 O
和 O
改 O
善 O
提 O
高 O
生 O
活 O
与 O
经 O
济 O
环 O
境 O
的 O
目 O
的 O
。 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
始 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
, O
当 O
时 O
由 O
1 O
7 O
个 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 I-Gpe
家 I-Gpe
及 O
欧 B-Org
盟 I-Org
发 O
起 O
, O
目 O
前 O
巳 O
增 O
加 O
到 O
2 O
5 O
个 O
成 O
员 O
国 O
, O
5 O
0 O
0 O
0 O
多 O
家 O
企 B-Org
业 I-Org
和 O
研 O
究 O
机 O
构 O
已 O
经 O
或 O
正 O
参 O
与 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
项 O
目 O
。 O
进 O
入 O
9 O
0 O
年 O
代 O
, O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
合 O
作 O
网 O
络 O
的 O
国 O
际 O
化 O
步 O
伐 O
加 O
快 O
, O
并 O
且 O
相 O
应 O
放 O
宽 O
了 O
非 O
成 O
员 O
国 O
参 O
加 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
的 O
规 O
定 O
。 O
非 O
成 O
员 O
国 O
可 O
同 O
时 O
与 O
成 O
员 O
国 O
一 O
道 O
结 O
成 O
伙 O
伴 O
, O
提 O
出 O
申 O
请 O
。 O
当 O
前 O
, O
由 O
于 O
以 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
为 O
首 O
的 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
经 O
济 O
的 O
迅 O
速 O
增 O
长 O
, O
进 O
一 O
步 O
推 O
动 O
了 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 I-Gpe
家 I-Gpe
扩 O
大 O
对 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
, O
特 O
别 O
是 O
东 B-Gpe
亚 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
与 O
经 O
贸 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
。 O
加 O
之 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
一 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
主 O
席 O
国 O
是 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
, O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
希 O
望 O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
和 O
发 O
挥 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
作 O
为 O
联 O
系 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
的 O
桥 O
梁 O
作 O
用 O
。 O
因 O
此 O
, O
本 O
届 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
3 O
月 O
3 O
1 O
日 O
至 O
4 O
月 O
4 O
日 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
举 O
办 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
大 O
型 O
活 O
动 O
” O
。 O
科 B-Person
技 I-Person
部 I-Person
朱 I-Person
丽 I-Person
兰 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
亲 O
自 O
率 O
团 O
出 O
席 O
了 O
这 O
次 O
活 O
动 O
。 O
我 O
国 O
共 O
有 O
3 O
0 O
0 O
多 O
个 O
单 O
位 O
参 O
加 O
, O
包 O
括 O
政 O
府 O
机 O
构 O
、 O
企 B-Org
业 I-Org
、 O
科 B-Org
研 I-Org
院 I-Org
所 I-Org
、 O
大 B-Org
学 I-Org
的 O
代 O
表 O
9 O
0 O
0 O
余 O
人 O
。 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
科 O
委 O
共 O
组 O
织 O
了 O
7 O
2 O
个 O
单 O
位 O
的 O
3 O
6 O
0 O
余 O
人 O
参 O
加 O
了 O
这 O
次 O
活 O
动 O
。 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
获 O
准 O
的 O
5 O
个 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
项 O
目 O
是 O
: O
用 O
于 O
维 O
护 O
工 O
业 O
装 O
置 O
的 O
腐 O
蚀 O
失 O
效 O
分 O
析 O
方 O
法 O
( O
广 O
州 O
创 O
新 O
工 O
程 O
中 O
J O
合 O
) O
; O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
组 O
建 O
成 O
衣 B-Org
业 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
和 I-Org
计 I-Org
算 I-Org
机 I-Org
集 I-Org
成 I-Org
制 I-Org
造 I-Org
系 I-Org
统 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
( O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
工 O
业 O
大 B-Org
学 I-Org
C O
I O
M O
S O
中 O
心 O
) O
; O
2 O
4 O
小 O
时 O
不 O
间 O
断 O
跨 O
地 O
区 O
的 O
多 O
个 O
公 O
司 O
间 O
的 O
产 O
品 O
开 O
发 O
环 O
境 O
( O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
机 B-Org
械 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
、 O
东 B-Org
莞 I-Org
市 I-Org
科 I-Org
委 I-Org
) O
; O
建 O
立 O
分 O
布 O
式 O
创 O
新 O
企 B-Org
业 I-Org
以 O
改 O
造 O
传 B-Org
统 I-Org
制 I-Org
造 I-Org
业 I-Org
( O
珠 O
江 O
S O
C O
I O
C O
C O
系 O
统 O
集 O
成 O
公 O
司 O
) O
; O
用 O
于 O
水 O
产 O
孵 O
化 O
场 O
的 O
特 O
殊 O
微 O
生 O
物 O
饲 O
料 O
( O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
科 B-Org
学 I-Org
院 I-Org
南 I-Org
海 I-Org
海 I-Org
洋 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
) O
。 O
参 O
加 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
科 B-ai_program
研 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
对 O
我 O
国 O
的 O
科 O
技 O
和 O
经 O
济 O
发 O
展 O
有 O
着 O
积 O
极 O
意 O
义 O
。 O
首 O
先 O
, O
我 O
国 O
的 O
科 B-Org
研 I-Org
单 I-Org
位 I-Org
、 O
企 B-Org
业 I-Org
及 O
高 O
等 O
院 O
校 O
通 O
过 O
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
等 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
共 O
同 O
开 O
展 O
科 O
研 O
工 O
作 O
和 O
参 O
与 O
项 O
目 O
管 O
理 O
, O
有 O
助 O
于 O
直 O
接 O
地 O
学 O
习 O
他 O
们 O
的 O
先 O
进 O
科 O
学 O
技 O
术 O
、 O
科 O
研 O
方 O
法 O
和 O
手 O
段 O
, O
以 O
及 O
项 O
目 O
管 O
理 O
办 O
法 O
等 O
。 O
其 O
次 O
, O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
规 O
定 O
研 O
究 O
成 O
果 O
的 O
产 O
权 O
归 O
各 O
研 O
究 O
方 O
共 O
有 O
, O
并 O
将 O
被 O
各 O
研 O
究 O
方 O
所 O
在 O
国 O
家 O
和 O
地 O
区 O
认 O
可 O
和 O
保 O
护 O
。 O
这 O
将 O
有 O
利 O
于 O
开 O
发 O
既 O
有 O
我 O
国 O
知 O
识 O
产 O
权 O
, O
又 O
能 O
获 O
准 O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
销 O
售 O
和 O
生 O
产 O
的 O
产 O
品 O
, O
为 O
我 O
国 O
企 B-Org
业 I-Org
开 O
拓 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
市 O
场 O
提 O
供 O
有 O
利 O
条 O
件 O
。 O
再 O
次 O
, O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
每 O
1 O
个 O
科 B-ai_program
研 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
都 O
必 O
须 O
有 O
企 B-Org
业 I-Org
参 O
加 O
, O
这 O
将 O
有 O
利 O
于 O
加 O
强 O
我 O
国 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
界 O
, O
特 O
别 O
是 O
中 O
小 O
企 B-Org
业 I-Org
间 O
的 O
交 O
流 O
和 O
合 O
作 O
。 O
从 O
本 O
次 O
活 O
动 O
中 O
, O
我 O
们 O
感 O
受 O
到 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
科 O
技 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
上 O
有 O
很 O
大 O
潜 O
力 O
。 O
区 O
域 O
经 O
济 O
合 O
作 O
中 O
科 O
技 O
应 O
作 O
龙 O
头 O
, O
政 O
府 O
的 O
科 O
技 O
管 O
理 O
部 O
门 O
要 O
进 O
一 O
步 O
发 O
挥 O
作 O
用 O
。 O
许 O
多 O
代 O
表 O
表 O
示 O
: O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
科 O
委 O
等 O
单 O
位 O
组 O
织 O
参 O
加 O
这 O
次 O
活 O
动 O
很 O
成 O
功 O
, O
并 O
希 O
望 O
多 O
创 O
造 O
这 O
样 O
的 O
条 O
件 O
, O
组 O
织 O
科 O
技 O
人 O
员 O
参 O
加 O
类 O
似 O
的 O
活 O
动 O
。 O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
粤 O
澳 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
的 O
交 O
流 O
和 O
合 O
作 O
, O
特 O
别 O
是 O
通 O
过 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
作 O
为 O
国 O
际 O
桥 O
梁 O
加 O
强 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
合 O
作 O
交 O
流 O
。 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
香 O
港 O
相 O
比 O
, O
某 O
些 O
方 O
面 O
存 O
在 O
其 O
潜 O
在 O
优 O
势 O
。 O
如 O
: O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
的 O
生 O
活 O
消 O
费 O
仅 O
为 O
香 O
港 O
的 O
4 O
0 O
% O
; O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
地 O
价 O
以 O
及 O
办 O
公 O
楼 O
和 O
住 O
宅 O
租 O
金 O
只 O
有 O
香 O
港 O
的 O
1 O
7 O
% O
( O
略 O
低 O
于 O
深 O
劫 O
1 O
1 O
) O
; O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
的 O
工 O
资 O
仅 O
为 O
香 O
港 O
的 O
4 O
0 O
% O
; O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
有 O
着 O
独 O
特 O
的 O
联 O
系 O
。 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
贸 O
易 O
与 O
伙 O
伴 O
协 O
议 O
已 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
生 O
效 O
。 O
通 O
过 O
这 O
个 O
协 O
议 O
, O
我 O
方 O
与 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
合 O
作 O
的 O
单 O
位 O
可 O
获 O
得 O
一 O
些 O
优 O
惠 O
, O
如 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
的 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
公 O
司 O
, O
只 O
要 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
企 B-Org
业 I-Org
合 O
作 O
, O
每 O
个 O
项 O
目 O
可 O
获 O
得 O
约 O
1 O
0 O
0 O
万 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
货 O
币 O
单 O
位 O
( O
约 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
人 O
民 O
币 O
) O
的 O
援 O
助 O
。 O
此 O
外 O
, O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
政 O
府 O
也 O
实 O
行 O
一 O
系 O
列 O
的 O
优 O
惠 O
和 O
鼓 O
励 O
措 O
施 O
来 O
吸 O
引 O
和 O
推 O
动 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
内 B-Gpe
地 I-Gpe
与 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
。 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
应 O
当 O
把 O
握 O
机 O
遇 O
, O
利 O
用 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
的 O
潜 O
在 O
优 O
势 O
, O
互 O
补 O
互 O
利 O
. O
协 O
作 O
联 O
合 O
, O
进 O
而 O
扩 O
大 O
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
, O
与 O
国 O
际 O
市 O
场 O
的 O
联 O
系 O
. O
提 O
高 O
国 O
内 O
产 O
品 O
的 O
国 O
际 O
市 O
场 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
改 O
革 O
开 O
放 O
多 O
年 O
来 O
, O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
已 O
建 O
立 O
了 O
全 O
方 O
位 O
多 O
层 O
次 O
的 O
国 O
际 O
科 O
技 O
经 O
济 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
的 O
格 O
局 O
。 O
相 O
对 O
于 O
经 O
贸 O
方 O
面 O
的 O
国 O
际 O
合 O
作 O
起 O
步 O
较 O
晚 O
, O
但 O
发 O
展 O
快 O
, O
而 O
且 O
将 O
在 O
区 O
域 O
国 O
际 O
合 O
作 O
关 O
系 O
中 O
扮 O
演 O
愈 O
来 O
愈 O
重 O
要 O
的 O
角 O
色 O
。 O
特 O
别 O
是 O
在 O
这 O
次 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
金 O
融 O
风 O
暴 O
中 O
, O
究 O
其 O
深 O
层 O
次 O
的 O
原 O
因 O
, O
我 O
们 O
更 O
深 O
切 O
地 O
体 O
会 O
到 O
这 O
一 O
点 O
。 O
政 O
府 O
应 O
组 O
织 O
和 O
引 O
导 O
企 B-Org
业 I-Org
、 O
科 B-Org
研 I-Org
院 I-Org
所 I-Org
、 O
大 B-Org
学 I-Org
加 O
强 O
联 O
合 O
, O
进 O
一 O
步 O
形 O
成 O
合 O
力 O
促 O
进 O
国 O
际 O
科 O
技 O
合 O
作 O
, O
这 O
将 O
对 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
的 O
发 O
展 O
起 O
更 O
大 O
的 O
推 O
动 O
作 O
用 O
。 O
同 O
时 O
, O
我 O
们 O
应 O
考 O
虑 O
在 O
推 O
动 O
际 O
科 O
技 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
方 O
面 O
加 O
大 O
投 O
入 O
, O
包 O
括 O
政 O
府 O
的 O
政 O
策 O
倾 O
斜 O
、 O
资 O
金 O
支 O
持 O
, O
以 O
增 O
强 O
我 O
方 O
的 O
实 O
力 O
和 O
地 O
位 O
, O
增 O
加 O
我 O
方 O
在 O
谈 O
判 O
中 O
的 O
筹 O
码 O
, O
从 O
而 O
在 O
合 O
作 O
中 O
获 O
取 O
最 O
佳 O
的 O
收 O
益 O
。 O
国 O
际 O
科 O
技 O
合 O
作 O
难 O
度 O
较 O
大 O
, O
特 O
别 O
反 O
映 O
在 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
复 O
杂 O
性 O
、 O
研 O
究 O
开 O
发 O
的 O
风 O
险 O
性 O
等 O
方 O
面 O
。 O
因 O
此 O
, O
政 O
府 O
在 O
鼓 O
励 O
的 O
同 O
时 O
, O
要 O
强 O
调 O
并 O
坚 O
持 O
一 O
些 O
原 O
则 O
, O
引 O
导 O
我 O
方 O
单 O
位 O
注 O
意 O
自 O
主 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
保 O
护 O
, O
要 O
保 O
护 O
国 O
家 O
利 O
益 O
, O
按 O
国 O
际 O
惯 O
例 O
办 O
事 O
, O
在 O
国 O
际 O
科 O
技 O
交 O
流 O
合 O
作 O
中 O
不 O
断 O
探 O
素 O
, O
积 O
累 O
经 O
验 O
。 O
9 O
8 O
广 B-Gpe
州 I-Gpe
知 O
识 O
产 O
权 O
交 O
流 O
座 O
谈 O
会 O
” O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
1 O
2 O
月 O
2 O
日 O
一 O
5 O
日 O
在 O
广 B-Gpe
州 I-Gpe
白 O
天 O
鹅 O
宾 O
馆 O
举 O
行 O
, O
有 O
来 O
自 O
世 O
界 O
各 O
地 O
及 O
国 O
内 O
各 O
省 O
的 O
专 B-Person
家 I-Person
、 O
学 B-Person
者 I-Person
、 O
企 B-Org
业 I-Org
管 O
理 O
者 O
近 O
2 O
0 O
0 O
人 O
出 O
席 O
会 O
议 O
, O
本 O
次 O
会 O
议 O
的 O
主 O
题 O
是 O
: O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
的 O
趋 O
势 O
及 O
有 O
关 O
法 O
律 O
、 O
技 O
术 O
探 O
讨 O
。 O
本 O
次 O
会 O
议 O
通 O
过 O
回 O
顾 O
改 O
革 O
开 O
放 O
2 O
0 O
年 O
来 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
以 O
及 O
与 O
国 O
际 O
组 O
织 O
合 O
作 O
等 O
方 O
面 O
所 O
取 O
得 O
的 O
成 O
就 O
, O
并 O
介 O
绍 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
体 O
系 O
及 O
其 O
运 O
作 O
方 O
式 O
, O
探 O
讨 O
有 O
关 O
保 O
护 O
过 O
程 O
的 O
法 O
律 O
及 O
技 O
术 O
问 O
题 O
, O
展 O
望 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
发 O
展 O
方 O
向 O
, O
以 O
达 O
到 O
增 O
强 O
投 O
资 O
人 O
信 O
心 O
, O
吸 O
引 O
外 O
资 O
, O
促 O
进 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
发 O
展 O
之 O
目 O
的 O
。 O
2 O
0 O
年 O
来 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
体 O
系 O
从 O
无 O
到 O
有 O
, O
相 O
继 O
制 O
定 O
并 O
颁 O
布 O
实 O
施 O
了 O
商 O
标 O
法 O
, O
专 O
利 O
法 O
, O
著 O
作 O
权 O
法 O
, O
反 O
不 O
正 O
当 O
竞 O
争 O
法 O
和 O
计 O
算 O
机 O
保 O
护 O
条 O
例 O
等 O
一 O
系 O
列 O
有 O
关 O
保 O
护 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
法 O
律 O
和 O
法 O
规 O
; O
先 O
后 O
加 O
入 O
了 O
“ O
世 O
界 O
知 O
识 O
产 O
权 O
组 O
织 O
” O
、 O
( O
巴 O
黎 O
公 O
约 O
》 O
、 O
《 O
商 O
标 O
国 O
际 O
注 O
册 O
马 O
德 O
里 O
协 O
定 O
》 O
、 O
《 O
保 O
护 O
文 O
学 O
、 O
艺 O
术 O
作 O
品 O
伯 O
尔 O
尼 O
公 O
约 O
》 O
和 O
( O
世 O
界 O
版 O
权 O
公 O
约 O
》 O
等 O
有 O
关 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
的 O
重 O
要 O
国 O
际 O
组 O
织 O
和 O
国 O
际 O
条 O
约 O
, O
承 O
诺 O
了 O
相 O
应 O
的 O
国 O
际 O
义 O
务 O
, O
另 O
外 O
根 O
据 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
国 O
情 O
制 O
定 O
了 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
的 O
行 O
政 O
和 O
司 O
法 O
双 O
重 O
执 O
法 O
途 O
径 O
, O
有 O
效 O
地 O
打 O
击 O
了 O
各 O
种 O
侵 O
权 O
违 O
法 O
行 O
为 O
, O
取 O
得 O
了 O
举 O
世 O
公 O
认 O
的 O
成 O
就 O
, O
在 O
短 O
时 O
间 O
内 O
达 O
到 O
了 O
较 O
高 O
的 O
保 O
护 O
水 O
平 O
。 O
大 O
会 O
探 O
讨 O
了 O
在 O
新 O
的 O
国 O
内 O
外 O
形 O
势 O
下 O
进 O
二 O
步 O
完 O
善 O
我 O
国 O
的 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
体 O
系 O
, O
扩 O
大 O
国 O
际 O
间 O
的 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
。 O
随 O
着 O
全 O
球 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
进 O
程 O
的 O
加 O
快 O
. O
国 O
际 O
贸 O
易 O
壁 O
垒 O
的 O
逐 O
步 O
消 O
除 O
, O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
问 O
题 O
日 O
趋 O
凸 O
现 O
, O
如 O
何 O
使 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
更 O
好 O
与 O
国 O
际 O
接 O
轨 O
的 O
间 O
题 O
显 O
得 O
尤 O
为 O
迫 O
切 O
。 O
从 O
国 O
内 O
看 O
, O
党 B-MISC
的 I-MISC
十 I-MISC
四 I-MISC
大 I-MISC
、 I-MISC
十 I-MISC
五 I-MISC
大 I-MISC
明 O
确 O
提 O
出 O
我 O
国 O
将 O
由 O
计 O
划 O
经 O
济 O
体 O
制 O
转 O
向 O
建 O
立 O
社 O
会 O
主 O
义 O
市 O
场 O
经 O
济 O
体 O
制 O
, O
原 O
有 O
的 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
体 O
系 O
面 O
临 O
如 O
何 O
适 O
应 O
新 O
的 O
社 O
会 O
、 O
经 O
济 O
环 O
境 O
的 O
问 O
题 O
。 O
亡 O
这 O
样 O
的 O
背 O
景 O
下 O
, O
召 O
开 O
此 O
次 O
会 O
议 O
具 O
有 O
非 O
常 O
重 O
要 O
的 O
现 O
实 O
意 O
义 O
。 O
本 O
次 O
会 O
议 O
除 O
了 O
邀 O
请 O
专 B-Person
家 I-Person
、 O
学 B-Person
者 I-Person
参 O
加 O
以 O
外 O
, O
还 O
广 O
泛 O
邀 O
清 O
了 O
国 B-Person
际 I-Person
知 I-Person
名 I-Person
投 I-Person
资 I-Person
人 I-Person
、 O
知 B-Person
识 I-Person
产 I-Person
权 I-Person
权 I-Person
利 I-Person
人 I-Person
以 O
及 O
国 B-Org
内 I-Org
外 I-Org
部 I-Org
分 I-Org
知 I-Org
识 I-Org
产 I-Org
权 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
和 O
机 B-Person
构 I-Person
的 I-Person
业 I-Person
务 I-Person
负 I-Person
责 I-Person
人 I-Person
参 O
加 O
。 O
与 O
会 O
人 O
员 O
就 O
有 O
关 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
的 O
法 O
律 O
和 O
具 O
体 O
间 O
题 O
展 O
开 O
充 O
分 O
和 O
坦 O
诚 O
的 O
交 O
流 O
, O
达 O
到 O
加 O
强 O
沟 O
通 O
, O
增 O
进 O
了 O
解 O
, O
共 O
同 O
推 O
进 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
之 O
目 O
的 O
。 O
本 O
次 O
会 O
议 O
选 O
择 O
在 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
召 O
开 O
, O
本 O
身 O
也 O
是 O
对 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
工 O
作 O
的 O
一 O
种 O
肯 O
定 O
。 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
作 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
发 O
展 O
较 O
快 O
的 O
地 O
区 O
, O
本 O
身 O
就 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
2 O
0 O
年 O
发 O
展 O
的 O
见 O
证 O
, O
其 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
状 O
况 O
现 O
处 O
于 O
全 O
国 O
领 O
先 O
地 O
位 O
, O
是 O
我 O
国 O
的 O
专 O
利 O
和 O
商 O
标 O
大 O
省 O
, O
曾 O
出 O
台 O
了 O
全 O
国 O
第 O
一 O
部 O
地 O
方 O
性 O
专 O
利 O
保 O
护 O
条 O
例 O
, O
建 O
立 O
了 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
软 O
件 O
鉴 O
定 O
机 O
构 O
等 O
, O
有 O
关 O
知 O
识 O
产 O
权 O
纠 O
纷 O
案 O
的 O
受 O
理 O
与 O
结 O
案 O
率 O
也 O
居 O
全 O
国 O
首 O
位 O
。 O
本 O
次 O
会 O
议 O
由 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
知 B-Org
识 I-Org
产 I-Org
权 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
会 I-Org
主 O
办 O
. O
罗 B-Org
思 I-Org
国 I-Org
际 I-Org
( I-Org
英 I-Org
国 I-Org
) I-Org
有 I-Org
限 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
协 O
办 O
, O
同 O
时 O
得 O
到 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
专 O
利 O
管 O
理 O
局 O
、 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
工 O
商 O
局 O
、 O
广 B-Gpe
东 I-Gpe
省 I-Gpe
版 O
权 O
局 O
等 O
有 O
关 O
单 O
位 O
的 O
大 O
力 O
支 O
持 O
。 O

