机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
（ I-ai_tec
M I-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
T I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
l I-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
） I-ai_tec
是 O
指 O
运 O
用 O
机 O
器 O
， O
通 O
过 O
特 O
定 O
的 O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
将 O
一 O
种 O
书 O
写 O
形 O
式 O
或 O
声 O
音 O
形 O
式 O
的 O
自 O
然 O
语 O
言 O
， O
翻 O
译 O
成 O
另 O
一 O
种 O
书 O
写 O
形 O
式 O
或 O
声 O
音 O
形 O
式 O
的 O
自 O
然 O
语 O
言 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
是 O
一 O
门 O
交 O
叉 O
学 O
科 O
（ O
边 O
缘 O
学 O
科 O
） O
， O
组 O
成 O
它 O
的 O
三 O
门 O
子 O
学 O
科 O
分 O
别 O
是 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
语 I-ai_tec
言 I-ai_tec
学 I-ai_tec
、 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
数 B-ai_tec
理 I-ai_tec
逻 I-ai_tec
辑 I-ai_tec
， O
各 O
自 O
建 O
立 O
在 O
语 O
言 O
学 O
、 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
和 O
数 O
学 O
的 O
基 O
础 O
之 O
上 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
可 O
以 O
实 O
现 O
世 O
界 O
上 O
不 O
同 O
国 O
家 O
不 O
同 O
语 O
言 O
间 O
的 O
低 O
成 O
本 O
交 O
流 O
， O
其 O
主 O
要 O
优 O
点 O
体 O
现 O
为 O
： O
1 O
. O
成 O
本 O
低 O
。 O
相 O
对 O
于 O
人 O
工 O
翻 O
译 O
来 O
说 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
成 O
本 O
要 O
低 O
很 O
多 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
需 O
要 O
人 O
工 O
参 O
与 O
的 O
程 O
序 O
其 O
实 O
很 O
少 O
， O
基 O
本 O
上 O
由 O
计 O
算 O
机 O
自 O
动 O
完 O
成 O
翻 O
译 O
， O
大 O
大 O
降 O
低 O
了 O
翻 O
译 O
成 O
本 O
。 O
2 O
. O
易 O
把 O
控 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
流 O
程 O
简 O
单 O
快 O
捷 O
， O
在 O
翻 O
译 O
时 O
间 O
的 O
把 O
控 O
上 O
也 O
能 O
进 O
行 O
较 O
为 O
精 O
准 O
的 O
估 O
算 O
。 O
3 O
. O
速 O
度 O
快 O
。 O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
的 O
运 O
行 O
速 O
度 O
非 O
常 O
快 O
， O
其 O
速 O
度 O
是 O
人 O
工 O
翻 O
译 O
速 O
度 O
不 O
可 O
比 O
拟 O
的 O
。 O
由 O
于 O
这 O
些 O
优 O
点 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
在 O
这 O
几 O
十 O
年 O
来 O
得 O
到 O
了 O
快 O
速 O
的 O
发 O
展 O
。 O
在 O
具 O
体 O
应 O
用 O
上 O
一 O
般 O
分 O
为 O
三 O
种 O
， O
分 O
别 O
是 O
： O
词 B-ai_product
典 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
、 O
计 B-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
辅 I-ai_product
助 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
和 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
。 O
第 O
一 O
种 O
是 O
最 O
基 O
本 O
的 O
网 B-ai_product
络 I-ai_product
查 I-ai_product
词 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
， O
查 O
询 O
对 O
象 O
一 O
般 O
为 O
单 O
个 O
的 O
字 O
词 O
、 O
简 O
单 O
的 O
词 O
组 O
或 O
者 O
是 O
固 O
定 O
结 O
构 O
。 O
第 O
二 O
种 O
为 O
计 B-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
辅 I-ai_product
助 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
， O
英 O
文 O
简 O
称 O
C O
A O
T O
（ O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
r O
A O
i O
d O
e O
d O
T O
r O
a O
n O
s O
l O
a O
t O
i O
o O
n O
） O
， O
其 O
原 O
理 O
为 O
利 O
用 O
计 O
算 O
机 O
的 O
记 O
忆 O
功 O
能 O
将 O
译 O
者 O
之 O
前 O
翻 O
译 O
的 O
资 O
料 O
进 O
行 O
整 O
理 O
， O
以 O
便 O
为 O
之 O
后 O
出 O
现 O
的 O
类 O
似 O
翻 O
译 O
ᨀ O
供 O
便 O
利 O
条 O
件 O
。 O
C O
A O
T O
软 O
件 O
产 O
业 O
已 O
经 O
比 O
较 O
成 O
熟 O
， O
例 O
如 O
G B-ai_product
o I-ai_product
o I-ai_product
g I-ai_product
l I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
T I-ai_product
r I-ai_product
a I-ai_product
n I-ai_product
s I-ai_product
l I-ai_product
a I-ai_product
t I-ai_product
o I-ai_product
r I-ai_product
  I-ai_product
T I-ai_product
o I-ai_product
o I-ai_product
l I-ai_product
k I-ai_product
i I-ai_product
t I-ai_product
、 O
M B-ai_product
i I-ai_product
c I-ai_product
r I-ai_product
o I-ai_product
s I-ai_product
o I-ai_product
f I-ai_product
t I-ai_product
  I-ai_product
L I-ai_product
o I-ai_product
c I-ai_product
S I-ai_product
t I-ai_product
u I-ai_product
d I-ai_product
i I-ai_product
o I-ai_product
等 O
， O
T B-Org
r I-Org
s I-Org
d I-Org
o I-Org
s I-Org
（ I-Org
塔 I-Org
多 I-Org
思 I-Org
） I-Org
占 O
有 O
国 O
际 O
计 B-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
辅 I-ai_product
助 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
产 O
业 O
绝 O
大 O
多 O
数 O
的 O
市 O
场 O
份 O
额 O
， O
微 B-Org
软 I-Org
、 O
西 B-Org
门 I-Org
子 I-Org
等 O
国 O
际 O
大 O
公 O
司 O
都 O
是 O
它 O
的 O
用 O
户 O
。 O
第 O
三 O
种 O
是 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
， O
也 O
叫 O
做 O
计 O
算 O
机 O
翻 O
译 O
， O
即 O
M O
T O
（ O
M O
a O
c O
h O
i O
n O
e O
T O
r O
a O
n O
s O
l O
a O
t O
i O
o O
n O
） O
。 O
其 O
原 O
理 O
为 O
应 O
用 O
计 O
算 O
机 O
按 O
照 O
一 O
定 O
规 O
则 O
把 O
一 O
种 O
自 O
然 O
语 O
言 O
转 O
换 O
为 O
另 O
一 O
种 O
目 O
标 O
自 O
然 O
语 O
言 O
。 O
此 O
过 O
程 O
一 O
般 O
指 O
自 O
然 O
语 O
言 O
之 O
间 O
句 O
子 O
和 O
段 O
落 O
等 O
的 O
翻 O
译 O
， O
大 O
部 O
分 O
见 O
诸 O
于 O
世 O
的 O
翻 O
译 O
软 O
件 O
， O
如 O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
、 O
金 B-ai_product
山 I-ai_product
词 I-ai_product
霸 I-ai_product
和 O
有 B-ai_product
道 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
等 O
均 O
属 O
于 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
思 O
想 O
正 O
式 O
ᨀ O
出 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
W B-Person
a I-Person
r I-Person
r I-Person
e I-Person
n I-Person
  I-Person
W I-Person
e I-Person
a I-Person
v I-Person
e I-Person
r I-Person
  I-Person
发 O
表 O
《 O
翻 O
译 O
》 O
备 O
忘 O
录 O
， O
在 O
那 O
以 O
后 O
至 O
今 O
的 O
时 O
间 O
里 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
研 O
究 O
经 O
历 O
了 O
一 O
个 O
曲 O
折 O
的 O
发 O
展 O
过 O
程 O
。 O
第 O
一 O
台 O
数 O
字 O
电 O
子 O
计 O
算 O
机 O
诞 O
生 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
从 O
那 O
以 O
后 O
， O
人 O
们 O
就 O
开 O
始 O
思 O
索 O
如 O
何 O
运 O
用 O
计 O
算 O
机 O
代 O
替 O
人 O
从 O
事 O
翻 O
译 O
工 O
作 O
的 O
问 O
题 O
， O
甚 O
至 O
在 O
此 O
之 O
前 O
， O
图 O
灵 O
就 O
已 O
经 O
开 O
始 O
思 O
考 O
计 O
算 O
机 O
是 O
否 O
能 O
够 O
进 O
行 O
思 O
维 O
这 O
一 O
问 O
题 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
论 I-ai_tec
先 O
驱 O
W B-Person
a I-Person
r I-Person
r I-Person
e I-Person
n I-Person
  I-Person
W I-Person
e I-Person
a I-Person
v I-Person
e I-Person
r I-Person
  I-Person
发 O
表 O
了 O
有 O
关 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
备 O
忘 O
录 O
， O
ᨀ O
出 O
了 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
可 O
计 O
算 O
性 O
， O
他 O
ᨀ O
出 O
两 O
个 O
主 O
要 O
观 O
点 O
： O
第 O
一 O
， O
他 O
认 O
为 O
翻 O
译 O
类 O
似 O
于 O
解 O
读 O
密 O
码 O
的 O
过 O
程 O
； O
第 O
二 O
， O
他 O
认 O
为 O
原 O
文 O
与 O
译 O
文 O
“ O
说 O
的 O
是 O
同 O
样 O
的 O
事 O
情 O
” O
， O
因 O
此 O
， O
当 O
把 O
语 O
言 O
A O
翻 O
译 O
为 O
语 O
言 O
B O
时 O
， O
就 O
意 O
味 O
着 O
从 O
语 O
言 O
A O
出 O
发 O
， O
经 O
过 O
某 O
一 O
“ O
通 O
用 O
语 O
言 O
” O
或 O
“ O
中 O
间 O
语 O
言 O
” O
， O
可 O
以 O
假 O
定 O
是 O
全 O
人 O
类 O
共 O
通 O
的 O
。 O
这 O
是 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
发 O
展 O
初 O
始 O
阶 O
段 O
的 O
第 O
一 O
件 O
标 O
志 O
性 O
事 O
件 O
； O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
美 B-Org
国 I-Org
乔 I-Org
治 I-Org
敦 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
（ I-Org
G I-Org
e I-Org
o I-Org
r I-Org
g I-Org
e I-Org
t I-Org
o I-Org
w I-Org
n I-Org
） I-Org
在 O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
的 O
协 O
同 O
下 O
进 O
行 O
的 O
英 B-ai_program
俄 I-ai_program
翻 I-ai_program
译 I-ai_program
实 I-ai_program
验 I-ai_program
开 O
始 O
了 O
， O
在 O
翻 O
译 O
自 O
动 O
化 O
方 O
面 O
的 O
尝 O
试 O
是 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
发 O
展 O
初 O
始 O
阶 O
段 O
的 O
第 O
二 O
件 O
标 O
志 O
性 O
事 O
件 O
。 O
总 O
体 O
来 O
说 O
， O
这 O
一 O
阶 O
段 O
人 O
们 O
头 O
脑 O
中 O
已 O
经 O
形 O
成 O
了 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
概 O
念 O
， O
并 O
且 O
已 O
经 O
意 O
识 O
到 O
可 O
以 O
利 O
用 O
语 O
法 O
规 O
则 O
的 O
转 O
换 O
和 O
字 O
典 O
来 O
实 O
现 O
翻 O
译 O
目 O
的 O
。 O
人 O
们 O
乐 O
观 O
地 O
认 O
为 O
只 O
要 O
扩 O
大 O
词 O
汇 O
量 O
和 O
语 O
法 O
规 O
则 O
， O
在 O
不 O
久 O
的 O
将 O
来 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
问 O
题 O
会 O
比 O
较 O
完 O
美 O
地 O
得 O
以 O
解 O
决 O
。 O
所 O
以 O
在 O
此 O
之 O
后 O
的 O
很 O
长 O
一 O
段 O
时 O
间 O
， O
全 O
球 O
各 O
国 O
大 O
力 O
支 O
持 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
项 O
目 O
， O
一 O
个 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
研 O
究 O
的 O
高 O
潮 O
就 O
此 O
形 O
成 O
。 O
好 O
景 O
不 O
长 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
月 I-Date
， O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
语 I-ai_program
言 I-ai_program
自 I-ai_program
动 I-ai_program
处 I-ai_program
理 I-ai_program
咨 I-ai_program
询 I-ai_program
委 I-ai_program
员 I-ai_program
会 I-ai_program
（ I-ai_program
A I-ai_program
L I-ai_program
P I-ai_program
A I-ai_program
C I-ai_program
） I-ai_program
从 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
速 O
度 O
、 O
质 O
量 O
、 O
花 O
费 O
以 O
及 O
当 O
时 O
人 O
们 O
对 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
需 O
求 O
等 O
几 O
个 O
角 O
度 O
， O
对 O
当 O
时 O
的 O
各 O
个 O
翻 O
译 O
系 O
统 O
进 O
行 O
了 O
一 O
次 O
评 O
估 O
， O
公 O
布 O
了 O
著 O
名 O
的 O
A O
P O
L O
A O
C O
报 O
告 O
， O
给 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
研 O
究 O
工 O
作 O
浇 O
了 O
一 O
盆 O
凉 O
水 O
。 O
报 O
告 O
ᨀ O
出 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
译 O
文 O
质 O
量 O
明 O
显 O
远 O
低 O
于 O
人 O
工 O
翻 O
译 O
， O
难 O
以 O
克 O
服 O
的 O
“ O
语 O
义 O
障 O
碍 O
” O
是 O
当 O
时 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
遇 O
到 O
的 O
问 O
题 O
， O
这 O
份 O
报 O
告 O
全 O
面 O
否 O
定 O
了 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
可 O
行 O
性 O
， O
建 O
议 O
各 O
大 O
机 O
构 O
停 O
止 O
对 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
投 O
资 O
和 O
研 O
究 O
。 O
尽 O
管 O
报 O
告 O
的 O
结 O
论 O
过 O
于 O
仓 O
促 O
、 O
武 O
断 O
， O
但 O
是 O
这 O
一 O
阶 O
段 O
关 O
于 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
的 O
确 O
没 O
有 O
解 O
决 O
许 O
多 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
问 O
题 O
， O
并 O
没 O
有 O
对 O
语 O
言 O
进 O
行 O
深 O
入 O
的 O
分 O
析 O
。 O
此 O
后 O
在 O
世 O
界 O
范 O
围 O
内 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
出 O
现 O
了 O
空 O
前 O
的 O
萧 O
条 O
局 O
面 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
8 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
末 I-Date
， O
由 O
于 O
微 B-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
的 O
出 O
现 O
， O
计 O
算 O
机 O
能 O
力 O
获 O
得 O
了 O
突 O
飞 O
猛 O
进 O
的 O
发 O
展 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
这 O
一 O
学 O
科 O
有 O
着 O
极 O
大 O
的 O
开 O
发 O
潜 O
力 O
和 O
经 O
济 O
利 O
益 O
， O
被 O
重 O
新 O
ᨀ O
起 O
。 O
许 O
多 O
大 O
公 O
司 O
开 O
始 O
投 O
入 O
资 O
金 O
和 O
人 O
力 O
进 O
行 O
研 O
究 O
， O
使 O
得 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
得 O
到 O
了 O
复 O
苏 O
和 O
重 O
新 O
发 O
展 O
的 O
机 O
会 O
。 O
这 O
一 O
时 O
期 O
， O
计 O
算 O
机 O
和 O
语 O
言 O
学 O
的 O
一 O
些 O
基 O
础 O
工 O
作 O
， O
比 O
如 O
许 O
多 O
重 O
要 O
的 O
算 O
法 O
的 O
研 O
究 O
已 O
经 O
到 O
达 O
了 O
一 O
个 O
比 O
较 O
深 O
入 O
的 O
阶 O
段 O
， O
对 O
语 O
法 O
和 O
语 O
义 O
的 O
研 O
究 O
也 O
已 O
经 O
有 O
了 O
一 O
些 O
比 O
较 O
重 O
大 O
的 O
成 O
果 O
， O
词 O
法 O
分 O
析 O
、 O
句 O
法 O
分 O
析 O
的 O
算 O
法 O
相 O
继 O
得 O
到 O
开 O
发 O
， O
并 O
且 O
加 O
强 O
了 O
软 O
件 O
资 O
源 O
， O
例 O
如 O
电 B-ai_product
子 I-ai_product
词 I-ai_product
典 I-ai_product
的 O
建 O
设 O
。 O
翻 O
译 O
方 O
法 O
以 O
转 O
换 O
方 O
法 O
为 O
代 O
表 O
， O
开 O
始 O
普 O
遍 O
采 O
用 O
以 O
分 O
析 O
为 O
主 O
， O
辅 O
以 O
语 O
义 O
分 O
析 O
的 O
基 O
于 O
规 O
则 O
方 O
法 O
来 O
进 O
行 O
翻 O
译 O
， O
采 O
用 O
抽 B-ai_tec
象 I-ai_tec
转 I-ai_tec
换 I-ai_tec
表 I-ai_tec
示 I-ai_tec
的 I-ai_tec
分 I-ai_tec
层 I-ai_tec
实 I-ai_tec
现 I-ai_tec
策 I-ai_tec
略 I-ai_tec
. O
语 O
法 O
与 O
算 O
法 O
的 O
分 O
开 O
是 O
这 O
一 O
时 O
期 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
另 O
一 O
个 O
特 O
点 O
。 O
所 O
谓 O
语 O
法 O
与 O
算 O
法 O
分 O
开 O
， O
就 O
是 O
指 O
把 O
语 O
言 O
分 O
析 O
和 O
程 O
序 O
设 O
计 O
分 O
开 O
来 O
成 O
为 O
两 O
部 O
分 O
操 O
作 O
， O
程 B-Person
序 I-Person
设 I-Person
计 I-Person
工 I-Person
作 I-Person
者 I-Person
ᨀ O
出 O
规 O
则 O
描 O
述 O
的 O
方 O
法 O
， O
而 O
语 B-Person
言 I-Person
学 I-Person
工 I-Person
作 I-Person
者 I-Person
使 O
用 O
这 O
种 O
方 O
法 O
来 O
描 O
述 O
语 O
言 O
的 O
规 O
则 O
。 O
现 O
在 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
已 O
经 O
成 O
为 O
世 O
界 O
自 B-ai_tec
然 I-ai_tec
语 I-ai_tec
言 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
研 O
究 O
的 O
热 O
门 O
。 O
原 O
因 O
之 O
一 O
是 O
网 O
络 O
化 O
和 O
国 O
际 O
化 O
对 O
翻 O
译 O
的 O
需 O
求 O
日 O
益 O
增 O
大 O
， O
翻 B-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
商 O
业 O
化 O
的 O
趋 O
势 O
也 O
非 O
常 O
明 O
显 O
。 O
这 O
一 O
时 O
期 O
的 O
翻 O
译 O
方 O
法 O
我 O
们 O
一 O
般 O
称 O
之 O
为 O
基 O
于 O
经 O
验 O
主 O
义 O
的 O
翻 O
译 O
方 O
法 O
， O
主 O
要 O
是 O
基 O
于 O
实 O
例 O
和 O
基 O
于 O
统 O
计 O
的 O
方 O
法 O
， O
特 O
点 O
是 O
注 O
重 O
大 O
规 O
模 O
语 O
料 O
库 O
的 O
建 O
设 O
， O
开 O
始 O
了 O
针 O
对 O
大 O
规 O
模 O
的 O
真 O
实 O
文 O
本 O
处 O
理 O
。 O
同 O
时 O
， O
这 O
一 O
阶 O
段 O
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
开 O
始 O
解 O
决 O
一 O
个 O
比 O
文 B-ai_tec
本 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
更 O
加 O
复 O
杂 O
和 O
艰 O
难 O
的 O
问 O
题 O
— O
— O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
。 O
而 O
且 O
由 O
于 O
I O
n O
t O
e O
r O
n O
e O
t O
上 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
系 O
统 O
具 O
有 O
巨 O
大 O
的 O
潜 O
在 O
市 O
场 O
和 O
商 O
业 O
利 O
益 O
， O
此 O
时 O
网 O
上 O
翻 O
译 O
机 O
器 O
系 O
统 O
也 O
进 O
入 O
了 O
实 O
用 O
领 O
域 O
的 O
新 O
突 O
破 O
阶 O
段 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
功 O
能 O
越 O
来 O
越 O
强 O
大 O
， O
从 O
最 O
初 O
只 O
能 O
进 O
行 O
简 O
单 O
的 O
单 O
词 O
翻 O
译 O
， O
到 O
之 O
后 O
可 O
以 O
翻 O
译 O
出 O
基 O
本 O
符 O
合 O
语 O
法 O
的 O
句 O
子 O
， O
慢 O
慢 O
可 O
以 O
翻 O
译 O
具 O
有 O
一 O
定 O
逻 O
辑 O
性 O
的 O
句 O
子 O
， O
现 O
在 O
部 O
分 O
软 O
件 O
已 O
经 O
可 O
以 O
自 O
主 O
联 O
系 O
上 O
下 O
文 O
进 O
行 O
翻 O
译 O
， O
翻 O
译 O
结 O
果 O
的 O
准 O
确 O
性 O
与 O
可 O
读 O
性 O
都 O
已 O
经 O
取 O
得 O
了 O
非 O
常 O
大 O
的 O
进 O
步 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
加 O
入 O
了 O
“ O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
” O
等 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
已 O
经 O
不 O
止 O
于 O
简 O
单 O
的 O
将 O
一 O
个 O
个 O
单 O
词 O
翻 O
译 O
成 O
另 O
一 O
种 O
语 O
言 O
， O
而 O
是 O
可 O
以 O
像 O
人 O
工 O
翻 O
译 O
一 O
样 O
， O
不 O
断 O
向 O
前 O
回 O
顾 O
理 O
解 O
结 O
构 O
复 O
杂 O
的 O
句 O
子 O
， O
同 O
时 O
联 O
系 O
上 O
下 O
文 O
进 O
行 O
翻 O
译 O
。 O
最 O
为 O
明 O
显 O
的 O
就 O
是 O
现 O
在 O
的 O
部 O
分 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
已 O
经 O
可 O
以 O
理 O
解 O
每 O
一 O
个 O
代 O
词 O
具 O
体 O
指 O
代 O
谁 O
， O
这 O
在 O
许 O
多 O
年 O
前 O
是 O
不 O
可 O
想 O
象 O
的 O
。 O
实 O
现 O
这 O
种 O
功 O
能 O
的 O
关 O
键 O
， O
分 O
别 O
依 O
赖 O
于 O
两 O
种 O
神 O
经 O
网 O
络 O
架 O
构 O
， O
一 O
个 O
是 O
循 O
环 O
神 O
经 O
网 O
络 O
（ B-ai_tec
R I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
， I-ai_tec
R I-ai_tec
e I-ai_tec
c I-ai_tec
u I-ai_tec
r I-ai_tec
r I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
u I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
t I-ai_tec
w I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
k I-ai_tec
s I-ai_tec
） I-ai_tec
， O
另 O
一 O
个 O
是 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
（ I-ai_tec
C I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
， I-ai_tec
C I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
v I-ai_tec
o I-ai_tec
l I-ai_tec
u I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
u I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
t I-ai_tec
w I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
k I-ai_tec
） I-ai_tec
， O
目 O
前 O
关 O
于 O
两 O
种 O
网 O
路 O
架 O
构 O
哪 O
种 O
更 O
适 O
用 O
于 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
争 O
论 O
还 O
有 O
很 O
多 O
。 O
循 B-ai_tec
环 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
循 B-ai_tec
环 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
的 O
关 O
键 O
在 O
于 O
“ O
循 O
环 O
” O
二 O
字 O
， O
计 O
算 O
机 O
系 O
统 O
会 O
“ O
记 O
住 O
” O
上 O
一 O
次 O
输 O
出 O
的 O
内 O
容 O
， O
并 O
以 O
此 O
来 O
决 O
定 O
下 O
一 O
次 O
输 O
出 O
。 O
有 O
了 O
上 O
一 O
次 O
和 O
下 O
一 O
次 O
的 O
概 O
念 O
， O
神 O
经 O
网 O
络 O
就 O
不 O
会 O
把 O
输 O
入 O
和 O
输 O
出 O
的 O
信 O
息 O
看 O
作 O
是 O
独 O
立 O
的 O
， O
而 O
是 O
相 O
互 O
关 O
联 O
的 O
时 O
间 O
序 O
列 O
。 O
这 O
样 O
可 O
以 O
通 O
过 O
以 O
往 O
的 O
序 O
列 O
关 O
联 O
猜 O
测 O
到 O
下 O
一 O
个 O
序 O
列 O
会 O
出 O
现 O
的 O
词 O
。 O
在 O
翻 O
译 O
时 O
， O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
循 I-ai_tec
环 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
把 O
源 O
语 O
言 O
当 O
作 O
输 O
入 O
序 O
列 O
， O
把 O
翻 O
译 O
语 O
言 O
当 O
作 O
输 O
出 O
序 O
列 O
， O
由 O
于 O
每 O
次 O
的 O
输 O
出 O
都 O
会 O
参 O
考 O
上 O
一 O
次 O
输 O
出 O
的 O
结 O
果 O
， O
所 O
以 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
更 O
具 O
有 O
整 O
体 O
性 O
， O
可 O
读 O
性 O
和 O
准 O
确 O
性 O
更 O
高 O
， O
而 O
不 O
是 O
简 O
单 O
地 O
翻 O
译 O
单 O
词 O
。 O
目 O
前 O
， O
循 B-ai_tec
环 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
运 O
用 O
最 O
为 O
熟 O
练 O
的 O
应 O
该 O
是 O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
， O
谷 B-Org
歌 I-Org
曾 O
ᨀ O
出 O
利 O
用 O
神 B-ai_product
经 I-ai_product
网 I-ai_product
络 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
进 O
行 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
， O
据 O
称 O
汉 O
译 O
英 O
的 O
错 O
误 O
率 O
最 O
高 O
下 O
降 O
了 O
8 O
5 O
% O
。 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
可 O
以 O
同 O
时 O
处 O
理 O
多 O
个 O
语 O
言 O
片 O
段 O
， O
并 O
且 O
具 O
有 O
信 O
息 O
分 O
层 O
处 O
理 O
能 O
力 O
。 O
将 O
文 O
本 O
序 O
列 O
化 O
、 O
单 O
词 O
向 O
量 O
化 O
， O
经 O
过 O
分 O
层 O
处 O
理 O
后 O
再 O
输 O
出 O
结 O
果 O
。 O
在 O
分 O
层 O
过 O
程 O
中 O
， O
还 O
会 O
不 O
断 O
回 O
顾 O
原 O
文 O
本 O
来 O
确 O
定 O
下 O
一 O
个 O
输 O
出 O
序 O
列 O
。 O
ᨀ O
出 O
这 O
种 O
技 O
术 O
的 O
是 O
F O
a O
c O
e O
b O
o O
o O
k O
和 O
最 O
近 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
新 O
秀 O
D B-ai_product
e I-ai_product
e I-ai_product
p I-ai_product
L I-ai_product
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
上 I-Date
半 I-Date
年 I-Date
， O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
宣 O
布 O
推 O
出 O
了 O
基 O
于 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
开 O
发 O
的 O
语 B-ai_product
言 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
模 I-ai_product
型 I-ai_product
， O
据 O
说 O
比 O
基 O
于 O
循 B-ai_tec
环 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
开 O
发 O
的 O
语 B-ai_product
言 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
模 I-ai_product
型 I-ai_product
速 O
度 O
可 O
以 O
快 O
9 O
倍 O
， O
而 O
且 O
准 O
确 O
率 O
更 O
高 O
。 O
在 O
测 O
试 O
上 O
， O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
翻 O
译 O
系 O
统 O
在 O
英 O
语 O
- O
德 O
语 O
、 O
英 O
语 O
- O
法 O
语 O
的 O
测 O
试 O
上 O
都 O
比 O
循 B-ai_tec
环 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
更 O
接 O
近 O
人 O
工 O
翻 O
译 O
。 O
不 O
管 O
是 O
哪 O
种 O
系 O
统 O
， O
都 O
不 O
是 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
终 O
点 O
， O
比 O
如 O
谷 B-Org
歌 I-Org
近 O
期 O
ᨀ O
到 O
的 O
不 O
再 O
基 O
于 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
的 O
注 O
意 O
力 O
机 O
制 O
， O
以 O
及 O
多 B-ai_tec
层 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
、 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
等 O
， O
都 O
是 O
解 O
决 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
问 O
题 O
的 O
探 O
索 O
， O
在 O
速 O
度 O
、 O
计 O
算 O
机 O
资 O
源 O
消 O
耗 O
、 O
情 O
感 O
理 O
解 O
等 O
多 O
种 O
维 O
度 O
上 O
各 O
有 O
不 O
同 O
的 O
表 O
现 O
。 O

