机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
技 O
术 O
较 O
早 O
的 O
被 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
在 O
计 B-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
辅 I-ai_product
助 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
上 O
， O
更 O
好 O
地 O
辅 O
助 O
专 B-Person
业 I-Person
翻 I-Person
译 I-Person
人 I-Person
员 I-Person
ᨀ O
升 O
翻 O
译 O
效 O
率 O
， O
近 O
几 O
年 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
研 O
究 O
发 O
展 O
更 O
为 O
迅 O
速 O
， O
尤 O
其 O
是 O
随 O
着 O
大 O
数 O
据 O
和 O
云 O
计 O
算 O
技 O
术 O
的 O
快 O
速 O
发 O
展 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
已 O
经 O
走 O
进 O
人 O
们 O
的 O
日 O
常 O
生 O
活 O
， O
在 O
很 O
多 O
特 O
定 O
领 O
域 O
为 O
满 O
足 O
各 O
种 O
社 O
会 O
需 O
求 O
发 O
挥 O
了 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
ᨀ O
到 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
绕 O
不 O
开 O
的 O
一 O
个 O
话 O
题 O
是 O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
。 O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
是 O
谷 B-Org
歌 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
推 O
出 O
的 O
针 B-ai_program
对 I-ai_program
文 I-ai_program
本 I-ai_program
、 I-ai_program
语 I-ai_program
音 I-ai_program
、 I-ai_program
图 I-ai_program
像 I-ai_program
以 I-ai_program
及 I-ai_program
实 I-ai_program
时 I-ai_program
视 I-ai_program
频 I-ai_program
的 I-ai_program
多 I-ai_program
语 I-ai_program
种 I-ai_program
翻 I-ai_program
译 I-ai_program
服 I-ai_program
务 I-ai_program
。 O
该 O
项 O
目 O
始 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
  I-Date
年 I-Date
， O
上 O
线 O
初 O
期 O
采 O
用 O
与 O
其 O
他 O
同 O
类 O
型 O
公 O
司 O
( O
例 O
如 O
雅 B-Org
虎 I-Org
) O
类 O
似 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
系 O
统 O
， O
但 O
是 O
翻 O
译 O
精 O
度 O
并 O
不 O
理 O
想 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
下 I-Date
半 I-Date
年 I-Date
起 O
， O
随 O
着 O
F B-Person
r I-Person
a I-Person
n I-Person
z I-Person
  I-Person
J I-Person
o I-Person
s I-Person
e I-Person
f I-Person
  I-Person
O I-Person
c I-Person
h I-Person
  I-Person
成 O
为 O
其 O
首 O
席 O
科 O
学 O
家 O
， O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
进 O
入 O
迅 O
速 O
发 O
展 O
阶 O
段 O
。 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
的 O
N O
I O
S O
T O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
系 O
统 O
比 O
赛 O
中 O
， O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
一 O
举 O
拿 O
到 O
第 O
一 O
名 O
。 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
的 O
比 O
赛 O
中 O
， O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
几 O
乎 O
包 O
揽 O
全 O
部 O
比 O
赛 O
项 O
目 O
的 O
第 O
一 O
名 O
。 O
根 O
据 O
维 O
基 O
百 O
科 O
公 O
布 O
的 O
数 O
据 O
， O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
支 O
持 O
1 O
0 O
3 O
种 O
语 O
言 O
， O
每 O
天 O
为 O
过 O
两 O
亿 O
人 O
ᨀ O
供 O
免 O
费 O
的 O
多 O
种 O
语 O
言 O
翻 O
译 O
服 O
务 O
， O
为 O
业 O
界 O
的 O
标 O
杆 O
。 O
近 O
两 O
年 O
来 O
， O
谷 O
歌 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
突 O
破 O
让 O
人 O
目 O
不 O
暇 O
接 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
9 I-Date
  I-Date
月 I-Date
谷 B-Org
歌 I-Org
发 O
布 O
G O
o O
o O
g O
l O
e O
神 O
经 O
网 O
络 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
系 O
统 O
， O
简 O
称 O
G B-ai_product
N I-ai_product
M I-ai_product
T I-ai_product
， O
使 O
用 O
当 O
前 O
最 O
先 O
进 O
的 O
训 O
练 O
技 O
术 O
， O
能 O
够 O
实 O
现 O
迄 O
今 O
为 O
止 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
质 O
量 O
的 O
最 O
大 O
ᨀ O
升 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
6 I-Date
  I-Date
月 I-Date
再 O
次 O
宣 O
布 O
又 O
在 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
上 O
更 O
进 O
了 O
一 O
步 O
， O
实 O
现 O
了 O
完 O
全 O
基 O
于 O
A O
t O
t O
e O
n O
t O
i O
o O
n O
的 O
T O
r O
a O
n O
s O
f O
o O
r O
m O
e O
r O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
网 O
络 O
架 O
构 O
， O
并 O
且 O
还 O
在 O
W O
M O
T O
2 O
0 O
1 O
4 O
的 O
多 O
种 O
语 O
言 O
对 O
的 O
翻 O
译 O
任 O
务 O
上 O
超 O
越 O
了 O
之 O
前 O
F O
a O
c O
e O
b O
o O
o O
k O
的 O
成 O
绩 O
， O
实 O
现 O
了 O
新 O
的 O
最 O
佳 O
水 O
平 O
。 O
北 O
京 O
时 O
间 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
3 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
2 I-Date
9 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
经 O
过 O
大 O
幅 O
优 O
化 O
了 O
中 B-Person
国 I-Person
用 I-Person
户 I-Person
体 O
验 O
的 O
G B-ai_product
o I-ai_product
o I-ai_product
g I-ai_product
l I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
正 O
式 O
宣 O
布 O
在 O
中 O
国 O
上 O
线 O
, O
在 O
中 O
国 O
不 O
用 O
“ O
翻 O
墙 O
” O
就 O
可 O
下 O
载 O
使 O
用 O
， O
实 B-ai_product
景 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
、 O
语 B-ai_product
音 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
、 O
离 B-ai_product
线 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
， O
和 O
点 B-ai_product
按 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
（ I-ai_product
仅 I-ai_product
限 I-ai_product
  I-ai_product
A I-ai_product
n I-ai_product
d I-ai_product
r I-ai_product
o I-ai_product
i I-ai_product
d I-ai_product
  I-ai_product
平 I-ai_product
台 I-ai_product
） I-ai_product
等 O
功 O
能 O
赫 O
然 O
在 O
目 O
。 O
下 O
面 O
我 O
们 O
按 O
照 O
媒 O
介 O
来 O
对 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
应 O
用 O
进 O
行 O
一 O
个 O
简 O
单 O
分 O
类 O
。 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
文 I-ai_product
本 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
顾 O
名 O
思 O
义 O
就 O
是 O
将 O
源 O
语 O
言 O
文 O
字 O
转 O
换 O
为 O
目 O
标 O
语 O
言 O
文 O
字 O
， O
即 O
书 O
面 O
语 O
及 O
其 O
翻 O
译 O
， O
在 O
目 O
前 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
中 O
应 O
用 O
最 O
为 O
广 O
泛 O
。 O
目 O
前 O
， O
文 O
本 O
翻 O
译 O
最 O
为 O
主 O
流 O
的 O
工 O
作 O
方 O
式 O
依 O
然 O
是 O
以 O
传 O
统 O
的 O
统 O
计 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
和 O
神 O
经 O
网 O
络 O
翻 O
译 O
为 O
主 O
。 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
、 O
M B-Org
i I-Org
c I-Org
r I-Org
o I-Org
s I-Org
o I-Org
f I-Org
t I-Org
  I-Org
与 O
国 O
内 O
的 O
百 B-Org
度 I-Org
、 O
有 B-Org
道 I-Org
等 O
公 O
司 O
都 O
为 O
用 O
户 O
ᨀ O
供 O
了 O
免 O
费 O
的 O
在 B-ai_product
线 I-ai_product
多 I-ai_product
语 I-ai_product
言 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
将 O
源 O
语 O
言 O
文 O
字 O
输 O
入 O
其 O
软 O
件 O
中 O
， O
便 O
可 O
迅 O
速 O
翻 O
译 O
为 O
目 O
标 O
语 O
言 O
文 O
字 O
。 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
主 O
要 O
关 O
注 O
以 O
英 O
语 O
为 O
中 O
心 O
的 O
多 O
语 O
言 O
翻 O
译 O
， O
百 B-Org
度 I-Org
则 O
关 O
注 O
以 O
英 O
语 O
和 O
汉 O
语 O
为 O
中 O
心 O
的 O
多 O
语 O
言 O
翻 O
译 O
。 O
另 O
外 O
， O
即 O
时 O
通 O
讯 O
工 O
具 O
如 O
G B-ai_product
o I-ai_product
o I-ai_product
g I-ai_product
l I-ai_product
e I-ai_product
t I-ai_product
a I-ai_product
l I-ai_product
k I-ai_product
， O
F B-ai_product
a I-ai_product
c I-ai_product
e I-ai_product
b I-ai_product
o I-ai_product
o I-ai_product
k I-ai_product
  I-ai_product
等 O
也 O
都 O
ᨀ O
供 O
了 O
即 O
时 O
翻 O
译 O
服 O
务 O
。 O
速 O
度 O
快 O
、 O
成 O
本 O
低 O
是 O
文 O
本 O
翻 O
译 O
的 O
主 O
要 O
特 O
点 O
， O
而 O
且 O
应 O
用 O
广 O
泛 O
， O
不 O
同 O
行 O
业 O
都 O
可 O
以 O
采 O
用 O
相 O
应 O
的 O
专 O
业 O
翻 O
译 O
。 O
但 O
是 O
， O
这 O
一 O
翻 O
译 O
过 O
程 O
是 O
机 O
械 O
的 O
和 O
僵 O
硬 O
的 O
， O
在 O
翻 O
译 O
过 O
程 O
中 O
会 O
出 O
现 O
很 O
多 O
语 O
义 O
语 O
境 O
上 O
的 O
问 O
题 O
， O
仍 O
然 O
需 O
要 O
人 O
工 O
翻 O
译 O
来 O
进 O
行 O
补 O
充 O
。 O
语 B-ai_product
音 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
可 O
能 O
是 O
目 O
前 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
中 O
比 O
较 O
富 O
有 O
创 O
新 O
意 O
思 O
的 O
领 O
域 O
， O
吸 O
引 O
了 O
众 O
多 O
资 O
金 O
和 O
公 O
众 O
的 O
注 O
意 O
力 O
。 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
的 O
A B-ai_product
l I-ai_product
e I-ai_product
x I-ai_product
a I-ai_product
、 O
苹 B-Org
果 I-Org
的 O
S B-ai_product
i I-ai_product
r I-ai_product
i I-ai_product
、 O
微 B-Org
软 I-Org
的 O
C B-ai_product
o I-ai_product
r I-ai_product
t I-ai_product
a I-ai_product
n I-ai_product
a I-ai_product
  I-ai_product
等 O
， O
我 O
们 O
越 O
来 O
越 O
多 O
的 O
通 O
过 O
语 O
音 O
与 O
计 O
算 O
机 O
进 O
行 O
交 O
互 O
。 O
正 O
确 O
的 O
从 O
一 O
种 O
语 O
言 O
的 O
源 O
语 B-ai_product
音 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
成 O
不 O
同 O
的 O
目 O
标 O
语 O
言 O
需 O
要 O
经 O
过 O
四 O
步 O
。 O
首 O
先 O
利 O
用 O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
， O
3 O
6 O
将 O
音 O
频 O
转 O
换 O
为 O
文 O
本 O
； O
其 O
次 O
利 O
用 O
算 O
法 O
将 O
口 O
语 O
优 O
化 O
为 O
更 O
标 O
准 O
的 O
文 O
本 O
， O
使 O
它 O
更 O
适 O
合 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
， O
然 O
后 O
通 O
过 O
文 O
本 O
翻 O
译 O
的 O
方 O
法 O
进 O
行 O
翻 O
译 O
； O
最 O
后 O
文 O
本 O
到 O
语 O
音 O
转 O
换 O
， O
必 O
要 O
时 O
输 O
出 O
译 O
文 O
的 O
音 O
频 O
。 O
应 O
用 O
比 O
较 O
好 O
的 O
如 O
语 O
音 O
同 O
传 O
技 O
术 O
。 O
同 O
声 O
传 O
译 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
于 O
国 O
际 O
会 O
议 O
等 O
多 O
语 O
言 O
交 O
流 O
的 O
场 O
景 O
， O
但 O
是 O
人 O
工 O
同 O
传 O
受 O
限 O
于 O
记 O
忆 O
、 O
听 O
说 O
速 O
度 O
、 O
费 O
用 O
偏 O
高 O
等 O
因 O
素 O
门 O
槛 O
较 O
高 O
， O
搜 O
狗 O
推 O
出 O
的 O
机 O
器 O
同 O
传 O
技 O
术 O
主 O
要 O
在 O
会 O
议 O
场 O
景 O
出 O
现 O
， O
演 O
讲 O
者 O
的 O
语 O
音 O
实 O
时 O
转 O
换 O
成 O
文 O
本 O
， O
并 O
且 O
进 O
行 O
同 O
步 O
翻 O
译 O
， O
低 O
延 O
迟 O
显 O
示 O
翻 O
译 O
结 O
果 O
， O
希 O
望 O
能 O
够 O
取 O
代 O
人 O
工 O
同 O
传 O
， O
实 O
现 O
不 O
同 O
语 O
言 O
人 O
们 O
低 O
成 O
本 O
的 O
有 O
效 O
交 O
流 O
。 O
科 B-Org
大 I-Org
讯 I-Org
飞 I-Org
、 O
百 B-Org
度 I-Org
等 O
公 O
司 O
在 O
语 B-ai_product
音 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
方 O
面 O
也 O
有 O
很 O
多 O
探 O
索 O
。 O
如 O
科 B-Org
大 I-Org
讯 I-Org
飞 I-Org
推 O
出 O
的 O
“ O
讯 O
飞 O
语 B-ai_product
音 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
” O
系 O
列 O
产 O
品 O
， O
以 O
及 O
与 O
新 B-Org
疆 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
联 O
合 O
研 O
发 O
的 O
世 O
界 O
上 O
首 O
款 O
维 O
汉 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
软 O
件 O
， O
可 O
以 O
准 O
确 O
识 O
别 O
维 O
吾 O
尔 O
语 O
和 O
汉 O
语 O
， O
实 O
现 O
双 O
语 O
即 O
时 O
互 O
译 O
等 O
功 O
能 O
。 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
也 O
有 O
不 O
小 O
的 O
进 O
展 O
。 O
谷 B-Org
歌 I-Org
、 O
微 B-Org
软 I-Org
、 O
F B-ai_product
a I-ai_product
c I-ai_product
e I-ai_product
b I-ai_product
o I-ai_product
o I-ai_product
k I-ai_product
  I-ai_product
和 O
百 B-Org
度 I-Org
均 O
拥 O
有 O
能 O
够 O
让 O
用 O
户 O
搜 O
索 O
或 O
者 O
自 O
动 O
整 O
理 O
没 O
有 O
识 O
别 O
标 O
签 O
的 O
照 O
片 O
的 O
技 O
术 O
。 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
进 O
步 O
远 O
不 O
局 O
限 O
于 O
社 O
交 O
类 O
应 O
用 O
。 O
医 O
疗 O
创 O
业 O
公 O
司 O
可 O
以 O
利 O
用 O
计 O
算 O
机 O
阅 O
览 O
X O
光 O
照 O
片 O
、 O
M O
R O
I O
（ O
核 O
磁 O
共 O
振 O
成 O
像 O
） O
和 O
C O
T O
（ O
电 O
脑 O
断 O
层 O
扫 O
᧿ O
） O
照 O
片 O
， O
阅 O
览 O
的 O
速 O
度 O
和 O
准 O
确 O
度 O
都 O
将 O
超 O
过 O
放 O
射 O
科 O
医 O
师 O
。 O
而 O
且 O
更 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
技 O
术 O
对 O
于 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
、 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
以 O
及 O
无 O
人 B-Org
驾 I-Org
驶 I-Org
汽 I-Org
车 I-Org
的 I-Org
改 I-Org
进 I-Org
至 I-Org
关 I-Org
重 I-Org
要 I-Org
， I-Org
福 I-Org
特 I-Org
、 I-Org
特 I-Org
斯 I-Org
拉 I-Org
、 I-Org
U I-Org
b I-Org
e I-Org
r I-Org
、 I-Org
[ I-Org
$ I-Org
百 I-Org
度 I-Org
和 O
谷 B-Org
歌 I-Org
均 O
已 O
在 O
上 O
路 O
# O
a O
i O
_ O
p O
r O
o O
d O
u O
c O
t O
* O
] O
测 O
试 O
无 O
人 O
驾 O
驶 O
汽 O
车 O
的 O
原 O
型 O
。 O
除 O
此 O
之 O
外 O
还 O
有 O
视 B-ai_product
频 I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
和 O
V B-ai_product
R I-ai_product
  I-ai_product
翻 I-ai_product
译 I-ai_product
也 O
在 O
逐 O
渐 O
应 O
用 O
中 O
， O
但 O
是 O
目 O
前 O
的 O
应 O
用 O
还 O
不 O
太 O
成 O
熟 O
。 O
从 O
全 O
局 O
热 O
度 O
看 O
， O
m B-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
t I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
l I-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
、 O
s O
t O
a O
t O
i O
s O
t O
i O
c O
a O
l O
m B-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
t I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
l I-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
、 O
n B-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
u I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
l I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
u I-ai_tec
a I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
p I-ai_tec
r I-ai_tec
o I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
s I-ai_tec
s I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
、 O
l O
a B-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
u I-ai_tec
a I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
m I-ai_tec
o I-ai_tec
d I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
等 O
是 O
整 O
体 O
关 O
注 O
的 O
热 O
点 O
。 O
近 O
期 O
的 O
关 O
注 O
热 O
点 O
则 O
是 O
集 O
中 O
在 O
l O
a O
n O
g O
u O
a O
g O
e O
m O
o O
d O
e O
l O
、 O
m B-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
t I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
l I-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
、 O
n O
e O
w O
s O
t O
o O
r O
y O
等 O
领 O
域 O
。 O
随 O
着 O
全 O
球 O
化 O
和 O
互 O
联 O
网 O
迅 O
速 O
发 O
展 O
， O
跨 O
语 O
言 O
的 O
网 O
络 O
资 O
源 O
不 O
断 O
呈 O
几 O
何 O
级 O
数 O
增 O
长 O
， O
迅 O
速 O
改 O
变 O
着 O
信 O
息 O
传 O
播 O
的 O
方 O
式 O
， O
极 O
大 O
地 O
刺 O
激 O
了 O
全 O
球 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O
随 O
着 O
产 O
品 O
技 O
术 O
的 O
进 O
步 O
， O
人 O
们 O
对 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
可 O
接 O
受 O
度 O
在 O
迅 O
速 O
ᨀ O
高 O
， O
同 O
时 O
也 O
越 O
来 O
越 O
清 O
楚 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
能 O
够 O
做 O
什 O
么 O
， O
以 O
及 O
应 O
当 O
怎 O
么 O
去 O
做 O
才 O
能 O
最 O
大 O
发 O
挥 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
效 O
能 O
， O
总 O
得 O
来 O
说 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
将 O
呈 O
现 O
以 O
下 O
趋 O
势 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
逐 O
渐 O
实 O
用 O
化 O
， O
被 O
应 O
用 O
到 O
生 O
活 O
场 O
景 O
中 O
。 O
过 O
去 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
更 O
像 O
是 O
一 O
个 O
“ O
智 O
能 O
的 O
词 O
典 O
” O
， O
帮 O
助 O
人 O
们 O
阅 O
读 O
外 O
文 O
网 O
页 O
内 O
容 O
。 O
现 O
在 O
随 O
着 O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
和 I-ai_tec
图 I-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
进 O
步 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
可 O
以 O
更 O
多 O
地 O
与 O
生 O
活 O
场 O
景 O
结 O
合 O
。 O
比 O
如 O
人 O
们 O
出 O
国 O
时 O
可 O
用 O
百 B-Org
度 I-Org
翻 O
译 O
了 O
解 O
菜 O
单 O
、 O
店 O
名 O
、 O
商 O
品 O
信 O
息 O
， O
看 O
美 O
剧 O
时 O
可 O
以 O
用 O
电 O
脑 O
进 O
行 O
字 O
幕 O
翻 O
译 O
， O
通 O
过 O
拍 O
照 O
直 O
接 O
翻 O
译 O
出 O
一 O
朵 O
花 O
的 O
名 O
字 O
， O
再 O
比 O
如 O
利 O
用 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
进 O
行 O
多 O
语 O
翻 O
译 O
采 O
访 O
等 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
多 O
模 O
态 O
融 O
合 O
。 O
多 O
信 O
息 O
融 O
合 O
是 O
一 O
个 O
重 O
要 O
的 O
研 O
究 O
趋 O
势 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
是 O
一 O
个 O
热 O
门 O
的 O
研 O
究 O
领 O
域 O
， O
随 O
着 O
训 O
练 O
数 O
据 O
规 O
模 O
的 O
增 O
加 O
， O
各 O
种 O
N O
N O
模 O
型 O
的 O
效 O
果 O
也 O
取 O
得 O
了 O
突 O
破 O
的 O
进 O
展 O
， O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
和 O
百 B-Org
度 I-Org
均 O
已 O
部 O
署 O
上 O
线 O
  B-ai_product
N I-ai_product
M I-ai_product
T I-ai_product
  I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
， O
融 O
合 O
图 O
像 O
、 O
音 O
频 O
、 O
视 O
频 O
、 O
文 O
本 O
等 O
各 O
种 O
模 O
态 O
数 O
据 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
会 O
是 O
将 O
来 O
的 O
一 O
个 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
将 O
从 O
资 O
源 O
丰 O
富 O
语 O
言 O
向 O
匮 O
乏 O
语 O
言 O
迁 O
移 O
。 O
以 O
往 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
主 O
要 O
集 O
中 O
在 O
英 O
语 O
、 O
汉 O
语 O
等 O
应 O
用 O
范 O
围 O
较 O
广 O
、 O
使 O
用 O
人 O
数 O
较 O
多 O
的 O
语 O
种 O
上 O
， O
对 O
于 O
使 O
用 O
频 O
率 O
不 O
是 O
很 O
高 O
的 O
小 O
语 O
种 O
缺 O
乏 O
关 O
注 O
度 O
。 O
近 O
几 O
年 O
来 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
语 O
言 O
不 O
断 O
扩 O
大 O
， O
语 O
种 O
逐 O
渐 O
向 O
小 O
语 O
种 O
开 O
始 O
倾 O
斜 O
。 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
1 I-Date
  I-Date
月 I-Date
正 O
式 O
在 O
其 O
A B-ai_product
n I-ai_product
d I-ai_product
r I-ai_product
o I-ai_product
i I-ai_product
d I-ai_product
  I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
上 O
推 O
出 O
了 O
升 O
级 O
版 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
服 O
务 O
， O
支 O
持 O
近 O
2 O
0 O
种 O
的 O
多 O
国 O
语 O
言 O
之 O
间 O
的 O
互 O
译 O
， O
微 B-Org
软 I-Org
的 O
S O
k O
y O
p O
e O
于 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
1 O
2 O
月 O
宣 O
布 O
推 O
出 O
实 O
时 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
预 O
览 O
版 O
、 O
支 O
持 O
英 O
语 O
和 O
西 O
班 O
牙 O
语 O
的 O
实 O
时 O
翻 O
译 O
， O
并 O
宣 O
布 O
支 O
持 O
4 O
0 O
多 O
种 O
语 O
言 O
的 O
文 O
本 O
实 O
时 O
翻 O
译 O
功 O
能 O
， O
国 O
内 O
百 B-Org
度 I-Org
翻 O
译 O
、 O
科 B-Org
大 I-Org
讯 I-Org
飞 I-Org
等 O
也 O
在 O
加 O
大 O
多 O
语 O
言 O
翻 O
译 O
系 O
统 O
的 O
开 O
发 O
。 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
由 O
网 O
页 O
端 O
向 O
移 O
动 O
端 O
转 O
变 O
。 O
早 O
期 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
主 O
要 O
是 O
在 O
网 O
页 O
上 O
进 O
行 O
， O
但 O
是 O
随 O
着 O
计 O
算 O
机 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
和 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
普 O
及 O
， O
移 O
动 O
端 O
的 O
应 O
用 O
越 O
来 O
越 O
方 O
便 O
， O
主 O
要 O
的 O
公 O
司 O
诸 O
如 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
有 B-Org
道 I-Org
等 O
公 O
司 O
纷 O
纷 O
推 O
出 O
了 O
自 O
己 O
的 O
A O
P O
P O
等 O
产 O
品 O
。 O
垂 O
直 O
场 O
景 O
对 O
于 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
需 O
求 O
更 O
甚 O
， O
从 O
出 O
国 O
旅 O
行 O
， O
到 O
国 O
际 O
文 O
化 O
交 O
流 O
， O
再 O
到 O
对 O
外 O
贸 O
易 O
， O
语 O
言 O
障 O
碍 O
是 O
一 O
个 O
天 O
然 O
痛 O
点 O
， O
目 O
前 O
很 O
多 O
翻 O
译 O
类 O
的 O
产 O
品 O
将 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
和 O
O O
C O
R O
技 O
术 O
以 O
及 O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 O
术 O
进 O
行 O
结 O
合 O
， O
可 O
以 O
实 O
时 O
的 O
通 O
过 O
摄 O
像 O
头 O
来 O
翻 O
译 O
外 O
文 O
指 O
示 O
牌 O
、 O
菜 O
单 O
、 O
说 O
明 O
书 O
等 O
， O
也 O
可 O
以 O
结 O
合 O
语 O
音 O
技 O
术 O
进 O
行 O
对 O
话 O
翻 O
译 O
， O
从 O
而 O
实 O
现 O
不 O
同 O
语 O
种 O
的 O
无 O
障 O
碍 O
交 O
流 O
， O
与 O
各 O
行 O
各 O
业 O
实 O
现 O
更 O
为 O
紧 O
密 O
的 O
结 O
合 O
将 O
会 O
是 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
翻 I-ai_tec
译 I-ai_tec
的 O
一 O
个 O
方 O
向 O
。 O

