伴 O
随 O
着 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
、 O
物 B-ai_tec
联 I-ai_tec
网 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
智 B-ai_tec
能 I-ai_tec
芯 I-ai_tec
片 I-ai_tec
等 O
前 O
沿 O
科 O
技 O
的 O
创 O
新 O
， O
人 O
类 O
社 O
会 O
正 O
在 O
走 O
向 O
人 O
机 O
协 O
同 O
、 O
跨 O
界 O
融 O
合 O
、 O
万 O
物 O
智 O
能 O
的 O
“ O
智 O
慧 O
时 O
代 O
” O
， O
而 O
军 O
事 O
领 O
域 O
则 O
是 O
社 O
会 O
的 O
缩 O
影 O
与 O
先 O
导 O
。 O
　 O
　 O
很 O
多 O
人 O
对 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
6 I-Date
月 I-Date
的 O
一 O
次 O
模 O
拟 O
对 O
抗 O
记 O
忆 O
犹 O
新 O
— O
— O
由 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
究 O
人 O
员 O
开 O
发 O
的 O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
在 O
模 O
拟 O
空 O
战 O
中 O
对 O
抗 O
两 O
名 O
退 O
役 O
的 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
， O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
大 O
获 O
全 O
胜 O
。 O
在 O
这 O
次 O
模 O
拟 O
空 O
战 O
中 O
， O
由 O
两 O
架 O
攻 O
击 O
喷 O
气 O
战 O
斗 O
机 O
组 O
成 O
的 O
蓝 O
队 O
具 O
有 O
更 O
强 O
的 O
武 O
器 O
系 O
统 O
， O
但 O
是 O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
红 O
队 O
通 O
过 O
躲 O
避 O
动 O
作 O
击 O
败 O
了 O
敌 O
机 O
。 O
比 O
赛 O
结 O
束 O
后 O
， O
飞 O
行 O
员 O
认 O
为 O
这 O
款 O
程 O
序 O
非 O
常 O
善 O
于 O
掌 O
控 O
态 O
势 O
， O
反 O
应 O
也 O
灵 O
敏 O
得 O
出 O
奇 O
， O
似 O
乎 O
能 O
预 O
测 O
人 O
类 O
的 O
意 O
图 O
， O
并 O
在 O
人 O
类 O
改 O
变 O
飞 O
行 O
动 O
作 O
或 O
发 O
射 O
导 O
弹 O
时 O
立 O
即 O
回 O
应 O
。 O
军 O
事 O
专 O
家 O
表 O
示 O
， O
这 O
个 O
结 O
果 O
具 O
有 O
深 O
远 O
的 O
意 O
义 O
， O
“ O
就 O
像 O
一 O
个 O
象 O
棋 O
大 O
师 O
输 O
给 O
了 O
电 O
脑 O
” O
。 O
　 O
　 O
而 O
这 O
一 O
事 O
件 O
也 O
引 O
起 O
了 O
中 B-Org
国 I-Org
军 I-Org
方 I-Org
高 O
层 O
的 O
关 O
注 O
。 O
今 O
年 O
全 O
国 O
两 O
会 O
期 O
间 O
， O
刘 B-Person
国 I-Person
治 I-Person
中 I-Person
将 I-Person
在 O
接 O
受 O
媒 O
体 O
采 O
访 O
时 O
就 O
提 O
到 O
了 O
这 O
一 O
事 O
件 O
， O
他 O
认 O
为 O
， O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
必 O
将 O
加 O
速 O
军 O
事 O
变 O
革 O
进 O
程 O
， O
对 O
部 O
队 O
编 O
程 O
、 O
作 O
战 O
样 O
式 O
、 O
装 O
备 O
体 O
系 O
和 O
战 O
斗 O
力 O
生 O
成 O
模 O
式 O
等 O
都 O
会 O
带 O
来 O
根 O
本 O
性 O
变 O
化 O
， O
甚 O
至 O
会 O
引 O
发 O
一 O
场 O
深 O
刻 O
的 O
军 O
事 O
革 O
命 O
。 O
” O
人 B-ai_program
类 I-ai_program
脑 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
成 O
为 O
继 O
曼 O
哈 O
顿 O
计 O
划 O
、 O
阿 O
波 O
罗 O
登 O
月 O
计 O
划 O
和 O
人 O
类 O
基 O
因 O
组 O
计 O
划 O
等 O
之 O
后 O
， O
又 O
一 O
将 O
给 O
整 O
个 O
人 O
类 O
社 O
会 O
带 O
来 O
了 O
深 O
远 O
影 O
响 O
的 O
大 O
科 O
学 O
工 O
程 O
， O
引 O
起 O
了 O
世 O
界 O
强 O
国 O
的 O
高 O
度 O
关 O
注 O
。 O
　 O
　 O
石 B-Person
海 I-Person
明 I-Person
指 O
出 O
， O
在 O
军 O
事 O
领 O
域 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
署 I-Org
（ O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） O
早 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
就 O
启 O
动 O
资 O
助 O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
公 I-Org
司 I-Org
“ B-ai_program
神 I-ai_program
经 I-ai_program
形 I-ai_program
态 I-ai_program
自 I-ai_program
适 I-ai_program
应 I-ai_program
可 I-ai_program
塑 I-ai_program
可 I-ai_program
扩 I-ai_program
展 I-ai_program
电 I-ai_program
子 I-ai_program
系 I-ai_program
统 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
旨 O
在 O
建 O
造 O
机 O
能 O
类 O
似 O
于 O
活 O
体 O
哺 O
乳 O
动 O
物 O
大 O
脑 O
的 O
计 O
算 O
机 O
系 O
统 O
， O
随 O
后 O
又 O
推 O
出 O
了 O
“ B-ai_product
真 I-ai_product
北 I-ai_product
” I-ai_product
类 I-ai_product
脑 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
研 O
发 O
并 O
不 O
断 O
升 O
级 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
不 O
断 O
加 O
大 O
对 O
脑 B-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
交 I-ai_tec
叉 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
等 O
前 O
沿 O
探 O
索 O
项 O
目 O
的 O
资 O
助 O
， O
试 O
图 O
构 O
建 O
更 O
加 O
智 O
能 O
的 O
“ O
类 O
脑 O
” O
“ O
仿 O
人 O
” O
“ O
聚 O
智 O
” O
的 O
军 O
事 O
力 O
量 O
体 O
系 O
。 O
　 O
　 O
“ O
我 O
认 O
为 O
， O
这 O
些 O
都 O
应 O
该 O
是 O
军 O
事 O
智 O
能 O
化 O
的 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O
不 O
过 O
就 O
当 O
前 O
来 O
说 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
该 O
是 O
最 O
主 O
要 O
的 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O
” O
石 B-Person
海 I-Person
明 I-Person
说 O
， O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
是 O
赋 O
能 O
增 O
效 O
性 O
‘ O
技 O
术 O
群 O
’ O
， O
对 O
武 O
器 O
装 O
备 O
、 O
指 O
挥 O
控 O
制 O
及 O
作 O
战 O
实 O
验 O
等 O
的 O
效 O
能 O
提 O
升 O
具 O
有 O
联 O
动 O
作 O
用 O
， O
往 O
往 O
是 O
军 O
事 O
链 O
条 O
中 O
的 O
一 O
个 O
环 O
节 O
增 O
强 O
， O
就 O
会 O
带 O
来 O
整 O
体 O
军 O
事 O
链 O
条 O
的 O
升 O
级 O
。 O
” O
　 O
　 O
“ O
目 O
前 O
在 O
武 O
器 O
装 O
备 O
和 O
指 O
挥 O
控 O
制 O
方 O
面 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
主 O
要 O
体 O
现 O
在 O
陆 O
地 O
、 O
海 O
洋 O
、 O
太 O
空 O
等 O
各 O
类 O
作 B-ai_product
战 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
的 O
研 O
发 O
应 O
用 O
和 O
各 O
类 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
炸 I-ai_product
弹 I-ai_product
的 O
研 O
发 O
领 O
域 O
。 O
” O
石 B-Person
海 I-Person
明 I-Person
介 O
绍 O
， O
如 O
美 B-Org
军 I-Org
为 O
了 O
优 O
化 O
战 O
术 O
信 O
息 O
传 O
输 O
， O
提 O
高 O
指 O
挥 O
控 O
制 O
效 O
率 O
， O
近 O
几 O
年 O
持 O
续 O
加 O
大 O
研 O
发 O
各 O
类 O
数 O
据 O
链 O
， O
并 O
为 O
其 O
多 O
种 O
机 O
载 O
弹 O
药 O
加 O
装 O
弹 O
用 O
数 O
据 O
链 O
或 O
预 O
留 O
数 O
据 O
链 O
接 O
口 O
， O
以 O
便 O
升 O
级 O
进 O
行 O
智 O
能 O
化 O
改 O
造 O
。 O
美 B-Org
军 I-Org
的 O
R B-ai_product
Q I-ai_product
- I-ai_product
4 I-ai_product
全 I-ai_product
球 I-ai_product
鹰 I-ai_product
侦 I-ai_product
察 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
M B-ai_product
Q I-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
C I-ai_product
“ I-ai_product
灰 I-ai_product
鹰 I-ai_product
” I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
侦 I-ai_product
察 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
地 I-ai_product
面 I-ai_product
战 I-ai_product
车 I-ai_product
、 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
潜 I-ai_product
航 I-ai_product
器 I-ai_product
以 O
及 O
C B-ai_product
h I-ai_product
e I-ai_product
m I-ai_product
b I-ai_product
o I-ai_product
t I-ai_product
化 I-ai_product
学 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
、 O
“ B-ai_product
大 I-ai_product
狗 I-ai_product
” I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
等 O
， O
这 O
些 O
具 O
有 O
智 O
能 O
特 O
征 O
的 O
无 O
人 O
化 O
装 O
备 O
， O
已 O
经 O
引 O
发 O
全 O
球 O
军 O
事 O
界 O
广 O
泛 O
关 O
注 O
。 O
　 O
　 O
“ O
而 O
在 O
作 O
战 O
实 O
验 O
中 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
应 O
用 O
主 O
要 O
能 O
够 O
提 O
高 O
仿 O
真 O
设 O
计 O
的 O
科 O
学 O
性 O
、 O
逼 O
真 O
性 O
、 O
交 O
融 O
性 O
， O
通 O
过 O
智 O
能 O
化 O
作 O
战 O
系 O
统 O
的 O
模 O
拟 O
， O
最 O
大 O
限 O
度 O
地 O
逼 O
近 O
未 O
来 O
的 O
战 O
争 O
实 O
践 O
和 O
战 O
场 O
环 O
境 O
， O
为 O
真 O
实 O
的 O
战 O
争 O
做 O
好 O
准 O
备 O
， O
通 O
过 O
预 O
实 O
践 O
来 O
预 O
检 O
验 O
未 O
来 O
的 O
军 O
事 O
技 O
术 O
， O
构 O
建 O
实 O
战 O
化 O
驱 O
动 O
的 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
化 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
认 I-ai_product
知 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
” O
石 B-Person
海 I-Person
明 I-Person
说 O
。 O

