2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
9 I-Date
月 I-Date
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ I-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） I-Org
宣 O
布 O
将 O
出 O
资 O
2 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
, O
用 O
于 O
开 O
发 O
新 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
近 O
日 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
副 O
局 O
长 O
彼 B-Person
得 I-Person
· I-Person
海 I-Person
纳 I-Person
姆 I-Person
在 O
华 B-Gpe
盛 I-Gpe
顿 I-Gpe
接 O
受 O
记 O
者 O
采 O
访 O
时 O
说 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
“ B-ai_programe
下 I-ai_programe
一 I-ai_programe
代 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
” I-ai_programe
（ I-ai_programe
A I-ai_programe
I I-ai_programe
  I-ai_programe
N I-ai_programe
e I-ai_programe
x I-ai_programe
t I-ai_programe
） I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
在 O
实 O
施 O
几 O
个 O
月 O
后 O
已 O
经 O
有 O
所 O
成 O
效 O
。 O
背 O
景 O
（ O
一 O
） O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
对 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
总 O
结 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
历 O
程 O
进 O
行 O
了 O
总 O
结 O
， O
认 O
为 O
： O
第 O
一 O
代 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
主 O
要 O
基 O
于 O
手 O
工 O
化 O
处 O
理 O
知 O
识 O
或 O
狭 O
义 O
任 O
务 O
规 O
则 O
， O
对 O
严 O
格 O
定 O
义 O
的 O
问 O
题 O
具 O
有 O
较 O
好 O
推 O
理 O
能 O
力 O
， O
但 O
由 O
于 O
没 O
有 O
学 O
习 O
能 O
力 O
且 O
处 O
理 O
不 O
确 O
定 O
性 O
问 O
题 O
能 O
力 O
较 O
差 O
， O
因 O
而 O
系 O
统 O
脆 O
弱 O
且 O
应 O
用 O
范 O
围 O
有 O
限 O
， O
典 O
型 O
代 O
表 O
如 O
专 B-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
； O
第 O
二 O
代 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
以 O
统 O
计 O
学 O
习 O
为 O
主 O
要 O
特 O
征 O
， O
系 O
统 O
依 O
赖 O
大 O
量 O
高 O
质 O
量 O
的 O
训 O
练 O
数 O
据 O
， O
只 O
能 O
提 O
供 O
有 O
限 O
的 O
可 O
靠 O
性 O
能 O
保 O
证 O
， O
并 O
且 O
无 O
法 O
向 O
用 O
户 O
解 O
释 O
结 O
果 O
原 O
因 O
和 O
缺 O
乏 O
情 O
境 O
联 O
想 O
推 O
理 O
能 O
力 O
， O
无 O
法 O
适 O
应 O
不 O
断 O
变 O
化 O
的 O
复 O
杂 O
环 O
境 O
； O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
将 O
重 O
点 O
突 O
破 O
第 O
一 O
代 O
和 O
第 O
二 O
代 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
局 O
限 O
性 O
， O
能 O
够 O
利 O
用 O
情 O
境 O
模 O
型 O
来 O
感 O
知 O
、 O
学 O
习 O
、 O
抽 O
象 O
和 O
推 O
理 O
， O
并 O
具 O
有 O
很 O
强 O
的 O
适 O
应 O
不 O
同 O
情 O
境 O
的 O
能 O
力 O
。 O
（ O
二 O
） O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
“ B-ai_programe
下 I-ai_programe
一 I-ai_programe
代 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
” I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
该 O
计 O
划 O
基 O
于 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
过 O
去 O
6 O
0 O
年 O
引 O
领 O
开 O
发 O
的 O
两 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
开 O
发 O
能 O
够 O
进 O
行 O
类 O
似 O
人 O
类 O
交 O
流 O
和 O
逻 O
辑 O
推 O
理 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
将 O
机 O
器 O
从 O
工 O
具 O
真 O
正 O
变 O
成 O
拥 O
有 O
一 O
定 O
推 O
理 O
和 O
常 O
识 O
能 O
力 O
、 O
值 O
得 O
信 O
赖 O
的 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
， O
强 O
调 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
“ O
情 O
境 O
自 O
适 O
应 O
” O
能 O
力 O
， O
探 O
索 O
的 O
主 O
要 O
领 O
域 O
包 O
括 O
： O
促 O
使 O
国 O
防 O
部 O
关 O
键 O
业 O
务 O
流 O
程 O
自 O
动 O
化 O
的 O
新 O
技 O
术 O
； O
提 O
高 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
稳 O
健 O
性 O
和 O
可 O
靠 O
性 O
； O
增 O
强 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
安 O
全 O
性 O
和 O
灵 O
活 O
性 O
； O
降 O
低 O
功 O
耗 O
， O
避 O
免 O
数 O
据 O
和 O
性 O
能 O
效 O
率 O
低 O
下 O
； O
开 O
发 O
下 O
一 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
和 O
应 O
用 O
。 O
该 O
计 O
划 O
将 O
资 O
助 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
新 O
设 O
立 O
的 O
和 O
现 O
有 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
“ B-ai_programe
下 I-ai_programe
一 I-ai_programe
代 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
” I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
有 O
三 O
个 O
目 O
标 O
： O
增 O
强 O
第 O
二 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
稳 O
健 O
性 O
； O
积 O
极 O
将 O
第 O
二 O
代 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
应 O
用 O
于 O
新 O
领 O
域 O
； O
进 O
一 O
步 O
研 O
究 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
为 O
了 O
探 O
索 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
加 O
快 O
新 O
技 O
术 O
和 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
设 O
立 O
了 O
“ B-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
探 I-ai_programe
索 I-ai_programe
” I-ai_programe
（ I-ai_programe
A I-ai_programe
I I-ai_programe
E I-ai_programe
） I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
自 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
9 I-Date
月 I-Date
以 O
来 O
已 O
经 O
为 O
A B-ai_programe
I I-ai_programe
E I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
拨 O
款 O
约 O
5 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
。 O
（ O
三 O
） O
算 O
法 O
战 O
算 O
法 O
是 O
解 O
决 O
问 O
题 O
的 O
一 O
系 O
列 O
清 O
晰 O
指 O
令 O
， O
是 O
用 O
系 O
统 O
的 O
方 O
法 O
来 O
求 O
解 O
问 O
题 O
的 O
一 O
种 O
策 O
略 O
机 O
制 O
。 O
构 O
建 O
算 O
法 O
的 O
核 O
心 O
内 O
涵 O
是 O
创 O
建 O
基 O
于 O
问 O
题 O
的 O
抽 O
象 O
模 O
型 O
， O
并 O
根 O
据 O
目 O
标 O
问 O
题 O
选 O
择 O
不 O
同 O
的 O
方 O
法 O
完 O
成 O
算 O
法 O
的 O
设 O
计 O
。 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
是 O
将 O
算 O
法 O
运 O
用 O
于 O
战 O
争 O
领 O
域 O
， O
通 O
过 O
挖 O
掘 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
在 O
态 O
势 O
感 O
知 O
、 O
情 O
报 O
分 O
析 O
、 O
指 O
挥 O
决 O
策 O
、 O
打 O
击 O
行 O
动 O
等 O
方 O
面 O
拥 O
有 O
的 O
巨 O
大 O
潜 O
力 O
， O
用 O
算 O
法 O
方 O
式 O
破 O
解 O
战 O
争 O
攻 O
防 O
问 O
题 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 O
4 O
月 O
2 O
6 O
日 O
， O
美 O
军 O
成 O
立 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
跨 O
职 O
能 O
小 O
组 O
， O
并 O
启 O
动 O
“ O
专 O
家 O
工 O
程 O
” O
（ O
P O
r O
o O
j O
e O
c O
t O
M O
a O
v O
e O
n O
） O
， O
进 O
行 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
相 O
关 O
概 O
念 O
、 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
研 O
究 O
， O
旨 O
在 O
推 O
进 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
大 O
数 O
据 O
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
等 O
前 O
沿 O
技 O
术 O
的 O
军 O
事 O
应 O
用 O
， O
维 O
持 O
美 O
军 O
的 O
技 O
术 O
和 O
作 O
战 O
优 O
势 O
。 O
初 O
步 O
分 O
析 O
（ O
一 O
） O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
积 O
极 O
布 O
局 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
研 O
究 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
在 O
继 O
续 O
开 O
发 O
第 O
二 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
及 O
其 O
军 O
事 O
应 O
用 O
的 O
同 O
时 O
， O
积 O
极 O
布 O
局 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
- I-Date
2 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
财 O
年 O
， O
通 O
过 O
新 O
设 O
项 O
目 O
和 O
延 O
续 O
项 O
目 O
， O
致 O
力 O
于 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
研 O
究 O
， O
旨 O
在 O
通 O
过 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
和 I-ai_tec
推 I-ai_tec
理 I-ai_tec
、 O
自 B-ai_tec
然 I-ai_tec
语 I-ai_tec
言 I-ai_tec
理 I-ai_tec
解 I-ai_tec
、 O
建 O
模 O
仿 O
真 O
、 O
人 B-ai_tec
机 I-ai_tec
融 I-ai_tec
合 I-ai_tec
等 O
方 O
面 O
的 O
研 O
究 O
， O
突 O
破 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
理 O
论 O
及 O
核 O
心 O
技 O
术 O
。 O
相 O
关 O
项 O
目 O
包 O
括 O
： O
“ B-ai_programe
机 I-ai_programe
器 I-ai_programe
常 I-ai_programe
识 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
终 I-ai_programe
身 I-ai_programe
学 I-ai_programe
习 I-ai_programe
机 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
可 I-ai_programe
解 I-ai_programe
释 I-ai_programe
的 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
可 I-ai_programe
靠 I-ai_programe
自 I-ai_programe
主 I-ai_programe
性 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
不 I-ai_programe
同 I-ai_programe
来 I-ai_programe
源 I-ai_programe
主 I-ai_programe
动 I-ai_programe
诠 I-ai_programe
释 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
自 I-ai_programe
动 I-ai_programe
知 I-ai_programe
识 I-ai_programe
提 I-ai_programe
取 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
确 I-ai_programe
保 I-ai_programe
A I-ai_programe
I I-ai_programe
抗 I-ai_programe
欺 I-ai_programe
骗 I-ai_programe
可 I-ai_programe
靠 I-ai_programe
性 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
自 I-ai_programe
动 I-ai_programe
知 I-ai_programe
识 I-ai_programe
提 I-ai_programe
取 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
加 I-ai_programe
速 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
基 I-ai_programe
础 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
科 I-ai_programe
学 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
机 I-ai_programe
器 I-ai_programe
通 I-ai_programe
用 I-ai_programe
感 I-ai_programe
知 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
利 I-ai_programe
用 I-ai_programe
更 I-ai_programe
少 I-ai_programe
数 I-ai_programe
据 I-ai_programe
学 I-ai_programe
习 I-ai_programe
” I-ai_programe
， O
“ B-ai_programe
以 I-ai_programe
知 I-ai_programe
识 I-ai_programe
为 I-ai_programe
导 I-ai_programe
向 I-ai_programe
的 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
推 I-ai_programe
理 I-ai_programe
模 I-ai_programe
式 I-ai_programe
” I-ai_programe
, O
“ O
高 O
级 O
建 O
模 O
仿 O
真 O
工 O
具 O
” O
， O
“ O
复 O
杂 O
混 O
合 O
系 O
统 O
” O
， O
“ B-ai_programe
人 I-ai_programe
机 I-ai_programe
交 I-ai_programe
流 I-ai_programe
” I-ai_programe
, O
“ B-ai_programe
人 I-ai_programe
机 I-ai_programe
共 I-ai_programe
生 I-ai_programe
” I-ai_programe
等 I-ai_programe
。 O
除 O
此 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
近 O
期 O
发 O
布 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
研 O
究 O
项 O
目 O
广 O
泛 O
机 O
构 O
公 O
告 O
还 O
包 O
括 O
： O
“ O
开 O
放 O
世 O
界 O
奇 O
异 O
性 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
与 O
学 O
习 O
科 O
学 O
” O
， O
“ O
人 O
机 O
协 O
作 O
社 O
会 O
智 O
能 O
团 O
队 O
” O
， O
“ O
实 O
时 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
” O
等 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
副 O
局 O
长 O
海 O
纳 O
姆 O
在 O
今 O
年 O
3 O
月 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
讨 O
会 O
上 O
称 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
目 O
前 O
有 O
2 O
0 O
多 O
个 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
研 O
究 O
项 O
目 O
， O
5 O
0 O
多 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
（ O
二 O
） O
A B-ai_programe
I I-ai_programe
E I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
成 O
为 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
加 O
速 O
探 O
索 O
下 O
一 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
重 O
要 O
途 O
径 O
为 O
快 O
速 O
借 O
助 O
学 O
术 O
界 O
和 O
商 O
业 O
界 O
能 O
力 O
探 O
索 O
下 O
一 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
分 O
散 O
投 O
资 O
风 O
险 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
启 O
动 O
“ B-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
探 I-ai_programe
索 I-ai_programe
” I-ai_programe
（ I-ai_programe
A I-ai_programe
I I-ai_programe
E I-ai_programe
） I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
， O
旨 O
在 O
以 O
奖 O
金 O
形 O
式 O
激 O
励 O
社 O
会 O
各 O
界 O
探 O
索 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
新 O
概 O
念 O
及 O
其 O
可 O
行 O
性 O
， O
特 O
点 O
是 O
项 O
目 O
小 O
、 O
投 O
资 O
少 O
、 O
周 O
期 O
短 O
。 O
A B-ai_programe
I I-ai_programe
E I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
建 O
立 O
在 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
国 O
防 O
科 O
学 O
办 O
公 O
室 O
“ O
颠 O
覆 O
性 O
快 O
速 O
跟 O
踪 O
招 O
标 O
程 O
序 O
” O
基 O
础 O
之 O
上 O
。 O
该 O
程 O
序 O
适 O
用 O
于 O
5 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
及 O
以 O
下 O
项 O
目 O
， O
旨 O
在 O
尽 O
量 O
缩 O
短 O
初 O
始 O
概 O
念 O
到 O
研 O
究 O
之 O
间 O
的 O
时 O
间 O
跨 O
度 O
， O
快 O
速 O
确 O
定 O
概 O
念 O
是 O
否 O
值 O
得 O
进 O
一 O
步 O
开 O
发 O
。 O
A B-ai_programe
I I-ai_programe
E I-ai_programe
计 I-ai_programe
划 I-ai_programe
定 O
期 O
发 O
布 O
有 O
关 O
研 O
究 O
主 O
题 O
的 O
特 O
殊 O
机 O
会 O
通 O
告 O
（ O
A O
I O
E O
机 O
会 O
） O
， O
主 O
题 O
聚 O
焦 O
第 O
三 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
理 O
论 O
和 O
应 O
用 O
的 O
研 O
发 O
， O
每 O
个 O
机 O
会 O
最 O
高 O
设 O
置 O
1 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
作 O
为 O
奖 O
金 O
， O
研 O
究 O
者 O
需 O
在 O
通 O
告 O
发 O
布 O
之 O
日 O
起 O
3 O
0 O
天 O
内 O
提 O
交 O
方 O
案 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
将 O
在 O
随 O
后 O
的 O
6 O
0 O
天 O
内 O
， O
利 O
用 O
其 O
他 O
交 O
易 O
协 O
议 O
等 O
快 O
速 O
采 O
办 O
程 O
序 O
对 O
入 O
选 O
提 O
案 O
授 O
出 O
合 O
同 O
， O
研 O
发 O
周 O
期 O
限 O
制 O
在 O
1 O
8 O
个 O
月 O
至 O
2 O
年 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
今 O
年 O
发 O
布 O
的 O
“ B-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
神 I-ai_programe
经 I-ai_programe
接 I-ai_programe
口 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
量 I-ai_programe
化 I-ai_programe
集 I-ai_programe
成 I-ai_programe
多 I-ai_programe
样 I-ai_programe
性 I-ai_programe
以 I-ai_programe
实 I-ai_programe
现 I-ai_programe
稳 I-ai_programe
健 I-ai_programe
的 I-ai_programe
机 I-ai_programe
器 I-ai_programe
学 I-ai_programe
习 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
能 I-ai_programe
力 I-ai_programe
感 I-ai_programe
知 I-ai_programe
机 I-ai_programe
器 I-ai_programe
学 I-ai_programe
习 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
虚 I-ai_programe
拟 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
处 I-ai_programe
理 I-ai_programe
” I-ai_programe
等 O
， O
都 O
属 O
于 O
A O
I O
E O
项 O
目 O
， O
每 O
个 O
项 O
目 O
研 O
究 O
周 O
期 O
1 O
8 O
个 O
月 O
， O
经 O
费 O
1 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
。 O
（ O
三 O
） O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
作 O
战 O
应 O
用 O
研 O
究 O
将 O
提 O
升 O
美 O
军 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
能 O
力 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
的 O
作 O
战 O
手 O
段 O
主 O
要 O
是 O
以 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
为 O
主 O
要 O
技 O
术 O
支 O
撑 O
的 O
武 O
器 O
装 O
备 O
、 O
作 O
战 O
平 O
台 O
、 O
后 O
勤 O
保 O
障 O
系 O
统 O
等 O
， O
这 O
也 O
是 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
区 O
别 O
于 O
其 O
他 O
战 O
争 O
样 O
式 O
的 O
主 O
要 O
特 O
点 O
。 O
美 O
国 O
《 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
国 O
防 O
战 O
略 O
》 O
要 O
求 O
美 O
军 O
必 O
须 O
快 O
速 O
大 O
胆 O
地 O
追 O
求 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
， O
《 O
国 O
防 O
部 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
》 O
为 O
美 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
确 O
立 O
的 O
首 O
要 O
目 O
标 O
是 O
， O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
纳 O
入 O
决 O
策 O
和 O
作 O
战 O
， O
以 O
降 O
低 O
兵 O
力 O
部 O
署 O
面 O
临 O
的 O
风 O
险 O
， O
形 O
成 O
军 O
事 O
优 O
势 O
。 O
在 O
这 O
些 O
战 O
略 O
的 O
指 O
导 O
下 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
近 O
两 O
年 O
启 O
动 O
了 O
一 O
系 O
列 O
人 B-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
作 I-ai_programe
战 I-ai_programe
应 I-ai_programe
用 I-ai_programe
研 I-ai_programe
究 I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
（ O
包 O
括 O
2 O
0 O
2 O
0 O
财 O
年 O
预 O
算 O
新 O
设 O
项 O
目 O
） O
。 O
例 O
如 O
， O
涉 O
及 O
智 B-ai_programe
能 I-ai_programe
感 I-ai_programe
知 I-ai_programe
的 I-ai_programe
“ I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
光 I-ai_programe
谱 I-ai_programe
时 I-ai_programe
间 I-ai_programe
融 I-ai_programe
合 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
敌 I-ai_programe
对 I-ai_programe
行 I-ai_programe
为 I-ai_programe
建 I-ai_programe
模 I-ai_programe
” I-ai_programe
； O
涉 B-ai_programe
及 I-ai_programe
情 I-ai_programe
报 I-ai_programe
分 I-ai_programe
析 I-ai_programe
与 I-ai_programe
处 I-ai_programe
理 I-ai_programe
的 I-ai_programe
“ I-ai_programe
分 I-ai_programe
层 I-ai_programe
识 I-ai_programe
别 I-ai_programe
验 I-ai_programe
证 I-ai_programe
利 I-ai_programe
用 I-ai_programe
” I-ai_programe
； O
涉 B-ai_programe
及 I-ai_programe
战 I-ai_programe
略 I-ai_programe
态 I-ai_programe
势 I-ai_programe
研 I-ai_programe
判 I-ai_programe
的 I-ai_programe
“ I-ai_programe
大 I-ai_programe
机 I-ai_programe
制 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
复 I-ai_programe
杂 I-ai_programe
作 I-ai_programe
战 I-ai_programe
环 I-ai_programe
境 I-ai_programe
因 I-ai_programe
果 I-ai_programe
探 I-ai_programe
索 I-ai_programe
” I-ai_programe
； O
涉 B-ai_programe
及 I-ai_programe
电 I-ai_programe
磁 I-ai_programe
频 I-ai_programe
谱 I-ai_programe
对 I-ai_programe
抗 I-ai_programe
的 I-ai_programe
“ I-ai_programe
射 I-ai_programe
频 I-ai_programe
机 I-ai_programe
器 I-ai_programe
学 I-ai_programe
习 I-ai_programe
系 I-ai_programe
统 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
射 I-ai_programe
频 I-ai_programe
对 I-ai_programe
抗 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
本 I-ai_programe
能 I-ai_programe
射 I-ai_programe
频 I-ai_programe
” I-ai_programe
； O
涉 B-ai_programe
及 I-ai_programe
网 I-ai_programe
络 I-ai_programe
攻 I-ai_programe
防 I-ai_programe
的 I-ai_programe
“ I-ai_programe
规 I-ai_programe
模 I-ai_programe
化 I-ai_programe
网 I-ai_programe
络 I-ai_programe
狩 I-ai_programe
猎 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ B-ai_programe
自 I-ai_programe
主 I-ai_programe
网 I-ai_programe
络 I-ai_programe
对 I-ai_programe
抗 I-ai_programe
系 I-ai_programe
统 I-ai_programe
” I-ai_programe
等 O
； O
涉 O
及 O
人 O
机 O
协 O
同 O
、 O
有 O
人 O
- O
无 O
人 O
编 O
队 O
、 O
“ O
蜂 O
群 O
” O
作 O
战 O
、 O
体 O
系 O
化 O
作 O
战 O
的 O
“ B-ai_programe
空 I-ai_programe
战 I-ai_programe
演 I-ai_programe
进 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ O
地 O
空 O
平 O
台 O
联 O
合 O
编 O
队 O
” O
、 O
“ B-ai_programe
反 I-ai_programe
蜂 I-ai_programe
群 I-ai_programe
人 I-ai_programe
工 I-ai_programe
智 I-ai_programe
能 I-ai_programe
” I-ai_programe
、 O
“ O
体 O
系 O
之 O
增 O
强 O
型 O
小 O
型 O
部 O
队 O
” O
等 O
项 O
目 O
。 O
在 O
这 O
些 O
项 O
目 O
中 O
， O
开 O
发 O
各 O
种 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
无 O
疑 O
是 O
主 O
要 O
研 O
究 O
内 O
容 O
， O
项 O
目 O
成 O
果 O
未 O
来 O
转 O
移 O
至 O
部 O
队 O
， O
或 O
形 O
成 O
以 O
算 O
法 O
为 O
主 O
要 O
支 O
撑 O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
作 I-ai_product
战 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
， O
或 O
集 O
成 O
至 O
现 O
有 O
武 O
器 O
系 O
统 O
， O
都 O
将 O
大 O
大 O
提 O
升 O
美 O
军 O
的 O
“ O
算 O
法 O
战 O
” O
能 O
力 O
。 O

