“ O
苏 B-Gpe
联 I-Gpe
、 O
党 B-Org
中 I-Org
央 I-Org
、 O
6 O
0 O
0 O
个 O
相 O
关 O
专 O
业 O
、 O
8 O
0 O
0 O
0 O
家 O
配 B-Org
套 I-Org
厂 I-Org
家 I-Org
… O
… O
总 O
之 O
， O
需 O
要 O
一 O
个 O
伟 O
大 O
的 O
国 O
家 O
。 O
” O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
， O
黑 B-Person
海 I-Person
造 I-Person
船 I-Person
厂 I-Person
厂 I-Person
长 I-Person
马 I-Person
卡 I-Person
洛 I-Person
夫 I-Person
如 O
是 O
回 O
答 O
如 O
何 O
完 O
成 O
“ B-ai_product
瓦 I-ai_product
良 I-ai_product
格 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
航 I-ai_product
空 I-ai_product
母 I-ai_product
舰 I-ai_product
的 O
建 O
造 O
工 O
作 O
时 O
， O
可 O
能 O
很 O
少 O
有 O
人 O
能 O
像 O
他 O
般 O
深 O
切 O
体 O
会 O
到 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
建 O
造 O
对 O
于 O
一 O
个 O
国 O
家 O
综 O
合 O
实 O
力 O
的 O
考 O
验 O
。 O
恩 B-Person
格 I-Person
斯 I-Person
曾 O
说 O
： O
海 O
军 O
不 O
仅 O
仅 O
是 O
现 O
代 O
大 O
工 O
业 O
的 O
产 O
物 O
， O
而 O
且 O
它 O
就 O
是 O
一 O
个 O
现 O
代 O
的 O
大 O
型 O
工 O
厂 O
。 O
“ O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
自 O
造 O
” O
， O
可 O
以 O
说 O
是 O
对 O
国 O
家 O
工 O
业 O
的 O
一 O
次 O
大 O
规 O
模 O
动 O
员 O
， O
也 O
彰 O
显 O
了 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
已 O
具 O
备 O
自 O
主 O
建 O
造 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
核 O
心 O
能 O
力 O
。 O
但 O
是 O
， O
以 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
为 O
核 O
心 O
的 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
海 O
军 O
能 O
力 O
的 O
跃 O
升 O
， O
其 O
影 O
响 O
真 O
的 O
只 O
聚 O
焦 O
于 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
军 O
工 O
的 O
巨 O
大 O
飞 O
跃 O
吗 O
？ O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
是 O
目 O
前 O
海 O
军 O
装 O
备 O
序 O
列 O
中 O
最 O
复 O
杂 O
的 O
海 O
上 O
战 O
斗 O
平 O
台 O
, O
其 O
建 O
造 O
涉 O
及 O
众 O
多 O
工 O
业 O
领 O
域 O
, O
需 O
要 O
掌 O
握 O
的 O
关 O
键 O
技 O
术 O
也 O
不 O
少 O
, O
比 O
如 O
材 B-ai_tec
料 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
船 B-ai_tec
体 I-ai_tec
设 I-ai_tec
计 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
舰 B-ai_tec
机 I-ai_tec
适 I-ai_tec
配 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
舰 B-ai_tec
载 I-ai_tec
机 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
拦 B-ai_tec
阻 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
武 B-ai_tec
器 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
动 B-ai_tec
力 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
及 O
其 B-ai_tec
他 I-ai_tec
配 I-ai_tec
套 I-ai_tec
的 I-ai_tec
各 I-ai_tec
种 I-ai_tec
设 I-ai_tec
施 I-ai_tec
保 I-ai_tec
障 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
等 O
。 O
“ B-ai_product
辽 I-ai_product
宁 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
航 B-ai_product
母 I-ai_product
总 O
设 O
计 O
师 O
朱 O
英 O
富 O
此 O
前 O
在 O
公 O
开 O
讲 O
座 O
上 O
透 O
露 O
， O
虽 O
然 O
在 O
国 O
家 O
正 O
式 O
立 O
项 O
续 O
建 O
“ B-ai_product
瓦 I-ai_product
良 I-ai_product
格 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
航 B-ai_product
母 I-ai_product
之 O
前 O
， O
在 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
建 O
造 O
上 O
没 O
有 O
实 O
质 O
性 O
动 O
作 O
， O
但 O
是 O
与 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
相 O
关 O
的 O
各 O
种 O
预 O
研 O
其 O
实 O
一 O
直 O
在 O
进 O
行 O
， O
通 O
过 O
一 O
些 O
渠 O
道 O
引 O
进 O
了 O
部 O
分 O
报 O
废 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
上 O
的 O
设 O
备 O
， O
例 O
如 O
弹 B-ai_product
射 I-ai_product
器 I-ai_product
、 O
阻 B-ai_product
拦 I-ai_product
器 I-ai_product
之 O
类 O
的 O
， O
做 O
了 O
很 O
多 O
预 O
研 O
工 O
作 O
， O
这 O
是 O
“ B-ai_product
辽 I-ai_product
宁 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
航 B-ai_product
母 I-ai_product
能 O
够 O
较 O
快 O
完 O
成 O
续 O
建 O
工 O
作 O
的 O
前 O
提 O
。 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
是 O
当 O
今 O
世 O
界 O
上 O
最 O
为 O
庞 O
大 O
复 O
杂 O
的 O
现 O
代 O
化 O
水 O
面 O
兵 O
器 O
， O
其 O
建 O
造 O
必 O
须 O
以 O
现 O
代 O
化 O
大 O
工 O
业 O
体 O
系 O
为 O
支 O
撑 O
， O
充 O
分 O
考 O
验 O
并 O
体 O
现 O
着 O
一 O
国 O
基 O
础 O
科 O
学 O
、 O
尖 O
端 O
材 O
料 O
、 O
高 O
端 O
装 O
备 O
制 O
造 O
业 O
等 O
领 O
域 O
的 O
科 O
技 O
及 O
工 O
业 O
实 O
力 O
。 O
在 O
海 O
军 O
专 O
家 O
张 B-Person
军 I-Person
社 I-Person
看 O
来 O
， O
从 O
“ O
辽 B-ai_product
宁 I-ai_product
舰 I-ai_product
” O
到 O
首 O
艘 O
国 O
产 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
下 O
水 O
， O
折 O
射 O
了 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
工 O
业 O
和 O
军 O
工 O
技 O
术 O
的 O
一 O
次 O
大 O
跨 O
越 O
， O
意 O
义 O
重 O
大 O
。 O
从 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
中 O
央 O
决 O
定 O
续 O
建 O
， O
到 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
正 O
式 O
服 O
役 O
， O
8 O
年 O
时 O
间 O
， O
朱 B-Person
英 I-Person
富 I-Person
和 O
团 O
队 O
成 O
员 O
把 O
“ O
烂 O
尾 O
楼 O
” O
变 O
成 O
了 O
一 O
艘 O
现 O
代 O
化 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
。 O
朱 B-Person
英 I-Person
富 I-Person
透 O
露 O
， O
“ B-ai_product
瓦 I-ai_product
良 I-ai_product
格 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
航 B-ai_product
母 I-ai_product
完 O
工 O
了 O
6 O
0 O
% O
到 O
7 O
0 O
% O
， O
但 O
这 O
艘 O
船 O
在 O
乌 B-Gpe
克 I-Gpe
兰 I-Gpe
放 O
了 O
很 O
长 O
时 O
间 O
， O
里 O
面 O
很 O
多 O
建 O
好 O
的 O
设 O
备 O
后 O
来 O
又 O
拆 O
掉 O
了 O
， O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
改 O
建 O
工 O
作 O
事 O
实 O
上 O
等 O
于 O
从 O
头 O
再 O
来 O
。 O
通 O
过 O
续 O
建 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
掌 O
握 O
了 O
滑 O
跃 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
各 O
关 O
键 O
技 O
术 O
。 O
马 B-Gpe
来 I-Gpe
西 I-Gpe
亚 I-Gpe
《 O
吉 O
隆 O
坡 O
安 O
全 O
评 O
论 O
》 O
此 O
前 O
刊 O
文 O
认 O
为 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
设 O
计 O
团 O
队 O
同 O
样 O
受 O
到 O
俄 O
罗 O
斯 O
二 O
手 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
影 O
响 O
， O
并 O
在 O
后 O
来 O
的 O
科 O
研 O
工 O
作 O
中 O
融 O
入 O
相 O
关 O
理 O
念 O
。 O
依 O
托 O
经 O
多 O
种 O
渠 O
道 O
引 O
进 O
的 O
俄 O
制 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
本 O
掌 O
握 O
了 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
内 O
部 O
构 O
造 O
和 O
相 O
关 O
技 O
术 O
。 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
使 O
用 O
的 O
高 O
强 O
度 O
大 O
宽 O
厚 O
钢 O
板 O
是 O
建 O
造 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
关 O
键 O
， O
也 O
是 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
批 O
量 O
建 O
造 O
的 O
基 O
础 O
。 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
用 O
钢 O
板 O
要 O
承 O
受 O
舰 B-ai_product
载 I-ai_product
机 I-ai_product
起 O
降 O
的 O
沉 O
重 O
强 O
大 O
的 O
冲 O
击 O
和 O
高 O
摩 O
擦 O
力 O
， O
还 O
要 O
承 O
受 O
喷 B-ai_product
气 I-ai_product
式 I-ai_product
飞 I-ai_product
机 I-ai_product
高 O
达 O
几 O
千 O
度 O
的 O
火 O
焰 O
烧 O
蚀 O
， O
应 O
具 O
有 O
高 O
屈 O
强 O
比 O
、 O
高 O
韧 O
性 O
、 O
抗 O
氧 O
化 O
、 O
耐 O
高 O
温 O
、 O
不 O
变 O
形 O
以 O
及 O
抗 O
低 O
温 O
性 O
能 O
。 O
为 O
防 O
止 O
被 O
磁 O
性 O
水 O
雷 O
攻 O
击 O
及 O
磁 O
力 O
探 O
测 O
发 O
现 O
， O
还 O
应 O
无 O
磁 O
。 O
此 O
外 O
， O
还 O
要 O
能 O
抵 O
御 O
海 O
水 O
腐 O
蚀 O
， O
并 O
有 O
足 O
够 O
的 O
防 O
弹 O
能 O
力 O
以 O
防 O
止 O
鱼 B-ai_product
雷 I-ai_product
与 O
导 B-ai_product
弹 I-ai_product
的 O
轰 O
击 O
等 O
。 O
以 O
屈 O
服 O
强 O
度 O
为 O
例 O
， O
船 O
用 O
特 O
种 O
钢 O
材 O
的 O
屈 O
服 O
强 O
度 O
一 O
般 O
用 O
M O
P O
a O
（ O
兆 O
帕 O
） O
表 O
示 O
。 O
像 O
油 B-ai_product
轮 I-ai_product
、 O
散 B-ai_product
装 I-ai_product
货 I-ai_product
船 I-ai_product
、 O
集 B-ai_product
装 I-ai_product
箱 I-ai_product
船 I-ai_product
等 O
民 O
用 O
船 O
所 O
用 O
钢 O
大 O
约 O
有 O
2 O
5 O
0 O
M O
P O
a O
就 O
够 O
使 O
了 O
， O
普 B-ai_product
通 I-ai_product
军 I-ai_product
用 I-ai_product
船 I-ai_product
只 O
在 O
3 O
0 O
0 O
M O
P O
a O
以 O
下 O
就 O
行 O
。 O
而 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
、 O
潜 B-ai_product
艇 I-ai_product
用 I-ai_product
钢 I-ai_product
， O
特 O
别 O
是 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
飞 O
行 O
甲 O
板 O
用 O
钢 O
一 O
般 O
要 O
求 O
在 O
8 O
5 O
0 O
M O
P O
a O
以 O
上 O
， O
大 O
致 O
是 O
一 O
平 O
方 O
厘 O
米 O
大 O
小 O
的 O
地 O
方 O
要 O
能 O
够 O
承 O
受 O
5 O
0 O
0 O
0 O
- O
8 O
0 O
0 O
0 O
千 O
克 O
的 O
冲 O
击 O
力 O
。 O
因 O
此 O
， O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
建 O
造 O
所 O
使 O
用 O
的 O
钢 O
板 O
要 O
求 O
很 O
高 O
， O
生 O
产 O
难 O
度 O
很 O
大 O
。 O
目 O
前 O
， O
只 O
有 O
几 O
个 O
国 O
家 O
掌 O
握 O
了 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
用 B-ai_tec
钢 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
最 O
具 O
有 O
代 O
表 O
性 O
的 O
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
H B-ai_product
S I-ai_product
L I-ai_product
A I-ai_product
- I-ai_product
8 I-ai_product
0 I-ai_product
钢 I-ai_product
板 I-ai_product
， O
这 O
种 O
钢 O
材 O
被 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
作 O
为 O
战 O
略 O
物 O
资 O
， O
不 O
允 O
许 O
擅 O
自 O
出 O
口 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
， O
印 B-Gpe
度 I-Gpe
启 O
动 O
国 O
产 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
项 O
目 O
， O
但 O
因 O
本 O
国 O
企 O
业 O
无 O
法 O
提 O
供 O
这 O
种 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
用 O
钢 O
， O
只 O
能 O
花 O
高 O
价 O
从 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
进 O
口 O
这 O
样 O
的 O
钢 O
材 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
， O
《 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
报 O
》 O
刊 O
文 O
称 O
， O
我 O
国 O
已 O
有 O
好 O
几 O
条 O
生 O
产 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
用 O
大 O
面 O
积 O
高 O
强 O
度 O
钢 O
板 O
的 O
5 O
米 O
轧 O
机 O
的 O
生 O
产 O
线 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
未 O
来 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
发 O
展 O
不 O
受 O
基 O
础 O
材 O
料 O
的 O
制 O
约 O
。 O
“ O
高 O
强 O
度 O
钢 O
不 O
仅 O
可 O
以 O
运 O
用 O
于 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
、 O
潜 O
艇 O
等 O
军 O
用 O
舰 O
艇 O
的 O
建 O
造 O
， O
在 O
航 B-ai_tec
空 I-ai_tec
、 O
航 B-ai_tec
天 I-ai_tec
、 O
核 B-ai_tec
电 I-ai_tec
、 O
民 B-ai_tec
用 I-ai_tec
高 I-ai_tec
附 I-ai_tec
加 I-ai_tec
值 I-ai_tec
特 I-ai_tec
种 I-ai_tec
船 I-ai_tec
舶 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
也 O
有 O
广 O
泛 O
的 O
应 O
用 O
空 O
间 O
， O
可 O
以 O
说 O
这 O
是 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
发 O
展 O
过 O
程 O
中 O
的 O
经 O
济 O
辐 O
射 O
效 O
应 O
。 O
” O
一 O
位 O
不 O
愿 O
透 O
露 O
姓 O
名 O
的 O
材 B-Person
料 I-Person
工 I-Person
程 I-Person
师 I-Person
向 O
澎 O
湃 O
新 O
闻 O
（ O
w O
w O
w O
. O
t O
h O
e O
p O
a O
p O
e O
r O
. O
c O
n O
） O
表 O
示 O
。 O
舰 B-ai_product
载 I-ai_product
机 I-ai_product
是 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
主 O
要 O
武 O
器 O
， O
它 O
的 O
攻 O
击 O
和 O
防 O
御 O
对 O
舰 B-ai_product
载 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
依 O
赖 O
程 O
度 O
非 O
常 O
高 O
。 O
“ O
通 O
过 O
从 O
国 O
外 O
引 O
进 O
舰 B-ai_tec
载 I-ai_tec
战 I-ai_tec
斗 I-ai_tec
机 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
较 O
短 O
时 O
间 O
内 O
解 O
决 O
了 O
这 O
一 O
世 O
界 O
性 O
难 O
题 O
。 O
” O
知 O
名 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
军 O
事 O
专 O
家 O
瓦 B-Person
西 I-Person
里 I-Person
· I-Person
卡 I-Person
申 I-Person
告 O
诉 O
澎 O
湃 O
新 O
闻 O
， O
在 O
吸 O
收 O
国 O
外 O
相 O
关 O
技 O
术 O
的 O
同 O
时 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
还 O
将 O
一 O
些 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
陆 B-ai_product
基 I-ai_product
战 I-ai_product
斗 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
先 O
进 O
技 O
术 O
运 O
用 O
到 O
舰 O
载 O
战 O
斗 O
机 O
上 O
， O
使 O
歼 O
- O
1 O
5 O
的 O
性 O
能 O
已 O
经 O
达 O
到 O
世 O
界 O
先 O
进 O
水 O
平 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
1 O
1 O
月 O
， O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
首 O
次 O
在 O
“ B-ai_product
辽 I-ai_product
宁 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
航 B-ai_product
母 I-ai_product
上 O
降 O
落 O
成 O
功 O
， O
一 O
举 O
突 O
破 O
了 O
滑 O
跃 O
起 O
飞 O
、 O
阻 O
拦 O
着 O
舰 O
等 O
飞 O
行 O
关 O
键 O
技 O
术 O
。 O
在 O
外 O
媒 O
看 O
来 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
初 I-Date
的 O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
实 O
兵 O
实 O
弹 O
演 O
练 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
舰 B-ai_product
载 I-ai_product
机 I-ai_product
战 O
斗 O
力 O
初 O
步 O
形 O
成 O
的 O
一 O
个 O
标 O
志 O
。 O
随 O
着 O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
早 O
期 O
型 O
号 O
战 O
斗 O
力 O
的 O
逐 O
步 O
形 O
成 O
， O
外 O
界 O
的 O
兴 O
趣 O
点 O
逐 O
渐 O
转 O
到 O
改 O
进 O
型 O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
战 O
斗 O
机 O
上 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
， O
一 O
架 O
采 O
用 O
了 O
加 O
粗 O
前 O
起 O
落 O
架 O
的 O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
的 O
模 O
糊 O
照 O
片 O
引 O
发 O
了 O
外 O
界 O
的 O
热 O
烈 O
讨 O
论 O
， O
普 O
遍 O
的 O
观 O
点 O
认 O
为 O
这 O
种 O
设 O
计 O
是 O
为 O
了 O
满 O
足 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
弹 O
射 O
起 O
飞 O
模 O
式 O
的 O
需 O
求 O
。 O
除 O
了 O
对 O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
进 O
行 O
改 O
进 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
航 B-ai_tec
空 I-ai_tec
业 O
还 O
在 O
研 O
制 O
下 O
一 O
代 O
舰 O
载 O
战 O
斗 O
机 O
。 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
全 O
国 O
两 O
会 O
上 O
， O
全 O
国 O
政 O
协 O
委 O
员 O
、 O
歼 B-ai_product
- I-ai_product
1 I-ai_product
5 I-ai_product
舰 B-ai_product
载 I-ai_product
机 I-ai_product
总 B-Person
设 I-Person
计 I-Person
师 I-Person
孙 I-Person
聪 I-Person
在 O
两 O
会 O
期 O
间 O
接 O
受 O
媒 O
体 O
采 O
访 O
时 O
透 O
露 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
下 O
一 O
代 O
舰 B-ai_product
载 I-ai_product
机 I-ai_product
或 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
前 O
问 O
世 O
。 O
跨 O
越 O
， O
不 O
止 O
于 O
军 O
工 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
， O
踌 O
躇 O
满 O
志 O
的 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
里 O
根 O
在 O
当 O
年 O
3 O
月 O
发 O
表 O
了 O
一 O
次 O
著 O
名 O
演 O
说 O
， O
宣 O
布 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
将 O
开 O
发 O
和 O
使 O
用 O
包 O
括 O
微 B-ai_tec
波 I-ai_tec
、 O
激 B-ai_tec
光 I-ai_tec
、 O
高 B-ai_tec
能 I-ai_tec
粒 I-ai_tec
子 I-ai_tec
束 I-ai_tec
、 O
电 B-ai_tec
磁 I-ai_tec
动 I-ai_tec
能 I-ai_tec
等 O
在 O
许 O
多 O
人 O
看 O
来 O
甚 O
至 O
带 O
有 O
科 O
幻 O
色 O
彩 O
的 O
各 O
种 O
高 O
能 O
定 O
向 O
武 O
器 O
， O
以 O
维 O
持 O
其 O
战 O
略 O
优 O
势 O
— O
— O
这 O
就 O
是 O
闻 O
名 O
后 O
世 O
的 O
“ B-ai_program
星 I-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
“ O
实 O
际 O
上 O
不 O
仅 O
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
8 O
0 O
年 O
代 O
也 O
想 O
搞 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
苏 B-Gpe
联 I-Gpe
国 O
内 O
也 O
热 O
烈 O
地 O
讨 O
论 O
， O
即 O
国 O
家 O
应 O
该 O
用 O
一 O
个 O
什 O
么 O
样 O
的 O
项 O
目 O
， O
把 O
整 O
个 O
国 O
民 O
经 O
济 O
牵 O
动 O
起 O
来 O
。 O
” O
南 O
京 O
海 O
军 O
指 O
挥 O
学 O
院 O
教 O
授 O
徐 B-Person
锡 I-Person
康 I-Person
表 O
示 O
， O
“ O
军 O
事 O
发 O
展 O
对 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
的 O
促 O
进 O
作 O
用 O
在 O
历 O
史 O
上 O
是 O
显 O
而 O
易 O
见 O
的 O
， O
而 O
且 O
在 O
海 O
军 O
与 O
海 O
洋 O
经 O
济 O
的 O
互 O
动 O
上 O
尤 O
为 O
明 O
显 O
。 O
” O
一 O
艘 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
的 O
建 O
造 O
涉 O
及 O
造 B-Org
船 I-Org
厂 I-Org
、 O
飞 B-Org
机 I-Org
制 I-Org
造 I-Org
厂 I-Org
、 O
弹 B-Org
药 I-Org
工 I-Org
厂 I-Org
、 O
发 B-Org
动 I-Org
机 I-Org
厂 I-Org
、 O
钢 B-Org
铁 I-Org
厂 I-Org
、 O
线 B-Org
缆 I-Org
厂 I-Org
、 O
电 B-Org
子 I-Org
设 I-Org
备 I-Org
厂 I-Org
、 O
雷 B-Org
达 I-Org
厂 I-Org
、 O
武 B-Org
器 I-Org
生 I-Org
产 I-Org
厂 I-Org
家 I-Org
以 O
及 O
相 B-Org
应 I-Org
的 I-Org
科 I-Org
研 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
， O
这 O
里 O
面 O
牵 O
涉 O
到 O
的 O
人 O
， O
少 O
则 O
数 O
十 O
万 O
人 O
， O
多 O
则 O
上 O
百 O
万 O
人 O
。 O
据 O
新 O
华 O
社 O
报 O
道 O
， O
有 O
保 O
守 O
估 O
计 O
认 O
为 O
， O
建 O
设 O
一 O
支 O
完 O
整 O
的 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
编 O
队 O
约 O
需 O
6 O
4 O
0 O
亿 O
人 O
民 O
币 O
左 O
右 O
； O
此 O
外 O
， O
考 O
虑 O
到 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
轮 O
岗 O
或 O
我 O
国 O
保 O
护 O
东 B-Gpe
海 I-Gpe
、 O
南 B-Gpe
海 I-Gpe
国 O
家 O
权 O
益 O
的 O
需 O
要 O
， O
若 O
各 O
布 O
置 O
一 O
支 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
编 O
队 O
， O
则 O
总 O
投 O
资 O
将 O
达 O
约 O
1 O
3 O
0 O
0 O
亿 O
人 O
民 O
币 O
。 O
海 O
军 O
专 O
家 O
李 B-Person
杰 I-Person
表 O
示 O
， O
虽 O
然 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
造 O
价 O
不 O
菲 O
， O
但 O
它 O
将 O
带 O
动 O
的 O
一 O
系 O
列 O
工 O
业 O
体 O
系 O
的 O
发 O
展 O
， O
包 O
括 O
在 O
整 O
个 O
国 O
家 O
其 O
他 O
技 O
术 O
部 O
门 O
的 O
推 O
进 O
以 O
及 O
对 O
人 O
才 O
的 O
培 O
养 O
上 O
， O
都 O
会 O
带 O
来 O
巨 O
大 O
的 O
效 O
益 O
。 O
以 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
或 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
早 O
期 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
为 O
例 O
， O
其 O
中 O
小 O
型 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
一 O
般 O
都 O
要 O
牵 O
扯 O
到 O
几 O
千 O
家 O
工 O
厂 O
， O
而 O
像 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
大 O
型 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
要 O
牵 O
扯 O
上 O
万 O
家 O
工 O
厂 O
， O
需 O
要 O
全 O
国 O
范 O
围 O
内 O
的 O
企 O
业 O
为 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
这 O
个 O
综 O
合 O
体 O
来 O
服 O
务 O
， O
进 O
而 O
带 O
动 O
整 O
个 O
工 O
业 O
体 O
系 O
的 O
发 O
展 O
和 O
建 O
造 O
， O
并 O
产 O
生 O
巨 O
大 O
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
。 O
因 O
此 O
， O
不 O
能 O
只 O
看 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
花 O
多 O
少 O
钱 O
， O
而 O
要 O
看 O
到 O
它 O
背 O
后 O
产 O
生 O
的 O
巨 O
大 O
经 O
济 O
效 O
益 O
。 O
“ O
除 O
了 O
可 O
见 O
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
， O
其 O
战 O
略 O
与 O
文 O
化 O
效 O
应 O
或 O
许 O
更 O
为 O
重 O
要 O
。 O
” O
《 O
舰 O
船 O
知 O
识 O
》 O
副 O
主 O
编 O
苏 O
明 O
说 O
， O
“ O
海 O
洋 O
已 O
成 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
联 O
通 O
世 O
界 O
的 O
主 O
要 O
通 O
道 O
， O
需 O
要 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
去 O
建 O
立 O
和 O
保 O
卫 O
一 O
个 O
自 O
主 O
、 O
安 O
全 O
、 O
可 O
控 O
的 O
海 O
上 O
交 O
通 O
线 O
， O
这 O
对 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
、 O
政 O
治 O
和 O
文 O
化 O
的 O
塑 O
造 O
意 O
义 O
重 O
大 O
。 O
” O
苏 B-Person
明 I-Person
认 O
为 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
航 B-ai_product
母 I-ai_product
能 O
力 O
的 O
提 O
升 O
， O
将 O
有 O
助 O
于 O
形 O
成 O
新 O
的 O
区 O
域 O
海 O
上 O
安 O
全 O
态 O
势 O
。 O
这 O
个 O
态 O
势 O
会 O
提 O
供 O
公 O
共 O
安 O
全 O
服 O
务 O
， O
并 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
及 O
地 O
区 O
国 O
家 O
的 O
能 O
源 O
、 O
资 O
源 O
引 O
进 O
， O
以 O
及 O
资 O
本 O
、 O
制 O
造 O
业 O
的 O
溢 O
出 O
提 O
供 O
保 O
障 O
， O
从 O
而 O
使 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
发 O
展 O
模 O
式 O
与 O
战 O
略 O
文 O
化 O
真 O
正 O
向 O
海 O
陆 O
复 O
合 O
型 O
国 O
家 O
转 O
型 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
航 B-ai_product
母 I-ai_product
目 O
前 O
仍 O
不 O
断 O
在 O
发 O
展 O
， O
更 O
复 O
杂 O
、 O
更 O
先 O
进 O
的 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
可 O
能 O
在 O
不 O
久 O
的 O
将 O
来 O
面 O
世 O
。 O
《 O
简 O
氏 O
防 O
务 O
周 O
刊 O
》 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
1 O
2 O
月 O
刊 O
文 O
认 O
为 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
采 O
用 O
弹 O
射 O
技 O
术 O
的 O
0 O
0 O
2 O
型 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
已 O
经 O
开 O
工 O
建 O
造 O
， O
有 O
可 O
能 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
下 O
水 O
， O
其 O
战 O
力 O
会 O
比 O
“ B-ai_product
辽 I-ai_product
宁 I-ai_product
” I-ai_product
号 I-ai_product
更 O
强 O
。 O
朱 B-Person
英 I-Person
富 I-Person
关 O
于 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
未 O
来 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
发 O
展 O
的 O
介 O
绍 O
也 O
佐 O
证 O
了 O
外 O
界 O
的 O
这 O
一 O
推 O
测 O
。 O
朱 B-Person
英 I-Person
富 I-Person
向 O
外 O
界 O
透 O
露 O
称 O
， O
目 O
前 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
蒸 B-ai_tec
汽 I-ai_tec
弹 I-ai_tec
射 I-ai_tec
和 O
电 B-ai_tec
磁 I-ai_tec
弹 I-ai_tec
射 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
都 O
在 O
研 O
究 O
， O
他 O
个 O
人 O
更 O
加 O
倾 O
向 O
于 O
更 O
为 O
先 O
进 O
的 O
电 B-ai_tec
磁 I-ai_tec
弹 I-ai_tec
射 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
这 O
些 O
技 O
术 O
一 O
旦 O
成 O
熟 O
， O
将 O
会 O
应 O
用 O
到 O
未 O
来 O
的 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
建 O
造 O
中 O
。 O
“ O
还 O
有 O
核 O
动 O
力 O
， O
未 O
来 O
我 O
国 O
一 O
定 O
要 O
搞 O
， O
希 O
望 O
大 O
家 O
能 O
耐 O
心 O
等 O
待 O
， O
相 O
信 O
我 O
们 O
很 O
快 O
能 O
赶 O
上 O
世 O
界 O
先 O
进 O
水 O
平 O
。 O
” O
朱 B-Person
英 I-Person
富 I-Person
说 O
。 O
目 O
前 O
， O
尚 O
不 O
知 O
晓 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
将 O
会 O
拥 O
有 O
多 O
少 O
艘 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
， O
但 O
可 O
以 O
肯 O
定 O
的 O
是 O
， O
首 O
艘 O
国 O
产 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
只 O
是 O
一 O
个 O
新 O
的 O
开 O
始 O
， O
技 O
术 O
更 O
复 O
杂 O
的 O
核 O
动 O
力 O
航 B-ai_product
母 I-ai_product
将 O
让 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
军 O
工 O
再 O
次 O
获 O
得 O
跨 O
越 O
。 O

