美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
先 I-Org
期 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
( I-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
) I-Org
的 O
官 O
员 O
正 O
启 O
动 O
“ B-ai_programe
空 I-ai_programe
战 I-ai_programe
演 I-ai_programe
化 I-ai_programe
” I-ai_programe
( I-ai_programe
A I-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
) I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
， O
通 O
过 O
将 O
人 O
机 O
协 O
同 O
空 O
战 O
当 O
作 O
最 O
初 O
的 O
挑 O
战 O
场 O
景 O
， O
该 O
项 O
目 O
旨 O
在 O
提 O
高 O
作 O
战 O
人 O
员 O
对 O
自 B-ai_tec
主 I-ai_tec
作 I-ai_tec
战 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
信 O
任 O
度 O
。 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
将 O
培 O
训 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ I-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
） I-ai_tec
遵 O
守 O
空 O
战 O
规 O
则 O
， O
从 O
基 O
本 O
的 O
一 O
对 O
一 O
战 O
斗 O
机 O
演 O
习 O
开 O
始 O
训 O
练 O
， O
其 O
方 O
式 O
类 O
似 O
于 O
培 O
训 O
新 O
加 O
入 O
的 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
。 O
虽 O
然 O
空 O
战 O
是 O
一 O
种 O
高 O
度 O
非 O
线 O
性 O
的 O
行 O
为 O
， O
但 O
它 O
有 O
一 O
个 O
明 O
确 O
的 O
目 O
标 O
， O
结 O
果 O
也 O
是 O
可 O
以 O
量 O
化 O
的 O
。 O
此 O
外 O
， O
它 O
还 O
有 O
固 O
有 O
的 O
存 O
在 O
物 O
理 O
限 O
制 O
的 O
飞 O
行 O
动 O
力 O
学 O
， O
上 O
述 O
种 O
种 O
都 O
使 O
得 O
它 O
们 O
成 O
为 O
高 O
级 O
战 O
术 O
自 O
动 O
化 O
的 O
一 O
个 O
测 O
试 O
范 O
例 O
。 O
类 O
似 O
于 O
飞 O
行 O
员 O
战 O
斗 O
训 O
练 O
， O
培 O
训 O
自 O
主 O
战 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
的 O
指 O
导 O
教 O
练 O
将 O
密 O
切 O
关 O
注 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
性 O
能 O
扩 O
展 O
， O
这 O
将 O
有 O
助 O
于 O
同 O
步 O
改 O
进 O
战 O
术 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
战 I-Org
略 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
办 I-Org
公 I-Org
室 I-Org
( I-Org
S I-Org
T I-Org
O I-Org
) I-Org
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
经 O
理 O
D B-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
J I-Person
a I-Person
v I-Person
o I-Person
r I-Person
s I-Person
e I-Person
k I-Person
博 O
士 O
表 O
示 O
： O
“ O
因 O
为 O
我 O
们 O
的 O
未 O
来 O
趋 O
势 O
将 O
是 O
载 O
人 O
平 O
台 O
与 O
无 O
人 O
系 O
统 O
并 O
肩 O
作 O
战 O
， O
因 O
此 O
， O
飞 O
行 O
员 O
信 O
任 O
自 B-ai_tec
主 I-ai_tec
作 I-ai_tec
战 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
是 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
。 O
我 O
们 O
预 O
想 O
了 O
一 O
个 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
可 O
在 O
视 O
距 O
范 O
围 O
内 O
处 O
理 O
瞬 O
间 O
机 O
动 O
的 O
未 O
来 O
， O
飞 O
行 O
员 O
可 O
将 O
大 O
量 O
的 O
无 O
人 O
系 O
统 O
编 O
排 O
成 O
一 O
个 O
势 O
不 O
可 O
挡 O
的 O
战 O
斗 O
效 O
果 O
网 O
络 O
， O
从 O
而 O
更 O
安 O
全 O
、 O
更 O
有 O
效 O
地 O
执 O
行 O
作 O
战 O
任 O
务 O
。 O
D B-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
J I-Person
a I-Person
v I-Person
o I-Person
r I-Person
s I-Person
e I-Person
k I-Person
还 O
表 O
示 O
： O
“ O
只 O
有 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
确 O
信 O
了 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
算 O
法 O
在 O
处 O
理 O
受 O
限 O
的 O
、 O
显 O
而 O
易 O
见 O
的 O
、 O
以 O
及 O
可 O
预 O
见 O
的 O
行 O
为 O
上 O
是 O
值 O
得 O
信 O
赖 O
的 O
， O
空 O
中 O
作 O
战 O
场 O
景 O
才 O
会 O
变 O
得 O
更 O
加 O
真 O
实 O
， O
其 O
难 O
度 O
也 O
会 O
上 O
升 O
。 O
虚 O
拟 O
测 O
试 O
后 O
， O
我 O
们 O
打 O
算 O
在 O
小 O
型 O
飞 O
机 O
上 O
演 O
示 O
空 O
战 O
算 O
法 O
， O
最 O
终 O
将 O
采 O
用 O
具 O
有 O
代 O
表 O
性 O
的 O
战 O
斗 O
机 O
， O
让 O
人 O
- O
机 O
小 O
组 O
进 O
行 O
实 O
际 O
的 O
、 O
全 O
面 O
的 O
空 O
战 O
。 O
” O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
5 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
日 I-Date
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
将 O
在 O
弗 B-Gpe
吉 I-Gpe
尼 I-Gpe
亚 I-Gpe
州 I-Gpe
阿 I-Gpe
灵 I-Gpe
顿 I-Gpe
郡 I-Gpe
为 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
举 O
行 O
“ O
提 O
议 O
者 O
日 O
” O
。 O
该 O
机 O
构 O
为 O
各 O
个 O
研 O
究 O
领 O
域 O
寻 O
找 O
许 O
多 O
潜 O
在 O
的 O
提 O
议 O
者 O
， O
搜 O
寻 O
范 O
围 O
包 O
括 O
一 O
些 O
小 O
公 O
司 O
和 O
那 O
些 O
早 O
先 O
在 O
美 O
国 O
国 O
防 O
部 O
没 O
有 O
多 O
少 O
工 O
作 O
经 O
验 O
的 O
学 O
者 O
。 O
为 O
此 O
， O
在 O
开 O
始 O
该 O
项 O
目 O
的 O
第 O
一 O
阶 O
段 O
前 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
将 O
开 O
展 O
一 O
次 O
着 O
眼 O
于 O
单 O
独 O
的 O
、 O
范 O
围 O
有 O
限 O
的 O
项 O
目 O
， O
该 O
项 O
目 O
着 O
眼 O
于 O
首 O
个 O
技 O
术 O
区 O
： O
为 O
一 O
对 O
一 O
空 O
战 O
实 O
现 O
个 O
人 O
战 O
术 O
行 O
为 O
自 O
主 O
化 O
。 O
这 O
项 O
名 O
为 O
“ B-ai_programe
A I-ai_programe
l I-ai_programe
p I-ai_programe
h I-ai_programe
a I-ai_programe
D I-ai_programe
o I-ai_programe
g I-ai_programe
f I-ai_programe
i I-ai_programe
g I-ai_programe
h I-ai_programe
t I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
” I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
的 O
初 O
步 O
招 O
标 O
将 O
由 O
A B-Org
F I-Org
W I-Org
E I-Org
R I-Org
X I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
进 O
行 O
， O
该 O
实 O
验 O
室 O
是 O
美 O
国 O
空 O
军 O
进 O
行 O
创 O
新 O
的 O
催 O
化 O
剂 O
， O
它 O
的 O
使 O
命 O
为 O
： O
在 O
启 O
动 O
速 O
度 O
下 O
为 O
美 O
国 O
空 O
军 O
遇 O
到 O
的 O
挑 O
战 O
找 O
寻 O
新 O
颖 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
A B-ai_programe
F I-ai_programe
W I-ai_programe
E I-ai_programe
R I-ai_programe
X I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
将 O
在 O
锦 O
标 O
赛 O
式 O
的 O
比 O
赛 O
中 O
与 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
空 O
战 O
算 O
法 O
进 O
行 O
相 O
互 O
对 O
抗 O
。 O
D B-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
J I-Person
a I-Person
v I-Person
o I-Person
r I-Person
s I-Person
e I-Person
k I-Person
表 O
示 O
： O
“ O
通 O
过 O
A B-ai_programe
F I-ai_programe
W I-ai_programe
E I-ai_programe
R I-ai_programe
X I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
， O
我 O
们 O
打 O
算 O
在 O
空 O
战 O
模 O
拟 O
与 O
博 O
弈 O
社 O
区 O
中 O
寻 O
找 O
顶 O
级 O
算 O
法 O
研 O
发 O
人 O
员 O
， O
希 O
望 O
这 O
些 O
算 O
法 O
研 O
发 O
人 O
员 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
奠 O
定 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
空 O
战 O
原 O
理 O
的 O
基 O
础 O
， O
如 O
此 O
以 O
来 O
， O
我 O
们 O
就 O
可 O
以 O
根 O
据 O
项 O
目 O
进 O
程 O
在 O
此 O
基 O
础 O
上 O
进 O
行 O
改 O
进 O
。 O
” O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
是 O
S B-Org
T I-Org
O I-Org
数 O
个 O
旨 O
在 O
实 O
现 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
“ B-MISC
马 I-MISC
赛 I-MISC
克 I-MISC
战 I-MISC
” I-MISC
战 I-MISC
略 I-MISC
项 I-MISC
目 I-MISC
中 O
的 O
一 O
个 O
。 O
马 B-MISC
赛 I-MISC
克 I-MISC
战 I-MISC
争 I-MISC
将 O
战 O
争 O
概 O
念 O
从 O
重 O
点 O
强 O
调 O
高 O
水 O
平 O
载 O
人 O
系 O
统 O
— O
— O
高 O
成 O
本 O
与 O
漫 O
长 O
的 O
研 O
发 O
时 O
间 O
— O
— O
转 O
移 O
到 O
由 O
载 O
人 O
系 O
统 O
与 O
成 O
本 O
较 O
为 O
低 O
廉 O
的 O
无 O
人 O
系 O
统 O
所 O
组 O
成 O
的 O
混 O
合 O
系 O
统 O
， O
这 O
些 O
系 O
统 O
可 O
用 O
最 O
新 O
技 O
术 O
进 O
行 O
快 O
速 O
研 O
发 O
、 O
部 O
署 O
与 O
升 O
级 O
， O
以 O
应 O
对 O
层 O
出 O
不 O
穷 O
、 O
变 O
化 O
莫 O
测 O
的 O
威 O
胁 O
。 O
将 O
载 O
人 O
飞 O
机 O
与 O
成 O
本 O
更 O
为 O
低 O
廉 O
的 O
无 O
人 O
系 O
统 O
相 O
结 O
合 O
， O
就 O
会 O
形 O
成 O
一 O
种 O
“ O
马 O
赛 O
克 O
” O
， O
单 O
个 O
“ O
碎 O
片 O
” O
在 O
这 O
个 O
“ O
马 O
赛 O
克 O
” O
中 O
可 O
轻 O
松 O
地 O
进 O
行 O
重 O
新 O
组 O
合 O
， O
形 O
成 O
不 O
同 O
的 O
效 O
果 O
， O
抑 O
或 O
是 O
在 O
损 O
坏 O
后 O
可 O
进 O
行 O
迅 O
速 O
更 O
换 O
， O
产 O
生 O
恢 O
复 O
力 O
更 O
强 O
的 O
作 O
战 O
能 O
力 O
。 O
（ O
工 O
业 O
和 O
信 O
息 O
化 O
部 O
电 O
子 O
第 O
一 O
研 O
究 O
所 O
宋 O
文 O
文 O
） O

