尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
原 B-Gpe
联 I-Gpe
邦 I-Gpe
德 I-Gpe
国 I-Gpe
外 O
长 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
共 O
同 O
酝 O
酿 O
， O
4 B-Date
月 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
日 I-Date
由 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
正 O
式 O
提 O
出 O
的 O
。 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
这 O
个 O
响 O
亮 O
的 O
名 O
字 O
一 O
经 O
呼 O
出 O
， O
很 O
快 O
受 O
到 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
大 O
多 O
数 O
国 O
家 O
的 O
关 O
注 O
和 O
欢 O
迎 O
。 O
6 O
月 O
底 O
， O
欧 B-MISC
洲 I-MISC
共 I-MISC
同 I-MISC
体 I-MISC
首 I-MISC
脑 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
对 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
表 O
示 O
原 O
则 O
同 O
意 O
。 O
7 O
月 O
1 O
7 O
日 O
， O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
1 O
7 O
国 O
外 B-Person
长 I-Person
和 O
科 B-Person
研 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
在 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
召 O
开 O
第 O
一 O
次 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
会 O
议 O
( O
第 O
二 O
次 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
会 O
议 O
又 O
吸 O
收 O
了 O
土 B-Gpe
耳 I-Gpe
其 I-Gpe
) O
， O
初 O
步 O
商 O
定 O
了 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
轮 O
廓 O
， O
1 O
8 O
日 O
发 O
表 O
公 O
报 O
宣 O
布 O
， O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
正 O
式 O
诞 O
生 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
日 I-Date
“ O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
” O
计 O
划 O
诞 O
生 O
　 O
“ O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
” O
原 O
是 O
古 O
希 O
腊 O
语 O
， O
意 O
思 O
是 O
： O
“ O
好 O
啊 O
！ O
有 O
办 O
法 O
啦 O
！ O
” O
古 O
希 O
腊 O
学 O
者 O
阿 O
基 O
米 O
德 O
， O
有 O
一 O
次 O
在 O
浴 O
盆 O
里 O
洗 O
澡 O
， O
突 O
然 O
来 O
了 O
灵 O
感 O
， O
发 O
现 O
了 O
他 O
久 O
未 O
解 O
决 O
的 O
计 O
算 O
浮 O
力 O
问 O
题 O
的 O
办 O
法 O
， O
因 O
而 O
惊 O
喜 O
地 O
叫 O
了 O
一 O
声 O
“ O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
” O
， O
从 O
此 O
发 O
现 O
了 O
阿 O
基 O
米 O
德 O
定 O
律 O
。 O
　 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
在 O
面 O
临 O
巨 O
大 O
挑 O
战 O
和 O
压 O
力 O
的 O
情 O
况 O
下 O
“ O
自 O
我 O
觉 O
醒 O
” O
的 O
产 O
物 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
7 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
中 I-Date
期 I-Date
， O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
在 O
科 O
技 O
， O
尤 O
其 O
是 O
高 O
科 O
技 O
方 O
面 O
渐 O
渐 O
落 O
后 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
， O
进 O
入 O
8 O
0 O
年 O
代 O
后 O
， O
差 O
距 O
进 O
一 O
步 O
拉 O
大 O
。 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
如 O
果 O
不 O
采 O
取 O
措 O
施 O
奋 O
起 O
直 O
追 O
， O
到 O
2 O
0 O
世 O
纪 O
末 O
就 O
有 O
可 O
能 O
成 O
为 O
技 O
术 O
上 O
的 O
“ O
不 O
发 O
达 O
大 O
陆 O
” O
。 O
同 O
时 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
也 O
意 O
识 O
到 O
， O
在 O
这 O
场 O
决 O
定 O
未 O
来 O
命 O
运 O
的 O
高 O
科 O
技 O
竞 O
赛 O
中 O
， O
只 O
有 O
一 O
个 O
把 O
“ O
人 O
力 O
、 O
物 O
力 O
和 O
财 O
力 O
都 O
集 O
中 O
起 O
来 O
的 O
欧 O
洲 O
， O
才 O
能 O
卓 O
有 O
成 O
效 O
地 O
保 O
持 O
自 O
己 O
在 O
将 O
来 O
世 O
界 O
上 O
的 O
经 O
济 O
地 O
位 O
” O
。 O
此 O
外 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
提 O
出 O
的 O
“ B-ai_program
星 I-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
和 O
美 B-Gpe
苏 I-Gpe
之 O
间 O
激 O
烈 O
的 O
军 O
事 O
竞 O
赛 O
， O
也 O
在 O
客 O
观 O
上 O
促 O
进 O
了 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
的 O
振 O
作 O
和 O
团 O
结 O
， O
使 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
产 O
生 O
了 O
必 O
须 O
走 O
联 O
合 O
的 O
道 O
路 O
， O
集 O
各 O
国 O
之 O
长 O
， O
在 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
迎 O
头 O
赶 O
上 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
强 O
烈 O
紧 O
迫 O
感 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
原 B-Gpe
联 I-Gpe
邦 I-Gpe
德 I-Gpe
国 I-Gpe
外 B-Person
长 I-Person
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
共 O
同 O
酝 O
酿 O
， O
4 B-Date
月 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
日 I-Date
由 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
密 B-Person
特 I-Person
朗 I-Person
正 O
式 O
提 O
出 O
的 O
。 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
这 O
个 O
响 O
亮 O
的 O
名 O
字 O
一 O
经 O
呼 O
出 O
， O
很 O
快 O
受 O
到 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
大 O
多 O
数 O
国 O
家 O
的 O
关 O
注 O
和 O
欢 O
迎 O
。 O
6 O
月 O
底 O
， O
欧 B-MISC
洲 I-MISC
共 I-MISC
同 I-MISC
体 I-MISC
首 I-MISC
脑 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
对 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
表 O
示 O
原 O
则 O
同 O
意 O
。 O
7 O
月 O
1 O
7 O
日 O
， O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
1 O
7 O
国 O
外 B-Person
长 I-Person
和 O
科 B-Person
研 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
在 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
召 O
开 O
第 O
一 O
次 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
会 O
议 O
( O
第 O
二 O
次 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
会 O
议 O
又 O
吸 O
收 O
了 O
土 B-Gpe
耳 I-Gpe
其 I-Gpe
) O
， O
初 O
步 O
商 O
定 O
了 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
轮 O
廓 O
， O
1 O
8 O
日 O
发 O
表 O
公 O
报 O
宣 O
布 O
， O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
正 O
式 O
诞 O
生 O
。 O
　 O
“ O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
” O
计 O
划 O
建 O
议 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
加 O
强 O
在 O
尖 O
端 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
， O
逐 O
步 O
成 O
立 O
“ O
欧 O
洲 O
技 O
术 O
共 O
同 O
体 O
” O
。 O
具 O
体 O
合 O
作 O
内 O
容 O
最 O
初 O
包 O
括 O
五 O
个 O
方 O
面 O
： O
( O
1 O
) O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
： O
建 O
立 O
欧 B-Org
洲 I-Org
软 I-Org
件 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
， O
发 O
展 O
高 B-ai_tec
级 I-ai_tec
微 I-ai_tec
型 I-ai_tec
信 I-ai_tec
息 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
机 I-ai_tec
等 O
； O
( O
2 O
) O
自 O
动 O
装 O
置 O
： O
研 B-ai_tec
制 I-ai_tec
民 I-ai_tec
用 I-ai_tec
安 I-ai_tec
全 I-ai_tec
自 I-ai_tec
动 I-ai_tec
装 I-ai_tec
置 I-ai_tec
和 I-ai_tec
全 I-ai_tec
部 I-ai_tec
自 I-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
工 I-ai_tec
厂 I-ai_tec
等 O
； O
( O
3 O
) O
通 O
讯 O
联 O
络 O
： O
发 O
展 O
为 O
科 O
研 O
服 O
务 O
的 O
信 O
息 O
网 O
， O
研 O
制 O
大 B-ai_product
型 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
交 I-ai_product
换 I-ai_product
机 I-ai_product
等 O
； O
( O
4 O
) O
生 O
物 O
工 O
程 O
： O
研 B-ai_tec
究 I-ai_tec
人 I-ai_tec
造 I-ai_tec
种 I-ai_tec
子 I-ai_tec
、 I-ai_tec
控 I-ai_tec
制 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
等 O
； O
( O
5 O
) O
新 O
材 O
料 O
： O
研 B-ai_tec
究 I-ai_tec
新 I-ai_tec
型 I-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
结 I-ai_tec
构 I-ai_tec
， O
发 O
展 O
高 B-ai_product
效 I-ai_product
涡 I-ai_product
轮 I-ai_product
机 I-ai_product
等 O
。 O
项 O
目 O
达 O
三 O
百 O
多 O
个 O
， O
其 O
中 O
有 O
2 O
4 O
个 O
重 B-ai_program
点 I-ai_program
攻 I-ai_program
关 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
。 O
　 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
底 I-Date
， O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
共 O
举 O
行 O
了 O
1 O
1 O
次 O
部 O
长 O
会 O
议 O
。 O
成 O
员 O
除 O
欧 O
共 O
体 O
委 O
员 O
会 O
外 O
由 O
1 O
7 O
个 O
增 O
加 O
到 O
2 O
2 O
个 O
国 O
家 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
匈 B-Gpe
牙 I-Gpe
利 I-Gpe
作 O
为 O
东 B-Gpe
欧 I-Gpe
第 O
一 O
个 O
国 O
家 O
加 O
入 O
了 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
俄 B-Gpe
国 I-Gpe
也 O
申 O
请 O
加 O
入 O
了 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
。 O
此 O
外 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
、 O
加 B-Gpe
拿 I-Gpe
大 I-Gpe
、 O
以 B-Gpe
色 I-Gpe
列 I-Gpe
和 O
波 B-Gpe
兰 I-Gpe
等 O
1 O
2 O
个 O
非 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
成 O
员 O
国 O
的 O
企 O
业 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
也 O
先 O
后 O
参 O
加 O
了 O
2 O
6 O
个 O
尤 B-ai_product
里 I-ai_product
卡 I-ai_product
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
实 O
施 O
， O
不 O
仅 O
对 O
欧 O
洲 O
， O
而 O
且 O
对 O
整 O
个 O
世 O
界 O
的 O
经 O
济 O
， O
政 O
治 O
都 O
产 O
生 O
了 O
重 O
大 O
影 O
响 O
。 O

