e O
a O
r O
n O
i O
n O
g O
” O
中 O
提 O
出 O
了 O
动 O
量 O
对 O
比 O
度 O
（ O
M O
o O
C O
o O
） O
用 O
于 O
无 O
监 O
督 O
的 O
视 B-ai_tec
觉 I-ai_tec
表 I-ai_tec
示 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
。 O
从 O
作 O
为 O
字 O
典 O
查 O
找 O
的 O
对 O
比 O
学 O
习 O
的 O
角 O
度 O
来 O
看 O
， O
作 O
者 O
构 O
建 O
了 O
一 O
个 O
带 O
有 O
队 O
列 O
和 O
移 O
动 O
平 O
均 O
编 O
码 O
器 O
的 O
动 O
态 O
字 O
典 O
。 O
这 O
样 O
就 O
可 O
以 O
实 O
时 O
构 O
建 O
大 O
型 O
且 O
一 O
致 O
的 O
词 O
典 O
， O
从 O
而 O
促 O
进 O
对 O
比 O
性 O
的 O
无 O
监 O
督 O
学 O
习 O
。 O
M O
o O
C O
o O
在 O
I O
m O
a O
g O
e O
N O
e O
t O
分 O
类 O
的 O
通 O
用 O
线 O
性 O
协 O
议 O
下 O
提 O
供 O
了 O
竞 O
争 O
性 O
的 O
结 O
果 O
。 O
更 O
重 O
要 O
的 O
是 O
， O
M O
o O
C O
o O
学 O
习 O
到 O
的 O
表 O
示 O
将 O
转 O
移 O
到 O
下 O
游 O
任 O
务 O
。 O
M O
o O
C O
o O
可 O
以 O
胜 O
过 O
在 O
P O
A O
S O
C O
A O
L O
V O
O O
C O
， O
C O
O O
C O
O O
和 O
其 O
他 O
数 O
据 O
集 O
上 O
进 O
行 O
监 O
督 O
的 O
预 O
训 O
练 O
对 O
等 O
任 O
务 O
中 O
的 O
检 O
测 O
/ O
细 O
分 O
任 O
务 O
， O
有 O
时 O
会 O
大 O
大 O
超 O
过 O
它 O
。 O
这 O
表 O
明 O
在 O
许 O
多 O
视 O
觉 O
任 O
务 O
中 O
， O
无 O
监 O
督 O
和 O
有 O
监 O
督 O
的 O
表 O
征 O
学 O
习 O
之 O
间 O
的 O
鸿 O
沟 O
已 O
被 O
大 O
大 O
消 O
除 O
[ O
2 O
0 O
] O
。 O
? O
D O
L O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
2 O
Y B-Person
o I-Person
s I-Person
h I-Person
u I-Person
a I-Person
  I-Person
B I-Person
e I-Person
n I-Person
g I-Person
i I-Person
o I-Person
  I-Person
在 O
N O
e O
u O
I O
P O
S O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
上 O
的 O
报 O
告 O
“ O
F O
R O
O O
M O
S O
Y O
S O
T O
E O
M O
1 O
D O
E O
E O
P O
L O
E O
A O
R O
N O
I O
N O
G O
T O
O O
S O
Y O
S O
T O
E O
M O
2 O
D O
E O
E O
P O
L O
E O
A O
R O
N O
I O
N O
G O
” O
讨 O
论 O
了 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
方 O
向 O
， O
引 O
起 O
了 O
广 O
泛 O
关 O
注 O
， O
清 B-Org
华 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
的 O
唐 B-Person
杰 I-Person
教 O
授 O
对 O
其 O
进 O
行 O
了 O
深 O
度 O
解 O
读 O
， O
请 O
关 O
注 O
学 O
术 O
头 O
条 O
公 O
众 O
号 O
获 O
取 O
相 O
关 O
信 O
息 O
。 O
1 O
7 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
之 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
6 O
. O
3 O
健 O
康 O
和 O
医 O
疗 O
为 O
了 O
更 O
好 O
地 O
了 O
解 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
正 O
如 O
何 O
改 O
变 O
医 O
疗 O
保 O
健 O
行 O
业 O
， O
我 O
们 O
通 O
过 O
一 O
些 O
具 O
体 O
案 O
例 O
， O
并 O
且 O
这 O
些 O
案 O
例 O
可 O
以 O
有 O
力 O
证 O
明 O
这 O
些 O
前 O
沿 O
技 O
术 O
的 O
实 O
用 O
价 O
值 O
。 O
? O
判 O
断 O
发 O
展 O
中 O
国 O
家 O
的 O
结 O
核 O
病 O
情 O
况 O
识 B-ai_tec
别 I-ai_tec
图 I-ai_tec
像 I-ai_tec
中 I-ai_tec
的 I-ai_tec
模 I-ai_tec
式 I-ai_tec
（ O
P O
a O
t O
t O
e O
r O
n O
） O
是 O
现 O
有 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 O
统 O
中 O
最 O
强 O
有 O
力 O
的 O
一 O
点 O
， O
研 O
究 O
人 O
员 O
现 O
在 O
正 O
在 O
训 O
练 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
检 O
查 O
胸 O
部 O
x O
光 O
片 O
， O
识 O
别 O
结 O
核 O
病 O
。 O
这 O
项 O
技 O
术 O
可 O
以 O
为 O
缺 O
乏 O
放 O
射 O
学 O
家 O
的 O
结 O
核 O
病 O
流 O
行 O
地 O
区 O
带 O
来 O
有 O
效 O
的 O
筛 O
查 O
和 O
评 O
估 O
手 O
段 O
。 O
? O
一 O
种 O
治 O
疗 O
退 O
伍 O
军 O
人 O
创 O
伤 O
后 O
应 O
激 O
障 O
碍 O
（ O
P O
T O
S O
D O
） O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
退 O
伍 O
军 O
人 O
创 O
伤 O
后 O
成 O
长 O
计 O
划 O
与 O
I O
B O
M O
W O
a O
t O
s O
o O
n O
合 O
作 O
使 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
分 O
析 O
技 O
术 O
， O
以 O
确 O
保 O
更 O
多 O
患 O
有 O
创 O
伤 O
后 O
应 O
激 O
障 O
碍 O
的 O
退 O
伍 O
军 O
人 O
能 O
够 O
完 O
成 O
心 O
理 O
治 O
疗 O
。 O
使 O
用 O
这 O
些 O
技 O
术 O
， O
他 O
们 O
的 O
完 O
成 O
率 O
从 O
不 O
到 O
1 O
0 O
% O
上 O
升 O
到 O
7 O
3 O
% O
。 O
根 O
据 O
退 O
伍 O
军 O
人 O
事 O
务 O
部 O
的 O
统 O
计 O
， O
8 O
0 O
% O
的 O
患 O
有 O
创 O
伤 O
后 O
应 O
激 O
障 O
碍 O
的 O
退 O
伍 O
军 O
人 O
在 O
确 O
诊 O
后 O
一 O
年 O
内 O
完 O
成 O
治 O
疗 O
计 O
划 O
， O
然 O
后 O
康 O
复 O
。 O
在 O
3 O
0 O
0 O
万 O
阿 O
富 O
汗 O
和 O
伊 O
拉 O
克 O
战 O
争 O
老 O
兵 O
中 O
， O
大 O
约 O
五 O
分 O
之 O
一 O
患 O
有 O
创 O
伤 O
后 O
应 O
激 O
障 O
碍 O
。 O
? O
检 O
测 O
脑 O
出 O
血 O
以 O
色 O
列 O
医 O
疗 O
技 O
术 O
公 O
司 O
M O
e O
d O
y O
M O
a O
t O
c O
h O
和 O
I O
B O
M O
W O
a O
t O
s O
o O
n O
H O
e O
a O
l O
t O
h O
正 O
在 O
使 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
通 O
过 O
检 O
测 O
颅 O
内 O
出 O
血 O
， O
帮 O
助 O
医 O
院 O
急 O
诊 O
室 O
的 O
医 O
生 O
更 O
有 O
效 O
地 O
治 O
疗 O
中 O
风 O
和 O
头 O
部 O
外 O
伤 O
患 O
者 O
。 O
A B-ai_product
I I-ai_product
  I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
使 O
用 O
临 O
床 O
洞 O
察 O
力 O
（ O
c O
l O
i O
n O
i O
c O
a O
l O
i O
n O
s O
i O
g O
h O
t O
） O
、 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
患 O
者 O
数 O
据 O
和 O
机 O
器 O
视 O
觉 O
来 O
自 O
动 O
标 O
记 O
潜 O
在 O
的 O
脑 O
出 O
血 O
， O
以 O
供 O
医 O
生 O
检 O
查 O
。 O
? O
优 O
化 O
管 O
理 O
工 O
作 O
流 O
程 O
并 O
消 O
除 O
等 O
待 O
时 O
间 O
行 O
政 O
和 O
助 O
理 O
工 O
作 O
是 O
A O
I O
起 O
作 O
用 O
的 O
主 O
要 O
领 O
域 O
。 O
埃 O
森 O
哲 O
表 O
示 O
， O
语 O
音 O
到 O
文 O
本 O
转 O
录 O
等 O
省 O
时 O
的 O
工 O
作 O
流 O
功 O
能 O
有 O
可 O
能 O
替 O
代 O
为 O
医 O
疗 O
专 O
业 O
人 O
员 O
订 O
购 O
测 O
试 O
和 O
处 O
方 O
以 O
及 O
在 O
图 O
表 O
中 O
写 O
笔 O
记 O
等 O
任 O
务 O
- O
- O
任 O
何 O
涉 O
及 O
非 O
患 O
者 O
护 O
理 O
的 O
任 O
务 O
。 O
这 O
相 O
当 O
于 O
节 O
省 O
了 O
1 O
7 O
% O
的 O
医 O
生 O
工 O
作 O
时 O
间 O
和 O
5 O
1 O
% O
的 O
注 O
册 O
护 O
士 O
工 O
作 O
时 O
间 O
。 O
? O
检 O
测 O
阿 O
尔 O
茨 O
海 O
默 O
病 O
现 O
在 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
机 O
器 O
人 O
只 O
需 O
要 O
不 O
到 O
一 O
分 O
钟 O
的 O
时 O
间 O
， O
就 O
可 O
以 O
根 O
据 O
语 O
音 O
模 O
式 O
和 O
声 O
音 O
来 O
诊 O
断 O
阿 O
尔 O
茨 O
海 O
默 O
氏 O
病 O
， O
准 O
确 O
率 O
达 O
到 O
8 O
2 O
% O
， O
而 O
且 O
这 O
种 O
准 O
确 O
率 O
还 O
在 O
不 O
断 O
提 O
高 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 O
统 O
可 O
以 O
处 O
理 O
单 O
词 O
之 O
间 O
的 O
停 O
顿 O
长 O
度 O
、 O
处 O
理 O
代 O
词 O
优 O
于 O
专 O
有 O
名 O
词 O
的 O
任 O
何 O
偏 O
好 O
、 O
处 O
理 O
过 O
于 O
简 O
单 O
的 O
描 O
述 O
以 O
及 O
语 O
音 O
频 O
率 O
和 O
幅 O
度 O
的 O
变 O
化 O
。 O
所 O
有 O
这 O
些 O
因 O
素 O
对 O
于 O
人 O
类 O
听 O
众 O
来 O
说 O
都 O
很 O
难 O
高 O
精 O
度 O
地 O
记 O
录 O
和 O
检 O
测 O
， O
但 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 O
统 O
却 O
能 O
够 O
进 O
行 O
客 O
观 O
和 O
可 O
量 O
化 O
的 O
分 O
析 O
。 O
? O
癌 O
症 O
诊 O
断 O
3 O
2 O
应 O
用 O
篇 O
用 O
于 O
检 O
测 O
和 O
诊 O
断 O
癌 O
症 O
的 O
传 O
统 O
方 O
法 O
包 O
括 O
计 O
算 O
机 O
断 O
层 O
扫 O
描 O
（ O
C O
T O
） O
、 O
磁 O
共 O
振 O
成 O
像 O
（ O
M O
R O
I O
） O
、 O
超 O
声 O
和 O
X O
射 O
线 O
。 O
不 O
幸 O
的 O
是 O
， O
许 O
多 O
癌 O
症 O
无 O
法 O
通 O
过 O
这 O
些 O
技 O
术 O
得 O
到 O
足 O
够 O
准 O
确 O
的 O
诊 O
断 O
， O
从 O
而 O
可 O
靠 O
地 O
挽 O
救 O
生 O
命 O
。 O
微 O
阵 O
列 O
基 O
因 O
图 O
谱 O
的 O
分 O
析 O
是 O
一 O
种 O
替 O
代 O
方 O
法 O
， O
但 O
这 O
项 O
技 O
术 O
需 O
要 O
计 O
算 O
很 O
多 O
小 O
时 O
， O
除 O
非 O
这 O
项 O
技 O
术 O
可 O
以 O
使 O
用 O
A O
I O
替 O
换 O
。 O
现 O
在 O
已 O
经 O
被 O
证 O
明 O
， O
斯 B-Org
坦 I-Org
福 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
诊 O
断 O
算 O
法 O
与 O
由 O
2 O
1 O
名 O
经 O
委 O
员 O
会 O
认 O
证 O
的 O
皮 O
肤 O
科 O
医 O
生 O
的 O
团 O
队 O
一 O
样 O
有 O
效 O
地 O
从 O
图 O
像 O
中 O
检 O
测 O
潜 O
在 O
的 O
皮 O
肤 O
癌 O
。 O
S O
t O
a O
r O
t O
u O
p O
E O
n O
l O
i O
t O
i O
c O
正 O
在 O
使 O
用 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
来 O
检 O
测 O
C O
T O
图 O
像 O
中 O
的 O
肺 O
癌 O
结 O
节 O
， O
其 O
算 O
法 O
比 O
作 O
为 O
一 O
个 O
团 O
队 O
工 O
作 O
的 O
专 O
家 O
胸 O
科 O
医 O
生 O
的 O
准 O
确 O
率 O
高 O
5 O
0 O
% O
。 O
? O
机 O
器 O
人 O
辅 O
助 O
手 O
术 O
在 O
价 O
值 O
潜 O
力 O
方 O
面 O
， O
机 O
器 O
人 O
辅 O
助 O
手 O
术 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
辅 O
助 O
方 O
向 O
的 O
佼 O
佼 O
者 O
。 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
- I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
a I-ai_tec
b I-ai_tec
l I-ai_tec
e I-ai_tec
d I-ai_tec
机 I-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
可 O
以 O
通 O
过 O
集 O
成 O
实 O
时 O
操 O
作 O
矩 O
阵 O
、 O
来 O
自 O
实 O
际 O
手 O
术 O
医 O
生 O
的 O
数 O
据 O
以 O
及 O
来 O
自 O
手 O
术 O
前 O
病 O
历 O
的 O
信 O
息 O
来 O
提 O
高 O
和 O
指 O
导 O
手 O
术 O
器 O
械 O
的 O
精 O
度 O
。 O
事 O
实 O
上 O
， O
埃 O
森 O
哲 O
报 O
告 O
说 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
机 O
器 O
人 O
技 O
术 O
带 O
来 O
的 O
进 O
步 O
缩 O
短 O
了 O
2 O
1 O
% O
的 O
停 O
留 O
时 O
间 O
[ O
2 O
3 O
] O
。 O
6 O
. O
4 O
零 O
售 O
业 O
  B-Org
I I-Org
D I-Org
C I-Org
副 O
总 O
裁 O
I B-Person
v I-Person
a I-Person
n I-Person
o I-Person
  I-Person
O I-Person
r I-Person
t I-Person
i I-Person
s I-Person
最 O
近 O
分 O
享 O
了 O
他 O
的 O
观 O
点 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
将 O
把 O
分 O
析 O
带 O
到 O
一 O
个 O
新 O
的 O
水 O
平 O
， O
并 O
将 O
成 O
为 O
零 O
售 O
创 O
新 O
的 O
基 O
础 O
， O
这 O
已 O
经 O
得 O
到 O
了 O
全 O
球 O
半 O
数 O
零 O
售 O
商 O
的 O
认 O
可 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
可 O
以 O
实 O
现 O
规 O
模 O
化 O
、 O
自 O
动 O
化 O
和 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
精 O
度 O
， O
当 O
适 O
用 O
于 O
超 O
细 O
微 O
客 O
户 O
细 O
分 O
和 O
上 O
下 O
文 O
交 O
互 O
的 O
时 O
候 O
， O
可 O
推 O
动 O
客 O
户 O
体 O
验 O
” O
。 O
鉴 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
能 O
力 O
， O
很 O
容 O
易 O
看 O
到 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
是 O
如 O
何 O
成 O
为 O
零 O
售 O
商 O
强 O
大 O
的 O
工 O
具 O
。 O
现 O
在 O
， O
计 O
算 O
机 O
可 O
以 O
读 O
取 O
、 O
倾 O
听 O
和 O
了 O
解 O
数 O
据 O
， O
从 O
数 O
据 O
中 O
进 O
行 O
学 O
习 O
， O
立 O
即 O
且 O
准 O
确 O
地 O
推 O
荐 O
下 O
一 O
个 O
最 O
佳 O
动 O
作 O
， O
而 O
不 O
需 O
要 O
明 O
确 O
的 O
编 O
程 O
。 O
这 O
对 O
那 O
些 O
希 O
望 O
能 O
够 O
准 O
确 O
预 O
测 O
需 O
求 O
、 O
预 O
期 O
客 O
户 O
行 O
为 O
、 O
优 O
化 O
和 O
个 O
性 O
化 O
客 O
户 O
体 O
验 O
的 O
零 O
售 O
商 O
来 O
说 O
是 O
一 O
个 O
福 O
音 O
。 O
零 O
售 O
业 O
已 O
经 O
开 O
始 O
感 O
受 O
到 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
影 O
响 O
了 O
， O
例 O
如 O
： O
? O
零 O
售 O
商 O
正 O
在 O
通 O
过 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
结 O
合 O
物 O
联 O
网 O
技 O
术 O
来 O
预 O
测 O
需 O
求 O
， O
优 O
化 O
商 O
店 O
业 O
务 O
并 O
减 O
轻 O
员 O
工 O
负 O
担 O
。 O
? O
基 O
于 O
店 O
内 O
摄 O
像 O
头 O
检 O
测 O
提 O
供 O
个 O
性 O
化 O
的 O
广 O
告 O
， O
承 O
担 O
店 O
员 O
部 O
分 O
的 O
半 O
手 O
动 O
的 O
、 O
通 O
过 O
在 O
平 O
板 O
电 O
脑 O
或 O
者 O
触 O
屏 O
终 O
端 O
设 O
备 O
查 O
看 O
客 O
户 O
的 O
消 O
费 O
记 O
录 O
。 O
? O
零 O
售 O
商 O
可 O
以 O
监 O
控 O
排 O
队 O
结 O
账 O
的 O
等 O
候 O
时 O
间 O
， O
以 O
了 O
解 O
个 O
别 O
店 O
面 O
的 O
流 O
量 O
和 O
商 O
店 O
销 O
售 O
效 O
率 O
， O
然 O
后 O
进 O
行 O
分 O
类 O
和 O
调 O
整 O
店 O
面 O
布 O
局 O
来 O
实 O
现 O
购 O
物 O
篮 O
、 O
满 O
意 O
度 O
和 O
销 O
售 O
的 O
最 O
大 O
化 O
。 O
? O
系 O
统 O
现 O
在 O
可 O
以 O
通 O
过 O
把 O
计 O
划 O
调 O
整 O
为 O
按 O
需 O
活 O
动 O
， O
来 O
识 O
别 O
和 O
预 O
测 O
客 O
户 O
行 O
为 O
， O
改 O
善 O
员 O
工 O
生 O
产 O
效 O
率 O
。 O
? O
摄 O
像 O
头 O
系 O
统 O
可 O
以 O
在 O
店 O
内 O
员 O
工 O
之 O
前 O
检 O
测 O
易 O
腐 O
产 O
品 O
的 O
新 O
鲜 O
状 O
态 O
。 O
3 O
3 O

