概 O
述 O
篇 O
1 O
概 O
述 O
篇 O
1 O
. O
1 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
概 O
念 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
已 O
经 O
成 O
为 O
了 O
当 O
今 O
的 O
热 O
门 O
话 O
题 O
， O
但 O
是 O
从 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
这 O
个 O
概 O
念 O
诞 O
生 O
到 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
普 O
遍 O
应 O
用 O
经 O
过 O
了 O
漫 O
长 O
的 O
过 O
程 O
。 O
在 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
历 O
史 O
长 O
河 O
中 O
， O
众 O
多 O
优 O
秀 O
的 O
学 O
者 O
为 O
推 O
动 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
做 O
出 O
了 O
巨 O
大 O
的 O
贡 O
献 O
。 O
从 O
1 B-Date
6 I-Date
4 I-Date
2 I-Date
年 O
P B-Person
a I-Person
s I-Person
c I-Person
a I-Person
l I-Person
  I-Person
发 O
明 O
的 O
手 B-MISC
摇 I-MISC
式 I-MISC
计 I-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
， O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
9 I-Date
年 O
D B-Person
o I-Person
n I-Person
a I-Person
l I-Person
d I-Person
  I-Person
H I-Person
e I-Person
b I-Person
b I-Person
  I-Person
提 O
出 O
的 O
赫 O
布 O
理 O
论 O
— O
— O
解 O
释 O
学 O
习 O
过 O
程 O
中 O
大 O
脑 O
神 O
经 O
元 O
所 O
发 O
生 O
的 O
变 O
化 O
， O
都 O
蕴 O
含 O
着 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
思 O
想 O
的 O
萌 O
芽 O
。 O
事 O
实 O
上 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 O
图 B-Date
灵 I-Date
在 O
关 O
于 O
图 B-Date
灵 I-Date
测 O
试 O
的 O
文 O
章 O
中 O
就 O
已 O
提 O
及 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
概 O
念 O
。 O
到 O
了 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 O
， O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
的 O
亚 B-Person
瑟 I-Person
· I-Person
塞 I-Person
缪 I-Person
尔 I-Person
（ O
A B-Person
r I-Person
t I-Person
h I-Person
u I-Person
r I-Person
  I-Person
S I-Person
a I-Person
m I-Person
u I-Person
e I-Person
l I-Person
， O
被 O
誉 O
为 O
“ O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
之 O
父 O
” O
） O
设 O
计 O
了 O
一 O
款 O
可 O
以 O
学 O
习 O
的 O
西 B-ai_product
洋 I-ai_product
跳 I-ai_product
棋 I-ai_product
程 I-ai_product
序 I-ai_product
。 O
塞 B-Person
缪 I-Person
尔 I-Person
和 O
这 O
个 O
程 O
序 O
进 O
行 O
多 O
场 O
对 O
弈 O
后 O
发 O
现 O
， O
随 O
着 O
时 O
间 O
的 O
推 O
移 O
， O
程 O
序 O
的 O
棋 O
艺 O
变 O
得 O
越 O
来 O
越 O
好 O
[ O
1 O
] O
。 O
塞 B-Person
缪 I-Person
尔 I-Person
用 O
这 O
个 O
程 O
序 O
推 O
翻 O
了 O
以 O
往 O
“ O
机 O
器 O
无 O
法 O
超 O
越 O
人 O
类 O
， O
不 O
能 O
像 O
人 O
一 O
样 O
写 O
代 O
码 O
和 O
学 O
习 O
” O
这 O
一 O
传 O
统 O
认 O
识 O
。 O
并 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
年 O
正 O
式 O
提 O
出 O
了 O
“ O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
” O
这 O
一 O
概 O
念 O
。 O
对 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
认 O
识 O
可 O
以 O
从 O
多 O
个 O
方 O
面 O
进 O
行 O
， O
有 O
着 O
“ O
全 O
球 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
教 O
父 O
” O
之 O
称 O
的 O
T B-Person
o I-Person
m I-Person
  I-Person
M I-Person
i I-Person
t I-Person
c I-Person
h I-Person
e I-Person
l I-Person
l I-Person
则 O
将 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
定 O
义 O
为 O
： O
对 O
于 O
某 O
类 O
任 O
务 O
T O
和 O
性 O
能 O
度 O
量 O
P O
， O
如 O
果 O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
在 O
T O
上 O
以 O
P O
衡 O
量 O
的 O
性 O
能 O
随 O
着 O
经 O
验 O
E O
而 O
自 O
我 O
完 O
善 O
， O
就 O
称 O
这 O
个 O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
从 O
经 O
验 O
E O
学 O
习 O
。 O
普 O
遍 O
认 O
为 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
（ O
M B-ai_tec
a I-ai_tec
c I-ai_tec
h I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
e I-ai_tec
  I-ai_tec
L I-ai_tec
e I-ai_tec
a I-ai_tec
r I-ai_tec
n I-ai_tec
i I-ai_tec
n I-ai_tec
g I-ai_tec
， O
常 O
简 O
称 O
为 O
M B-ai_tec
L I-ai_tec
） O
的 O
处 O
理 O
系 O
统 O
和 O
算 O
法 O
是 O
主 O
要 O
通 O
过 O
找 O
出 O
数 O
据 O
里 O
隐 O
藏 O
的 O
模 O
式 O
进 O
而 O
做 O
出 O
预 O
测 O
的 O
识 O
别 O
模 O
式 O
， O
它 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ O
A B-ai_tec
r I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
f I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
i I-ai_tec
a I-ai_tec
l I-ai_tec
  I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
l I-ai_tec
l I-ai_tec
i I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
c I-ai_tec
e I-ai_tec
， O
常 O
简 O
称 O
为 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
） O
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
子 O
领 O
域 O
。 O
1 O
. O
2 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
历 O
史 O
从 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
过 O
程 O
上 O
来 O
说 O
， O
其 O
发 O
展 O
的 O
时 O
间 O
轴 O
如 O
下 O
所 O
示 O
： O
图 O
1 O
- O
1 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
发 O
展 O
历 O
程 O
1 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
篇 O
3 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
篇 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
是 O
近 O
1 O
0 O
年 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
领 O
域 O
发 O
展 O
最 O
快 O
的 O
一 O
个 O
分 O
支 O
， O
由 O
于 O
其 O
重 O
要 O
性 O
， O
三 O
位 O
教 O
授 O
（ O
G B-Person
e I-Person
o I-Person
f I-Person
f I-Person
r I-Person
e I-Person
y I-Person
  I-Person
H I-Person
i I-Person
n I-Person
t I-Person
o I-Person
n I-Person
、 O
Y B-Person
a I-Person
n I-Person
n I-Person
  I-Person
L I-Person
e I-Person
c I-Person
u I-Person
n I-Person
、 O
Y B-Person
o I-Person
s I-Person
h I-Person
u I-Person
a I-Person
  I-Person
B I-Person
e I-Person
n I-Person
g I-Person
i I-Person
o I-Person
） O
因 O
此 O
同 O
获 O
图 B-Date
灵 I-Date
奖 O
。 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
模 O
型 O
的 O
发 O
展 O
可 O
以 O
追 O
溯 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 O
的 O
感 O
知 O
机 O
（ O
P O
e O
r O
c O
e O
p O
t O
r O
o O
n O
） O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
4 I-Date
3 I-Date
年 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
就 O
已 O
经 O
出 O
现 O
雏 O
形 O
（ O
源 O
自 O
N O
e O
u O
r O
o O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
） O
， O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 O
研 O
究 O
认 O
知 O
的 O
心 O
理 O
学 O
家 O
F B-Person
r I-Person
a I-Person
n I-Person
k I-Person
发 O
明 O
了 O
感 O
知 O
机 O
， O
当 O
时 O
掀 O
起 O
一 O
股 O
热 O
潮 O
。 O
后 O
来 O
M B-Person
a I-Person
r I-Person
v I-Person
i I-Person
n I-Person
  I-Person
M I-Person
i I-Person
n I-Person
s I-Person
k I-Person
y I-Person
（ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
大 O
师 O
） O
和 O
S B-Person
e I-Person
y I-Person
m I-Person
o I-Person
u I-Person
r I-Person
  I-Person
P I-Person
a I-Person
p I-Person
e I-Person
r I-Person
t I-Person
  I-Person
发 O
现 O
感 O
知 O
机 O
的 O
缺 O
陷 O
： O
不 O
能 O
处 O
理 O
异 O
或 O
回 O
路 O
等 O
非 O
线 O
性 O
问 O
题 O
， O
以 O
及 O
当 O
时 O
存 O
在 O
计 O
算 O
能 O
力 O
不 O
足 O
以 O
处 O
理 O
大 O
型 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
的 O
问 O
题 O
。 O
于 O
是 O
整 O
个 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
进 O
入 O
停 O
滞 O
期 O
。 O
最 O
近 O
3 O
0 O
年 O
来 O
取 O
得 O
快 O
速 O
发 O
展 O
。 O
总 O
体 O
来 O
说 O
， O
主 O
要 O
有 O
4 O
条 O
发 O
展 O
脉 O
络 O
： O
图 O
3 O
- O
1 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
模 O
型 O
最 O
近 O
若 O
干 O
年 O
的 O
重 O
要 O
进 O
展 O
以 O
下 O
各 O
小 O
节 O
是 O
对 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
不 O
同 O
方 O
面 O
发 O
展 O
情 O
况 O
的 O
梳 O
理 O
： O
1 O
1 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
之 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
项 O
关 O
于 O
图 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
最 O
新 O
调 O
查 O
， O
却 O
忽 O
略 O
了 O
对 O
图 O
生 O
成 O
网 O
络 O
和 O
图 O
时 O
空 O
网 O
络 O
的 O
研 O
究 O
。 O
总 O
之 O
， O
现 O
有 O
的 O
研 O
究 O
没 O
有 O
一 O
个 O
对 O
图 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
进 O
行 O
全 O
面 O
的 O
回 O
顾 O
， O
只 O
覆 O
盖 O
了 O
部 O
分 O
图 O
卷 O
积 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
且 O
检 O
查 O
的 O
研 O
究 O
有 O
限 O
， O
因 O
此 O
遗 O
漏 O
了 O
图 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
替 O
代 O
方 O
法 O
的 O
最 O
新 O
进 O
展 O
， O
如 O
图 O
生 O
成 O
网 O
络 O
和 O
图 O
时 O
空 O
网 O
络 O
[ O
1 O
7 O
] O
。 O
3 O
. O
9 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
近 O
期 O
重 O
要 O
进 O
展 O
在 O
过 O
去 O
几 O
年 O
中 O
， O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
改 O
变 O
了 O
整 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
。 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 O
术 O
已 O
经 O
开 O
始 O
在 O
医 O
疗 O
保 O
健 O
， O
金 O
融 O
， O
人 O
力 O
资 O
源 O
， O
零 O
售 O
， O
地 O
震 O
检 O
测 O
和 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
汽 I-ai_tec
车 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
程 O
序 O
中 O
出 O
现 O
。 O
至 O
于 O
现 O
有 O
的 O
成 O
果 O
表 O
现 O
也 O
一 O
直 O
在 O
稳 O
步 O
提 O
高 O
。 O
本 O
小 O
节 O
将 O
介 O
绍 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
近 O
期 O
的 O
一 O
些 O
重 O
要 O
进 O
展 O
。 O
3 O
. O
9 O
. O
1 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 O
三 O
大 O
进 O
展 O
? O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
模 O
型 O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
的 O
全 O
称 O
是 O
B O
i O
d O
i O
r O
e O
c O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
E O
n O
c O
o O
d O
e O
r O
R O
e O
p O
r O
e O
s O
e O
n O
t O
a O
t O
i O
o O
n O
f O
r O
o O
m O
T O
r O
a O
n O
s O
f O
o O
r O
m O
e O
r O
s O
， O
是 O
基 O
于 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
双 I-ai_tec
向 I-ai_tec
T I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
f I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
m I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
的 O
预 O
训 O
练 O
模 O
型 O
， O
能 O
用 O
所 O
有 O
层 O
的 O
上 O
下 O
文 O
语 O
境 O
训 O
练 O
深 O
度 O
双 O
向 O
表 O
征 O
。 O
自 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
  I-Org
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 O
公 O
布 O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
在 O
1 O
1 O
项 O
n B-ai_tec
l I-ai_tec
p I-ai_tec
任 O
务 O
中 O
的 O
卓 O
越 O
表 O
现 O
后 O
， O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
就 O
成 O
为 O
N B-ai_tec
L I-ai_tec
P I-ai_tec
领 O
域 O
大 O
火 O
的 O
模 O
型 O
。 O
关 O
于 O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
的 O
详 O
细 O
介 O
绍 O
请 O
参 O
见 O
2 O
. O
9 O
节 O
的 O
内 O
容 O
。 O
? O
视 O
频 O
到 O
视 O
频 O
合 O
成 O
（ O
V O
i O
d O
e O
o O
- O
t O
o O
- O
V O
i O
d O
e O
o O
S O
y O
n O
t O
h O
e O
s O
i O
s O
） O
我 O
们 O
通 O
常 O
习 O
惯 O
由 O
图 O
形 O
引 O
擎 O
创 O
建 O
的 O
模 O
拟 O
器 O
和 O
视 O
频 O
游 O
戏 O
进 O
行 O
环 O
境 O
交 O
互 O
。 O
虽 O
然 O
令 O
人 O
印 O
象 O
深 O
刻 O
， O
但 O
经 O
典 O
方 O
法 O
的 O
成 O
本 O
很 O
高 O
， O
因 O
为 O
必 O
须 O
精 O
心 O
指 O
定 O
场 O
景 O
几 O
何 O
、 O
材 O
料 O
、 O
照 O
明 O
和 O
其 O
他 O
参 O
数 O
。 O
一 O
个 O
很 O
好 O
的 O
问 O
题 O
是 O
： O
是 O
否 O
可 O
以 O
使 O
用 O
例 O
如 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 O
术 O
自 O
动 O
构 O
建 O
这 O
些 O
环 O
境 O
。 O
N B-Org
V I-Org
I I-Org
D I-Org
I I-Org
A I-Org
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
解 O
决 O
了 O
这 O
个 O
问 O
题 O
。 O
他 O
们 O
的 O
目 O
标 O
是 O
在 O
源 O
视 O
频 O
和 O
输 O
出 O
视 O
频 O
之 O
间 O
提 O
供 O
映 O
射 O
功 O
能 O
， O
精 O
确 O
描 O
绘 O
输 O
入 O
内 O
容 O
。 O
作 O
者 O
将 O
其 O
建 O
模 O
为 O
分 O
布 O
匹 O
配 O
问 O
题 O
， O
其 O
目 O
标 O
是 O
使 O
自 O
动 O
创 O
建 O
视 O
频 O
的 O
条 O
件 O
分 O
布 O
尽 O
可 O
能 O
接 O
近 O
实 O
际 O
视 O
频 O
的 O
条 O
件 O
分 O
布 O
。 O
为 O
实 O
现 O
这 O
一 O
目 O
标 O
， O
他 O
们 O
建 O
立 O
了 O
一 O
个 O
基 O
于 O
生 B-MISC
成 I-MISC
对 I-MISC
抗 I-MISC
网 I-MISC
络 I-MISC
（ O
G B-MISC
A I-MISC
N I-MISC
） O
的 O
模 O
型 O
。 O
在 O
G B-MISC
A I-MISC
N I-MISC
框 O
架 O
内 O
的 O
关 O
键 O
思 O
想 O
是 O
， O
生 O
成 O
器 O
试 O
图 O
产 O
生 O
真 O
实 O
的 O
合 O
成 O
数 O
据 O
， O
使 O
得 O
鉴 O
别 O
器 O
无 O
法 O
区 O
分 O
真 O
实 O
数 O
据 O
和 O
合 O
成 O
数 O
据 O
。 O
他 O
们 O
定 O
义 O
了 O
一 O
个 O
时 O
空 O
学 O
习 O
目 O
标 O
， O
旨 O
在 O
实 O
现 O
暂 O
时 O
连 O
贯 O
的 O
视 O
频 O
[ O
1 O
8 O
] O
。 O
? O
图 O
网 O
络 O
（ O
G O
r O
a O
p O
h O
N O
e O
t O
w O
o O
r O
k O
） O
D O
e O
e O
p O
M O
i O
n O
d O
联 O
合 O
谷 B-Org
歌 I-Org
大 I-Org
脑 I-Org
、 O
M B-Org
I I-Org
T I-Org
等 O
机 O
构 O
2 O
7 O
位 O
作 O
者 O
发 O
表 O
重 O
磅 O
论 O
文 O
“ O
R O
e O
l O
a O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
i O
n O
d O
u O
c O
t O
i O
v O
e O
b O
i O
a O
s O
e O
s O
, O
d O
e O
e O
p O
l O
e O
a O
r O
n O
i O
n O
g O
, O
a O
n O
d O
g O
r O
a O
p O
h O
n O
e O
t O
w O
o O
r O
k O
s O
” O
， O
提 O
出 O
“ O
图 O
网 O
络 O
” O
（ O
G O
r O
a O
p O
h O
n O
e O
t O
w O
o O
r O
k O
） O
， O
将 O
端 O
到 O
端 O
学 O
习 O
与 O
归 O
纳 O
推 O
理 O
相 O
结 O
合 O
， O
有 O
望 O
解 O
决 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
无 O
法 O
进 O
行 O
关 O
系 O
推 O
理 O
的 O
问 O
题 O
。 O
作 O
者 O
认 O
为 O
组 O
合 O
泛 O
化 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
实 O
现 O
与 O
人 O
类 O
相 O
似 O
能 O
力 O
的 O
首 O
要 O
任 O
务 O
， O
而 O
结 O
构 O
化 O
表 O
示 O
和 O
计 O
算 O
是 O
实 O
现 O
这 O
一 O
目 O
标 O
的 O
关 O
键 O
， O
实 O
现 O
这 O
个 O
目 O
标 O
的 O
关 O
键 O
是 O
结 O
构 O
化 O
的 O
表 O
示 O
数 O
据 O
和 O
计 O
算 O
。 O
该 O
论 O
文 O
讨 O
论 O
了 O
图 O
网 O
络 O
如 O
何 O
支 O
持 O
关 O
系 O
推 O
理 O
和 O
组 O
合 O
泛 O
化 O
， O
为 O
更 O
复 O
杂 O
的 O
、 O
可 O
解 O
释 O
的 O
和 O
灵 O
活 O
的 O
推 O
理 O
模 O
式 O
奠 O
定 O
基 O
础 O
[ O
1 O
9 O
] O
。 O
1 O
6 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
篇 O
3 O
. O
9 O
. O
2 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
三 O
大 O
进 O
展 O
? O
X B-ai_tec
L I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
模 O
型 O
X B-ai_tec
L I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
是 O
C B-Org
M I-Org
U I-Org
与 O
谷 B-Org
歌 I-Org
大 I-Org
脑 I-Org
提 O
出 O
的 O
全 O
新 O
N B-ai_tec
L I-ai_tec
P I-ai_tec
模 O
型 O
， O
在 O
2 O
0 O
个 O
任 O
务 O
上 O
超 O
过 O
了 O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
的 O
表 O
现 O
， O
并 O
在 O
1 O
8 O
个 O
任 O
务 O
上 O
取 O
得 O
了 O
当 O
前 O
最 O
佳 O
效 O
果 O
， O
包 O
括 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
问 I-ai_product
答 I-ai_product
、 O
自 B-ai_product
然 I-ai_product
语 I-ai_product
言 I-ai_product
推 I-ai_product
断 I-ai_product
、 O
情 B-ai_product
感 I-ai_product
分 I-ai_product
析 I-ai_product
和 O
文 O
档 O
排 O
序 O
。 O
关 O
于 O
X B-ai_tec
L I-ai_tec
N I-ai_tec
e I-ai_tec
t I-ai_tec
  I-ai_tec
及 O
其 O
与 O
B B-ai_tec
E I-ai_tec
R I-ai_tec
T I-ai_tec
关 O
系 O
的 O
详 O
细 O
介 O
绍 O
请 O
参 O
见 O
2 O
. O
9 O
节 O
的 O
内 O
容 O
。 O
? O
M O
o O
C O
o O
何 B-Person
恺 I-Person
明 I-Person
在 O
其 O
工 O
作 O
“ O
M O
o O
m O
e O
n O
t O
u O
m O
C O
o O
n O
t O
r O
a O
s O
t O
f O
o O
r O
U O
n O
s O
u O
p O
e O
r O
v O
i O
s O
e O
d O
V O
i O
s O
u O
a O
l O
R O
e O
p O
r O
e O
s O
e O
n O
t O
a O
t O
i O
o O
n O
L O

