科 B-Org
学 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
部 I-Org
工 O
业 O
科 O
技 O
司 O
司 O
长 O
、 O
技 O
术 O
创 O
新 O
战 O
略 O
与 O
管 O
理 O
研 O
究 O
中 O
心 O
主 O
任 O
石 B-Person
定 I-Person
寰 I-Person
, O
近 O
日 O
在 O
该 O
中 O
心 O
举 O
办 O
的 O
首 B-MISC
次 I-MISC
“ I-MISC
技 I-MISC
术 I-MISC
创 I-MISC
新 I-MISC
论 I-MISC
坛 I-MISC
” I-MISC
上 O
说 O
, O
9 B-Date
8 I-Date
年 I-Date
科 O
技 O
部 O
创 O
新 O
工 O
程 O
的 O
实 O
施 O
, O
将 O
把 O
技 O
术 O
创 O
新 O
的 O
体 O
系 O
建 O
设 O
、 O
能 O
力 O
建 O
设 O
和 O
区 O
域 O
的 O
试 O
点 O
示 O
范 O
作 O
为 O
工 O
作 O
的 O
三 O
个 O
重 O
点 O
。 O
他 O
讲 O
, O
第 O
一 O
, O
在 O
技 O
术 O
创 O
新 O
体 O
系 O
建 O
设 O
中 O
, O
将 O
重 O
点 O
加 O
强 O
促 O
进 O
科 O
技 O
成 O
果 O
转 O
化 O
, O
为 O
企 O
业 O
提 O
供 O
综 O
合 O
服 O
务 O
的 O
生 O
产 O
力 O
促 O
进 O
中 O
心 O
, O
创 O
业 O
服 O
务 O
中 O
心 O
和 O
技 O
术 O
市 O
场 O
等 O
科 O
技 O
中 O
介 O
服 O
务 O
体 O
系 O
的 O
建 O
设 O
。 O
9 B-Date
8 I-Date
年 I-Date
地 O
方 O
与 O
行 O
业 O
生 O
产 O
力 O
促 O
进 O
中 O
心 O
将 O
增 O
加 O
到 O
2 O
0 O
。 O
家 O
以 O
上 O
。 O
在 O
若 B-Gpe
干 I-Gpe
重 I-Gpe
点 I-Gpe
省 I-Gpe
市 I-Gpe
和 O
行 O
业 O
形 O
成 O
网 O
络 O
体 O
系 O
, O
国 O
家 O
级 O
示 O
范 O
生 O
产 O
力 O
促 O
进 O
中 O
心 O
将 O
可 O
达 O
2 O
0 O
家 O
左 O
右 O
。 O
同 O
时 O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
将 O
加 O
强 O
与 O
众 O
多 O
研 B-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
的 O
合 O
作 O
, O
加 O
强 O
技 O
术 O
创 O
新 O
政 O
策 O
以 O
及 O
技 O
术 O
创 O
新 O
指 O
标 O
体 O
系 O
的 O
研 O
究 O
。 O
第 O
二 O
, O
在 O
技 O
术 O
创 O
新 O
能 O
力 O
建 O
设 O
上 O
, O
发 O
挥 O
广 B-Org
大 I-Org
科 I-Org
研 I-Org
院 I-Org
所 I-Org
, O
大 B-Org
学 I-Org
在 O
创 O
新 O
链 O
条 O
中 O
的 O
源 O
头 O
作 O
用 O
和 O
企 B-Org
业 I-Org
的 O
创 O
新 O
主 O
体 O
作 O
用 O
, O
以 O
市 O
场 O
为 O
导 O
向 O
, O
注 O
重 O
解 O
决 O
产 B-ai_tec
业 I-ai_tec
结 I-ai_tec
构 I-ai_tec
调 I-ai_tec
整 I-ai_tec
和 I-ai_tec
可 I-ai_tec
持 I-ai_tec
续 I-ai_tec
发 I-ai_tec
展 I-ai_tec
所 I-ai_tec
面 I-ai_tec
临 I-ai_tec
的 I-ai_tec
关 I-ai_tec
键 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
间 O
题 O
, O
在 O
继 O
续 O
推 O
广 O
C O
A O
I O
〕 O
技 O
术 O
的 O
基 O
础 O
上 O
, O
促 O
进 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
、 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
等 O
高 O
新 O
技 O
术 O
在 O
传 O
统 O
产 O
业 O
中 O
的 O
应 O
用 O
, O
推 O
动 O
工 B-ai_tec
业 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
进 O
程 O
。 O
为 O
提 O
高 O
企 B-Org
业 I-Org
的 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
、 O
产 O
品 O
开 O
发 O
设 O
计 O
能 O
力 O
, O
对 O
市 O
场 O
的 O
快 O
速 O
反 O
应 O
和 O
开 O
拓 O
能 O
力 O
做 O
贡 O
献 O
, O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
准 O
备 O
以 O
冶 B-ai_tec
金 I-ai_tec
、 O
电 B-ai_tec
力 I-ai_tec
等 O
行 O
业 O
和 O
辽 B-Gpe
宁 I-Gpe
省 I-Gpe
、 O
重 B-Gpe
庆 I-Gpe
市 I-Gpe
两 O
个 O
工 O
业 O
基 O
地 O
为 O
重 O
点 O
进 O
行 O
试 O
点 O
工 O
作 O
, O
取 O
得 O
成 O
果 O
和 O
经 O
验 O
后 O
逐 O
步 O
推 O
开 O
。 O
第 O
三 O
, O
为 O
加 O
速 O
区 O
域 O
技 O
术 O
创 O
新 O
系 O
统 O
的 O
建 O
立 O
. O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
将 O
继 O
续 O
组 O
织 O
推 O
动 O
以 O
中 O
等 O
工 O
业 O
城 O
市 O
为 O
主 O
的 O
区 O
域 O
技 O
术 O
创 O
新 O
试 O
点 O
工 O
作 O
, O
营 O
造 O
良 O
好 O
的 O
区 O
域 O
技 O
术 O
创 O
新 O
环 O
境 O
。 O
为 O
了 O
在 O
更 O
大 O
范 O
围 O
内 O
推 O
动 O
创 O
新 O
工 O
作 O
, O
探 O
索 O
在 O
东 B-Gpe
、 I-Gpe
中 I-Gpe
、 I-Gpe
西 I-Gpe
部 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
加 O
强 O
创 O
新 O
工 O
作 O
的 O
做 O
法 O
和 O
经 O
验 O
, O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
最 O
近 O
又 O
批 O
准 O
了 O
长 B-Gpe
沙 I-Gpe
、 O
焦 B-Gpe
作 I-Gpe
等 O
1 O
3 O
个 O
技 O
术 O
创 O
新 O
工 O
程 O
试 O
点 O
城 O
市 O
。 O
国 O
科 B-Org
学 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
部 I-Org
部 B-Person
长 I-Person
朱 I-Person
丽 I-Person
兰 I-Person
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
推 O
出 O
面 O
向 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
政 O
策 O
, O
推 O
动 O
同 O
中 O
国 O
企 B-Org
业 I-Org
界 O
、 O
科 O
技 O
界 O
的 O
合 O
作 O
表 O
示 O
热 O
烈 O
欢 O
迎 O
. O
“ O
尤 O
里 O
卡 O
— O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
: O
技 O
术 O
合 O
作 O
新 O
挑 O
战 O
” O
国 O
际 O
研 O
讨 O
会 O
上 O
, O
朱 O
丽 O
兰 O
率 O
团 O
出 O
席 O
了 O
研 O
讨 O
会 O
, O
并 O
发 O
表 O
了 O
长 O
篇 O
讲 O
话 O
. O
来 O
自 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
2 O
5 O
个 O
国 O
家 O
和 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
内 I-Gpe
地 I-Gpe
、 O
香 B-Gpe
港 I-Gpe
特 I-Gpe
区 I-Gpe
以 O
及 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
, O
共 O
5 O
0 O
。 O
多 O
家 O
科 O
技 O
企 B-Org
业 I-Org
及 O
研 B-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
的 O
专 O
家 O
和 O
科 O
技 O
工 O
作 O
者 O
出 O
席 O
了 O
研 O
讨 O
会 O
。 O
朱 B-Person
丽 I-Person
兰 I-Person
在 O
讲 O
话 O
中 O
表 O
示 O
, O
中 O
国 O
对 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
发 O
展 O
和 O
实 O
施 O
十 O
多 O
年 O
来 O
取 O
得 O
的 O
显 O
著 O
成 O
就 O
, O
良 O
好 O
影 O
响 O
很 O
关 O
注 O
. O
我 O
们 O
认 O
为 O
, O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
合 O
作 O
原 O
则 O
有 O
利 O
于 O
共 O
同 O
研 O
究 O
开 O
发 O
, O
有 O
助 O
于 O
促 O
进 O
相 O
互 O
经 O
济 O
技 O
术 O
合 O
作 O
。 O
她 O
指 O
出 O
, O
中 O
国 O
同 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
国 O
, O
同 O
世 O
界 O
其 O
它 O
国 O
家 O
一 O
样 O
面 O
临 O
全 O
球 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
和 O
知 O
识 O
经 O
济 O
的 O
挑 O
战 O
` O
作 O
为 O
一 O
个 O
发 O
展 O
中 O
国 O
家 O
, O
我 O
们 O
在 O
科 O
技 O
、 O
人 O
才 O
、 O
资 O
金 O
、 O
市 O
场 O
等 O
方 O
面 O
可 O
以 O
集 O
中 O
力 O
量 O
, O
突 O
出 O
重 O
点 O
, O
提 O
高 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
, O
并 O
坚 O
持 O
走 O
国 O
际 O
合 O
作 O
的 O
道 O
路 O
, O
朱 B-Person
丽 I-Person
兰 I-Person
还 O
宣 O
布 O
, O
中 O
国 O
政 O
府 O
已 O
决 O
定 O
从 O
现 O
有 O
的 O
5 O
3 O
个 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
中 O
选 O
择 O
出 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
、 O
苏 B-Gpe
州 I-Gpe
、 O
合 B-Gpe
肥 I-Gpe
、 O
西 B-Gpe
安 I-Gpe
4 O
个 O
有 O
代 O
表 O
性 O
的 O
园 O
区 O
作 O
为 O
对 O
亚 O
太 O
经 O
济 O
合 O
作 O
组 O
织 O
成 O
员 O
特 O
别 O
开 O
放 O
的 O
首 O
批 O
园 O
区 O
. O
而 O
这 O
些 O
园 O
区 O
对 O
“ O
尤 O
里 O
卡 O
” O
各 O
成 O
员 O
同 O
样 O
开 O
放 O
。 O
她 O
最 O
后 O
建 O
议 O
, O
在 O
合 O
适 O
的 O
时 O
候 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
或 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
召 O
开 O
中 O
欧 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
研 O
讨 O
会 O
, O
让 O
更 O
多 O
的 O
中 O
国 O
企 B-Org
业 I-Org
家 O
和 O
科 O
学 O
家 O
、 O
工 O
程 O
师 O
们 O
进 O
一 O
步 O
了 O
解 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
, O
参 O
与 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
。 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
农 O
村 O
技 O
术 O
市 O
场 O
首 O
批 O
试 O
点 O
县 O
确 O
定 O
近 O
年 O
来 O
, O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
把 O
开 O
拓 O
培 O
育 O
农 O
村 O
技 O
术 O
市 O
场 O
作 O
为 O
技 O
术 O
市 O
场 O
工 O
作 O
中 O
一 O
项 O
重 O
要 O
内 O
容 O
, O
经 O
过 O
几 O
年 O
的 O
摸 O
索 O
和 O
尝 O
试 O
, O
在 O
建 O
立 O
以 O
各 O
类 O
农 O
业 O
技 O
术 O
协 O
会 O
为 O
主 O
体 O
的 O
技 O
术 O
服 O
务 O
经 O
营 O
体 O
系 O
、 O
农 O
村 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
系 O
统 O
的 O
建 O
设 O
和 O
其 O
他 O
运 O
营 O
机 O
制 O
的 O
形 O
成 O
等 O
方 O
面 O
, O
都 O
取 O
得 O
了 O
可 O
喜 O
的 O
成 O
效 O
和 O
进 O
步 O
。 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
在 O
开 O
拓 O
培 O
育 O
农 O
村 O
技 O
术 O
市 O
场 O
工 O
作 O
中 O
, O
采 O
取 O
先 O
抓 O
试 O
点 O
, O
取 O
得 O
成 O
功 O
经 O
验 O
后 O
再 O
逐 O
步 O
推 O
广 O
的 O
有 O
效 O
举 O
措 O
, O
选 O
择 O
了 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
绥 I-Gpe
化 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
作 O
为 O
试 O
点 O
地 O
区 O
, O
基 O
本 O
探 O
索 O
出 O
一 O
条 O
适 O
合 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
农 O
村 O
技 O
术 O
市 O
场 O
发 O
展 O
的 O
有 O
效 O
途 O
径 O
。 O
他 O
们 O
制 O
定 O
印 O
发 O
了 O
《 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
农 O
村 O
技 O
术 O
市 O
场 O
建 O
设 O
试 O
点 O
方 O
案 O
洲 O
试 O
行 O
) O
. O
依 O
据 O
《 O
试 O
点 O
方 O
案 O
》 O
, O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
技 O
术 O
市 O
场 O
办 O
在 O
全 O
省 O
范 O
围 O
内 O
进 O
行 O
了 O
认 O
真 O
的 O
、 O
深 O
入 O
实 O
际 O
的 O
调 O
研 O
考 O
察 O
工 O
作 O
, O
有 O
重 O
点 O
地 O
选 O
择 O
了 O
五 O
个 O
试 O
点 O
县 O
( O
市 O
) O
. O
作 O
为 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
首 O
批 O
农 O
村 O
技 O
术 O
市 O
场 O
试 O
点 O
县 O
。 O
试 O
点 O
县 O
分 O
别 O
是 O
“ O
海 B-Gpe
伦 I-Gpe
市 I-Gpe
、 O
尚 B-Gpe
志 I-Gpe
市 I-Gpe
、 O
宁 B-Gpe
安 I-Gpe
市 I-Gpe
、 O
萝 B-Gpe
北 I-Gpe
县 I-Gpe
和 O
肇 B-Gpe
州 I-Gpe
县 I-Gpe
。 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
技 O
术 O
市 O
场 O
办 O
要 O
求 O
试 O
点 O
县 O
〔 O
市 O
) O
, O
要 O
认 O
真 O
执 O
行 O
《 O
试 O
点 O
方 O
案 O
》 O
, O
扎 O
扎 O
实 O
实 O
地 O
做 O
好 O
试 O
点 O
工 O
作 O
, O
为 O
其 O
它 O
市 O
( O
地 O
) O
县 O
起 O
个 O
带 O
头 O
示 O
范 O
作 O
用 O
。 O
口 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
饲 O
料 O
酵 O
母 O
开 O
发 O
取 O
得 O
重 O
大 O
突 O
破 O
黑 B-Gpe
龙 I-Gpe
江 I-Gpe
省 I-Gpe
海 B-Org
林 I-Org
市 I-Org
生 I-Org
物 I-Org
饲 I-Org
料 I-Org
制 I-Org
品 I-Org
厂 I-Org
两 O
年 O
多 O
来 O
致 O
力 O
研 O
制 O
开 O
发 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
“ I-ai_program
星 I-ai_program
火 I-ai_program
” I-ai_program
推 I-ai_program
广 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
饲 O
料 O
酵 O
母 O
, O
目 O
前 O
已 O
研 O
制 O
出 O
配 O
方 O
独 O
特 O
的 O
高 B-ai_product
活 I-ai_product
性 I-ai_product
复 I-ai_product
合 I-ai_product
酵 I-ai_product
母 I-ai_product
, O
设 O
计 O
出 O
少 O
投 O
入 O
多 O
产 O
出 O
高 O
效 O
益 O
的 O
生 O
产 O
线 O
。 O
经 O
有 O
关 O
专 O
家 O
和 O
养 O
殖 O
企 B-Org
业 I-Org
测 O
试 O
表 O
明 O
. O
其 O
饲 O
料 O
酵 O
母 O
活 O
性 O
高 O
, O
蛋 O
白 O
含 O
量 O
4 O
5 O
~ O
5 O
0 O
个 O
, O
多 O
种 O
维 O
生 O
素 O
与 O
氨 O
基 O
酸 O
等 O
营 O
养 O
丰 O
富 O
, O
可 O
替 O
代 O
价 O
格 O
昂 O
贵 O
的 O
进 O
口 O
鱼 O
粉 O
饲 O
养 O
鸡 O
和 O
鱼 O
虾 O
, O
高 B-ai_product
活 I-ai_product
性 I-ai_product
复 I-ai_product
合 I-ai_product
酵 I-ai_product
母 I-ai_product
所 O
含 O
营 O
养 O
全 O
部 O
超 O
过 O
国 O
家 O
轻 O
工 O
部 O
规 O
定 O
的 O
一 O
级 O
品 O
标 O
准 O
。 O

