而 O
以 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
为 O
代 O
表 O
的 O
敌 B-ai_tec
我 I-ai_tec
目 I-ai_tec
标 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
能 O
为 O
这 O
一 O
问 O
题 O
提 O
供 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
　 O
　 O
基 O
于 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
是 O
将 O
图 O
像 O
按 O
照 O
像 O
素 O
分 O
为 O
3 O
个 O
通 O
道 O
（ O
R O
G O
B O
） O
的 O
数 O
字 O
矩 O
阵 O
， O
将 O
其 O
输 O
入 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
， O
而 O
后 O
实 O
现 O
类 O
型 O
识 O
别 O
。 O
所 O
谓 O
的 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
即 O
利 O
用 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
窗 I-ai_tec
口 I-ai_tec
对 O
图 O
像 O
的 O
固 O
定 O
大 O
小 O
区 O
域 O
进 O
行 O
加 O
权 O
求 O
和 O
， O
以 O
捕 O
捉 O
图 O
像 O
特 O
征 O
。 O
在 O
世 O
界 O
各 O
类 O
图 O
片 O
分 O
类 O
大 O
赛 O
中 O
， O
经 O
过 O
良 O
好 O
设 O
计 O
的 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
的 O
识 O
别 O
准 O
确 O
率 O
高 O
达 O
9 O
8 O
% O
以 O
上 O
， O
远 O
超 O
传 O
统 O
方 O
法 O
。 O
　 O
　 O
该 O
技 O
术 O
在 O
军 O
事 O
上 O
的 O
用 O
途 O
十 O
分 O
广 O
泛 O
。 O
例 O
如 O
在 O
反 O
暴 O
恐 O
行 O
动 O
中 O
， O
可 O
以 O
利 O
用 O
安 O
装 O
在 O
城 O
市 O
各 O
处 O
的 O
摄 O
像 O
头 O
， O
根 O
据 O
犯 O
罪 O
分 O
子 O
的 O
脸 O
部 O
特 O
征 O
、 O
体 O
态 O
特 O
征 O
识 O
别 O
想 O
要 O
抓 O
捕 O
的 O
恐 O
怖 O
分 O
子 O
。 O
而 O
在 O
地 O
面 O
和 O
空 O
中 O
武 O
器 O
平 O
台 O
上 O
， O
一 O
旦 O
雷 O
达 O
、 O
摄 O
像 O
头 O
等 O
传 O
感 O
器 O
使 O
用 O
该 O
算 O
法 O
， O
即 O
可 O
快 O
速 O
识 O
别 O
敌 O
人 O
的 O
飞 O
机 O
、 O
舰 O
船 O
、 O
坦 O
克 O
等 O
作 O
战 O
单 O
元 O
类 O
型 O
， O
特 O
别 O
是 O
对 O
于 O
具 O
有 O
一 O
定 O
伪 O
装 O
能 O
力 O
的 O
敌 O
作 O
战 O
单 O
元 O
， O
可 O
以 O
一 O
举 O
解 O
决 O
敌 O
我 O
识 O
别 O
难 O
题 O
。 O
据 O
美 O
国 O
媒 O
体 O
报 O
道 O
， O
美 B-Org
军 I-Org
使 O
用 O
该 O
技 O
术 O
判 O
读 O
卫 O
星 O
图 O
像 O
， O
几 O
十 O
分 O
钟 O
就 O
寻 O
找 O
到 O
了 O
多 O
处 O
隐 O
藏 O
地 O
空 O
导 O
弹 O
阵 O
地 O
， O
而 O
这 O
项 O
工 O
作 O
如 O
果 O
由 O
图 O
像 O
判 O
读 O
员 O
来 O
完 O
成 O
， O
耗 O
费 O
的 O
时 O
间 O
以 O
及 O
准 O
确 O
率 O
根 O
本 O
无 O
法 O
与 O
前 O
者 O
相 O
比 O
。 O
在 O
军 O
事 O
装 O
备 O
制 O
造 O
维 O
修 O
方 O
面 O
， O
目 B-ai_tec
标 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
也 O
有 O
很 O
大 O
的 O
用 O
处 O
， O
著 O
名 O
人 O
工 O
智 O
能 O
学 O
者 O
、 O
前 O
百 O
度 O
首 O
席 O
科 O
学 O
家 O
吴 B-Person
恩 I-Person
达 I-Person
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
日 O
宣 O
布 O
成 O
立 O
新 O
公 O
司 O
L B-Org
a I-Org
n I-Org
d I-Org
i I-Org
n I-Org
g I-Org
. I-Org
a I-Org
i I-Org
， O
并 O
与 O
富 B-Org
士 I-Org
康 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
合 O
作 O
， O
利 O
用 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
做 O
电 O
路 O
板 O
的 O
合 O
格 O
率 O
检 O
测 O
， O
效 O
率 O
和 O
速 O
度 O
远 O
远 O
超 O
过 O
人 O
工 O
， O
该 O
技 O
术 O
当 O
然 O
也 O
可 O
以 O
用 O
于 O
军 O
事 O
装 O
备 O
， O
如 O
军 O
事 O
装 O
备 O
战 O
后 O
的 O
快 O
速 O
定 O
损 O
等 O
。 O
　 O
　 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
作 I-ai_product
战 I-ai_product
决 I-ai_product
策 I-ai_product
　 O
　 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
作 I-ai_product
战 I-ai_product
决 I-ai_product
策 I-ai_product
是 O
最 O
令 O
人 O
心 O
动 O
的 O
人 O
工 O
智 O
能 O
应 O
用 O
领 O
域 O
， O
许 O
多 O
人 O
都 O
曾 O
设 O
想 O
制 O
造 O
出 O
如 O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
狗 I-ai_product
一 O
般 O
强 O
大 O
的 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
坦 I-ai_product
克 I-ai_product
、 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
横 O
行 O
战 O
场 O
。 O
但 O
这 O
种 O
想 O
法 O
在 O
最 O
近 O
1 O
0 O
年 O
内 O
实 O
现 O
的 O
可 O
能 O
性 O
并 O
不 O
大 O
。 O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
狗 I-ai_product
之 O
所 O
以 O
能 O
击 O
败 O
人 O
类 O
最 O
顶 O
尖 O
的 O
围 O
棋 O
选 O
手 O
， O
在 O
于 O
围 O
棋 O
是 O
一 O
个 O
确 O
定 O
性 O
的 O
博 O
弈 O
模 O
型 O
， O
对 O
弈 O
双 O
方 O
的 O
每 O
步 O
走 O
法 O
和 O
效 O
果 O
都 O
十 O
分 O
明 O
确 O
， O
每 O
一 O
步 O
和 O
每 O
一 O
步 O
之 O
间 O
都 O
有 O
停 O
顿 O
， O
而 O
真 O
实 O
世 O
界 O
的 O
复 O
杂 O
性 O
远 O
超 O
围 O
棋 O
， O
单 O
纯 O
利 O
用 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
识 O
别 O
出 O
战 O
场 O
中 O
敌 O
军 O
飞 O
行 O
员 O
的 O
身 O
份 O
和 O
动 O
作 O
意 O
图 O
需 O
要 O
的 O
计 O
算 O
量 O
都 O
绝 O
对 O
超 O
过 O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
狗 I-ai_product
， O
更 O
不 O
要 O
说 O
还 O
有 O
复 O
杂 O
自 O
然 O
战 O
场 O
环 O
境 O
和 O
战 O
术 O
背 O
景 O
了 O
。 O
　 O
　 O
在 O
制 B-ai_product
造 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
方 O
面 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
走 O
在 O
世 O
界 O
前 O
列 O
， O
但 O
在 O
福 B-Loc
岛 I-Loc
核 O
泄 O
漏 O
时 O
， O
日 B-ai_product
本 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
前 O
往 O
沾 O
染 O
区 O
处 O
理 O
时 O
效 O
果 O
并 O
不 O
好 O
， O
原 O
因 O
就 O
是 O
出 O
现 O
了 O
“ O
机 O
器 O
人 O
电 O
线 O
被 O
缠 O
住 O
了 O
” O
之 O
类 O
的 O
问 O
题 O
　 O
　 O
特 O
别 O
是 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
本 O
身 O
没 O
有 O
“ O
常 O
识 O
” O
， O
往 O
往 O
会 O
遇 O
到 O
难 O
以 O
预 O
料 O
的 O
“ O
意 O
外 O
” O
。 O
在 O
制 B-ai_product
造 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
方 O
面 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
走 O
在 O
世 O
界 O
前 O
列 O
， O
但 O
在 O
福 B-Gpe
岛 I-Gpe
核 O
泄 O
漏 O
时 O
， O
日 B-ai_product
本 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
前 O
往 O
沾 O
染 O
区 O
处 O
理 O
时 O
效 O
果 O
并 O
不 O
好 O
， O
原 O
因 O
就 O
是 O
出 O
现 O
了 O
“ O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
电 O
线 O
被 O
缠 O
住 O
了 O
” O
之 O
类 O
的 O
问 O
题 O
， O
这 O
些 O
问 O
题 O
很 O
难 O
被 O
设 O
计 O
者 O
事 O
先 O
预 O
料 O
到 O
， O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
也 O
无 O
法 O
处 O
理 O
。 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
设 O
计 O
者 O
们 O
也 O
多 O
次 O
强 O
调 O
， O
该 O
技 O
术 O
只 O
能 O
处 O
理 O
特 O
定 O
任 O
务 O
， O
并 O
非 O
是 O
理 O
想 O
中 O
的 O
通 B-ai_tec
用 I-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
。 O
　 O
　 O
但 O
是 O
面 O
对 O
智 O
能 O
决 O
策 O
话 O
题 O
， O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
也 O
并 O
非 O
一 O
筹 O
莫 O
展 O
， O
阿 B-Org
里 I-Org
巴 I-Org
巴 I-Org
曾 O
经 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
发 O
表 O
过 O
一 O
篇 O
论 O
文 O
， O
其 O
中 O
提 O
到 O
阿 B-Org
里 I-Org
巴 I-Org
巴 I-Org
A I-Org
I I-Org
试 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
利 O
用 O
双 B-ai_tec
向 I-ai_tec
循 I-ai_tec
环 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
让 O
星 O
际 O
争 O
霸 O
里 O
的 O
作 O
战 O
单 O
元 O
学 O
会 O
了 O
人 O
类 O
选 O
手 O
的 O
拦 O
截 O
、 O
围 O
杀 O
等 O
各 O
种 O
战 O
术 O
， O
其 O
内 O
在 O
算 O
法 O
就 O
是 O
将 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
和 O
强 B-ai_tec
化 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
结 O
合 O
起 O
来 O
， O
设 O
置 O
出 O
了 O
一 O
个 O
巧 O
妙 O
的 O
价 B-ai_tec
值 I-ai_tec
函 I-ai_tec
数 I-ai_tec
， O
通 O
过 O
和 O
人 O
类 O
选 O
手 O
的 O
反 O
复 O
搏 O
杀 O
， O
让 O
A O
I O
始 O
终 O
求 O
取 O
价 B-ai_tec
值 I-ai_tec
函 I-ai_tec
数 I-ai_tec
最 O
大 O
值 O
， O
实 O
现 O
学 O
习 O
战 O
术 O
的 O
目 O
的 O
。 O
但 O
游 O
戏 O
和 O
真 O
实 O
世 O
界 O
的 O
区 O
别 O
在 O
于 O
， O
游 O
戏 O
作 O
战 O
单 O
元 O
都 O
有 O
“ O
血 O
条 O
” O
这 O
种 O
简 O
单 O
的 O
收 O
益 O
、 O
战 O
损 O
衡 O
量 O
方 O
法 O
， O
而 O
真 O
实 O
交 O
战 O
世 O
界 O
中 O
的 O
战 O
术 O
效 O
能 O
、 O
毁 O
伤 O
效 O
果 O
评 O
估 O
十 O
分 O
复 O
杂 O
， O
远 O
非 O
一 O
个 O
简 O
单 O
的 O
价 B-ai_tec
值 I-ai_tec
函 I-ai_tec
数 I-ai_tec
能 O
够 O
解 O
决 O
。 O
但 O
这 O
样 O
的 O
方 O
法 O
至 O
少 O
让 O
人 O
看 O
到 O
了 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
+ O
强 B-ai_tec
化 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
结 O
合 O
起 O
来 O
的 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
强 I-ai_tec
化 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
在 O
智 O
能 O
决 O
策 O
上 O
的 O
巨 O
大 O
潜 O
力 O
， O
该 O
技 O
术 O
可 O
能 O
是 O
未 O
来 O
作 B-ai_product
战 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
决 I-ai_product
策 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
主 O
要 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O

