1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
以 I-Date
前 I-Date
， O
科 O
学 O
家 O
普 O
遍 O
认 O
为 O
人 O
类 O
的 O
思 O
维 O
是 O
一 O
系 O
列 O
逻 O
辑 O
表 O
达 O
的 O
集 O
合 O
体 O
， O
因 O
而 O
将 O
主 O
要 O
研 O
究 O
精 O
力 O
放 O
在 O
了 O
启 B-ai_tec
发 I-ai_tec
式 I-ai_tec
搜 I-ai_tec
索 I-ai_tec
和 O
逻 B-ai_tec
辑 I-ai_tec
推 I-ai_tec
理 I-ai_tec
方 O
面 O
， O
进 O
而 O
引 O
发 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
革 O
命 O
的 O
第 O
一 O
次 O
浪 O
潮 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
和 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
家 O
一 O
马 O
当 O
先 O
大 O
搞 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
， O
希 O
望 O
能 O
够 O
用 O
逻 O
辑 O
穷 O
尽 O
表 O
达 O
各 O
行 O
各 O
业 O
知 O
识 O
， O
造 O
出 O
一 O
台 O
万 O
能 O
的 O
通 O
用 O
机 O
器 O
人 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） O
更 O
是 O
受 O
到 O
“ B-ai_product
深 I-ai_product
蓝 I-ai_product
” I-ai_product
（ O
“ B-ai_product
深 I-ai_product
蓝 I-ai_product
” I-ai_product
是 O
美 B-Org
国 I-Org
I I-Org
B I-Org
M I-Org
公 I-Org
司 I-Org
生 O
产 O
的 O
一 O
台 O
超 B-ai_product
级 I-ai_product
国 I-ai_product
际 I-ai_product
象 I-ai_product
棋 I-ai_product
电 I-ai_product
脑 I-ai_product
， O
质 O
量 O
达 O
1 O
2 O
7 O
9 O
k O
g O
， O
有 O
5 O
2 O
个 O
大 O
脑 O
， O
也 O
即 O
微 O
处 O
理 O
器 O
， O
每 O
秒 O
钟 O
可 O
以 O
计 O
算 O
2 O
亿 O
步 O
— O
— O
编 O
者 O
注 O
） O
战 O
胜 O
卡 B-Person
斯 I-Person
帕 I-Person
罗 I-Person
夫 I-Person
事 O
件 O
刺 O
激 O
， O
试 O
图 O
搞 O
出 O
所 O
谓 O
的 O
战 B-ai_product
争 I-ai_product
全 I-ai_product
能 I-ai_product
辅 I-ai_product
助 I-ai_product
决 I-ai_product
策 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
“ I-ai_product
深 I-ai_product
绿 I-ai_product
” I-ai_product
， O
作 O
为 O
部 O
队 O
战 O
力 O
“ O
倍 O
增 O
器 O
” O
。 O
但 O
现 O
实 O
世 O
界 O
存 O
在 O
不 O
确 O
定 O
性 O
， O
不 O
可 O
能 O
利 O
用 O
穷 O
举 O
法 O
和 O
逻 O
辑 O
定 O
式 O
来 O
表 O
示 O
， O
因 O
而 O
第 O
一 O
波 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
高 O
潮 O
失 O
败 O
了 O
， O
美 B-Gpe
日 B-Gpe
等 O
国 O
也 O
承 O
受 O
了 O
探 O
索 O
损 O
失 O
， O
但 O
也 O
留 O
下 O
了 O
启 B-ai_tec
发 I-ai_tec
式 I-ai_tec
搜 I-ai_tec
索 I-ai_tec
和 O
逻 B-ai_tec
辑 I-ai_tec
推 I-ai_tec
理 I-ai_tec
的 O
成 O
果 O
， O
迄 O
今 O
为 O
止 O
， O
仍 O
然 O
作 O
为 O
各 O
类 O
武 O
器 O
装 O
备 O
和 O
军 O
事 O
系 O
统 O
的 O
核 O
心 O
算 O
法 O
。 O
　 O
　 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
开 O
始 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
跌 O
入 O
低 O
谷 O
， O
但 O
一 O
部 O
分 O
科 O
学 O
家 O
坚 O
持 O
了 O
下 O
来 O
， O
并 O
逐 O
渐 O
发 O
现 O
， O
统 B-ai_tec
计 I-ai_tec
和 I-ai_tec
概 I-ai_tec
率 I-ai_tec
数 I-ai_tec
学 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
是 O
处 O
理 O
不 B-ai_tec
确 I-ai_tec
定 I-ai_tec
性 I-ai_tec
问 I-ai_tec
题 I-ai_tec
的 O
强 O
力 O
工 O
具 O
。 O
从 O
这 O
个 O
思 O
路 O
出 O
发 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
逐 O
渐 O
开 O
辟 O
出 O
以 O
有 B-ai_tec
监 I-ai_tec
督 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
无 B-ai_tec
监 I-ai_tec
督 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
强 B-ai_tec
化 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
等 O
统 B-ai_tec
计 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
为 O
主 O
要 O
手 O
段 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
发 O
展 O
出 O
有 B-ai_tec
监 I-ai_tec
督 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
（ O
如 O
感 B-ai_tec
知 I-ai_tec
器 I-ai_tec
、 O
l B-ai_tec
o I-ai_tec
g I-ai_tec
i I-ai_tec
s I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
c I-ai_tec
s I-ai_tec
回 I-ai_tec
归 I-ai_tec
、 O
随 B-ai_tec
机 I-ai_tec
森 I-ai_tec
林 I-ai_tec
等 O
） O
， O
无 B-ai_tec
监 I-ai_tec
督 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
（ O
E B-ai_tec
M I-ai_tec
聚 I-ai_tec
类 I-ai_tec
、 O
支 B-ai_tec
持 I-ai_tec
向 I-ai_tec
量 I-ai_tec
机 I-ai_tec
等 O
） O
、 O
半 B-ai_tec
监 I-ai_tec
督 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
（ O
强 B-ai_tec
化 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
增 B-ai_tec
强 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
等 O
） O
等 O
统 B-ai_tec
计 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
理 O
论 O
， O
进 O
而 O
诞 O
生 O
了 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
第 O
二 O
次 O
热 O
潮 O
。 O
这 O
些 O
方 O
法 O
时 O
至 O
今 O
日 O
仍 O
然 O
是 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
理 O
论 O
基 O
础 O
， O
但 O
第 O
二 O
次 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
热 O
潮 O
仍 O
然 O
跌 O
入 O
低 O
谷 O
， O
原 O
因 O
在 O
于 O
当 O
数 O
据 O
量 O
极 O
为 O
庞 O
大 O
时 O
， O
计 O
算 O
机 O
硬 O
件 O
难 O
以 O
支 O
撑 O
其 O
庞 O
大 O
的 O
计 O
算 O
量 O
， O
极 O
易 O
产 O
生 O
所 O
谓 O
的 O
“ O
维 O
度 O
灾 O
难 O
” O
， O
直 O
到 O
G B-ai_tec
P I-ai_tec
U I-ai_tec
和 I-ai_tec
云 I-ai_tec
计 I-ai_tec
算 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
发 O
展 O
起 O
来 O
， O
让 O
数 O
据 O
并 O
行 O
处 O
理 O
成 O
为 O
可 O
能 O
， O
才 O
真 O
正 O
推 O
动 O
了 O
统 B-ai_tec
计 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
方 I-ai_tec
法 I-ai_tec
的 O
进 O
一 O
步 O
提 O
升 O
， O
进 O
而 O
引 O
发 O
了 O
以 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
代 O
表 O
的 O
第 O
三 O
次 O
， O
也 O
就 O
是 O
本 O
次 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
高 O
潮 O
的 O
再 O
次 O
爆 O
发 O
。 O

