据 O
《 O
科 O
技 O
日 O
报 O
》 O
报 O
道 O
我 O
国 O
首 O
次 O
参 O
加 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
合 O
作 O
研 O
究 O
项 O
目 O
“ O
腐 B-ai_program
蚀 I-ai_program
失 I-ai_program
效 I-ai_program
分 I-ai_program
析 I-ai_program
方 I-ai_program
法 I-ai_program
在 I-ai_program
工 I-ai_program
业 I-ai_program
装 I-ai_program
置 I-ai_program
维 I-ai_program
护 I-ai_program
中 I-ai_program
的 I-ai_program
应 I-ai_program
用 I-ai_program
” O
, O
一 O
年 O
来 O
进 O
展 O
顺 O
利 O
. O
在 O
中 B-Gpe
葡 I-Gpe
两 O
国 O
科 B-Person
研 I-Person
人 I-Person
员 I-Person
的 O
共 O
同 O
努 O
力 O
下 O
, O
科 O
研 O
工 O
作 O
不 O
断 O
取 O
得 O
进 O
展 O
. O
中 B-Org
方 I-Org
项 I-Org
目 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
在 O
国 O
内 O
圆 O
满 O
完 O
成 O
前 O
期 O
工 O
作 O
之 O
后 O
, O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
6 I-Date
月 I-Date
到 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
的 O
焊 B-ai_program
接 I-ai_program
与 I-ai_program
质 I-ai_program
量 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
所 I-ai_program
工 O
作 O
. O
通 O
过 O
3 O
个 O
月 O
的 O
合 O
作 O
, O
中 B-Org
方 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
的 O
研 O
究 O
水 O
平 O
大 O
有 O
提 O
高 O
, O
其 O
主 O
要 O
创 O
新 O
性 O
研 O
究 O
结 O
果 O
如 O
下 O
: O
卫 O
. O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
焊 B-ai_program
接 I-ai_program
与 I-ai_program
质 I-ai_program
量 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
所 I-ai_program
开 O
发 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
能 O
对 O
构 O
件 O
是 O
否 O
发 O
生 O
腐 O
蚀 O
失 O
效 O
作 O
出 O
判 O
断 O
, O
中 B-Org
方 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
在 O
此 O
基 O
础 O
上 O
提 O
出 O
了 O
对 O
构 O
件 O
的 O
使 O
用 O
寿 O
命 O
进 O
行 O
归 O
纳 O
分 O
级 O
处 O
理 O
, O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
用 O
于 O
构 B-ai_tec
件 I-ai_tec
寿 I-ai_tec
命 I-ai_tec
预 I-ai_tec
测 I-ai_tec
, O
从 O
而 O
使 O
本 O
项 O
目 O
的 O
研 O
究 O
更 O
进 O
了 O
一 O
步 O
. O
2 O
. O
中 B-Gpe
方 I-Gpe
将 O
数 O
理 O
统 O
计 O
原 O
理 O
首 O
次 O
应 O
用 O
于 O
构 O
件 O
使 O
用 O
寿 O
命 O
的 O
归 O
纳 O
分 O
级 O
之 O
中 O
, O
使 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
的 O
预 O
测 O
精 O
度 O
大 O
为 O
提 O
高 O
. O
这 O
项 O
工 O
作 O
得 O
到 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 O
家 O
米 B-Person
兰 I-Person
· I-Person
伏 I-Person
尔 I-Person
霍 I-Person
莱 I-Person
克 I-Person
博 I-Person
士 I-Person
的 O
赞 O
许 O
. O
因 O
此 O
, O
腐 O
蚀 O
失 O
效 O
乃 O
是 O
工 O
程 O
中 O
函 O
待 O
解 O
决 O
的 O
关 O
键 O
、 O
复 O
杂 O
、 O
棘 O
手 O
的 O
问 O
题 O
. O
同 O
时 O
, O
也 O
是 O
材 O
料 O
学 O
研 O
究 O
的 O
前 O
沿 O
课 O
题 O
之 O
一 O
目 O
前 O
世 O
界 O
各 O
国 O
都 O
投 O
人 O
了 O
大 O
量 O
的 O
人 O
力 O
物 O
力 O
进 O
行 O
研 O
究 O
, O
试 O
图 O
找 O
到 O
预 O
测 O
、 O
评 B-ai_tec
估 I-ai_tec
腐 I-ai_tec
蚀 I-ai_tec
失 I-ai_tec
效 I-ai_tec
的 O
有 O
效 O
方 O
法 O
. O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
应 O
用 O
于 O
工 O
业 O
装 O
置 O
的 O
腐 O
蚀 O
失 O
效 O
分 O
析 O
与 O
维 O
护 O
, O
是 O
有 O
效 O
地 O
解 O
决 O
这 O
一 O
问 O
题 O
的 O
新 O
途 O
径 O
. O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
焊 B-ai_program
接 I-ai_program
与 I-ai_program
质 I-ai_program
量 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
所 I-ai_program
在 O
腐 O
蚀 O
失 O
效 O
理 O
论 O
应 O
用 O
于 O
工 O
程 O
实 O
践 O
及 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
方 O
面 O
的 O
研 O
究 O
水 O
平 O
处 O
于 O
国 O
际 O
领 O
先 O
地 O
位 O
, O
而 O
我 O
国 O
则 O
在 O
化 O
工 O
、 O
石 O
油 O
化 O
工 O
、 O
能 O
源 O
、 O
电 O
力 O
、 O
材 O
料 O
等 O
工 O
业 O
部 O
门 O
具 O
有 O
丰 O
富 O
的 O
腐 O
蚀 O
失 O
效 O
案 O
例 O
信 O
息 O
, O
并 O
拥 O
有 O
大 O
量 O
的 O
从 O
事 O
腐 B-Person
蚀 I-Person
失 I-Person
效 I-Person
研 I-Person
究 I-Person
的 I-Person
科 I-Person
学 I-Person
家 I-Person
和 O
工 B-Person
程 I-Person
技 I-Person
术 I-Person
专 I-Person
家 I-Person
. O
因 O
此 O
, O
中 B-Gpe
葡 I-Gpe
两 O
国 O
在 O
这 O
一 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
具 O
备 O
良 O
好 O
的 O
研 O
究 O
基 O
础 O
和 O
较 O
大 O
的 O
合 O
作 O
潜 O
力 O
, O
况 O
且 O
, O
两 O
国 O
都 O
有 O
在 O
这 O
一 O
领 O
域 O
合 O
作 O
的 O
愿 O
望 O
. O

