的 O
话 O
题 O
， O
引 O
起 O
了 O
千 O
万 O
级 O
别 O
的 O
评 O
论 O
与 O
转 O
发 O
。 O
到 O
底 O
是 O
哪 O
些 O
人 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
感 O
兴 O
趣 O
呢 O
？ O
为 O
了 O
形 O
象 O
直 O
观 O
地 O
了 O
解 O
关 O
注 O
者 O
群 O
体 O
的 O
年 O
龄 O
、 O
性 O
别 O
比 O
例 O
、 O
职 O
业 O
等 O
， O
我 O
们 O
需 O
要 O
对 O
数 O
据 O
进 O
行 O
数 O
据 O
描 O
述 O
性 O
分 O
析 O
， O
平 O
均 O
数 O
、 O
中 O
位 O
数 O
、 O
分 O
位 O
数 O
、 O
方 O
差 O
等 O
统 O
计 O
指 O
标 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
粗 O
略 O
了 O
解 O
数 O
据 O
分 O
布 O
， O
峰 O
度 O
、 O
偏 O
度 O
等 O
则 O
描 O
述 O
了 O
更 O
细 O
致 O
的 O
特 O
征 O
。 O
在 O
关 O
注 O
程 O
度 O
层 O
面 O
， O
很 O
多 O
人 O
仅 O
仅 O
是 O
转 O
发 O
， O
有 O
的 O
用 O
户 O
则 O
是 O
有 O
感 O
而 O
发 O
， O
年 O
龄 O
、 O
职 O
业 O
等 O
因 O
素 O
是 O
否 O
会 O
影 O
响 O
对 O
该 O
话 O
题 O
的 O
关 O
注 O
程 O
度 O
呢 O
？ O
回 O
归 O
分 O
析 O
、 O
方 O
差 O
分 O
析 O
等 O
方 O
法 O
则 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
解 O
决 O
这 O
个 O
疑 O
惑 O
。 O
简 O
单 O
的 O
统 O
计 O
分 O
析 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
了 O
解 O
数 O
据 O
， O
如 O
果 O
希 O
望 O
对 O
大 O
数 O
据 O
进 O
行 O
逐 O
个 O
地 O
、 O
更 O
深 O
层 O
次 O
地 O
探 O
索 O
， O
总 O
结 O
出 O
规 O
律 O
和 O
模 O
型 O
， O
则 O
需 O
要 O
更 O
加 O
智 O
能 O
的 O
基 O
于 O
机 O
器 O
学 O
习 O
的 O
数 O
据 O
分 O
析 O
方 O
法 O
。 O
柯 B-Person
洁 I-Person
与 O
A B-ai_product
l I-ai_product
p I-ai_product
h I-ai_product
a I-ai_product
G I-ai_product
o I-ai_product
对 O
战 O
引 O
起 O
了 O
围 O
棋 O
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
两 O
类 O
群 O
体 O
的 O
密 O
切 O
关 O
注 O
， O
一 O
些 O
聚 O
类 O
分 O
析 O
的 O
方 O
法 O
可 O
以 O
高 O
效 O
准 O
确 O
地 O
将 O
关 O
注 O
者 O
聚 O
为 O
两 O
类 O
。 O
针 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
乐 O
观 O
派 O
认 O
为 O
会 O
使 O
得 O
人 O
类 O
生 O
活 O
更 O
加 O
美 O
好 O
， O
也 O
有 O
悲 O
观 O
的 O
人 O
认 O
为 O
技 O
术 O
失 O
控 O
则 O
高 O
度 O
危 O
险 O
。 O
许 O
多 O
分 O
类 O
方 O
法 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
鉴 O
别 O
用 O
户 O
观 O
点 O
与 O
情 O
感 O
。 O
微 O
博 O
的 O
关 O
注 O
网 O
络 O
是 O
典 O
型 O
的 O
社 O
会 O
网 O
络 O
， O
尽 O
管 O
图 O
是 O
数 O
据 O
分 O
析 O
领 O
域 O
最 O
为 O
棘 O
手 O
的 O
结 O
构 O
之 O
一 O
， O
许 O
多 O
研 O
究 O
表 O
明 O
社 O
会 O
网 O
络 O
的 O
许 O
多 O
独 O
特 O
性 O
质 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
设 O
计 O
更 O
加 O
高 O
效 O
的 O
算 O
法 O
。 O
例 O
如 O
， O
社 O
会 O
网 O
络 O
中 O
的 O
聚 O
类 O
被 O
称 O
为 O
社 O
区 O
发 O
现 O
， O
许 O
多 O
精 O
心 O
设 O
计 O
的 O
高 O
效 O
算 O
法 O
可 O
以 O
很 O
好 O
地 O
处 O
理 O
上 O
亿 O
用 O
户 O
的 O
大 O
规 O
模 O
网 O
络 O
。 O
微 B-Org
博 I-Org
上 O
每 O
个 O
用 O
户 O
的 O
言 O
论 O
、 O
转 O
发 O
内 O
容 O
等 O
都 O
蕴 O
藏 O
着 O
用 O
户 O
个 O
人 O
的 O
兴 O
趣 O
、 O
话 O
题 O
等 O
信 O
息 O
， O
对 O
文 O
字 O
内 O
容 O
本 O
身 O
的 O
智 O
能 O
分 O
析 O
理 O
解 O
也 O
是 O
数 O
据 O
分 O
析 O
领 O
域 O
长 O
久 O
以 O
来 O
孜 O
孜 O
不 O
倦 O
追 O
求 O
的 O
目 O
标 O
。 O
微 B-Org
博 I-Org
中 O
出 O
现 O
的 O
“ O
强 O
化 O
学 O
习 O
、 O
神 O
经 O
网 O
络 O
等 O
” O
等 O
词 O
语 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
我 O
们 O
迅 O
速 O
定 O
位 O
这 O
条 O
微 B-Org
博 I-Org
大 O
概 O
率 O
属 O
于 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
话 O
题 O
， O
词 O
向 O
量 O
和 O
语 O
言 O
模 O
型 O
则 O
是 O
近 O
些 O
年 O
自 O
然 O
语 O
言 O
处 O
理 O
新 O
浪 O
潮 O
的 O
基 O
础 O
。 O
下 O
面 O
首 O
先 O
介 O
绍 O
基 O
本 O
统 O
计 O
分 O
析 O
方 O
法 O
， O
然 O
后 O
介 O
绍 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
/ O
机 O
器 O
学 O
习 O
算 O
法 O
。 O
“ O
P O
l O
a O
n O
e O
t O
- O
S O
c O
a O
l O
e O
L O
a O
n O
d O
C O
o O
v O
e O
r O
C O
l O
a O
s O
s O
i O
f O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
w O
i O
t O
h O
F O
P O
G O
A O
s O
” O
是 O
一 O
个 O
受 O
邀 O
的 O
工 O
业 O
界 O
报 O
告 O
。 O
报 O
告 O
人 O
是 O
微 B-Org
软 I-Org
商 O
业 O
智 O
能 O
部 O
门 O
的 O
C O
T O
O O
J B-Person
o I-Person
s I-Person
e I-Person
p I-Person
h I-Person
  I-Person
S I-Person
i I-Person
r I-Person
o I-Person
s I-Person
h I-Person
博 O
士 O
。 O
J B-Person
o I-Person
s I-Person
e I-Person
p I-Person
h I-Person
  I-Person
S I-Person
i I-Person
r I-Person
o I-Person
s I-Person
h I-Person
博 O
士 O
以 O
前 O
是 O
A B-Gpe
m I-Gpe
a I-Gpe
z I-Gpe
o I-Gpe
n I-Gpe
的 O
全 O
球 O
创 O
新 O
平 O
台 O
的 O
副 O
总 O
裁 O
。 O
J B-Person
o I-Person
s I-Person
e I-Person
p I-Person
h I-Person
主 O
要 O
介 O
绍 O
了 O
微 B-Org
软 I-Org
利 O
用 O
卫 O
星 O
图 O
片 O
来 O
做 O
的 O
大 O
数 O
据 O
分 O
析 O
， O
建 O
立 O
了 O
美 O
国 O
农 O
业 O
图 O
像 O
大 O
数 O
据 O
库 O
， O
从 O
模 O
型 O
的 O
角 O
度 O
实 O
现 O
了 O
基 B-ai_tec
于 I-ai_tec
  I-ai_tec
D I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
  I-ai_tec
的 I-ai_tec
模 I-ai_tec
型 I-ai_tec
， O
在 O
架 O
构 O
方 O
面 O
， O
比 O
较 O
有 O
意 O
思 O
的 O
是 O
该 O
工 O
作 O
使 O
用 O
了 O
基 B-ai_tec
于 I-ai_tec
  I-ai_tec
F I-ai_tec
P I-ai_tec
G I-ai_tec
A I-ai_tec
s I-ai_tec
  I-ai_tec
的 I-ai_tec
深 I-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
。 O
该 O
工 O
作 O
可 O
以 O
实 O
现 O
1 O
0 O
分 O
钟 O
内 O
处 O
理 O
2 O
0 O
T O
的 O
高 O
清 O
图 O
片 O
， O
大 O
约 O
每 O
秒 O
4 O
0 O
多 O
万 O
张 O
图 O
片 O
。 O
5 O
. O
4 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 O
在 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
顶 O
级 O
国 O
际 O
会 O
议 O
K O
D O
D O
上 O
一 O
共 O
发 O
表 O
了 O
2 O
篇 O
文 O
章 O
（ O
见 O
下 O
表 O
） O
， O
这 O
两 O
篇 O
文 O
章 O
都 O
是 O
发 O
表 O
在 O
K O
D O
D O
的 O
A O
p O
p O
l O
i O
e O
d O
D O
a O
t O
a O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
T O
r O
a O
c O
k O
。 O
“ O
R O
o O
s O
e O
t O
t O
a O
: O
L O
a O
r O
g O
e O
S O
c O
a O
l O
e O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
f O
o O
r O
T O
e O
x O
t O
D O
e O
t O
e O
c O
t O
i O
o O
n O
a O
n O
d O
R O
e O
c O
o O
g O
n O
i O
t O
i O
o O
n O
i O
n O
I O
m O
a O
g O
e O
s O
” O
这 O
篇 O
文 O
章 O
介 O
绍 O
了 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
的 O
图 O
像 O
文 O
字 O
识 O
别 O
O O
C O
R O
系 O
统 O
R O
o O
s O
e O
t O
t O
a O
。 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
每 O
天 O
用 O
户 O
都 O
上 O
传 O
大 O
量 O
图 O
片 O
， O
从 O
这 O
些 O
图 O
片 O
中 O
识 O
别 O
出 O
文 O
字 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
提 O
高 O
搜 O
索 O
和 O
推 O
荐 O
效 O
率 O
。 O
这 O
里 O
面 O
的 O
挑 O
战 O
主 O
要 O
是 O
两 O
个 O
， O
一 O
个 O
是 O
图 O
片 O
中 O
的 O
文 O
字 O
字 O
体 O
、 O
文 O
字 O
语 O
言 O
多 O
样 O
， O
而 O
且 O
还 O
可 O
能 O
有 O
很 O
多 O
自 O
定 O
义 O
词 O
以 O
及 O
一 O
些 O
特 O
殊 O
的 O
字 O
符 O
， O
例 O
如 O
网 O
页 O
链 O
接 O
等 O
； O
另 O
一 O
个 O
挑 O
战 O
是 O
每 O
天 O
需 O
要 O
处 O
理 O
大 O
量 O
的 O
图 O
片 O
。 O
R O
o O
s O
e O
t O
t O
a O
的 O
目 O
标 O
是 O
做 O
到 O
实 O
时 O
处 O
理 O
（ O
识 O
别 O
图 O
片 O
中 O
的 O
文 O
字 O
） O
用 O
户 O
上 O
传 O
的 O
图 O
片 O
。 O
从 O
算 O
法 O
来 O
说 O
， O
R O
o O
s O
e O
t O
t O
a O
使 O
用 O
了 O
一 O
个 O
两 O
阶 O
段 O
的 O
识 O
别 O
策 O
略 O
， O
第 O
一 O
阶 O
段 O
是 O
用 O
F B-ai_tec
a I-ai_tec
s I-ai_tec
t I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
- I-ai_tec
R I-ai_tec
C I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
  I-ai_tec
快 O
速 O
识 O
别 O
图 O
片 O
中 O
包 O
含 O
文 O
字 O
的 O
区 O
域 O
， O
第 O
二 O
阶 O
段 O
则 O
是 O
使 O
用 O
了 O
一 O
个 O
全 O
卷 O
积 O
网 O
络 O
进 O
行 O
文 O
字 O
识 O
别 O
。 O
下 O
图 O
描 O
述 O
R O
o O
s O
e O
t O
t O
a O
的 O
两 O
阶 O
段 O
抽 O
取 O
架 O
构 O
。 O
“ O
K O
u O
n O
P O
e O
n O
g O
: O
P O
a O
r O
a O
m O
e O
t O
e O
r O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
b O
a O
s O
e O
d O
D O
i O
s O
t O
r O
i O
b O
u O
t O
e O
d O
L O
e O
a O
r O
n O
i O
n O
g O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
s O
a O
n O
d O
I O
t O
s O
A O
p O
p O
l O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
s O
i O
n O
A O
l O
i O
b O
a O
b O
a O
a O
n O
d O
A O
n O
t O
F O
i O
n O
a O
n O
c O
i O
a O
l O
” O
介 O
绍 O
了 O
蚂 O
蚁 O
金 O
服 O
提 O
出 O
了 O
基 O
于 O
参 O
数 O
服 O
务 O
器 O
的 O
分 O
布 O
式 O
学 O
习 O
系 O
统 O
“ O
鲲 O
鹏 O
” O
。 O
“ O
鲲 O
鹏 O
” O
使 O
得 O
现 O
有 O
的 O
一 O
系 O
列 O
算 O
法 O
在 O
十 O
亿 O
级 O
别 O
的 O
样 O
本 O
和 O
特 O
征 O
数 O
据 O
上 O
的 O
性 O
能 O
及 O
效 O
率 O
有 O
了 O
极 O
大 O
的 O
提 O
高 O
。 O
鲲 O
鹏 O
的 O
总 O
体 O
架 O
构 O
的 O
核 O
心 O
模 O
块 O
包 O
括 O
以 O
下 O
几 O
部 O
分 O
： O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
n O
o O
d O
e O
s O
： O
对 O
模 O
型 O
做 O
分 O
片 O
存 O
储 O
、 O
W O
o O
r O
k O
e O
r O
n O
o O
d O
e O
s O
： O
对 O
训 O
练 O
数 O
据 O
做 O
分 O
片 O
并 O
计 O
算 O
、 O
C O
o O
o O
r O
d O
i O
n O
a O
t O
o O
r O
： O
控 O
制 O
算 O
法 O
整 O
体 O
流 O
程 O
， O
如 O
初 O
始 O
化 O
， O
迭 O
代 O
， O
终 O
止 O
等 O
、 O
M O
L O
B O
r O
i O
d O
g O
e O
： O
使 O
用 O
脚 O
本 O
形 O
式 O
的 O
工 O
作 O
流 O
对 O
数 O
据 O
进 O
行 O
预 O
处 O
理 O
、 O
P O
S O
- O
C O
o O
r O
e O
： O
核 O
心 O
的 O
参 O
数 O
服 O
务 O
器 O
组 O
件 O
( O
s O
e O
r O
v O
e O
r O
s O
/ O
w O
o O
r O
k O
e O
r O
s O
/ O
c O
o O
o O
r O
d O
i O
n O
a O
t O
o O
r O
) O
、 O
F O
u O
x O
i O
： O
监 O
控 O
所 O
有 O
机 O
器 O
运 O
行 O
状 O
态 O
， O
必 O
要 O
时 O
进 O
行 O
容 O
错 O
。 O
下 O
图 O
给 O
出 O
了 O
鲲 O
鹏 O
的 O
总 O
体 O
架 O
构 O
。 O
鲲 O
鹏 O
的 O
使 O
用 O
流 O
程 O
对 O
用 O
户 O
是 O
完 O
全 O
透 O
明 O
的 O
， O
而 O
且 O
开 O
发 O
者 O
能 O
够 O
通 O
过 O
非 O
常 O
非 O
常 O
简 O
单 O
的 O
代 O
码 O
实 O
现 O
复 O
杂 O
的 O
通 O
信 O
和 O
调 O
度 O
过 O
程 O
。 O
鲲 O
鹏 O
架 O
构 O
使 O
得 O
常 O
用 O
的 O
机 O
器 O
学 O
习 O
算 O
法 O
的 O
大 O
规 O
模 O
化 O
成 O
为 O
了 O
可 O
能 O
， O
截 O
止 O
目 O
前 O
， O
已 O
经 O
有 O
众 O
多 O
机 O
器 O
学 O
习 O
算 O
法 O
在 O
鲲 O
鹏 O
上 O
得 O
以 O
实 O
现 O
和 O
应 O
用 O
， O
包 O
括 O
但 O
不 O
限 O
于 O
L O
R O
， O
F O
T O
R O
L O
， O
M O
A O
R O
T O
， O
F O
M O
， O
H O
a O
s O
h O
M O
F O
， O
D O
S O
S O
M O
， O
D B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
， O
L O
D O
A O
。 O
“ O
A O
H O
y O
b O
r O
i O
d O
F O
r O
a O
m O
e O
w O
o O
r O
k O
f O
o O
r O
T O
e O
x O
t O
M O
o O
d O
e O
l O
i O
n O
g O
w O
i O
t O
h O
C O
o O
n O
v O
o O
l O
u O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
R O
N O
N O
” O
在 O
文 O
本 O
分 O
类 O
方 O
面 O
提 O
出 O
了 O
c B-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
v I-ai_tec
- I-ai_tec
R I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
框 O
架 O
。 O
c B-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
v I-ai_tec
- I-ai_tec
R I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
综 O
合 O
使 O
用 O
和 O
C B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
和 O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
并 O
且 O
整 O
合 O
了 O
两 O
个 O
模 O
型 O
在 O
不 O
同 O
方 O
面 O
的 O
优 O
点 O
— O
— O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
模 O
型 O
对 O
不 O
定 O
长 O
跨 O
度 O
的 O
上 O
下 O
文 O
依 O
赖 O
的 O
编 O
码 O
能 O
以 O
及 O
C B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
模 O
型 O
中 O
常 O
用 O
的 O
最 O
大 O
池 O
化 O
机 O
制 O
， O
增 O
强 O
了 O
机 O
器 O
学 O
习 O
和 O
分 O
类 O
的 O
能 O
力 O
。 O
c B-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
v I-ai_tec
- I-ai_tec
R I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
结 O
构 O
： O
W O
o O
r O
d O
e O
m O
b O
e O
d O
d O
i O
n O
g O
层 O
： O
原 O
始 O
输 O
入 O
句 O
子 O
S O
中 O
的 O
词 O
映 O
射 O
为 O
对 O
应 O
的 O
词 O
向 O
量 O
， O
并 O
用 O
矩 O
阵 O
来 O
表 O
示 O
句 O
子 O
； O
B O
i O
- O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
层 O
： O
双 O
向 O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
层 O
， O
得 O
到 O
正 O
向 O
的 O
h O
i O
d O
d O
e O
n O
s O
t O
a O
t O
e O
和 O
反 O
向 O
的 O
h O
i O
d O
d O
e O
n O
s O
t O
a O
t O
e O
； O
C O
o O
n O
v O
o O
l O
u O
t O
i O
o O
n O
l O
a O
y O
e O
r O
： O
在 O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
层 O
得 O
到 O
的 O
h O
i O
d O
d O
e O
n O
s O
t O
a O
t O
e O
的 O
基 O
础 O
上 O
进 O
行 O
卷 O
积 O
， O
使 O
用 O
R O
e O
L O
U O
作 O
为 O
激 O
活 O
函 O
数 O
； O
P O
o O
o O
l O
i O
n O
g O
层 O
： O
用 O
m O
a O
x O
- O
p O
o O
o O
i O
n O
g O
作 O
为 O
池 O
化 O
函 O
数 O
， O
对 O
每 O
个 O
卷 O
积 O
得 O
到 O
的 O
向 O
量 O
进 O
行 O
m O
a O
x O
- O
p O
o O
o O
l O
i O
n O
g O
操 O
作 O
得 O
到 O
其 O
中 O
最 O
大 O
值 O
。 O
则 O
生 O
成 O
对 O
应 O
的 O
输 O
入 O
向 O
量 O
。 O
文 O
中 O
提 O
出 O
了 O
基 O
于 O
句 O
子 O
分 O
类 O
的 O
C O
O O
N O
V O
- O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
， O
在 O
C O
O O
N O
V O
- O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
之 O
上 O
加 O
一 O
个 O
联 O
合 O
层 O
， O
将 O
C O
O O
N O
V O
- O
R B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
得 O
到 O
的 O
X O
q O
以 O
及 O
之 O
前 O
的 O
得 O
到 O
的 O
两 O
个 O
H O
I O
D O
D O
E O
N O
S O
T O
A O
T O
E O
向 O
量 O
拼 O
接 O
起 O
来 O
作 O
为 O
输 O
入 O
文 O
本 O
的 O
最 O
终 O
表 O
示 O
。 O
最 O
后 O
经 O
过 O
S O
O O
F O
T O
M O
A O
X O
层 O
将 O
向 O
量 O
表 O
示 O
映 O
射 O
到 O
各 O
个 O
类 O
别 O
上 O
， O
完 O
成 O
分 O
类 O
预 O
测 O
。 O

