阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
( I-ai_program
A I-ai_program
l I-ai_program
v I-ai_program
e I-ai_program
y I-ai_program
) I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
和 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
K I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
1 O
. O
提 O
出 O
的 O
原 O
因 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
日 B-Gpe
本 I-Gpe
政 O
府 O
首 O
先 O
提 O
出 O
了 O
要 O
研 O
制 O
第 B-MISC
五 I-MISC
代 I-MISC
计 I-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
( O
它 O
含 O
有 O
I O
n O
f O
e O
r O
e O
n O
e O
e O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
* O
K O
n O
o O
w O
z O
e O
- O
d O
g O
e O
b O
a O
s O
e O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
, O
B O
a O
s O
i O
e O
S O
o O
f O
t O
w O
a O
r O
e O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
, O
P O
l O
o O
t O
m O
o O
d O
e O
l O
) O
。 O
随 O
后 O
. O
在 O
西 O
方 O
世 O
界 O
引 O
起 O
了 O
很 O
大 O
的 O
反 O
响 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
成 O
立 O
了 O
一 O
个 O
阿 B-Org
尔 I-Org
维 I-Org
( I-Org
A I-Org
l I-Org
v I-Org
e I-Org
y I-Org
) I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
, O
V O
) O
, O
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
A I-Person
l I-Person
v I-Person
e I-Person
y I-Person
的 O
名 O
字 O
命 O
名 O
。 O
同 O
年 O
9 O
月 O
提 O
交 O
了 O
一 O
份 O
五 O
年 O
计 O
划 O
, O
这 O
是 O
一 O
项 O
用 O
于 O
发 O
展 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
( I-ai_tec
I I-ai_tec
n I-ai_tec
f I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
m I-ai_tec
a I-ai_tec
t I-ai_tec
i I-ai_tec
o I-ai_tec
n I-ai_tec
T I-ai_tec
e I-ai_tec
e I-ai_tec
h I-ai_tec
n I-ai_tec
o I-ai_tec
l I-ai_tec
o I-ai_tec
g I-ai_tec
y I-ai_tec
) I-ai_tec
的 O
计 O
划 O
。 O
其 O
中 O
指 O
出 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
如 O
不 O
重 O
视 O
信 O
息 O
技 O
术 O
就 O
要 O
落 O
后 O
, O
由 O
于 O
这 O
项 O
计 O
划 O
的 O
技 O
术 O
要 O
求 O
高 O
, O
任 O
何 O
一 O
个 O
单 O
一 O
的 O
公 O
司 O
都 O
不 O
能 O
承 O
担 O
这 O
样 O
的 O
任 O
务 O
, O
必 O
须 O
进 O
行 O
合 O
作 O
研 O
究 O
, O
来 O
加 O
强 O
对 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
第 B-MISC
五 I-MISC
代 I-MISC
计 I-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
计 O
划 O
引 O
起 O
的 O
海 O
外 O
竞 O
争 O
力 O
这 O
项 O
计 O
划 O
耗 O
资 O
3 O
. O
5 O
亿 O
镑 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
现 O
已 O
宣 O
布 O
接 O
受 O
该 O
报 O
告 O
的 O
主 O
要 O
建 O
议 O
, O
并 O
为 O
计 O
划 O
拨 O
款 O
2 O
亿 O
镑 O
一 O
余 O
厂 O
的 O
1 O
. O
5 O
亿 O
镑 O
由 O
工 O
业 O
界 O
来 O
支 O
付 O
2 O
. O
组 O
织 O
机 O
构 O
A B-ai_program
l I-ai_program
v I-ai_program
e I-ai_program
y I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
涉 O
及 O
到 O
工 O
业 O
界 O
、 O
学 O
术 O
界 O
和 O
三 O
个 O
政 B-Org
府 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
( O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
及 O
教 B-Org
科 I-Org
部 I-Org
下 O
属 O
的 O
科 B-Org
学 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
) O
。 O
其 O
计 O
划 O
由 O
一 O
个 O
理 B-Org
事 I-Org
会 I-Org
管 O
理 O
, O
领 O
导 O
人 O
为 O
布 B-Person
朗 I-Person
奥 I-Person
克 I-Person
莱 I-Person
( I-Person
B I-Person
r I-Person
a I-Person
i I-Person
n I-Person
O I-Person
k I-Person
- I-Person
l I-Person
e I-Person
y I-Person
) I-Person
。 O
该 O
组 O
织 O
对 O
所 O
提 O
交 O
的 O
建 O
议 O
进 O
行 O
审 O
核 O
。 O
理 O
事 O
会 O
下 O
设 O
七 O
个 O
分 O
理 O
事 O
会 O
。 O
在 O
理 O
事 O
会 O
之 O
外 O
还 O
有 O
一 O
个 O
规 O
模 O
不 O
大 O
的 O
指 B-Org
导 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
, O
督 O
察 O
理 O
事 O
会 O
的 O
工 O
作 O
。 O
其 O
主 O
席 O
为 O
罗 B-Person
伯 I-Person
特 I-Person
台 I-Person
尔 I-Person
福 I-Person
特 I-Person
( I-Person
R I-Person
o I-Person
b I-Person
e I-Person
r I-Person
t I-Person
T I-Person
e I-Person
l I-Person
f I-Person
o I-Person
- I-Person
: I-Person
d I-Person
) I-Person
。 O
所 O
有 O
这 O
些 O
机 O
构 O
中 O
的 O
成 O
员 O
都 O
分 O
别 O
来 O
自 O
贸 O
工 O
部 O
、 O
国 O
防 O
部 O
、 O
科 B-Org
学 I-Org
和 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
( I-Org
S I-Org
E I-Org
R I-Org
c I-Org
) I-Org
以 O
及 O
工 B-Org
业 I-Org
界 I-Org
, O
目 O
的 O
是 O
体 O
现 O
合 O
作 O
和 O
避 O
免 O
失 O
误 O
3 O
. O
计 O
划 O
的 O
内 O
容 O
主 O
要 O
涉 O
及 O
: O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
, O
软 B-ai_tec
件 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
, O
大 B-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
集 I-ai_tec
成 I-ai_tec
电 I-ai_tec
路 I-ai_tec
, O
人 B-ai_tec
机 I-ai_tec
接 I-ai_tec
口 I-ai_tec
, O
先 O
进 O
的 O
通 B-ai_tec
讯 I-ai_tec
和 I-ai_tec
办 I-ai_tec
公 I-ai_tec
室 I-ai_tec
自 I-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
等 O
。 O
4 O
. O
实 O
施 O
惰 O
况 O
由 O
于 O
这 O
是 O
一 O
项 O
高 O
技 O
术 O
的 O
计 O
划 O
, O
每 O
一 O
项 O
申 O
请 O
都 O
要 O
经 O
过 O
审 O
核 O
。 O
其 O
标 O
准 O
是 O
: O
( O
1 O
) O
项 O
目 O
是 O
否 O
符 O
合 O
阿 B-ai_tec
尔 I-ai_tec
维 I-ai_tec
计 I-ai_tec
划 I-ai_tec
的 O
原 O
则 O
。 O
( O
2 O
) O
完 O
成 O
该 O
项 O
目 O
时 O
与 O
那 O
些 O
部 O
门 O
合 O
作 O
, O
合 O
作 O
状 O
况 O
如 O
何 O
? O
( O
3 O
) O
该 O
项 O
目 O
在 O
技 O
术 O
上 O
有 O
那 O
些 O
长 O
处 O
, O
采 O
用 O
了 O
那 O
些 O
以 O
往 O
的 O
经 O
验 O
。 O
( O
4 O
) O
有 O
无 O
能 O
力 O
对 O
成 O
果 O
进 O
行 O
推 O
广 O
。 O
目 O
前 O
共 O
提 O
交 O
了 O
5 O
5 O
。 O
项 O
建 O
议 O
, O
其 O
中 O
有 O
1 O
0 O
0 O
项 O
已 O
获 O
批 O
准 O
。 O
这 O
1 O
0 O
。 O
项 O
建 O
议 O
有 O
8 O
0 O
% O
符 O
合 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
内 O
容 O
, O
涉 O
及 O
到 O
6 O
0 O
家 O
公 O
司 O
、 O
4 O
0 O
所 O
大 O
学 O
、 O
6 O
所 O
技 O
术 O
学 O
院 O
、 O
6 O
所 O
科 O
研 O
单 O
位 O
。 O
典 O
型 O
的 O
合 O
作 O
团 O
体 O
包 O
括 O
2 O
一 O
3 O
个 O
公 O
司 O
和 O
1 O
一 O
2 O
所 O
大 O
学 O
。 O
原 O
则 O
上 O
不 O
反 O
对 O
外 O
国 O
公 O
司 O
要 O
参 O
加 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
但 O
附 O
有 O
前 O
提 O
: O
1 O
) O
要 O
有 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
合 O
作 O
者 O
; O
2 O
) O
要 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
进 O
行 O
该 O
项 O
目 O
的 O
工 O
作 O
; O
3 O
) O
要 O
考 O
虑 O
如 O
何 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
进 O
行 O
成 O
果 O
应 O
用 O
。 O
另 O
外 O
, O
在 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
实 O
施 O
中 O
还 O
有 O
一 O
支 O
专 O
门 O
的 O
队 O
伍 O
, O
对 O
计 O
划 O
的 O
各 O
方 O
面 O
进 O
行 O
评 O
价 O
, O
如 O
评 O
价 O
它 O
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
等 O
。 O
该 O
计 O
划 O
不 O
同 O
于 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
一 O
开 O
始 O
提 O
出 O
的 O
方 O
针 O
, O
制 O
成 O
第 B-MISC
五 I-MISC
代 I-MISC
计 I-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
, O
它 O
强 O
调 O
“ O
可 O
实 O
现 O
技 O
术 O
” O
( O
E O
n O
a O
b O
l O
i O
n O
g O
T O
e O
e O
h O
n O
o O
l O
o O
g O
y O
) O
, O
不 O
论 O
人 O
们 O
如 O
何 O
怀 O
疑 O
是 O
否 O
能 O
制 O
出 O
具 O
有 O
真 O
正 O
人 O
工 O
智 O
能 O
的 O
机 O
器 O
, O
但 O
阿 O
尔 O
维 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
成 O
功 O
必 O
将 O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
大 O
大 O
地 O
向 O
前 O
推 O
进 O
一 O
步 O
。 O
目 O
前 O
计 O
划 O
的 O
主 O
要 O
项 O
目 O
的 O
工 O
作 O
都 O
在 O
紧 O
张 O
的 O
进 O
行 O
。 O
目 O
前 O
人 O
工 O
智 O
能 O
系 O
统 O
有 O
4 O
0 O
个 O
项 O
目 O
已 O
经 O
通 O
过 O
, O
3 O
0 O
个 O
项 O
目 O
未 O
获 O
批 O
淮 O
, O
另 O
外 O
有 O
4 O
0 O
个 O
在 O
审 O
批 O
之 O
中 O
。 O
软 O
件 O
工 O
程 O
方 O
面 O
, O
提 O
出 O
要 O
用 O
工 O
业 O
方 O
法 O
生 O
产 O
软 O
件 O
, O
代 O
替 O
原 O
来 O
“ O
作 O
坊 O
” O
式 O
的 O
手 O
工 O
编 O
写 O
。 O
大 O
规 O
模 O
集 O
成 O
线 O
路 O
的 O
指 O
标 O
是 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
达 O
到 O
1 O
m O
e O
r O
o O
n O
( O
俗 O
称 O
l O
p O
, O
指 O
线 O
距 O
) O
。 O
“ O
人 O
机 O
接 O
口 O
” O
项 O
目 O
正 O
在 O
研 O
制 O
直 O
接 O
受 O
声 O
音 O
控 O
制 O
的 O
计 O
算 O
机 O
, O
其 O
难 O
点 O
是 O
识 O
别 O
不 O
同 O
人 O
的 O
发 O
音 O
。 O
总 O
之 O
, O
阿 O
尔 O
维 O
计 O
划 O
是 O
一 O
个 O
推 O
动 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 O
息 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
计 O
划 O
, O
它 O
要 O
求 O
高 O
技 O
术 O
。 O
人 O
才 O
和 O
机 O
构 O
之 O
间 O
的 O
密 O
切 O
合 O
作 O
是 O
顺 O
利 O
完 O
成 O
该 O
计 O
划 O
的 O
不 O
可 O
缺 O
少 O
的 O
因 O
素 O
。 O
当 O
然 O
, O
财 O
源 O
是 O
计 O
划 O
的 O
保 O
证 O
。 O
由 O
于 O
财 O
源 O
的 O
不 O
足 O
有 O
一 O
些 O
项 O
目 O
可 O
能 O
不 O
得 O
不 O
放 O
弃 O
进 O
行 O
。 O
5 O
。 O
关 O
于 O
E B-ai_program
s I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
它 O
的 O
全 O
名 O
是 O
E O
U O
R O
O O
P O
E O
A O
N O
S O
T O
R O
A O
T O
E O
G O
I O
C O
P O
R O
O O
G O
R O
A O
M O
E O
f O
o O
r O
R O
E O
S O
E O
A O
R O
C O
H O
a O
n O
d O
D O
E O
V O
E O
一 O
1 O
0 O
P O
M O
E O
N O
T O
I O
N O
I O
N O
F O
O O
R O
M O
A O
T O
I O
O O
N O
T O
E O
C O
H O
N O
一 O
o O
L O
O O
G O
Y O
。 O
其 O
起 O
因 O
也 O
是 O
由 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
提 O
出 O
生 O
产 O
第 B-MISC
五 I-MISC
代 I-MISC
计 I-MISC
算 I-MISC
机 I-MISC
之 O
后 O
产 O
生 O
的 O
, O
是 O
一 O
项 O
十 O
年 O
计 O
划 O
, O
目 O
前 O
已 O
提 O
出 O
五 O
年 O
设 O
想 O
, O
耗 O
资 O
达 O
9 O
亿 O
镑 O
。 O
它 O
的 O
内 O
容 O
与 O
阿 O
尔 O
维 O
计 O
划 O
相 O
仿 O
， O
由 O
欧 B-Org
洲 I-Org
共 I-Org
同 I-Org
体 I-Org
及 O
工 O
业 O
界 O
资 O
助 O
。 O
目 O
的 O
是 O
加 O
强 O
共 O
同 O
体 O
成 O
员 O
国 O
的 O
机 O
构 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
研 O
究 O
， O
促 O
进 O
欧 B-Org
洲 I-Org
信 O
息 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
。 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
参 O
加 O
阿 O
尔 O
维 O
计 O
划 O
的 O
工 O
作 O
者 O
也 O
可 O
参 O
加 O
E B-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O

