美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
带 O
来 O
的 O
启 O
示 O
王 O
亦 O
菲 O
全 O
球 O
新 O
一 O
轮 O
科 O
技 O
革 O
命 O
和 O
产 O
业 O
变 O
革 O
蓬 O
勃 O
兴 O
起 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
作 O
为 O
前 O
沿 O
性 O
、 O
战 O
略 O
性 O
技 O
术 O
， O
正 O
成 O
为 O
促 O
进 O
传 O
统 O
产 O
业 O
升 O
级 O
、 O
培 O
育 O
新 O
兴 O
产 O
业 O
、 O
优 O
化 O
产 O
业 O
结 O
构 O
的 O
重 O
要 O
驱 O
动 O
力 O
量 O
。 O
作 O
为 O
全 O
球 O
科 O
技 O
领 O
域 O
的 O
超 O
级 O
大 O
国 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
加 O
快 O
抢 O
占 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
制 O
高 O
点 O
， O
把 O
握 O
全 O
球 O
竞 O
争 O
的 O
战 O
略 O
主 O
动 O
权 O
， O
引 O
领 O
全 O
球 O
  B-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
前 O
沿 O
发 O
展 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
策 O
略 O
以 O
及 O
产 O
业 O
政 O
策 O
， O
对 O
于 O
我 O
国 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
而 O
言 O
， O
将 O
带 O
来 O
借 O
鉴 O
和 O
启 O
发 O
。 O
瞄 O
准 O
  B-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
美 B-Gep
国 I-Gep
率 O
先 O
展 O
开 O
战 O
略 O
布 O
局 O
从 O
全 O
球 O
范 O
围 O
上 O
看 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
率 O
先 O
战 O
略 O
布 O
局 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
， O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
列 O
为 O
国 O
家 O
优 O
先 O
事 O
项 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
连 O
续 O
发 O
布 O
了 O
三 O
份 O
具 O
有 O
全 O
球 O
影 O
响 O
力 O
的 O
报 O
告 O
： O
1 O
0 O
月 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
家 O
科 O
学 O
技 O
术 O
委 O
员 O
会 O
（ O
N O
S O
T O
C O
） O
发 O
布 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
发 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
， O
全 O
面 O
布 O
局 O
并 O
确 O
定 O
长 O
期 O
投 O
资 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
总 O
统 O
办 O
公 O
室 O
发 O
布 O
《 O
为 B-ai_program
未 I-ai_program
来 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
做 I-ai_program
好 I-ai_program
准 I-ai_program
备 I-ai_program
》 O
， O
以 O
应 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
带 O
来 O
的 O
潜 O
在 O
风 O
险 O
。 O
1 O
2 O
月 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
总 O
统 O
办 O
公 O
室 O
发 O
布 O
《 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
、 I-ai_program
自 I-ai_program
动 I-ai_program
化 I-ai_program
与 I-ai_program
经 I-ai_program
济 I-ai_program
报 I-ai_program
告 I-ai_program
》 O
， O
强 O
调 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
驱 O
动 O
的 O
自 O
动 O
化 O
对 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
影 O
响 O
。 O
当 O
前 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
正 O
在 O
持 O
续 O
加 O
强 O
战 O
略 O
引 O
导 O
， O
巩 O
固 O
全 O
球 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
先 O
优 O
势 O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
总 O
统 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
签 O
署 O
《 O
维 B-ai_program
护 I-ai_program
美 I-ai_program
国 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
领 I-ai_program
域 I-ai_program
领 I-ai_program
导 I-ai_program
力 I-ai_program
的 I-ai_program
行 I-ai_program
政 I-ai_program
命 I-ai_program
令 I-ai_program
》 O
， O
启 O
动 O
了 O
“ O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
， O
以 O
维 O
持 O
和 O
巩 O
固 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
领 O
导 O
地 O
位 O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
6 O
月 O
， O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
发 O
布 O
新 O
版 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
发 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
， O
在 O
2 O
0 O
1 O
6 O
版 O
的 O
基 O
础 O
上 O
更 O
新 O
原 O
七 O
大 O
战 O
略 O
， O
评 O
估 O
调 O
整 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
优 O
先 O
事 O
项 O
， O
并 O
新 O
增 O
第 O
八 O
大 O
“ O
扩 O
大 O
公 O
私 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
关 O
系 O
” O
战 O
略 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
各 O
联 O
邦 O
机 O
构 O
协 O
同 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
发 O
布 O
《 O
2 B-ai_program
0 I-ai_program
1 I-ai_program
8 I-ai_program
年 I-ai_program
国 I-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
摘 I-ai_program
要 I-ai_program
— I-ai_program
— I-ai_program
利 I-ai_program
用 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
促 I-ai_program
进 I-ai_program
安 I-ai_program
全 I-ai_program
与 I-ai_program
繁 I-ai_program
荣 I-ai_program
》 O
， O
成 O
立 O
联 O
合 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
心 O
（ O
J O
A O
I O
C O
） O
， O
旨 O
在 O
加 O
快 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
快 O
速 O
赋 O
能 O
关 O
键 O
作 O
战 O
任 O
务 O
， O
统 O
筹 O
协 O
调 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
项 O
目 O
； O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
国 O
防 O
授 O
权 O
法 O
案 O
批 O
准 O
设 O
立 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
国 O
家 O
安 O
全 O
委 O
员 O
会 O
， O
该 O
委 O
员 O
会 O
旨 O
在 O
全 O
面 O
审 O
查 O
、 O
分 O
析 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
及 O
系 O
统 O
； O
商 O
务 O
部 O
成 O
立 O
白 O
宫 O
劳 O
动 O
力 O
委 O
员 O
会 O
， O
以 O
帮 O
助 O
美 B-Gep
国 I-Gep
储 O
备 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
等 O
新 O
兴 O
科 O
技 O
发 O
展 O
所 O
需 O
的 O
人 O
才 O
； O
国 O
家 O
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
持 O
续 O
资 O
助 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
研 O
究 O
领 O
域 O
， O
包 O
括 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
视 I-ai_tec
觉 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
等 O
； O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
会 O
研 O
究 O
处 O
和 O
哈 O
佛 O
大 O
学 O
发 O
布 O
《 O
人 O
工 O
智 O
能 O
与 O
国 O
家 O
安 O
全 O
》 O
报 O
告 O
。 O
三 O
大 O
特 O
色 O
美 B-Gep
国 I-Gep
引 O
领 O
技 O
术 O
前 O
沿 O
纵 O
观 O
全 O
球 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
正 O
在 O
引 O
领 O
全 O
球 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
前 O
沿 O
发 O
展 O
。 O
这 O
主 O
要 O
体 O
现 O
在 O
三 O
个 O
方 O
面 O
： O
美 B-Gep
国 I-Gep
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
创 O
新 O
的 O
引 O
领 O
者 O
， O
是 O
数 O
据 O
开 O
放 O
的 O
先 O
行 O
者 O
， O
是 O
高 O
端 O
人 O
才 O
的 O
聚 O
集 O
地 O
。 O
基 O
础 O
创 O
新 O
引 O
领 O
者 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
起 O
步 O
早 O
， O
在 O
基 O
础 O
领 O
域 O
的 O
研 O
究 O
处 O
于 O
世 O
界 O
领 O
先 O
水 O
平 O
。 O
得 O
益 O
于 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
多 O
年 O
来 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
领 O
域 O
进 O
行 O
长 O
期 O
持 O
续 O
性 O
投 O
资 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
算 O
法 O
、 O
芯 O
片 O
、 O
传 O
感 O
器 O
等 O
基 O
础 O
领 O
域 O
积 O
累 O
深 O
厚 O
， O
创 O
新 O
优 O
势 O
显 O
著 O
。 O
为 O
了 O
维 O
持 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
高 O
水 O
平 O
发 O
展 O
， O
国 B-Org
防 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ O
  B-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） O
、 O
国 B-Org
家 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
基 I-Org
金 I-Org
会 I-Org
（ O
  B-Org
N I-Org
S I-Org
F I-Org
） O
、 O
国 B-Org
立 I-Org
卫 I-Org
生 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
院 I-Org
（ O
N B-Org
I I-Org
H I-Org
） O
等 O
美 B-Gep
国 I-Gep
联 O
邦 O
机 O
构 O
开 O
展 O
了 O
大 O
量 O
具 O
有 O
长 O
远 O
价 O
值 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
产 O
业 O
生 O
态 O
完 O
备 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
企 O
业 O
数 O
量 O
居 O
全 O
球 O
首 O
位 O
， O
其 O
中 O
不 O
乏 O
谷 B-Org
歌 I-Org
、 O
微 B-Org
软 I-Org
、 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
、 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
等 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
， O
积 O
极 O
构 O
建 O
开 O
源 O
产 O
业 O
生 O
态 O
， O
引 O
领 O
行 O
业 O
发 O
展 O
。 O
数 O
据 O
开 O
放 O
先 O
行 O
者 O
美 B-Gep
国 I-Gep
是 O
数 O
据 O
开 O
放 O
的 O
先 O
行 O
者 O
， O
形 O
成 O
了 O
较 O
为 O
完 O
善 O
的 O
政 O
府 O
数 O
据 O
开 O
放 O
政 O
策 O
体 O
系 O
， O
为 O
政 O
府 O
数 O
据 O
开 O
放 O
共 O
享 O
提 O
供 O
了 O
保 O
障 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
  I-Date
3 I-Date
月 I-Date
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
政 O
府 O
正 O
式 O
启 O
动 O
“ O
大 B-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
和 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
， O
该 O
计 O
划 O
涉 O
及 O
的 O
6 O
个 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
部 O
门 O
投 O
资 O
2 O
亿 O
多 O
美 O
元 O
用 O
于 O
大 O
力 O
推 O
进 O
大 O
数 O
据 O
的 O
收 O
集 O
、 O
访 O
问 O
、 O
组 O
织 O
和 O
开 O
发 O
利 O
用 O
等 O
相 O
关 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
国 O
会 O
正 O
式 O
通 O
过 O
《 O
开 O
放 O
政 O
府 O
数 O
据 O
法 O
案 O
》 O
， O
夯 O
实 O
数 O
据 O
开 O
放 O
的 O
安 O
全 O
围 O
栏 O
， O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
奠 O
第 O
1 O
页 O
共 O
2 O
页 O
 O

定 O
坚 O
实 O
基 O
础 O
。 O
在 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
版 O
本 O
的 O
战 O
略 O
计 O
划 O
中 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
将 O
“ O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
培 O
训 O
和 O
测 O
试 O
开 O
发 O
共 O
享 O
的 O
公 O
共 O
数 O
据 O
集 O
和 O
环 O
境 O
” O
作 O
为 O
八 O
大 O
战 O
略 O
任 O
务 O
之 O
一 O
， O
强 O
调 O
增 O
强 O
联 O
邦 O
数 O
据 O
集 O
的 O
质 O
量 O
， O
便 O
于 O
非 O
联 O
邦 O
实 O
体 O
对 O
数 O
据 O
的 O
访 O
问 O
、 O
使 O
用 O
和 O
共 O
享 O
。 O
高 O
端 O
人 O
才 O
聚 O
集 O
地 O
由 O
于 O
早 O
期 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
企 O
业 O
数 O
量 O
较 O
多 O
， O
各 O
大 O
高 O
校 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
开 O
始 O
较 O
早 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
人 O
才 O
优 O
势 O
颇 O
为 O
突 O
出 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
政 O
府 O
高 O
度 O
重 O
视 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
人 O
才 O
培 O
养 O
， O
人 O
才 O
培 O
养 O
体 O
系 O
完 O
备 O
， O
基 O
础 O
性 O
研 O
究 O
人 O
才 O
优 O
势 O
显 O
著 O
。 O
为 O
使 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
劳 O
动 O
力 O
具 O
备 O
适 O
应 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
新 O
时 O
代 O
蓬 O
勃 O
发 O
展 O
所 O
需 O
的 O
技 O
能 O
， O
在 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
2 O
月 O
发 O
布 O
的 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
中 O
要 O
求 O
： O
各 O
机 O
构 O
优 O
先 O
考 O
虑 O
通 O
过 O
奖 O
学 O
金 O
和 O
培 O
训 O
计 O
划 O
帮 O
助 O
美 B-Gep
国 I-Gep
工 O
人 O
获 O
得 O
开 O
发 O
和 O
应 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
技 O
能 O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
更 O
新 O
版 O
的 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
中 O
提 O
到 O
， O
要 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
队 O
伍 O
的 O
发 O
展 O
， O
包 O
括 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 O
统 O
从 O
业 O
人 O
员 O
以 O
及 O
那 O
些 O
与 O
他 O
们 O
一 O
起 O
工 O
作 O
的 O
人 O
， O
以 O
维 O
持 O
美 B-Gep
国 I-Gep
的 O
领 O
导 O
地 O
位 O
。 O
持 O
续 O
投 O
资 O
我 O
国 O
需 O
加 O
强 O
公 O
私 O
合 O
作 O
我 O
国 O
需 O
坚 O
持 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
领 O
域 O
进 O
行 O
持 O
续 O
投 O
资 O
。 O
长 O
期 O
且 O
持 O
续 O
性 O
的 O
投 O
资 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
跑 O
全 O
球 O
的 O
关 O
键 O
性 O
因 O
素 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
始 O
终 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
列 O
为 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
投 O
资 O
的 O
优 O
先 O
事 O
项 O
， O
强 O
调 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
中 O
的 O
核 O
心 O
地 O
位 O
， O
注 O
重 O
在 O
具 O
有 O
潜 O
在 O
长 O
期 O
收 O
益 O
的 O
基 O
础 O
性 O
领 O
域 O
进 O
行 O
持 O
续 O
性 O
投 O
资 O
， O
为 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
产 O
业 O
发 O
展 O
提 O
供 O
持 O
续 O
的 O
创 O
新 O
能 O
力 O
和 O
核 O
心 O
竞 O
争 O
力 O
， O
奠 O
定 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
领 O
导 O
地 O
位 O
。 O
同 O
时 O
， O
我 O
国 O
需 O
加 O
强 O
公 O
私 O
合 O
作 O
共 O
推 O
国 O
家 O
战 O
略 O
落 O
地 O
实 O
施 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
逐 O
渐 O
意 O
识 O
到 O
扩 O
大 O
公 O
私 O
合 O
作 O
对 O
加 O
速 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
具 O
有 O
深 O
远 O
影 O
响 O
， O
在 O
科 O
技 O
创 O
新 O
的 O
领 O
导 O
地 O
位 O
尤 O
其 O
得 O
益 O
于 O
政 O
府 O
- O
大 O
学 O
- O
产 O
业 O
的 O
合 O
作 O
体 O
系 O
， O
实 O
现 O
对 O
资 O
源 O
的 O
有 O
效 O
利 O
用 O
、 O
促 O
进 O
人 O
才 O
流 O
通 O
、 O
加 O
速 O
科 O
技 O
成 O
果 O
转 O
换 O
， O
实 O
现 O
跨 O
部 O
门 O
、 O
跨 O
机 O
构 O
、 O
跨 O
企 O
业 O
的 O
协 O
同 O
增 O
效 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 O
防 O
部 O
为 O
了 O
加 O
强 O
与 O
工 O
业 O
部 O
门 O
、 O
学 O
术 O
界 O
的 O
合 O
作 O
和 O
交 O
流 O
， O
成 O
立 O
国 O
防 O
创 O
新 O
单 O
元 O
（ O
D O
I O
U O
） O
， O
促 O
进 O
美 O
军 O
较 O
快 O
利 O
用 O
最 O
新 O
商 O
业 O
技 O
术 O
， O
借 O
助 O
外 O
部 O
的 O
商 O
业 O
力 O
量 O
推 O
动 O
国 O
防 O
创 O
新 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
政 O
府 O
也 O
十 O
分 O
重 O
视 O
与 O
国 O
际 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
发 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
投 O
资 O
， O
通 O
过 O
设 O
立 O
合 O
作 O
项 O
目 O
、 O
联 O
合 O
开 O
展 O
基 O
础 O
研 O
究 O
、 O
合 O
作 O
部 O
署 O
基 O
础 O
设 O
施 O
等 O
， O
加 O
速 O
关 O
键 O
领 O
域 O
的 O
技 O
术 O
突 O
破 O
。 O
注 O
重 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
伦 O
理 O
治 O
理 O
促 O
进 O
安 O
全 O
发 O
展 O
也 O
是 O
必 O
备 O
手 O
段 O
。 O
伦 O
理 O
道 O
德 O
等 O
治 O
理 O
问 O
题 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
面 O
临 O
的 O
最 O
大 O
挑 O
战 O
之 O
一 O
， O
需 O
要 O
达 O
成 O
治 O
理 O
共 O
识 O
， O
建 O
立 O
安 O
全 O
评 O
估 O
和 O
管 O
控 O
能 O
力 O
， O
为 O
其 O
划 O
出 O
法 O
律 O
和 O
伦 O
理 O
道 O
德 O
边 O
界 O
， O
才 O
能 O
让 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
更 O
好 O
地 O
造 O
福 O
人 O
类 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
社 O
会 O
各 O
界 O
重 O
视 O
伦 O
理 O
安 O
全 O
等 O
问 O
题 O
， O
政 O
府 O
将 O
解 O
决 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
伦 O
理 O
、 O
法 O
律 O
和 O
社 O
会 O
影 O
响 O
作 O
为 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
发 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
八 O
大 O
战 O
略 O
之 O
一 O
， O
要 O
求 O
建 O
立 O
符 O
合 O
伦 O
理 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
制 O
定 O
可 O
接 O
受 O
的 O
道 O
德 O
参 O
考 O
框 O
架 O
， O
实 O
现 O
符 O
合 O
道 O
德 O
、 O
法 O
律 O
和 O
社 O
会 O
目 O
标 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
系 O
统 O
整 O
体 O
设 O
计 O
。 O

