在 O
城 O
市 O
作 O
战 O
环 O
境 O
中 O
， O
廉 O
价 O
的 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
对 O
于 O
地 O
面 O
作 O
战 O
部 O
队 O
来 O
说 O
既 O
有 O
可 O
能 O
是 O
威 O
胁 O
， O
也 O
有 O
可 O
能 O
是 O
有 O
利 O
的 O
武 O
器 O
。 O
数 O
百 O
架 O
协 O
同 O
的 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
可 O
以 O
扩 O
展 O
部 O
队 O
在 O
城 O
市 O
中 O
的 O
作 O
战 O
范 O
围 O
， O
例 O
如 O
提 O
供 O
各 O
种 O
传 O
感 O
器 O
、 O
视 O
角 O
和 O
分 O
辨 O
率 O
的 O
信 O
息 O
， O
以 O
及 O
更 O
多 O
的 O
武 O
器 O
平 O
台 O
等 O
。 O
因 O
此 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
启 O
动 O
了 O
“ B-ai_program
进 I-ai_program
攻 I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
战 I-ai_program
术 I-ai_program
” I-ai_program
（ I-ai_program
O I-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
） I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
设 O
想 O
在 O
未 O
来 O
让 O
小 O
型 O
地 O
面 O
作 O
战 O
单 O
元 O
于 O
复 O
杂 O
城 O
市 O
环 O
境 O
中 O
使 O
用 O
2 O
5 O
0 O
个 O
或 O
更 O
多 O
的 O
小 B-ai_product
型 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
（ I-ai_product
U I-ai_product
A I-ai_product
S I-ai_product
） I-ai_product
和 O
/ O
或 O
小 B-ai_product
型 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
地 I-ai_product
面 I-ai_product
车 I-ai_product
（ I-ai_product
U I-ai_product
G I-ai_product
S I-ai_product
） I-ai_product
执 O
行 O
各 O
种 O
作 O
战 O
任 O
务 O
。 O
利 O
用 O
和 O
结 O
合 O
在 O
蜂 O
群 O
自 O
主 O
和 O
人 O
- O
蜂 O
群 O
编 O
队 O
领 O
域 O
的 O
最 O
新 O
技 O
术 O
， O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
想 O
要 O
快 O
速 O
发 O
展 O
和 O
部 O
署 O
突 O
破 O
性 O
的 O
蜂 O
群 O
能 O
力 O
。 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
的 O
研 O
制 O
周 O
期 O
是 O
4 O
2 O
个 O
月 O
， O
目 O
标 O
是 O
简 O
化 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
的 O
规 O
划 O
和 O
控 O
制 O
工 O
作 O
， O
让 O
作 O
战 O
人 O
员 O
在 O
时 O
间 O
紧 O
迫 O
、 O
视 O
线 O
有 O
限 O
的 O
城 O
市 O
环 O
境 O
中 O
在 O
数 O
分 O
钟 O
内 O
便 O
可 O
构 O
建 O
和 O
部 O
署 O
全 O
新 O
的 O
战 O
术 O
， O
并 O
让 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
自 O
主 O
适 O
应 O
编 O
队 O
规 O
模 O
的 O
增 O
减 O
（ O
改 O
变 O
范 O
围 O
达 O
到 O
5 O
0 O
% O
） O
。 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
的 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
是 O
发 O
展 O
战 O
术 O
而 O
不 O
是 O
平 O
台 O
， O
因 O
此 O
将 O
使 O
用 O
商 B-ai_product
用 I-ai_product
货 I-ai_product
架 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
。 O
项 O
目 O
第 O
一 O
阶 O
段 O
： O
使 O
用 O
5 O
0 O
架 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
定 O
位 O
一 O
个 O
目 O
标 O
； O
项 O
目 O
第 O
二 O
阶 O
段 O
： O
使 O
用 O
1 O
0 O
0 O
架 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
在 O
城 O
市 O
中 O
开 O
展 O
一 O
次 O
攻 O
击 O
； O
项 O
目 O
第 O
三 O
阶 O
段 O
： O
使 O
用 O
2 O
5 O
0 O
个 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
抢 O
夺 O
一 O
片 O
地 O
域 O
； O
项 O
目 O
最 O
终 O
的 O
目 O
标 O
是 O
使 O
用 O
2 O
5 O
0 O
个 O
或 O
更 O
多 O
的 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
在 O
8 O
个 O
城 O
市 O
街 O
区 O
自 O
主 O
执 O
行 O
6 O
小 O
时 O
的 O
任 O
务 O
。 O
简 O
化 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
的 O
规 O
划 O
和 O
控 O
制 O
的 O
关 O
键 O
一 O
环 O
是 O
构 O
建 O
编 O
程 O
界 O
面 O
， O
其 O
允 O
许 O
使 O
用 O
者 O
快 O
速 O
产 O
生 O
或 O
者 O
改 O
进 O
战 O
术 O
。 O
编 O
程 O
界 O
面 O
的 O
根 O
本 O
目 O
标 O
是 O
允 O
许 O
使 O
用 O
者 O
仅 O
需 O
要 O
思 O
考 O
战 O
术 O
术 O
语 O
而 O
不 O
是 O
平 O
台 O
的 O
细 O
节 O
或 O
者 O
交 O
换 O
的 O
信 O
息 O
。 O
例 O
如 O
使 O
用 O
者 O
可 O
以 O
指 O
定 O
一 O
片 O
想 O
让 O
要 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
绘 O
图 O
的 O
区 O
域 O
， O
之 O
后 O
系 O
统 O
将 O
会 O
选 O
择 O
编 O
程 O
模 O
块 O
并 O
告 O
诉 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
如 O
何 O
移 O
动 O
、 O
如 O
何 O
使 O
用 O
摄 O
像 O
机 O
等 O
， O
之 O
后 O
把 O
传 O
感 O
器 O
的 O
数 O
据 O
转 O
换 O
成 O
地 O
图 O
。 O
系 O
统 O
承 O
包 O
商 O
的 O
工 O
作 O
： O
作 O
为 O
系 O
统 O
集 O
成 O
商 O
， O
诺 B-Org
格 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
正 O
在 O
设 O
计 O
、 O
研 O
发 O
和 O
部 O
署 O
一 O
种 O
基 O
于 O
游 O
戏 O
架 O
构 O
的 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
开 I-ai_tec
放 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
以 O
设 O
计 O
和 O
集 O
成 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
战 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
而 O
另 O
一 O
家 O
系 O
统 O
集 O
成 O
商 O
， O
雷 B-Org
神 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
正 O
在 O
研 O
发 O
一 O
种 O
虚 B-ai_product
拟 I-ai_product
现 I-ai_product
实 I-ai_product
（ I-ai_product
V I-ai_product
R I-ai_product
） I-ai_product
界 I-ai_product
面 I-ai_product
， O
允 O
许 O
一 O
名 O
操 O
作 O
人 O
员 O
控 O
制 O
一 O
大 O
群 O
廉 O
价 O
的 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
公 O
司 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
的 O
首 O
席 O
调 O
研 O
员 O
沙 B-Person
恩 I-Person
• I-Person
克 I-Person
拉 I-Person
克 I-Person
表 O
示 O
， O
公 O
司 O
已 O
经 O
测 O
试 O
了 O
由 O
5 O
0 O
架 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
组 O
成 O
的 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
， O
并 O
计 O
划 O
继 O
续 O
扩 O
充 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
数 O
量 O
。 O
在 O
试 O
验 O
中 O
， O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
与 O
使 O
用 O
平 O
板 O
电 O
脑 O
的 O
“ O
蜂 O
群 O
战 O
术 O
制 O
定 O
人 O
员 O
” O
通 O
过 O
W O
I O
- O
F O
I O
进 O
行 O
通 O
信 O
（ O
项 O
目 O
的 O
目 O
标 O
是 O
使 O
平 O
台 O
与 O
通 O
信 O
无 O
直 O
接 O
关 O
联 O
） O
。 O
“ O
战 O
术 O
制 O
定 O
人 O
员 O
” O
使 O
用 O
H B-ai_product
T I-ai_product
C I-ai_product
  I-ai_product
V I-ai_product
i I-ai_product
v I-ai_product
e I-ai_product
虚 I-ai_product
拟 I-ai_product
现 I-ai_product
实 I-ai_product
头 I-ai_product
盔 I-ai_product
和 O
其 O
他 O
一 O
些 O
控 O
制 O
器 O
与 O
环 O
境 O
开 O
展 O
交 O
互 O
。 O
目 O
前 O
， O
获 O
得 O
的 O
数 O
据 O
仅 O
用 O
来 O
支 O
持 O
实 O
时 O
决 O
策 O
， O
但 O
是 O
未 O
来 O
将 O
增 O
加 O
存 O
储 O
功 O
能 O
。 O
由 O
于 O
与 O
上 O
百 O
架 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
交 O
互 O
起 O
来 O
十 O
分 O
复 O
杂 O
， O
因 O
此 O
它 O
们 O
将 O
被 O
分 O
为 O
多 O
个 O
群 O
， O
并 O
分 O
别 O
管 O
理 O
。 O
每 O
群 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
可 O
以 O
显 O
示 O
它 O
们 O
的 O
目 O
标 O
区 O
域 O
、 O
给 O
定 O
的 O
任 O
务 O
、 O
电 O
池 O
寿 O
命 O
和 O
通 O
信 O
链 O
的 O
状 O
态 O
。 O
当 O
然 O
， O
操 O
作 O
人 O
员 O
也 O
可 O
以 O
看 O
到 O
每 O
架 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
信 O
息 O
。 O
整 O
个 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
就 O
像 O
一 O
个 O
a O
d O
- O
h O
o O
c O
网 O
络 O
， O
每 O
一 O
架 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
都 O
是 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
的 O
节 O
点 O
。 O
目 O
前 O
， O
V O
R O
界 O
面 O
拥 O
有 O
一 O
些 O
简 O
单 O
的 O
指 O
挥 O
能 O
力 O
， O
例 O
如 O
选 O
择 O
在 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
中 O
选 O
择 O
子 O
群 O
， O
命 O
令 O
它 O
们 O
移 O
动 O
到 O
特 O
殊 O
的 O
区 O
域 O
或 O
者 O
让 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
旋 O
转 O
飞 O
行 O
以 O
不 O
断 O
获 O
得 O
周 O
围 O
环 O
境 O
的 O
影 O
像 O
。 O
一 O
些 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
将 O
配 O
装 O
拥 O
有 O
图 O
像 O
识 O
别 O
功 O
能 O
的 O
光 O
电 O
摄 O
像 O
机 O
， O
而 O
其 O
他 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
将 O
使 O
用 O
具 O
备 O
三 O
维 O
绘 O
图 O
功 O
能 O
的 O
激 O
光 O
雷 O
达 O
。 O
除 O
此 O
之 O
外 O
， O
雷 B-Org
神 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
还 O
正 O
在 O
继 O
续 O
发 O
展 O
相 O
关 O
能 O
力 O
， O
例 O
如 O
使 O
用 O
V O
R O
环 O
境 O
描 O
述 O
将 O
被 O
绘 O
制 O
的 O
区 O
域 O
， O
并 O
选 O
择 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
完 O
成 O
任 O
务 O
， O
之 O
后 O
利 O
用 O
话 O
音 O
指 O
令 O
绘 O
制 O
该 O
区 O
域 O
。 O
克 O
拉 O
克 O
表 O
示 O
： O
“ O
在 O
模 O
拟 O
环 O
境 O
中 O
， O
使 O
用 O
拥 O
有 O
全 O
新 O
功 O
能 O
的 O
传 O
感 O
器 O
是 O
很 O
方 O
便 O
的 O
， O
并 O
可 O
以 O
据 O
此 O
制 O
定 O
各 O
类 O
战 O
术 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
在 O
B O
A O
A O
中 O
给 O
出 O
的 O
一 O
个 O
例 O
子 O
是 O
， O
如 O
果 O
有 O
一 O
台 O
可 O
以 O
看 O
穿 O
墙 O
壁 O
的 O
摄 O
像 O
机 O
， O
那 O
么 O
会 O
产 O
生 O
出 O
很 O
多 O
不 O
同 O
的 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
战 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
我 O
们 O
不 O
仅 O
关 O
注 O
目 O
前 O
的 O
能 O
力 O
， O
也 O
将 O
关 O
注 O
未 O
来 O
。 O
” O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
将 O
开 O
展 O
多 O
次 O
“ B-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
活 O
动 O
， O
并 O
通 O
过 O
征 O
求 O
流 O
程 O
选 O
择 O
一 O
些 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
， O
在 O
一 O
些 O
技 O
术 O
领 O
域 O
开 O
展 O
研 O
究 O
。 O
项 O
目 O
的 O
五 O
个 O
核 O
心 O
“ O
冲 O
刺 O
” O
活 O
动 O
都 O
将 O
各 O
自 O
聚 O
焦 O
于 O
一 O
个 O
核 O
心 O
推 O
进 O
领 O
域 O
： O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
战 I-ai_product
术 I-ai_product
、 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
、 O
人 B-ai_product
- I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
编 I-ai_product
队 I-ai_product
、 O
虚 B-ai_product
拟 I-ai_product
现 I-ai_product
实 I-ai_product
和 I-ai_product
物 I-ai_product
理 I-ai_product
试 I-ai_product
验 I-ai_product
台 I-ai_product
， O
并 O
计 O
划 O
每 O
六 O
个 O
月 O
进 O
行 O
一 O
次 O
试 O
验 O
。 O
雷 B-Org
神 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
上 O
述 O
的 O
V O
R O
界 O
面 O
也 O
将 O
提 O
供 O
给 O
不 O
同 O
的 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
。 O
同 O
时 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
还 O
将 O
使 O
用 O
由 O
微 O
软 O
公 O
司 O
研 O
发 O
的 O
A O
i O
r O
S O
i O
m O
开 O
放 O
资 O
源 O
飞 O
行 O
模 O
拟 O
器 O
以 O
测 O
试 O
不 O
同 O
的 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
战 I-ai_product
术 I-ai_product
。 O
去 O
年 O
， O
项 O
目 O
公 O
布 O
了 O
首 O
个 O
“ B-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
活 O
动 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
称 O
其 O
为 O
“ B-ai_program
插 I-ai_program
曲 I-ai_program
1 I-ai_program
” I-ai_program
， O
目 O
标 O
是 O
产 O
生 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
战 I-ai_product
术 I-ai_product
， O
部 O
署 O
由 O
5 O
0 O
个 O
异 O
构 O
系 O
统 O
组 O
成 O
的 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
， O
在 O
两 O
个 O
街 O
区 O
和 O
1 O
5 O
- O
3 O
0 O
分 O
钟 O
内 O
定 O
位 O
一 O
个 O
城 O
市 O
目 O
标 O
。 O
第 B-ai_program
一 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
的 O
相 O
关 O
能 O
力 O
包 O
括 O
绘 O
图 O
、 O
标 O
定 O
进 O
入 O
和 O
退 O
出 O
点 O
、 O
部 O
署 O
传 O
感 O
器 O
网 O
络 O
和 O
保 O
持 O
和 O
人 O
员 O
的 O
联 O
系 O
， O
相 O
关 O
的 O
任 O
务 O
包 O
括 O
侦 O
察 O
、 O
生 O
成 O
作 O
战 O
区 O
域 O
的 O
语 O
义 O
学 O
地 O
图 O
、 O
和 O
/ O
或 O
识 O
别 O
和 O
击 O
败 O
可 O
能 O
的 O
安 O
全 O
威 O
胁 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
刚 O
刚 O
确 O
定 O
了 O
第 B-ai_program
一 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
的 O
所 O
有 O
参 O
与 O
者 O
： O
洛 B-Org
马 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
先 I-Org
进 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
、 O
翱 B-Org
翔 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
、 O
查 B-Org
尔 I-Org
斯 I-Org
河 I-Org
分 I-Org
析 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
、 O
马 B-Org
里 I-Org
兰 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
、 O
卡 B-Org
内 I-Org
基 I-Org
梅 I-Org
隆 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
， O
并 O
将 O
在 O
今 O
年 O
夏 O
天 O
开 O
展 O
试 O
验 O
（ O
试 O
验 O
环 O
境 O
相 O
对 O
简 O
单 O
： O
街 O
区 O
中 O
没 O
有 O
电 O
线 O
， O
建 O
筑 O
物 O
内 O
也 O
没 O
有 O
打 O
开 O
的 O
门 O
） O
， O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
将 O
使 O
用 O
编 O
成 O
界 O
面 O
、 O
虚 O
拟 O
和 O
/ O
或 O
真 O
实 O
的 O
试 O
验 O
台 O
研 O
发 O
并 O
测 O
试 O
各 O
自 O
的 O
应 O
用 O
程 O
序 O
和 O
战 O
术 O
。 O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
是 O
为 O
了 O
继 O
续 O
快 O
速 O
推 O
进 O
项 O
目 O
和 O
发 O
展 O
先 O
进 O
技 O
术 O
， O
3 B-Date
月 I-Date
2 I-Date
6 I-Date
日 I-Date
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
开 O
始 O
征 O
求 O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
的 O
项 O
目 O
建 O
议 O
书 O
。 O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
活 O
动 O
聚 O
焦 O
于 O
自 O
主 O
性 O
的 O
提 O
高 O
： O
在 O
两 O
个 O
街 O
区 O
范 O
围 O
内 O
， O
使 O
用 O
由 O
5 O
0 O
个 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
和 O
无 O
人 O
车 O
组 O
成 O
的 O
异 B-ai_product
构 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
在 O
1 O
5 O
- O
3 O
0 O
分 O
钟 O
内 O
隔 O
离 O
一 O
个 O
城 O
市 O
目 O
标 O
。 O
“ B-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
冲 I-ai_product
刺 I-ai_product
者 I-ai_product
” I-ai_product
将 O
使 O
用 O
现 O
有 O
或 O
者 O
发 O
展 O
全 O
新 O
的 O
硬 O
件 O
（ O
传 O
感 O
器 O
、 O
作 O
动 O
器 O
和 O
受 O
动 O
器 O
） O
、 O
算 O
法 O
、 O
和 O
/ O
或 O
创 O
新 O
的 O
能 O
力 O
， O
开 O
展 O
有 O
针 O
对 O
性 O
的 O
验 O
证 O
， O
展 O
示 O
在 O
复 O
杂 O
城 O
市 O
环 O
境 O
中 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
作 O
战 O
优 O
势 O
。 O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
将 O
开 O
展 O
物 O
理 O
和 O
虚 O
拟 O
的 O
试 O
验 O
， O
而 O
参 O
与 O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
个 I-ai_program
“ I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
活 O
动 O
的 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
将 O
有 O
机 O
会 O
与 O
1 O
- O
2 O
个 O
系 O
统 O
集 O
成 O
商 O
一 O
起 O
工 O
作 O
， O
以 O
发 O
展 O
、 O
评 O
估 O
战 O
术 O
和 O
自 O
主 O
算 O
法 O
， O
并 O
有 O
机 O
会 O
同 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
和 O
系 O
统 O
集 O
成 O
商 O
开 O
展 O
进 O
一 O
步 O
的 O
合 O
作 O
。 O
未 O
来 O
的 O
“ B-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
活 O
动 O
将 O
覆 O
盖 O
人 B-ai_product
- I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
编 I-ai_product
队 I-ai_product
、 O
虚 B-ai_product
拟 I-ai_product
环 I-ai_product
境 I-ai_product
和 I-ai_product
物 I-ai_product
理 I-ai_product
试 I-ai_product
验 I-ai_product
台 I-ai_product
。 O
（ O
中 B-Org
国 I-Org
航 I-Org
空 I-Org
工 I-Org
业 I-Org
发 I-Org
展 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
袁 B-Person
成 I-Person
） O

