人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
热 O
潮 O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
至 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
初 O
共 O
发 O
表 O
了 O
近 O
3 O
4 O
0 O
0 O
0 O
0 O
个 O
专 O
利 O
和 O
超 O
过 O
1 O
6 O
0 O
万 O
份 O
与 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
相 O
关 O
的 O
科 O
学 O
论 O
文 O
。 O
自 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
以 O
来 O
， O
专 O
利 O
发 O
表 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
不 O
断 O
增 O
长 O
， O
且 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
是 O
发 O
表 O
专 O
利 O
数 O
量 O
的 O
拐 O
点 O
， O
从 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
， O
发 O
表 O
专 O
利 O
数 O
量 O
急 O
剧 O
增 O
加 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
至 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
之 O
间 O
， O
专 O
利 O
出 O
版 O
物 O
平 O
均 O
年 O
增 O
长 O
率 O
约 O
为 O
8 O
% O
， O
但 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
至 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
间 O
， O
年 O
平 O
均 O
增 O
长 O
率 O
变 O
为 O
2 O
8 O
% O
。 O
每 O
年 O
实 O
际 O
的 O
申 O
请 O
量 O
从 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
的 O
8 O
5 O
1 O
5 O
份 O
增 O
加 O
到 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
的 O
1 O
2 O
4 O
7 O
3 O
份 O
和 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
的 O
5 O
5 O
6 O
6 O
0 O
份 O
。 O
这 O
相 O
当 O
于 O
1 O
2 O
年 O
期 O
间 O
年 O
度 O
申 O
报 O
量 O
增 O
加 O
了 O
6 O
. O
5 O
倍 O
。 O
在 O
科 O
学 O
文 O
献 O
中 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
也 O
是 O
一 O
个 O
主 O
要 O
的 O
研 O
究 O
主 O
题 O
， O
截 O
至 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
中 O
期 O
， O
总 O
共 O
发 O
表 O
了 O
1 O
6 O
3 O
6 O
6 O
4 O
9 O
篇 O
论 O
文 O
。 O
三 O
个 O
维 O
度 O
分 O
析 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 I-ai_tec
利 I-ai_tec
可 O
以 O
根 O
据 O
其 O
技 O
术 O
内 O
容 O
分 O
别 O
从 O
三 O
个 O
维 O
度 O
进 O
行 O
分 O
析 O
： O
用 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
技 O
术 O
， O
如 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
； O
功 O
能 O
性 O
应 O
用 O
， O
如 O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
和 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
视 I-ai_tec
觉 I-ai_tec
； O
应 O
用 O
行 O
业 O
， O
如 O
电 O
信 O
、 O
运 O
输 O
。 O
根 O
据 O
W O
I O
P O
O O
数 O
据 O
， O
4 O
4 O
% O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 I-ai_tec
利 I-ai_tec
至 O
少 O
提 O
到 O
一 O
种 O
用 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
技 O
术 O
， O
而 O
7 O
5 O
% O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 I-ai_tec
利 I-ai_tec
涉 O
及 O
到 O
了 O
功 O
能 O
性 O
应 O
用 O
， O
6 O
2 O
% O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 I-ai_tec
利 I-ai_tec
涉 O
及 O
到 O
应 O
用 O
行 O
业 O
。 O
大 O
多 O
数 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 I-ai_tec
利 I-ai_tec
（ O
2 O
3 O
2 O
4 O
2 O
3 O
项 O
专 O
利 O
， O
占 O
比 O
6 O
8 O
% O
） O
至 O
少 O
涉 O
及 O
到 O
两 O
个 O
维 O
度 O
， O
1 O
4 O
% O
（ O
4 O
7 O
5 O
8 O
0 O
项 O
专 O
利 O
） O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 I-ai_tec
利 I-ai_tec
涉 O
及 O
到 O
全 O
部 O
三 O
个 O
维 O
度 O
。 O
那 O
些 O
仅 O
属 O
于 O
单 O
一 O
类 O
别 O
的 O
专 O
利 O
中 O
， O
仅 O
占 O
所 O
有 O
专 O
利 O
数 O
的 O
3 O
1 O
% O
（ O
1 O
0 O
4 O
4 O
7 O
3 O
项 O
专 O
利 O
） O
， O
大 O
多 O
数 O
（ O
6 O
3 O
% O
， O
6 O
6 O
0 O
4 O
4 O
项 O
专 O
利 O
） O
仅 O
提 O
到 O
功 O
能 O
性 O
应 O
用 O
， O
而 O
2 O
2 O
% O
（ O
2 O
2 O
6 O
9 O
9 O
项 O
专 O
利 O
） O
仅 O
提 O
到 O
技 O
术 O
， O
1 O
5 O
% O
（ O
1 O
5 O
9 O
5 O
9 O
项 O
专 O
利 O
） O
仅 O
提 O
到 O
应 O
用 O
行 O
业 O
。 O
统 O
计 O
数 O
据 O
表 O
明 O
， O
专 O
利 O
申 O
请 O
人 O
倾 O
向 O
于 O
将 O
申 O
请 O
集 O
中 O
在 O
工 O
业 O
应 O
用 O
上 O
， O
与 O
之 O
不 O
同 O
的 O
是 O
， O
科 O
学 O
出 O
版 O
物 O
中 O
则 O
更 O
倾 O
向 O
于 O
关 O
注 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
： O
6 O
4 O
% O
的 O
与 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
相 O
关 O
的 O
科 O
学 O
出 O
版 O
物 O
提 O
到 O
至 O
少 O
一 O
项 O
特 O
定 O
技 O
术 O
， O
与 O
之 O
对 O
比 O
， O
专 O
利 O
中 O
则 O
占 O
4 O
4 O
% O
。 O
正 O
如 O
李 B-Person
开 I-Person
复 I-Person
所 O
指 O
出 O
的 O
那 O
样 O
， O
“ O
我 O
们 O
正 O
处 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
的 O
时 O
代 O
” O
。 O
用 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
技 O
术 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
趋 O
势 O
中 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
占 O
主 O
导 O
地 O
位 O
， O
根 O
据 O
W B-Org
I I-Org
P I-Org
O I-Org
数 O
据 O
， O
约 O
有 O
8 O
9 O
% O
的 O
专 O
利 O
提 O
到 O
了 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
占 O
所 O
有 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
相 O
关 O
专 O
利 O
的 O
4 O
0 O
% O
。 O
在 O
相 O
关 O
专 O
利 O
文 O
件 O
中 O
， O
从 B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
到 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
增 O
加 O
了 O
2 O
8 O
% O
； O
在 O
同 O
一 O
时 O
期 O
， O
模 B-ai_tec
糊 I-ai_tec
逻 I-ai_tec
辑 I-ai_tec
增 O
长 O
了 O
1 O
6 O
% O
， O
逻 B-ai_tec
辑 I-ai_tec
编 I-ai_tec
程 I-ai_tec
增 O
长 O
了 O
1 O
9 O
% O
。 O
而 O
在 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
中 O
， O
每 O
种 O
具 O
体 O
的 O
技 O
术 O
都 O
显 O
示 O
其 O
年 O
度 O
申 O
请 O
专 O
利 O
数 O
量 O
有 O
所 O
增 O
加 O
， O
但 O
也 O
有 O
特 O
别 O
突 O
出 O
的 O
技 O
术 O
。 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
发 O
展 O
最 O
快 O
的 O
技 O
术 O
， O
在 O
此 O
期 O
间 O
增 O
长 O
了 O
1 O
7 O
5 O
% O
。 O
同 O
时 O
， O
增 O
速 O
排 O
第 O
二 O
的 O
多 B-ai_tec
任 I-ai_tec
务 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
增 O
长 O
4 O
9 O
% O
。 O
其 O
他 O
出 O
现 O
显 O
著 O
增 O
长 O
的 O
技 O
术 O
有 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
， O
隐 B-ai_tec
表 I-ai_tec
征 I-ai_tec
， O
无 B-ai_tec
监 I-ai_tec
督 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
。 O
截 O
至 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
初 O
， O
总 O
共 O
有 O
1 O
5 O
0 O
6 O
3 O
7 O
个 O
同 O
族 O
专 O
利 O
与 O
某 O
个 O
特 O
定 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
发 O
展 O
或 O
使 O
用 O
有 O
关 O
。 O
这 O
个 O
数 O
目 O
仅 O
包 O
含 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
功 O
能 O
性 O
应 O
用 O
和 O
/ O
或 O
应 O
用 O
行 O
业 O
的 O
文 O
件 O
， O
占 O
总 O
同 O
族 O
专 O
利 O
数 O
量 O
的 O
4 O
4 O
% O
。 O
W B-Org
I I-Org
P I-Org
O I-Org
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
的 O
主 O
要 O
技 O
术 O
， O
同 O
时 O
也 O
是 O
近 O
年 O
来 O
唯 O
一 O
出 O
现 O
申 O
请 O
量 O
显 O
著 O
增 O
长 O
的 O
技 O
术 O
。 O
其 O
他 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
虽 O
然 O
申 O
请 O
量 O
比 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
要 O
少 O
得 O
多 O
， O
但 O
是 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
部 O
分 O
技 O
术 O
如 O
逻 B-ai_tec
辑 I-ai_tec
编 I-ai_tec
程 I-ai_tec
（ O
9 O
9 O
. O
5 O
% O
与 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
有 O
关 O
） O
和 O
模 B-ai_tec
糊 I-ai_tec
逻 I-ai_tec
辑 I-ai_tec
自 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
后 O
期 O
以 O
来 O
， O
申 O
请 O
量 O
较 O
为 O
稳 O
定 O
。 O
这 O
两 O
种 O
技 O
术 O
最 O
近 O
的 O
申 O
请 O
量 O
出 O
现 O
了 O
温 O
和 O
增 O
长 O
， O
在 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
至 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
之 O
间 O
的 O
优 O
先 O
申 O
请 O
量 O
在 O
1 O
5 O
0 O
0 O
项 O
到 O
2 O
0 O
0 O
0 O
项 O
之 O
间 O
。 O
然 O
而 O
其 O
他 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
即 O
本 O
体 O
工 O
程 O
和 O
概 O
率 O
推 O
理 O
， O
在 O
该 O
领 O
域 O
申 O
请 O
数 O
量 O
十 O
分 O
少 O
（ O
不 O
到 O
所 O
有 O
专 O
利 O
家 O
族 O
的 O
1 O
% O
） O
。 O
据 O
开 B-Org
源 I-Org
软 I-Org
件 I-Org
协 I-Org
助 I-Org
开 I-Org
发 I-Org
平 I-Org
台 I-Org
G I-Org
i I-Org
t I-Org
H I-Org
u I-Org
b I-Org
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
最 O
近 O
研 O
究 O
者 O
对 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
大 O
增 O
， O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
到 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
间 O
， O
存 O
入 O
G B-Org
i I-Org
t I-Org
H I-Org
u I-Org
b I-Org
数 O
据 O
库 O
的 O
相 O
关 O
技 O
术 O
数 O
量 O
不 O
断 O
增 O
加 O
。 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
， O
在 O
G B-Org
i I-Org
t I-Org
H I-Org
u I-Org
b I-Org
数 O
据 O
库 O
中 O
， O
与 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
技 O
术 O
有 O
关 O
的 O
数 O
据 O
存 O
储 O
量 O
为 O
2 O
3 O
8 O
项 O
， O
与 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
有 O
关 O
的 O
数 O
据 O
存 O
储 O
量 O
为 O
4 O
3 O
项 O
， O
而 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
， O
存 O
储 O
量 O
分 O
别 O
变 O
为 O
3 O
8 O
7 O
1 O
项 O
和 O
3 O
2 O
7 O
6 O
项 O
。 O

