英 B-Gpe
国 I-Gpe
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
执 O
行 O
情 O
况 O
与 O
评 O
价 O
。 O
到 O
今 B-Date
年 I-Date
6 I-Date
月 I-Date
， O
为 O
期 O
5 O
年 O
， O
耗 O
资 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
信 I-ai_program
息 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
行 O
将 O
期 O
满 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
制 O
定 O
的 O
必 O
要 O
性 O
如 O
何 O
， O
它 O
给 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
发 O
展 O
是 O
否 O
提 O
供 O
了 O
实 O
际 O
好 O
处 O
， O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
子 O
、 O
信 O
息 O
工 O
业 O
水 O
平 O
带 O
来 O
了 O
哪 O
些 O
改 O
善 O
和 O
提 O
高 O
， O
以 O
及 O
今 O
后 O
如 O
何 O
进 O
一 O
步 O
发 O
展 O
， O
是 O
受 O
到 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
各 O
阶 O
层 O
普 O
遍 O
关 O
注 O
的 O
问 O
题 O
。 O
P B-Org
R I-Org
E I-Org
S I-Org
T I-Org
、 O
S B-Org
P I-Org
R I-Org
U I-Org
和 O
C B-Org
B I-Org
S I-Org
评 I-Org
价 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
， O
在 O
去 O
年 O
下 O
半 O
年 O
曾 O
相 O
继 O
提 O
出 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
执 O
行 O
情 O
况 O
评 O
价 O
报 O
告 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
理 O
事 O
会 O
前 O
理 O
事 O
长 O
和 O
帝 O
国 O
理 O
工 O
学 O
院 O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
也 O
发 O
表 O
了 O
看 O
法 O
或 O
提 O
出 O
相 O
应 O
评 O
价 O
报 O
告 O
。 O
从 O
各 O
评 O
价 O
小 O
组 O
提 O
出 O
的 O
观 O
点 O
和 O
结 O
论 O
总 O
的 O
来 O
看 O
， O
有 O
不 O
少 O
共 O
同 O
相 O
似 O
的 O
地 O
方 O
。 O
但 O
对 O
于 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
和 O
技 O
术 O
促 O
进 O
作 O
用 O
， O
C B-Org
B I-Org
S I-Org
和 O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
  I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
基 O
本 O
上 O
持 O
否 O
定 O
的 O
态 O
度 O
， O
尽 O
管 O
他 O
们 O
的 O
观 O
点 O
处 O
在 O
下 O
风 O
。 O
一 O
、 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
制 O
定 O
的 O
必 O
要 O
性 O
制 O
定 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
以 O
及 O
动 O
员 O
政 O
府 O
、 O
工 O
业 O
界 O
和 O
科 O
研 O
界 O
三 O
支 O
力 O
量 O
参 O
加 O
大 O
协 O
作 O
的 O
必 O
要 O
性 O
， O
持 O
肯 O
定 O
看 O
法 O
的 O
占 O
多 O
数 O
， O
他 O
们 O
认 O
为 O
这 O
不 O
单 O
是 O
为 O
了 O
适 O
应 O
信 O
息 O
技 O
术 O
国 O
际 O
市 O
场 O
竞 O
争 O
日 O
益 O
激 O
烈 O
所 O
要 O
求 O
， O
也 O
是 O
信 O
息 O
技 O
术 O
自 O
身 O
特 O
殊 O
性 O
所 O
决 O
定 O
的 O
“ O
必 O
由 O
之 O
路 O
” O
， O
因 O
此 O
它 O
是 O
一 O
场 O
具 O
有 O
长 O
远 O
战 O
略 O
眼 O
光 O
的 O
措 O
施 O
。 O
信 O
息 O
技 O
术 O
的 O
特 O
殊 O
性 O
可 O
归 O
为 O
四 O
个 O
方 O
面 O
： O
1 O
. O
同 O
其 O
它 O
高 O
技 O
术 O
相 O
比 O
较 O
， O
信 O
息 O
技 O
术 O
对 O
推 O
动 O
其 O
它 O
科 O
学 O
技 O
术 O
水 O
平 O
的 O
整 O
体 O
提 O
高 O
， O
以 O
及 O
保 O
证 O
国 O
家 O
经 O
济 O
长 O
期 O
稳 O
定 O
和 O
处 O
于 O
优 O
势 O
， O
更 O
是 O
至 O
关 O
重 O
要 O
。 O
2 O
. O
信 O
息 O
技 O
术 O
是 O
一 O
门 O
涉 O
及 O
多 O
学 O
科 O
、 O
跨 O
多 O
种 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
高 O
技 O
术 O
。 O
各 O
个 O
学 O
科 O
、 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
发 O
展 O
若 O
采 O
取 O
分 O
散 O
化 O
的 O
做 O
法 O
， O
只 O
限 O
于 O
解 O
决 O
自 O
身 O
问 O
题 O
而 O
相 O
互 O
缺 O
乏 O
有 O
机 O
的 O
联 O
系 O
， O
必 O
然 O
出 O
现 O
大 O
量 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
工 O
作 O
相 O
互 O
重 O
复 O
， O
造 O
成 O
资 O
源 O
和 O
人 O
力 O
的 O
巨 O
大 O
浪 O
费 O
。 O
8 O
. O
无 O
论 O
通 O
信 O
、 O
软 O
件 O
、 O
乃 O
至 O
家 O
庭 O
用 O
计 O
算 O
机 O
联 O
机 O
系 O
统 O
， O
都 O
必 O
须 O
纳 O
入 O
同 O
一 O
标 O
准 O
体 O
系 O
， O
否 O
则 O
会 O
严 O
重 O
影 O
响 O
信 O
息 O
技 O
术 O
发 O
展 O
。 O
因 O
此 O
说 O
， O
统 O
一 O
标 O
准 O
化 O
这 O
一 O
特 O
殊 O
性 O
也 O
是 O
必 O
须 O
大 O
协 O
作 O
推 O
动 O
信 O
息 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
原 O
因 O
。 O
4 O
. O
信 O
息 O
技 O
术 O
在 O
发 O
展 O
速 O
度 O
和 O
投 O
资 O
规 O
模 O
上 O
具 O
有 O
特 O
殊 O
性 O
。 O
信 O
息 O
工 O
业 O
产 O
品 O
的 O
寿 O
命 O
周 O
期 O
非 O
常 O
短 O
暂 O
， O
超 O
过 O
3 O
年 O
的 O
实 O
例 O
相 O
当 O
罕 O
见 O
。 O
这 O
就 O
需 O
要 O
不 O
断 O
更 O
新 O
、 O
换 O
代 O
， O
以 O
保 O
持 O
强 O
劲 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
不 O
断 O
更 O
新 O
、 O
换 O
代 O
， O
就 O
意 O
味 O
着 O
在 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
上 O
无 O
休 O
止 O
的 O
再 O
投 O
资 O
， O
否 O
则 O
发 O
展 O
受 O
到 O
阻 O
滞 O
。 O
以 O
半 O
导 O
体 O
器 O
件 O
为 O
例 O
， O
为 O
了 O
开 O
发 O
6 O
4 O
K O
R O
A O
M O
随 O
机 O
存 O
取 O
： O
存 O
储 O
器 O
所 O
作 O
的 O
投 O
资 O
， O
决 O
不 O
意 O
味 O
着 O
为 O
开 O
发 O
存 O
储 O
容 O
量 O
更 O
大 O
的 O
2 O
5 O
6 O
K O
， O
甚 O
至 O
1 O
百 O
万 O
位 O
R O
A O
M O
存 O
储 O
器 O
就 O
不 O
需 O
作 O
新 O
的 O
投 O
资 O
， O
这 O
是 O
因 O
为 O
要 O
提 O
高 O
存 O
储 O
量 O
， O
就 O
需 O
有 O
赖 O
于 O
发 O
现 O
新 O
的 O
物 O
理 O
效 O
应 O
， O
甚 O
至 O
是 O
应 O
用 O
生 O
物 O
的 O
某 O
些 O
特 O
殊 O
效 O
应 O
， O
再 O
投 O
资 O
就 O
不 O
可 O
避 O
免 O
。 O
按 O
奥 B-Person
克 I-Person
莱 I-Person
个 O
人 O
认 O
为 O
， O
象 O
生 O
物 O
工 O
程 O
， O
制 O
造 O
技 O
术 O
和 O
材 O
料 O
技 O
术 O
， O
都 O
应 O
采 O
取 O
全 O
国 O
大 O
协 O
作 O
的 O
做 O
法 O
。 O
但 O
由 O
于 O
它 O
们 O
的 O
特 O
殊 O
性 O
多 O
少 O
同 O
信 O
息 O
技 O
术 O
有 O
差 O
异 O
， O
在 O
协 O
作 O
领 O
域 O
和 O
规 O
模 O
上 O
应 O
谨 O
慎 O
些 O
。 O
二 O
、 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
明 O
显 O
作 O
用 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
各 O
阶 O
层 O
普 O
遍 O
认 O
为 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
执 O
行 O
在 O
以 O
下 O
四 O
方 O
面 O
带 O
来 O
了 O
明 O
显 O
的 O
效 O
果 O
。 O
1 O
. O
推 O
动 O
了 O
工 O
业 O
企 O
业 O
同 O
科 O
研 O
部 O
门 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
据 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
9 I-Date
月 I-Date
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
理 O
事 O
会 O
统 O
计 O
的 O
数 O
字 O
表 O
明 O
， O
共 O
有 O
1 O
5 O
5 O
家 O
企 O
业 O
， O
5 O
6 O
所 O
大 O
学 O
， O
1 O
2 O
所 O
多 O
科 O
性 O
大 O
学 O
和 O
2 O
6 O
所 O
科 O
研 O
机 O
构 O
参 O
加 O
了 O
3 O
1 O
4 O
项 O
研 O
究 O
项 O
目 O
（ O
其 O
中 O
的 O
1 O
9 O
7 O
项 O
为 O
工 O
业 O
开 O
发 O
项 O
目 O
， O
1 O
1 O
7 O
项 O
为 O
科 O
研 O
项 O
目 O
） O
。 O
每 O
个 O
项 O
目 O
都 O
有 O
企 O
业 O
、 O
大 O
学 O
或 O
科 O
研 O
机 O
构 O
派 O
出 O
的 O
小 O
组 O
参 O
加 O
， O
参 O
加 O
项 O
目 O
的 O
协 O
作 O
小 O
组 O
数 O
平 O
均 O
是 O
3 O
. O
9 O
个 O
， O
最 O
普 O
遍 O
的 O
情 O
况 O
是 O
由 O
2 O
到 O
3 O
家 O
企 O
业 O
和 O
1 O
到 O
2 O
所 O
大 O
学 O
或 O
科 O
研 O
机 O
构 O
派 O
出 O
的 O
协 O
作 O
小 O
组 O
共 O
同 O
参 O
加 O
一 O
项 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
而 O
且 O
大 O
学 O
参 O
加 O
了 O
近 O
9 O
0 O
% O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
这 O
些 O
数 O
字 O
说 O
明 O
了 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
称 O
得 O
上 O
是 O
大 O
规 O
模 O
协 O
作 O
的 O
尝 O
试 O
。 O
大 O
协 O
作 O
不 O
仅 O
是 O
为 O
了 O
从 O
形 O
式 O
上 O
推 O
动 O
工 O
业 O
企 O
业 O
同 O
学 O
术 O
研 O
究 O
部 O
门 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
， O
更 O
重 O
要 O
的 O
是 O
由 O
于 O
彼 O
此 O
各 O
扬 O
所 O
长 O
， O
取 O
长 O
补 O
短 O
， O
对 O
加 O
速 O
科 O
研 O
成 O
果 O
向 O
生 O
产 O
力 O
的 O
转 O
化 O
， O
改 O
变 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
长 O
期 O
存 O
在 O
的 O
科 O
研 O
同 O
生 O
产 O
脱 O
节 O
的 O
弊 O
端 O
， O
起 O
到 O
了 O
积 O
极 O
作 O
用 O
。 O
譬 O
如 O
在 O
过 O
去 O
， O
学 O
术 O
研 O
究 O
部 O
门 O
是 O
难 O
以 O
涉 O
足 O
于 O
投 O
资 O
高 O
、 O
设 O
备 O
昂 O
贵 O
的 O
超 O
大 O
规 O
模 O
集 O
成 O
技 O
术 O
领 O
域 O
。 O
现 O
在 O
由 O
于 O
同 O
企 O
业 O
合 O
作 O
渠 O
道 O
畅 O
通 O
， O
学 O
术 O
研 O
究 O
部 O
门 O
在 O
这 O
一 O
非 O
常 O
实 O
用 O
的 O
领 O
域 O
同 O
样 O
可 O
以 O
作 O
出 O
自 O
己 O
的 O
贡 O
献 O
。 O
大 O
学 O
的 O
科 O
研 O
成 O
果 O
也 O
找 O
到 O
了 O
实 O
际 O
应 O
用 O
场 O
所 O
。 O
譬 O
如 O
牛 B-Org
津 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
把 O
多 O
年 O
来 O
积 O
累 O
的 O
低 O
压 O
等 O
离 O
子 O
体 O
诊 O
断 O
实 O
践 O
经 O
验 O
应 O
用 O
到 O
半 O
导 O
体 O
刻 O
蚀 O
和 O
沉 O
积 O
工 O
艺 O
研 O
究 O
上 O
。 O
S B-Org
O I-Org
U I-Org
T I-Org
H I-Org
A I-Org
M I-Org
P I-Org
T I-Org
O I-Org
N I-Org
大 I-Org
学 I-Org
把 O
原 O
应 O
用 O
在 O
核 O
聚 O
变 O
研 O
究 O
上 O
的 O
等 O
离 O
子 O
体 O
技 O
术 O
成 O
果 O
， O
在 O
同 O
几 O
家 O
企 O
业 O
合 O
作 O
之 O
下 O
， O
发 O
展 O
出 O
工 O
效 O
非 O
常 O
高 O
的 O
新 O
型 O
各 O
向 O
异 O
性 O
等 O
离 O
子 O
体 O
刻 O
蚀 O
工 O
艺 O
。 O
以 O
往 O
， O
工 O
业 O
企 O
业 O
界 O
对 O
人 O
工 O
智 O
能 O
知 O
之 O
甚 O
少 O
。 O
现 O
由 O
于 O
大 O
学 O
科 O
研 O
力 O
量 O
的 O
介 O
人 O
和 O
编 O
制 O
成 O
功 O
数 O
十 O
套 O
以 O
逻 O
辑 O
设 O
计 O
语 O
言 O
P O
R O
O O
L O
O O
G O
和 O
L O
I O
S O
P O
为 O
基 O
础 O
的 O
专 O
家 O
系 O
统 O
应 O
用 O
语 O
言 O
， O
专 B-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
已 O
在 O
企 O
业 O
中 O
大 O
量 O
推 O
广 O
使 O
用 O
， O
而 O
且 O
促 O
成 O
了 O
自 O
由 O
组 O
合 O
的 O
专 B-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
俱 O
乐 O
部 O
应 O
运 O
而 O
生 O
， O
到 O
处 O
开 O
花 O
。 O
这 O
类 O
专 B-ai_product
家 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
俱 O
乐 O
部 O
现 O
已 O
成 O
为 O
企 O
业 O
同 O
大 O
学 O
相 O
互 O
沟 O
通 O
新 O
思 O
想 O
、 O
大 O
学 O
科 O
研 O
成 O
果 O
向 O
企 O
业 O
转 O
移 O
的 O
新 O
场 O
所 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
执 O
行 O
， O
还 O
起 O
到 O
了 O
促 O
使 O
大 O
学 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
比 O
过 O
去 O
更 O
加 O
热 O
心 O
于 O
在 O
大 O
学 O
周 O
围 O
兴 O
建 O
科 O
学 O
园 O
。 O
其 O
目 O
的 O
一 O
方 O
面 O
是 O
吸 O
引 O
更 O
多 O
企 O
业 O
来 O
设 O
立 O
窗 O
口 O
， O
以 O
加 O
快 O
科 O
研 O
成 O
果 O
的 O
转 O
移 O
。 O
另 O
一 O
方 O
面 O
也 O
是 O
为 O
了 O
寻 O
求 O
更 O
多 O
、 O
更 O
有 O
针 O
对 O
性 O
和 O
能 O
为 O
企 O
业 O
解 O
决 O
生 O
产 O
中 O
遇 O
到 O
的 O
实 O
际 O
问 O
题 O
的 O
研 O
究 O
课 O
题 O
， O
使 O
研 O
究 O
工 O
作 O
更 O
有 O
活 O
力 O
。 O
大 O
学 O
千 O
方 O
百 O
计 O
地 O
利 O
用 O
自 O
己 O
的 O
科 O
研 O
成 O
果 O
和 O
某 O
些 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
优 O
势 O
来 O
推 O
动 O
信 O
息 O
工 O
业 O
发 O
展 O
是 O
一 O
个 O
典 O
型 O
实 O
例 O
。 O
从 O
企 O
业 O
来 O
说 O
， O
它 O
们 O
比 O
以 O
往 O
更 O
注 O
意 O
吸 O
收 O
研 O
究 O
部 O
门 O
的 O
研 O
究 O
成 O
果 O
， O
或 O
者 O
是 O
更 O
注 O
意 O
加 O
强 O
自 O
身 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
力 O
量 O
。 O
一 O
些 O
高 O
技 O
术 O
企 O
业 O
， O
象 O
S B-Org
T I-Org
C I-Org
和 O
R B-Org
A I-Org
C I-Org
A I-Org
L I-Org
已 O
成 O
为 O
科 O
研 O
、 O
生 O
产 O
联 O
合 O
体 O
， O
非 O
常 O
重 O
视 O
从 O
研 O
制 O
、 O
试 O
生 O
产 O
， O
到 O
形 O
成 O
商 O
业 O
产 O
品 O
各 O
个 O
环 O
节 O
的 O
密 O
切 O
配 O
合 O
。 O
总 O
之 O
， O
正 O
如 O
奥 B-Person
克 I-Person
莱 I-Person
指 O
出 O
， O
“ O
通 O
过 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
执 O
行 O
， O
原 O
有 O
的 O
科 O
学 O
界 O
同 O
工 O
业 O
界 O
能 O
否 O
建 O
立 O
密 O
切 O
合 O
作 O
关 O
系 O
， O
工 O
业 O
界 O
内 O
部 O
的 O
竞 O
争 O
对 O
手 O
是 O
否 O
愿 O
意 O
携 O
手 O
合 O
作 O
的 O
疑 O
虑 O
， O
现 O
在 O
基 O
本 O
上 O
一 O
扫 O
而 O
空 O
” O
。 O
2 O
. O
增 O
强 O
了 O
信 O
息 O
技 O
术 O
水 O
平 O
， O
也 O
带 O
来 O
初 O
步 O
经 O
济 O
效 O
益 O
一 O
些 O
对 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
持 O
异 O
议 O
的 O
批 O
评 O
者 O
曾 O
以 O
一 O
些 O
数 O
字 O
依 O
据 O
认 O
为 O
计 O
划 O
的 O
执 O
行 O
并 O
没 O
有 O
给 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
带 O
来 O
真 O
正 O
的 O
实 O
益 O
。 O
比 O
如 O
， O
据 O
统 O
计 O
， O
在 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
蕴 O
酿 O
期 O
间 O
的 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
电 O
子 O
、 O
信 O
息 O
工 O
业 O
产 O
值 O
为 O
7 O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
产 O
值 O
虽 O
上 O
升 O
到 O
1 O
2 O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
， O
但 O
在 O
同 O
一 O
时 O
期 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
子 O
、 O
信 O
息 O
工 O
业 O
的 O
贸 O
易 O
逆 O
差 O
却 O
从 O
1 O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
上 O
升 O
到 O
1 O
8 O
亿 O
英 O
镑 O
。 O
对 O
此 O
， O
支 O
持 O
者 O
反 O
驳 O
说 O
， O
“ O
即 O
使 O
提 O
供 O
的 O
数 O
字 O
是 O
正 O
确 O
的 O
， O
但 O
如 O
果 O
没 O
有 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
情 O
况 O
会 O
更 O
糟 O
” O
。 O
还 O
说 O
， O
“ O
评 O
价 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
， O
还 O
为 O
时 O
过 O
早 O
。 O
现 O
在 O
， O
应 O
主 O
要 O
从 O
科 O
研 O
、 O
开 O
发 O
上 O
进 O
行 O
评 O
价 O
， O
但 O
也 O
只 O
能 O
是 O
粗 O
糙 O
的 O
， O
须 O
若 O
干 O
年 O
后 O
才 O
可 O
以 O
掌 O
握 O
全 O
貌 O
。 O
而 O
且 O
有 O
… O
点 O
是 O
确 O
实 O
的 O
， O
即 O
计 O
划 O
的 O
所 O
有 O
研 O
究 O
项 O
目 O
的 O
最 O
终 O
目 O
标 O
是 O
研 O
制 O
用 O
于 O
实 O
际 O
生 O
产 O
中 O
的 O
方 O
法 O
、 O
工 O
具 O
和 O
系 O
统 O
， O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 O
息 O
工 O
业 O
肯 O
定 O
会 O
起 O
到 O
积 O
极 O
作 O
用 O
。 O
事 O
实 O
上 O
， O
现 O
在 O
也 O
出 O
现 O
了 O
初 O
步 O
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
” O
。 O
据 O
去 B-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
间 O
在 O
曼 O
彻 O
斯 O
特 O
举 O
办 O
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
重 O
大 O
科 O
研 O
与 O
开 O
发 O
成 O
果 O
展 O
览 O
会 O
上 O
统 O
计 O
的 O
数 O
字 O
表 O
明 O
， O
约 O
有 O
一 O
半 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
已 O
呈 O
现 O
商 O
业 O
开 O
发 O
价 O
值 O
， O
有 O
三 O
分 O
之 O
一 O
研 O
究 O
项 O
目 O
已 O
试 O
制 O
成 O
样 O
机 O
， O
部 O
分 O
样 O
机 O
经 O
商 O
品 O
化 O
后 O
已 O
投 O
放 O
到 O
市 O
场 O
。 O
其 O
中 O
也 O
有 O
经 O
济 O
效 O
益 O
明 O
显 O
的 O
例 O
子 O
， O
比 O
如 O
专 O
用 O
超 B-ai_product
大 I-ai_product
规 I-ai_product
模 I-ai_product
集 I-ai_product
成 I-ai_product
器 I-ai_product
件 I-ai_product
生 O
产 O
年 O
增 O
长 O
率 O
达 O
3 O
0 O
% O
， O
占 O
据 O
世 O
界 O
市 O
场 O
份 O
额 O
的 O
1 O
2 O
% O
。 O
奥 B-Person
克 I-Person
莱 I-Person
曾 O
以 O
相 O
当 O
自 O
信 O
的 O
口 O
吻 O
评 O
价 O
道 O
， O
“ O
如 O
果 O
说 O
我 O
们 O
曾 O
有 O
过 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
超 B-ai_tec
大 I-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
集 I-ai_tec
成 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
有 O
朝 O
一 O
日 O
成 O
为 O
世 O
界 O
的 O
先 O
行 O
者 O
， O
或 O
者 O
说 O
世 O
界 O
各 O
国 O
将 O
蜂 O
拥 O
到 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
来 O
取 O
软 O
件 O
工 O
程 O
之 O
经 O
的 O
愿 O
望 O
， O
我 O
现 O
在 O
可 O
以 O
毫 O
不 O
犹 O
豫 O
地 O
说 O
， O
这 O
一 O
愿 O
望 O
正 O
在 O
成 O
为 O
现 O
实 O
， O
” O
“ O
一 O
个 O
令 O
人 O
振 O
奋 O
的 O
例 O
子 O
是 O
， O
我 O
们 O
发 O
现 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
竞 O
争 O
激 O
烈 O
的 O
超 B-ai_tec
大 I-ai_tec
规 I-ai_tec
模 I-ai_tec
集 I-ai_tec
成 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
国 O
际 O
市 O
场 O
中 O
将 O
会 O
处 O
于 O
最 O
佳 O
地 O
位 O
。 O
P B-Org
L I-Org
E I-Org
S I-Org
S I-Org
E I-Org
Y I-Org
公 I-Org
司 I-Org
研 O
制 O
成 O
功 O
的 O
互 B-ai_product
补 I-ai_product
金 I-ai_product
属 I-ai_product
氧 I-ai_product
化 I-ai_product
物 I-ai_product
半 I-ai_product
导 I-ai_product
体 I-ai_product
器 I-ai_product
件 I-ai_product
（ I-ai_product
C I-ai_product
M I-ai_product
O I-ai_product
S I-ai_product
） I-ai_product
， O
已 O
公 O
认 O
为 O
速 O
度 O
最 O
快 O
的 O
超 O
高 O
速 O
存 O
储 O
器 O
件 O
。 O
” O
3 O
. O
增 O
强 O
了 O
联 O
合 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
同 O
美 B-Gpe
、 O
日 B-Gpe
竞 O
争 O
的 O
能 O
力 O
目 O
前 O
， O
美 B-Gpe
国 O
占 O
据 O
世 O
界 O
大 O
型 O
电 O
子 O
计 O
算 O
机 O
市 O
场 O
的 O
6 O
0 O
% O
， O
日 B-Gpe
、 O
美 B-Gpe
几 O
乎 O
瓜 O
分 O
了 O
世 O
界 O
2 O
4 O
0 O
亿 O
英 O
镑 O
的 O
通 O
用 O
超 O
大 O
规 O
模 O
集 O
成 O
电 O
路 O
市 O
场 O
。 O
制 O
定 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
重 O
要 O
意 O
图 O
之 O
一 O
， O
是 O
在 O
推 O
动 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
自 O
身 O
信 O
息 O
技 O
术 O
发 O
展 O
基 O
础 O
上 O
加 O
强 O
同 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
合 O
作 O
以 O
增 O
强 O
同 O
美 B-Gpe
、 O
日 B-Gpe
抗 O
衡 O
的 O
实 O
力 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
执 O
行 O
以 O
来 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
已 O
开 O
始 O
打 O
破 O
专 O
用 O
超 O
大 O
规 O
模 O
集 O
成 O
电 O
路 O
国 O
际 O
市 O
场 O
的 O
缺 O
口 O
， O
并 B-ai_product
行 I-ai_product
微 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
也 O
打 O
进 O
了 O
美 B-Gpe
、 O
日 B-Gpe
市 O
场 O
（ O
尤 O
其 O
是 O
并 B-ai_product
行 I-ai_product
微 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
在 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
、 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
使 O
用 O
已 O
占 O
有 O
相 O
当 O
比 O
重 O
） O
， O
逻 O
辑 O
设 O
计 O
语 O
言 O
P O
R O
O O
L O
O O
G O
和 O
并 O
行 O
程 O
序 O
语 O
言 O
0 O
C O
C O
A O
M O
也 O
被 O
日 B-Gpe
本 O
第 O
5 O
代 O
计 O
算 O
机 O
采 O
用 O
， O
新 O
型 O
并 O
行 O
机 O
系 O
统 O
F O
L O
A O
G O
S O
H O
I O
P O
将 O
被 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
战 O
略 O
计 O
划 O
选 O
为 O
巨 O
型 O
计 O
算 O
机 O
的 O
原 O
型 O
机 O
， O
以 O
及 O
超 O
高 O
速 O
存 O
储 O
器 O
件 O
在 O
性 O
能 O
上 O
已 O
超 O
过 O
美 B-Gpe
， O
日 B-Gpe
产 O
品 O
。 O
这 O
些 O
实 O
例 O
相 O
当 O
程 O
度 O
上 O
说 O
明 O
了 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
执 O
行 O
对 O
奠 O
定 O
同 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
合 O
作 O
， O
从 O
而 O
同 O
美 B-Gpe
、 O
日 B-Gpe
抗 O
衡 O
起 O
到 O
了 O
一 O
定 O
作 O
用 O
。 O
4 O
. O
抑 O
制 O
了 O
人 O
才 O
外 O
流 O
在 O
过 O
去 O
一 O
段 O
时 O
期 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
对 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
没 O
有 O
给 O
予 O
高 O
度 O
的 O
重 O
视 O
， O
不 O
但 O
阻 O
碍 O
了 O
对 O
传 O
统 O
工 O
业 O
的 O
改 O
造 O
， O
打 O
击 O
了 O
出 O
口 O
， O
也 O
促 O
成 O
了 O
人 O
才 O
流 O
向 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
和 O
美 B-Gpe
国 O
的 O
现 O
象 O
， O
据 O
去 O
年 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
皇 O
家 O
学 O
会 O
调 O
查 O
结 O
果 O
表 O
明 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
人 O
才 O
外 O
流 O
虽 O
不 O
像 O
预 O
想 O
那 O
样 O
严 O
重 O
， O
但 O
在 O
8 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
的 O
头 O
5 O
年 O
中 O
， O
也 O
损 O
失 O
了 O
4 O
0 O
0 O
名 O
博 O
士 O
人 O
才 O
。 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
执 O
行 O
， O
人 O
才 O
外 O
流 O
现 O
象 O
开 O
始 O
有 O
所 O
缓 O
和 O
。 O
目 O
前 O
， O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
中 O
南 O
部 O
新 O
开 O
拓 O
的 O
工 O
业 O
区 O
中 O
兴 O
办 O
起 O
愈 O
来 O
愈 O
多 O
同 O
信 O
息 O
技 O
术 O
有 O
关 O
的 O
企 O
业 O
， O
除 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
自 O
已 O
开 O
设 O
的 O
计 O
算 O
机 O
企 O
业 O
外 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
I O
B O
M O
， O
D O
E O
C O
也 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
纷 O
纷 O
建 O
办 O
公 O
司 O
， O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
还 O
购 O
买 O
或 O
合 O
资 O
建 O
办 O
几 O
家 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
生 O
产 O
厂 O
家 O
， O
其 O
中 O
仅 O
是 O
D O
E O
C O
公 O
司 O
便 O
招 O
了 O
上 O
千 O
名 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
软 O
硬 O
件 O
科 O
技 O
人 O
员 O
， O
H O
P O
公 O
司 O
也 O
雇 O
用 O
了 O
中 O
、 O
高 O
级 O
软 O
件 O
设 O
计 O
人 O
才 O
近 O
4 O
0 O
0 O
名 O
， O
在 O
爱 O
丁 O
堡 O
的 O
一 O
家 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
自 O
然 O
语 O
言 O
处 O
理 O
器 O
研 O
究 O
公 O
司 O
甚 O
至 O
从 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
招 O
聘 O
人 O
才 O
， O
这 O
些 O
新 O
创 O
的 O
就 O
业 O
机 O
会 O
不 O
但 O
抑 O
制 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
人 O
才 O
的 O
外 O
流 O
， O
还 O
有 O
利 O
于 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
工 O
业 O
结 O
构 O
的 O
改 O
造 O
。 O
三 O
、 O
对 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
评 O
价 O
持 O
否 O
定 O
态 O
度 O
去 O
年 O
年 O
终 O
， O
伦 O
敦 O
商 O
业 O
学 O
院 O
商 O
业 O
战 O
略 O
研 O
究 O
中 O
心 O
（ O
C B-Org
B I-Org
S I-Org
） O
主 O
持 O
的 O
评 O
价 O
小 O
组 O
和 O
帝 O
国 O
理 O
工 O
学 O
院 O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
发 O
表 O
了 O
几 O
乎 O
全 O
面 O
否 O
定 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
评 O
价 O
报 O
告 O
。 O
主 O
要 O
负 O
责 O
从 O
软 O
件 O
工 O
程 O
角 O
度 O
评 O
价 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
C B-Org
B I-Org
S I-Org
小 O
组 O
主 O
持 O
人 O
彼 B-Person
得 I-Person
格 I-Person
林 I-Person
德 I-Person
利 I-Person
把 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
贬 O
为 O
“ O
是 O
一 O
个 O
浪 O
费 O
时 O
间 O
的 O
计 O
划 O
” O
， O
“ O
由 O
于 O
侧 O
重 O
点 O
安 O
排 O
上 O
的 O
失 O
误 O
， O
反 O
挫 O
伤 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
高 O
技 O
术 O
工 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O
” O
帝 O
国 O
理 O
工 O
学 O
院 O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
根 O
据 O
对 O
少 O
量 O
企 O
业 O
抽 O
样 O
调 O
查 O
结 O
果 O
则 O
认 O
为 O
： O
“ O
对 O
计 O
算 O
机 O
和 O
信 O
息 O
技 O
术 O
进 O
行 O
大 O
量 O
投 O
资 O
的 O
企 O
业 O
， O
并 O
不 O
一 O
定 O
能 O
给 O
企 O
业 O
带 O
来 O
优 O
势 O
， O
可 O
能 O
还 O
不 O
利 O
于 O
企 O
业 O
。 O
” O
“ O
企 O
业 O
在 O
信 O
息 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
投 O
资 O
， O
同 O
企 O
业 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
不 O
存 O
在 O
简 O
单 O
的 O
直 O
接 O
关 O
系 O
。 O
” O
据 O
了 O
解 O
， O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
调 O
查 O
时 O
间 O
不 O
长 O
， O
只 O
有 O
几 O
周 O
时 O
间 O
， O
抽 O
样 O
调 O
查 O
数 O
量 O
也 O
很 O
有 O
限 O
， O
因 O
此 O
调 O
查 O
结 O
果 O
的 O
可 O
靠 O
性 O
值 O
得 O
怀 O
疑 O
。 O
C B-Org
B I-Org
S I-Org
评 I-Org
价 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
和 O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
所 O
提 O
出 O
的 O
观 O
点 O
， O
并 O
没 O
有 O
引 O
起 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
舆 O
论 O
界 O
的 O
反 O
响 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
理 O
事 O
会 O
和 O
持 O
肯 O
定 O
态 O
度 O
的 O
其 O
他 O
评 O
价 O
小 O
组 O
也 O
不 O
置 O
评 O
论 O
， O
但 O
看 O
来 O
一 O
定 O
程 O
度 O
上 O
影 O
响 O
到 O
英 O
政 O
府 O
对 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
所 O
持 O
的 O
看 O
法 O
， O
英 O
政 O
府 O
迟 O
迟 O
不 O
对 O
阿 O
尔 O
维 O
后 O
续 O
计 O
划 O
（ O
亦 O
即 O
B O
I O
D O
E O
提 O
出 O
的 O
I O
T O
8 O
6 O
’ O
报 O
告 O
） O
作 O
出 O
明 O
确 O
答 O
复 O
， O
是 O
其 O
中 O
原 O
因 O
之 O
一 O
。 O
四 O
、 O
I B-ai_program
T I-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
' I-ai_program
B I-ai_program
I I-ai_program
D I-ai_program
E I-ai_program
报 I-ai_program
告 I-ai_program
— O
阿 O
尔 O
维 O
后 O
续 O
计 O
划 O
奥 B-Person
克 I-Person
莱 I-Person
去 O
年 O
1 O
0 O
月 O
曾 O
发 O
表 O
谈 O
话 O
指 O
出 O
， O
“ O
尽 O
管 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
获 O
得 O
了 O
成 O
功 O
， O
但 O
我 O
还 O
不 O
能 O
保 O
证 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
信 O
息 O
工 O
业 O
会 O
因 O
此 O
而 O
变 O
得 O
强 O
大 O
、 O
繁 O
荣 O
。 O
因 O
为 O
不 O
善 O
于 O
开 O
拓 O
科 O
研 O
成 O
果 O
和 O
投 O
资 O
不 O
足 O
， O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
存 O
在 O
的 O
致 O
命 O
弱 O
点 O
。 O
” O
“ O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
在 O
合 O
作 O
研 O
究 O
上 O
已 O
作 O
出 O
范 O
例 O
， O
我 O
希 O
望 O
看 O
到 O
今 O
后 O
在 O
携 O
手 O
进 O
入 O
世 O
界 O
市 O
场 O
中 O
， O
也 O
出 O
现 O
这 O
种 O
合 O
作 O
范 O
例 O
。 O
同 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
相 O
比 O
， O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
技 O
术 O
并 O
不 O
逊 O
色 O
， O
但 O
在 O
开 O
拓 O
世 O
界 O
市 O
场 O
方 O
面 O
， O
却 O
是 O
另 O
一 O
回 O
事 O
了 O
。 O
” O
目 O
前 O
， O
世 O
界 O
投 O
入 O
了 O
巨 O
额 O
的 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
资 O
金 O
。 O
以 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
为 O
例 O
， O
仅 O
是 O
年 O
营 O
业 O
额 O
超 O
过 O
3 O
5 O
0 O
0 O
万 O
美 B-Gpe
元 O
的 O
企 O
业 O
在 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
投 O
资 O
总 O
额 O
高 O
达 O
1 O
6 O
8 O
亿 O
美 B-Gpe
元 O
， O
比 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
增 O
长 O
了 O
1 O
6 O
7 O
% O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
在 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
的 O
情 O
况 O
也 O
不 O
例 O
外 O
， O
年 O
营 O
业 O
额 O
超 O
过 O
4 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 B-Gpe
元 O
的 O
企 O
业 O
的 O
投 O
资 O
总 O
额 O
达 O
到 O
7 O
5 O
亿 O
美 B-Gpe
元 O
， O
比 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
猛 O
增 O
2 O
6 O
6 O
% O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
同 O
美 B-Gpe
、 O
日 B-Gpe
相 O
比 O
， O
是 O
小 O
巫 O
见 O
大 O
巫 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
企 O
业 O
的 O
总 O
投 O
资 O
仅 O
有 O
1 O
7 O
亿 O
英 O
镑 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
理 O
事 O
会 O
按 O
照 O
奥 B-Person
克 I-Person
莱 I-Person
的 O
意 O
图 O
成 O
立 O
了 O
负 O
责 O
提 O
出 O
阿 O
尔 O
维 O
后 O
续 O
计 O
划 O
I B-Org
T I-Org
8 I-Org
6 I-Org
' I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
， O
由 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
著 O
名 O
G O
L O
A O
X O
O O
制 O
药 O
公 O
司 O
总 O
裁 O
奥 B-Person
斯 I-Person
汀 I-Person
比 I-Person
第 I-Person
出 O
任 O
主 O
席 O
。 O
同 O
年 O
1 O
1 O
月 O
， O
I B-Org
T I-Org
8 I-Org
6 I-Org
/ I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
向 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
递 O
交 O
I B-ai_program
T I-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
' I-ai_program
B I-ai_program
I I-ai_program
D I-ai_program
E I-ai_program
报 I-ai_program
告 I-ai_program
书 O
， O
亦 O
即 O
阿 O
尔 O
维 O
后 O
续 O
计 O
划 O
草 O
案 O
。 O
报 O
告 O
建 O
议 O
计 O
划 O
经 O
费 O
为 O
1 O
0 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
。 O
其 O
中 O
， O
由 O
政 O
府 O
提 O
供 O
4 O
. O
7 O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
， O
其 O
余 O
由 O
企 O
业 O
承 O
担 O
。 O
同 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
相 O
比 O
， O
后 O
续 O
计 O
划 O
更 O
偏 O
重 O
于 O
开 O
发 O
和 O
应 O
用 O
， O
或 O
称 O
为 O
信 O
息 O
技 O
术 O
应 O
用 O
计 O
划 O
， O
基 O
于 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
存 O
在 O
的 O
问 O
题 O
和 O
缺 O
点 O
， O
I B-ai_program
T I-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
' I-ai_program
B I-ai_program
I I-ai_program
D I-ai_program
E I-ai_program
报 I-ai_program
告 I-ai_program
书 O
在 O
政 O
策 O
上 O
和 O
措 O
施 O
上 O
提 O
出 O
以 O
下 O
新 O
的 O
主 O
要 O
建 O
议 O
： O
1 O
. O
后 O
续 O
计 O
划 O
是 O
一 O
个 O
面 O
向 O
市 O
场 O
， O
以 O
应 O
用 O
为 O
主 O
的 O
计 O
划 O
， O
因 O
此 O
不 O
仅 O
要 O
保 O
持 O
原 O
有 O
政 O
府 O
、 O
工 O
业 O
界 O
和 O
科 O
研 O
界 O
相 O
互 O
良 O
好 O
合 O
作 O
关 O
系 O
， O
还 O
必 O
须 O
同 O
信 O
息 O
技 O
术 O
用 O
户 O
密 O
切 O
沟 O
通 O
和 O
合 O
作 O
， O
以 O
利 O
于 O
促 O
进 O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
有 O
特 O
别 O
意 O
义 O
的 O
技 O
术 O
开 O
发 O
项 O
目 O
。 O
2 O
. O
还 O
应 O
强 O
化 O
和 O
完 O
善 O
信 O
息 O
技 O
术 O
广 O
泛 O
传 O
播 O
、 O
推 O
广 O
的 O
机 O
制 O
， O
重 O
视 O
信 O
息 O
技 O
术 O
人 O
员 O
培 O
训 O
工 O
作 O
是 O
其 O
中 O
重 O
要 O
的 O
一 O
环 O
， O
并 O
呼 O
吁 O
政 O
府 O
配 O
合 O
计 O
划 O
以 O
外 O
的 O
相 O
应 O
培 O
训 O
工 O
作 O
。 O
8 O
. O
合 O
理 O
协 O
调 O
好 O
各 O
政 O
府 O
部 O
门 O
提 O
供 O
的 O
资 O
金 O
的 O
使 O
用 O
， O
最 O
好 O
的 O
办 O
法 O
是 O
减 O
少 O
政 O
府 O
部 O
门 O
的 O
干 O
预 O
， O
把 O
资 O
金 O
统 O
一 O
到 O
理 O
事 O
会 O
集 O
中 O
调 O
配 O
使 O
用 O
， O
以 O
避 O
免 O
因 O
资 O
金 O
来 O
源 O
不 O
同 O
和 O
本 O
位 O
主 O
义 O
造 O
成 O
重 O
复 O
使 O
用 O
的 O
浪 O
费 O
。 O
4 O
. O
进 O
一 O
步 O
完 O
善 O
知 O
识 O
产 O
权 O
和 O
技 O
术 O
产 O
权 O
的 O
归 O
属 O
制 O
度 O
， O
在 O
充 O
分 O
发 O
挥 O
最 O
大 O
经 O
济 O
效 O
益 O
前 O
提 O
下 O
尽 O
可 O
能 O
照 O
顾 O
到 O
各 O
方 O
面 O
利 O
益 O
。 O
5 O
. O
在 O
计 O
划 O
执 O
行 O
的 O
自 O
始 O
至 O
终 O
， O
采 O
取 O
滚 O
动 O
式 O
项 O
目 O
管 O
理 O
方 O
法 O
， O
以 O
做 O
到 O
能 O
根 O
据 O
情 O
况 O
变 O
化 O
对 O
项 O
目 O
取 O
舍 O
、 O
资 O
金 O
安 O
排 O
不 O
断 O
作 O
出 O
必 O
要 O
的 O
调 O
整 O
。 O
6 O
. O
注 O
意 O
调 O
动 O
中 O
、 O
小 O
企 O
业 O
投 O
入 O
计 O
划 O
中 O
的 O
积 O
极 O
性 O
。 O
7 O
. O
逐 O
步 O
加 O
强 O
同 O
西 B-ai_program
欧 I-ai_program
# I-ai_program
G I-ai_program
p I-ai_program
e I-ai_program
* I-ai_program
[ I-ai_program
@ I-ai_program
] I-ai_program
E I-ai_program
S I-ai_program
P I-ai_program
R I-ai_program
I I-ai_program
T I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
合 O
作 O
和 O
一 O
体 O
化 O
， O
以 O
免 O
项 O
目 O
重 O
复 O
而 O
浪 O
费 O
资 O
金 O
。 O
I B-ai_program
T I-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
' I-ai_program
B I-ai_program
I I-ai_program
D I-ai_program
E I-ai_program
报 I-ai_program
告 I-ai_program
提 O
出 O
距 O
今 O
已 O
近 O
一 O
年 O
半 O
时 O
间 O
， O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
亦 O
行 O
将 O
期 O
满 O
， O
但 O
英 O
政 O
府 O
迄 O
今 O
仍 O
未 O
作 O
出 O
明 O
确 O
表 O
态 O
。 O
据 O
了 O
解 O
， O
英 O
政 O
府 O
对 O
后 O
续 O
计 O
划 O
虽 O
原 O
则 O
上 O
认 O
可 O
， O
但 O
认 O
为 O
既 O
然 O
它 O
是 O
面 O
向 O
市 O
场 O
， O
以 O
应 O
用 O
为 O
主 O
， O
计 O
划 O
经 O
费 O
应 O
主 O
要 O
由 O
企 O
业 O
承 O
担 O
。 O
这 O
同 O
英 O
政 O
府 O
对 O
工 O
业 O
界 O
一 O
直 O
不 O
愿 O
捐 O
输 O
更 O
多 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
资 O
金 O
表 O
示 O
不 O
快 O
是 O
相 O
关 O
的 O
。 O
还 O
有 O
， O
C B-Org
B I-Org
S I-Org
评 I-Org
价 I-Org
小 I-Org
组 I-Org
和 O
K B-Org
O I-Org
B I-Org
L I-Org
E I-Org
R I-Org
小 I-Org
组 I-Org
提 O
出 O
的 O
观 O
点 O
对 O
政 O
府 O
多 O
少 O
有 O
所 O
影 O
响 O
， O
造 O
成 O
政 O
府 O
对 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
真 O
正 O
意 O
义 O
有 O
所 O
怀 O
疑 O
， O
看 O
来 O
也 O
是 O
原 O
因 O
。 O
英 O
内 O
阁 O
主 O
科 O
学 O
家 O
顾 O
问 O
约 B-Person
翰 I-Person
费 I-Person
尔 I-Person
克 I-Person
洛 I-Person
夫 I-Person
就 O
曾 O
不 O
满 O
地 O
指 O
出 O
“ O
我 O
对 O
持 O
肯 O
定 O
态 O
度 O
的 O
评 O
价 O
报 O
告 O
相 O
当 O
失 O
望 O
。 O
它 O
们 O
既 O
没 O
有 O
分 O
析 O
哪 O
些 O
领 O
域 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
强 O
项 O
， O
哪 O
些 O
领 O
域 O
对 O
工 O
业 O
、 O
对 O
经 O
济 O
最 O
有 O
实 O
际 O
意 O
义 O
， O
也 O
没 O
有 O
指 O
出 O
哪 O
些 O
研 O
究 O
项 O
目 O
应 O
予 O
以 O
加 O
强 O
， O
哪 O
些 O
应 O
予 O
撤 O
弃 O
。 O
” O
时 O
间 O
紧 O
迫 O
， O
看 O
来 O
不 O
久 O
英 O
政 O
府 O
将 O
最 O
终 O
作 O
出 O
决 O
策 O
。 O
而 O
且 O
看 O
来 O
， O
英 O
政 O
府 O
表 O
示 O
愿 O
给 O
予 O
支 O
持 O
， O
但 O
在 O
经 O
费 O
上 O
还 O
须 O
讨 O
价 O
还 O
价 O
。 O
（ O
郑 O
关 O
林 O
） O

