1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
月 I-Date
  I-Date
2 I-Date
日 I-Date
， O
泰 B-Org
国 I-Org
# I-Org
G I-Org
p I-Org
e I-Org
* I-Org
[ I-Org
@ I-Org
] I-Org
财 I-Org
政 I-Org
部 I-Org
和 O
国 B-Org
家 I-Org
银 I-Org
行 I-Org
宣 O
布 O
泰 O
币 O
实 O
行 O
浮 O
动 O
汇 O
率 O
制 O
， O
放 O
弃 O
多 O
年 O
来 O
实 O
行 O
的 O
泰 O
币 O
与 O
美 O
元 O
挂 O
钩 O
的 O
汇 O
率 O
制 O
。 O
泰 O
铢 O
当 O
日 O
应 O
声 O
而 O
贬 O
2 O
0 O
% O
， O
并 O
由 O
此 O
引 O
发 O
一 O
场 O
席 O
卷 O
除 O
中 O
国 O
大 O
陆 O
以 O
外 O
的 O
整 O
个 O
东 B-Gpe
亚 I-Gpe
和 O
东 B-Gpe
南 I-Gpe
亚 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
的 O
金 O
融 O
风 O
波 O
。 O
这 O
场 O
被 O
称 O
为 O
“ O
第 B-MISC
二 I-MISC
次 I-MISC
世 I-MISC
界 I-MISC
大 I-MISC
战 I-MISC
结 O
束 O
以 O
来 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
最 O
严 O
重 O
的 O
危 O
机 O
” O
所 O
暴 O
露 O
的 O
众 O
多 O
新 O
问 O
题 O
、 O
引 O
起 O
的 O
新 O
变 O
化 O
， O
远 O
远 O
超 O
出 O
人 O
们 O
早 O
先 O
的 O
预 O
料 O
， O
甚 O
至 O
危 O
机 O
爆 O
发 O
一 O
年 O
之 O
后 O
， O
当 O
时 O
的 O
人 O
们 O
仍 O
不 O
敢 O
底 O
气 O
十 O
足 O
地 O
宣 O
告 O
危 O
机 O
已 O
经 O
结 O
束 O
。 O
是 O
轮 O
金 O
融 O
风 O
波 O
大 O
致 O
可 O
分 O
成 O
两 O
个 O
阶 O
段 O
： O
前 O
半 O
年 O
是 O
危 O
机 O
的 O
“ O
形 O
成 O
、 O
蔓 O
延 O
、 O
恶 O
化 O
” O
期 O
， O
相 O
对 O
应 O
的 O
主 O
角 O
分 O
别 O
是 O
泰 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
台 I-Gpe
港 I-Gpe
地 I-Gpe
区 I-Gpe
和 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
； O
后 O
半 O
年 O
是 O
危 O
机 O
的 O
“ O
反 O
复 O
” O
期 O
， O
主 O
角 O
是 O
印 B-Gpe
尼 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
。 O
为 O
了 O
建 O
立 O
更 O
加 O
广 O
泛 O
的 O
共 O
同 O
市 O
场 O
， O
进 O
一 O
步 O
加 O
强 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
的 O
政 O
治 O
、 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
的 O
发 O
展 O
， O
法 B-Gpe
、 I-Gpe
西 I-Gpe
德 I-Gpe
、 I-Gpe
意 I-Gpe
、 I-Gpe
荷 I-Gpe
、 I-Gpe
比 I-Gpe
、 I-Gpe
卢 I-Gpe
  I-Gpe
6 I-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
决 O
定 O
将 O
欧 O
洲 O
经 O
济 O
共 O
同 O
体 O
、 O
欧 B-Org
洲 I-Org
煤 I-Org
钢 I-Org
联 I-Org
营 I-Org
和 O
欧 B-Org
洲 I-Org
原 I-Org
子 I-Org
能 I-Org
联 I-Org
营 I-Org
3 O
个 O
组 O
织 O
合 O
并 O
， O
组 O
成 O
统 O
一 O
的 O
欧 B-Org
洲 I-Org
共 I-Org
同 I-Org
体 I-Org
。 O
由 O
于 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
与 I-Gpe
其 I-Gpe
他 I-Gpe
  I-Gpe
5 I-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
在 O
共 O
同 O
农 O
业 O
政 O
策 O
上 O
的 O
意 O
见 O
分 O
歧 O
， O
直 O
至 O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
  I-Date
日 I-Date
  I-Date
3 O
个 O
组 O
织 O
才 O
实 O
现 O
合 O
并 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
1 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
1 I-Date
2 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
在 O
马 B-MISC
斯 I-MISC
特 I-MISC
里 I-MISC
赫 I-MISC
特 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
上 O
， O
欧 O
共 O
体 O
首 O
脑 O
签 O
署 O
了 O
欧 O
洲 O
联 O
盟 O
条 O
约 O
， O
确 O
立 O
了 O
建 O
立 O
欧 O
洲 O
经 O
济 O
货 O
币 O
联 O
盟 O
和 O
欧 O
洲 O
政 O
治 O
联 O
盟 O
的 O
目 O
标 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
条 O
约 O
生 O
效 O
， O
自 O
此 O
， O
欧 O
共 O
体 O
发 O
展 O
成 O
为 O
欧 O
盟 O
。 O
随 O
着 O
综 O
合 O
实 O
力 O
的 O
不 O
断 O
增 O
强 O
， O
欧 O
盟 O
在 O
国 O
际 O
事 O
务 O
中 O
的 O
自 O
主 O
意 O
识 O
越 O
来 O
越 O
强 O
， O
积 O
极 O
发 O
表 O
对 O
国 O
际 O
重 O
大 O
问 O
题 O
的 O
意 O
见 O
， O
日 O
益 O
发 O
挥 O
重 O
要 O
的 O
作 O
用 O
， O
在 O
世 O
界 O
上 O
的 O
影 O
响 O
和 O
地 O
位 O
不 O
断 O
提 O
升 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
2 I-Date
2 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
在 O
被 O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
批 O
转 O
的 O
公 B-Org
安 I-Org
部 I-Org
关 O
于 O
户 O
籍 O
制 O
度 O
改 O
革 O
重 O
点 O
解 O
决 O
的 O
问 O
题 O
中 O
指 O
出 O
： O
实 O
行 O
婴 O
儿 O
落 O
户 O
随 O
父 O
随 O
母 O
自 O
愿 O
的 O
政 O
策 O
； O
对 O
两 O
地 O
分 O
居 O
的 O
夫 O
妻 O
， O
适 O
当 O
放 O
宽 O
其 O
户 O
口 O
迁 O
移 O
的 O
条 O
件 O
； O
在 O
城 O
市 O
投 O
资 O
、 O
兴 O
办 O
实 O
业 O
、 O
购 O
买 O
商 O
品 O
房 O
的 O
， O
可 O
准 O
许 O
其 O
在 O
该 O
城 O
市 O
落 O
户 O
。 O
毫 O
无 O
疑 O
问 O
， O
户 O
籍 O
制 O
度 O
在 O
一 O
定 O
时 O
间 O
段 O
里 O
对 O
整 O
个 O
国 O
家 O
的 O
经 O
济 O
发 O
展 O
和 O
社 O
会 O
稳 O
定 O
起 O
着 O
巨 O
大 O
的 O
作 O
用 O
。 O
但 O
是 O
到 O
了 O
改 O
革 O
开 O
放 O
后 O
的 O
今 O
天 O
， O
户 O
籍 O
所 O
起 O
的 O
负 O
面 O
作 O
用 O
也 O
越 O
来 O
越 O
不 O
容 O
忽 O
视 O
。 O
今 O
天 O
， O
户 O
籍 O
改 O
革 O
令 O
许 O
多 O
家 O
庭 O
问 O
题 O
迎 O
刃 O
而 O
解 O
。 O
如 O
婴 O
儿 O
落 O
户 O
， O
随 O
父 O
随 O
母 O
自 O
愿 O
； O
夫 O
妻 O
分 O
居 O
的 O
， O
放 O
宽 O
他 O
们 O
户 O
口 O
迁 O
移 O
的 O
条 O
件 O
； O
真 O
心 O
热 O
爱 O
一 O
个 O
城 O
市 O
， O
自 O
己 O
又 O
有 O
本 O
领 O
， O
可 O
购 O
房 O
入 O
户 O
、 O
投 O
资 O
入 O
户 O
、 O
技 O
术 O
入 O
户 O
等 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
6 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
末 I-Date
期 I-Date
， O
拿 B-Person
破 I-Person
仑 I-Person
三 I-Person
世 I-Person
已 O
成 O
众 O
矢 O
之 O
的 O
， O
他 O
决 O
定 O
通 O
过 O
对 O
外 O
战 O
争 O
来 O
摆 O
脱 O
国 O
内 O
困 O
境 O
。 O
另 O
外 O
， O
拿 B-Person
破 I-Person
仑 I-Person
三 I-Person
世 I-Person
看 O
到 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
对 O
保 O
持 O
法 O
国 O
在 O
欧 O
洲 O
大 O
陆 O
的 O
优 O
越 O
地 O
位 O
是 O
一 O
大 O
障 O
碍 O
， O
因 O
此 O
， O
他 O
要 O
与 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
作 O
战 O
。 O
而 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
为 O
了 O
统 O
一 O
德 O
国 O
， O
在 O
1 O
8 O
6 O
4 O
年 O
及 O
1 O
8 O
6 O
6 O
年 O
先 O
后 O
击 O
败 O
了 O
丹 O
麦 O
及 O
奥 O
地 O
利 O
， O
但 O
法 O
国 O
却 O
仍 O
然 O
在 O
幕 O
后 O
操 O
控 O
着 O
南 O
德 O
意 O
志 O
诸 O
邦 O
， O
企 O
图 O
阻 O
碍 O
德 O
国 O
统 O
一 O
。 O
对 O
于 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
来 O
说 O
， O
击 O
败 O
法 O
国 O
就 O
成 O
为 O
它 O
最 O
终 O
统 O
一 O
德 O
国 O
的 O
关 O
键 O
。 O
终 O
于 O
两 O
国 O
就 O
西 O
班 O
牙 O
王 O
位 O
继 O
承 O
问 O
题 O
发 O
生 O
争 O
执 O
， O
拿 B-Person
破 I-Person
仑 I-Person
三 I-Person
世 I-Person
借 O
此 O
于 O
1 O
8 O
7 O
0 O
年 O
7 O
月 O
1 O
9 O
日 O
首 O
先 O
向 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
宣 O
战 O
， O
于 O
是 O
普 O
法 O
战 O
争 O
爆 O
发 O
。 O
最 O
后 O
以 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
大 O
获 O
全 O
胜 O
， O
建 O
立 O
德 O
意 O
志 O
帝 O
国 O
而 O
告 O
终 O
。 O
普 O
法 O
战 O
争 O
改 O
变 O
了 O
欧 O
洲 O
政 O
治 O
军 O
事 O
格 O
局 O
。 O
法 O
国 O
受 O
到 O
削 O
弱 O
， O
国 O
际 O
地 O
位 O
下 O
降 O
。 O
普 B-Person
鲁 I-Person
士 I-Person
支 O
配 O
全 O
德 O
意 O
志 O
， O
成 O
为 O
强 O
国 O
， O
开 O
始 O
在 O
欧 O
洲 O
拥 O
有 O
优 O
势 O
， O
威 O
胁 O
着 O
英 O
国 O
的 O
地 O
位 O
。 O
1 B-Date
8 I-Date
5 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
8 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
“ O
黑 O
船 O
事 O
件 O
” O
发 O
生 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
东 B-Org
印 I-Org
度 I-Org
舰 I-Org
队 I-Org
佩 B-Person
里 I-Person
准 I-Person
将 I-Person
率 O
领 O
4 O
艘 O
战 O
舰 O
驶 O
入 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
江 B-Gpe
户 I-Gpe
湾 I-Gpe
前 O
， O
用 O
武 O
力 O
威 O
胁 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
幕 O
府 O
停 O
止 O
“ O
闭 O
关 O
锁 O
国 O
” O
的 O
政 O
策 O
。 O
佩 O
里 O
要 O
求 O
幕 O
府 O
接 O
受 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
米 B-Person
勒 I-Person
德 I-Person
· I-Person
菲 I-Person
尔 I-Person
莫 I-Person
尔 I-Person
致 O
“ O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
皇 O
帝 O
( O
将 O
军 O
) O
” O
的 O
国 O
书 O
， O
结 O
束 O
锁 O
国 O
政 O
策 O
， O
并 O
缔 O
结 O
通 O
商 O
条 O
约 O
。 O
幕 O
府 O
被 O
迫 O
接 O
受 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
国 O
书 O
， O
但 O
要 O
求 O
拖 O
延 O
到 O
第 O
二 O
年 O
答 O
复 O
。 O
黑 O
船 O
事 O
件 O
敲 O
开 O
了 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
闭 O
关 O
锁 O
国 O
的 O
国 O
门 O
， O
促 O
使 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
向 O
西 O
方 O
打 O
开 O
大 O
门 O
， O
推 O
动 O
着 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
走 O
上 O
了 O
资 O
本 O
主 O
义 O
的 O
道 O
路 O
， O
开 O
启 O
了 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
现 O
代 O
化 O
的 O
进 O
程 O
。 O
而 O
此 O
时 O
的 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
内 O
动 O
荡 O
不 O
安 O
， O
外 O
侵 O
力 O
量 O
强 O
势 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
发 O
展 O
举 O
步 O
维 O
艰 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
在 O
面 O
临 O
巨 O
大 O
挑 O
战 O
和 O
压 O
力 O
的 O
情 O
况 O
下 O
“ O
自 O
我 O
觉 O
醒 O
” O
的 O
产 O
物 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
1 O
7 O
国 O
外 O
长 O
和 O
科 B-Person
研 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
在 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
巴 I-Gpe
黎 I-Gpe
召 O
开 O
第 B-MISC
一 I-MISC
次 I-MISC
尤 I-MISC
里 I-MISC
卡 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
（ O
第 O
二 O
次 O
尤 O
里 O
卡 O
会 O
议 O
又 O
吸 O
收 O
了 O
土 B-Gpe
耳 I-Gpe
其 I-Gpe
） O
， O
初 O
步 O
商 O
定 O
了 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
轮 O
廓 O
， O
1 O
8 O
日 O
发 O
表 O
公 O
报 O
宣 O
布 O
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
正 O
式 O
诞 O
生 O
。 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
” O
计 O
划 O
建 O
议 O
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
各 O
国 O
加 O
强 O
在 O
尖 O
端 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
， O
逐 O
步 O
成 O
立 O
“ O
欧 O
洲 O
技 O
术 O
共 O
同 O
体 O
” O
。 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
底 I-Date
， O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
共 O
举 O
行 O
了 O
1 O
1 O
次 O
部 O
长 O
会 O
议 O
。 O
成 O
员 O
除 O
欧 O
共 O
体 O
委 O
员 O
会 O
外 O
由 O
1 O
7 O
个 O
国 O
家 O
增 O
加 O
到 O
2 O
2 O
个 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
实 O
施 O
， O
不 O
仅 O
对 O
欧 O
洲 O
， O
而 O
且 O
对 O
整 O
个 O
世 O
界 O
的 O
经 O
济 O
、 O
政 O
治 O
都 O
产 O
生 O
了 O
重 O
大 O
影 O
响 O
。 O

