星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
历 O
史 O
上 O
最 O
大 O
的 O
研 O
究 O
计 O
划 O
。 O
由 O
于 O
发 O
展 O
全 O
面 O
的 O
弹 B-ai_program
道 I-ai_program
导 I-ai_program
弹 I-ai_program
防 I-ai_program
御 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
耗 O
资 O
巨 O
大 O
, O
特 O
别 O
是 O
需 O
要 O
解 O
决 O
的 O
技 O
术 O
难 O
题 O
远 O
远 O
超 O
出 O
最 O
初 O
的 O
想 O
象 O
, O
最 O
终 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
克 B-Person
林 I-Person
顿 I-Person
正 O
式 O
宣 O
布 O
结 O
束 O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
但 O
是 O
, O
该 O
计 O
划 O
的 O
巨 O
额 O
投 O
入 O
刺 O
激 O
了 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
技 O
术 O
革 O
命 O
和 O
产 O
业 O
升 O
级 O
。 O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
确 O
定 O
的 O
近 O
8 O
0 O
项 O
技 O
术 O
几 O
乎 O
涉 O
及 O
到 O
当 O
时 O
美 O
国 O
科 O
技 O
界 O
的 O
所 O
有 O
研 O
究 O
领 O
域 O
。 O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
对 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
航 B-ai_tec
天 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
  I-ai_tec
技 I-ai_tec
  I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
遥 B-ai_tec
  I-ai_tec
感 I-ai_tec
  I-ai_tec
技 I-ai_tec
  I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
迅 O
速 O
发 O
展 O
起 O
到 O
了 O
强 O
有 O
力 O
的 O
推 O
动 O
作 O
用 O
。 O
这 O
些 O
技 O
术 O
不 O
仅 O
能 O
用 O
于 O
改 O
进 O
和 O
更 O
新 O
战 B-ai_product
略 I-ai_product
进 I-ai_product
攻 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
和 O
常 B-ai_product
规 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
, O
而 O
且 O
能 O
广 O
泛 O
用 O
于 O
一 O
般 O
工 O
业 O
, O
为 O
振 O
兴 O
经 O
济 O
打 O
基 O
础 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
战 O
后 O
时 O
间 O
最 O
长 O
的 O
经 O
济 O
持 O
续 O
增 O
长 O
期 O
的 O
出 O
现 O
与 O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
提 O
出 O
密 O
切 O
相 O
关 O
。 O
2 O
. O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
跨 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
联 O
合 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
大 O
型 O
计 O
划 O
. O
其 O
原 O
则 O
是 O
以 O
实 O
力 O
雄 O
厚 O
的 O
大 B-Org
公 I-Org
司 I-Org
和 O
托 B-Org
拉 I-Org
斯 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
为 O
主 O
, O
科 O
研 O
机 O
构 O
为 O
辅 O
, O
自 O
由 O
组 O
合 O
、 O
自 O
筹 O
资 O
金 O
、 O
共 O
担 O
风 O
险 O
、 O
共 O
享 O
成 O
果 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
市 O
场 O
导 O
向 O
性 O
很 O
强 O
, O
是 O
直 O
接 O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
企 O
业 O
提 O
高 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
、 O
进 O
一 O
步 O
开 O
拓 O
国 O
际 O
市 O
场 O
服 O
务 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
开 O
发 O
与 O
创 O
新 O
计 O
划 O
, O
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
联 O
合 O
自 O
强 O
的 O
一 O
项 O
重 O
大 O
战 O
略 O
举 O
措 O
。 O
自 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
出 O
台 O
以 O
来 O
, O
规 O
模 O
不 O
断 O
扩 O
大 O
, O
管 O
理 O
日 O
臻 O
完 O
善 O
, O
项 O
目 O
执 O
行 O
顺 O
利 O
, O
成 O
果 O
显 O
著 O
, O
已 O
成 O
为 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
企 O
业 O
高 O
新 O
技 O
术 O
开 O
发 O
与 O
创 O
新 O
的 O
有 O
力 O
工 O
具 O
, O
显 O
示 O
出 O
越 O
来 O
越 O
强 O
的 O
活 O
力 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
自 O
身 O
定 O
位 O
为 O
一 O
项 O
“ O
民 O
用 O
计 O
划 O
” O
, O
其 O
目 O
的 O
是 O
: O
在 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
中 O
, O
通 O
过 O
企 O
业 O
和 O
研 O
究 O
机 O
构 O
加 O
强 O
合 O
作 O
, O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
和 O
国 O
民 O
经 O
济 O
生 O
产 O
率 O
在 O
世 O
界 O
市 O
场 O
上 O
的 O
竞 O
争 O
能 O
力 O
, O
从 O
而 O
巩 O
固 O
持 O
久 O
繁 O
荣 O
富 O
裕 O
的 O
基 O
础 O
。 O
该 O
计 O
划 O
将 O
使 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
掌 O
握 O
和 O
利 O
用 O
对 O
其 O
前 O
途 O
具 O
有 O
重 O
要 O
意 O
义 O
的 O
技 O
术 O
, O
并 O
在 O
一 O
些 O
领 O
域 O
提 O
高 O
工 O
作 O
效 O
率 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
确 O
定 O
的 O
作 O
为 O
主 O
攻 O
目 O
标 O
的 O
9 O
大 O
领 O
域 O
是 O
, O
信 O
息 O
、 O
通 O
信 O
、 O
交 O
通 O
、 O
能 O
源 O
、 O
激 O
光 O
、 O
新 O
材 O
料 O
、 O
海 O
洋 O
与 O
环 O
境 O
、 O
机 O
器 O
人 O
与 O
自 O
动 O
化 O
、 O
医 O
学 O
与 O
生 O
物 O
等 O
技 O
术 O
领 O
域 O
。 O
与 O
一 O
般 O
的 O
科 O
研 O
计 O
划 O
不 O
同 O
, O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
项 O
促 O
进 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
结 O
合 O
, O
挖 O
掘 O
企 O
业 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
潜 O
力 O
. O
立 O
足 O
于 O
产 O
业 O
化 O
与 O
国 O
际 O
化 O
的 O
综 O
合 O
计 O
划 O
, O
其 O
独 O
到 O
之 O
处 O
主 O
要 O
有 O
: O
自 O
下 O
而 O
上 O
、 O
自 O
愿 O
结 O
合 O
, O
共 O
同 O
投 O
资 O
、 O
共 O
享 O
成 O
果 O
; O
具 O
有 O
严 O
格 O
的 O
项 O
目 O
参 O
与 O
标 O
准 O
; O
计 O
划 O
的 O
参 O
与 O
者 O
皆 O
有 O
资 O
格 O
在 O
“ O
尤 O
里 O
卡 O
” O
标 O
签 O
下 O
销 O
售 O
自 O
己 O
的 O
成 O
果 O
; O
管 O
理 O
机 O
构 O
简 O
练 O
高 O
效 O
; O
拥 O
有 O
现 O
代 O
化 O
的 O
尤 O
里 O
卡 O
数 O
据 O
库 O
; O
资 O
助 O
渠 O
道 O
多 O
样 O
化 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
对 O
尤 B-ai_program
  I-ai_program
里 I-ai_program
  I-ai_program
卡 I-ai_program
  I-ai_program
计 I-ai_program
  I-ai_program
划 I-ai_program
  I-ai_program
项 I-ai_program
  I-ai_program
目 I-ai_program
执 O
行 O
情 O
况 O
的 O
总 O
体 O
评 O
估 O
结 O
果 O
表 O
明 O
, O
取 O
得 O
全 O
部 O
或 O
部 O
分 O
成 O
功 O
的 O
项 O
目 O
占 O
项 O
目 O
总 O
数 O
的 O
6 O
0 O
% O
; O
中 O
途 O
停 O
止 O
或 O
转 O
到 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
以 O
外 O
执 O
行 O
的 O
项 O
目 O
占 O
2 O
4 O
% O
; O
完 O
全 O
失 O
败 O
的 O
项 O
目 O
占 O
1 O
7 O
% O
。 O
从 O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
企 O
业 O
效 O
益 O
来 O
分 O
析 O
, O
其 O
成 O
就 O
也 O
令 O
人 O
鼓 O
舞 O
: O
7 O
5 O
% O
的 O
参 O
与 O
企 O
业 O
都 O
开 O
发 O
出 O
一 O
个 O
新 O
产 O
品 O
或 O
一 O
种 O
新 O
工 O
艺 O
; O
3 O
0 O
% O
的 O
企 O
业 O
都 O
找 O
到 O
了 O
一 O
个 O
较 O
广 O
阔 O
的 O
新 O
产 O
品 O
销 O
售 O
市 O
场 O
; O
2 O
5 O
% O
的 O
企 O
业 O
注 O
册 O
了 O
新 O
的 O
专 O
利 O
; O
1 O
1 O
% O
的 O
企 O
业 O
登 O
记 O
了 O
产 O
品 O
新 O
标 O
准 O
。 O
因 O
此 O
, O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
成 O
绩 O
斐 O
然 O
, O
并 O
在 O
促 O
进 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
联 O
合 O
自 O
强 O
, O
密 O
切 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
结 O
合 O
的 O
战 O
略 O
中 O
发 O
挥 O
了 O
巨 O
大 O
的 O
作 O
用 O
。 O
3 O
. O
伽 O
利 O
略 O
计 O
划 O
伽 O
利 O
略 O
计 O
划 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
一 O
项 O
战 B-ai_program
略 I-ai_program
科 I-ai_program
研 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
其 O
目 O
标 O
是 O
至 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 I-Date
建 O
成 O
一 O
个 O
覆 O
盖 O
全 O
球 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
卫 B-ai_product
星 I-ai_product
无 I-ai_product
线 I-ai_product
电 I-ai_product
导 I-ai_product
航 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
该 O
系 O
统 O
的 O
精 O
确 O
度 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
和 O
安 O
全 O
性 O
皆 O
要 O
优 O
于 O
美 B-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
的 O
G B-ai_product
P I-ai_product
S I-ai_product
  I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
, O
并 O
将 O
为 O
所 O
有 O
用 O
户 O
提 O
供 O
服 O
务 O
。 O
伽 O
利 O
略 O
计 O
划 O
的 O
总 O
预 O
算 O
为 O
3 O
3 O
. O
5 O
亿 O
欧 O
元 O
, O
其 O
主 O
要 O
实 O
施 O
者 O
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
联 O
盟 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
空 O
间 O
局 O
, O
实 O
行 O
招 O
标 O
制 O
吸 O
纳 O
有 O
关 O
科 O
研 O
机 O
构 O
和 O
企 O
业 O
参 O
加 O
。 O
该 O
项 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
将 O
涉 O
及 O
空 B-ai_tec
间 I-ai_tec
、 I-ai_tec
电 I-ai_tec
子 I-ai_tec
、 I-ai_tec
信 I-ai_tec
息 I-ai_tec
、 I-ai_tec
通 I-ai_tec
信 I-ai_tec
、 I-ai_tec
精 I-ai_tec
密 I-ai_tec
  I-ai_tec
仪 I-ai_tec
  I-ai_tec
器 I-ai_tec
  I-ai_tec
及 I-ai_tec
  I-ai_tec
大 I-ai_tec
  I-ai_tec
型 I-ai_tec
  I-ai_tec
设 I-ai_tec
  I-ai_tec
备 I-ai_tec
  I-ai_tec
制 I-ai_tec
  I-ai_tec
造 I-ai_tec
  I-ai_tec
等 I-ai_tec
  I-ai_tec
众 I-ai_tec
  I-ai_tec
多 I-ai_tec
  I-ai_tec
新 I-ai_tec
  I-ai_tec
技 I-ai_tec
  I-ai_tec
术 I-ai_tec
领 O
域 O
, O
是 O
一 O
项 O
综 O
合 O
性 O
技 O
术 O
项 O
目 O
。 O
目 O
前 O
, O
不 O
但 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
研 O
机 O
构 O
跃 O
跃 O
欲 O
试 O
准 O
备 O
申 O
报 O
参 O
与 O
伽 O
利 O
略 O
计 O
划 O
实 O
施 O
方 O
案 O
的 O
有 O
关 O
项 O
目 O
, O
而 O
且 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
企 O
业 O
界 O
也 O
在 O
摩 O
拳 O
擦 O
掌 O
, O
准 O
备 O
巨 O
款 O
参 O
与 O
该 O
项 O
目 O
。 O
根 O
据 O
欧 B-Org
盟 I-Org
规 O
定 O
, O
大 O
型 O
企 O
业 O
参 O
与 O
伽 B-ai_program
利 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
有 O
关 O
项 O
目 O
实 O
施 O
, O
必 O
须 O
至 O
少 O
投 O
资 O
5 O
0 O
0 O
万 O
欧 O
元 O
, O
而 O
对 O
于 O
中 O
小 O
企 O
业 O
的 O
参 O
与 O
, O
可 O
将 O
企 O
业 O
投 O
资 O
减 O
少 O
到 O
2 O
5 O
万 O
欧 O
元 O
。 O
为 O
了 O
提 O
高 O
伽 B-ai_program
利 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
在 O
世 O
界 O
上 O
的 O
知 O
名 O
度 O
, O
吸 O
引 O
更 O
多 O
国 O
家 O
的 O
关 O
注 O
和 O
参 O
与 O
, O
欧 B-Org
盟 I-Org
宣 O
布 O
欢 O
迎 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
研 O
究 O
机 O
构 O
与 O
企 O
业 O
积 O
极 O
参 O
与 O
伽 B-ai_program
利 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
各 O
项 O
实 O
施 O
项 O
目 O
, O
同 O
时 O
也 O
欢 O
迎 O
第 O
三 O
国 O
参 O
与 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
1 O
0 O
月 O
3 O
0 O
日 O
, O
中 O
欧 O
伽 B-ai_program
利 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
合 O
作 O
协 O
议 O
的 O
正 O
式 O
签 O
署 O
标 O
志 O
着 O
中 B-Gpe
欧 I-Gpe
在 O
高 O
科 O
技 O
领 O
域 O
的 O
合 O
作 O
正 O
走 O
向 O
深 O
入 O
。 O
有 O
关 O
专 O
家 O
乐 O
观 O
地 O
认 O
为 O
, O
待 O
该 O
项 O
目 O
完 O
成 O
后 O
, O
不 O
但 O
将 O
大 O
大 O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
有 O
关 O
领 O
域 O
的 O
研 O
发 O
水 O
平 O
。 O
而 O
且 O
还 O
可 O
以 O
拉 O
动 O
内 O
需 O
刺 O
激 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
经 O
济 O
增 O
长 O
。 O
据 O
估 O
计 O
, O
至 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
仅 O
伽 B-ai_product
利 I-ai_product
略 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
设 O
备 O
和 O
服 O
务 O
市 O
场 O
总 O
额 O
可 O
达 O
1 O
0 O
0 O
亿 O
欧 O
元 O
/ O
年 O
, O
而 O
且 O
至 O
少 O
可 O
以 O
创 O
造 O
l O
万 O
个 O
就 O
业 O
机 O
会 O
。 O
基 O
础 O
研 O
究 O
发 O
挥 O
支 O
撑 O
作 O
用 O
基 O
础 O
研 O
究 O
是 O
创 O
新 O
的 O
根 O
本 O
, O
是 O
创 O
新 O
大 O
国 O
保 O
持 O
技 O
术 O
优 O
势 O
的 O
源 O
泉 O
, O
是 O
后 O
发 O
国 O
家 O
突 O
破 O
国 O
外 O
技 O
术 O
封 O
锁 O
, O
实 O
现 O
跨 O
越 O
式 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
途 O
径 O
。 O
诚 O
然 O
, O
任 O
何 O
国 O
家 O
国 O
力 O
的 O
增 O
强 O
最 O
初 O
并 O
不 O
是 O
依 O
靠 O
基 O
础 O
研 O
究 O
。 O
以 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
为 O
例 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
产 O
业 O
革 O
命 O
靠 O
的 O
是 O
纺 O
织 O
、 O
造 O
船 O
、 O
采 O
煤 O
和 O
钢 O
铁 O
工 O
业 O
的 O
大 O
发 O
展 O
, O
在 O
此 O
基 O
础 O
上 O
才 O
开 O
始 O
大 O
规 O
模 O
开 O
展 O
基 O
础 O
研 O
究 O
工 O
作 O
, O
以 O
此 O
促 O
进 O
技 O
术 O
的 O
进 O
步 O
和 O
国 O
力 O
的 O
进 O
一 O
步 O
增 O
强 O
, O
直 O
至 O
发 O
展 O
成 O
为 O
世 O
人 O
瞩 O
目 O
的 O
“ O
日 O
不 O
落 O
帝 O
国 O
” O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
、 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
等 O
国 O
家 O
的 O
崛 O
起 O
, O
主 O
要 O
也 O
是 O
靠 O
技 O
术 O
的 O
引 O
进 O
、 O
消 O
化 O
、 O
吸 O
收 O
, O
生 O
产 O
诸 O
如 O
家 O
电 O
、 O
钢 O
铁 O
、 O
汽 O
车 O
、 O
化 O
工 O
产 O
品 O
等 O
量 O
大 O
面 O
广 O
、 O
行 O
销 O
全 O
球 O
的 O
产 O
品 O
, O
不 O
断 O
积 O
累 O
资 O
金 O
, O
最 O
终 O
发 O
展 O
成 O
为 O
经 O
济 O
强 O
国 O
。 O
但 O
是 O
, O
典 O
型 O
国 O
家 O
创 O
新 O
的 O
经 O
验 O
表 O
明 O
, O
技 O
术 O
的 O
引 O
进 O
只 O
能 O
缩 O
小 O
与 O
国 O
际 O
先 O
进 O
水 O
平 O
的 O
差 O
距 O
, O
只 O
有 O
重 O
视 O
自 O
主 O
创 O
新 O
, O
才 O
能 O
做 O
到 O
世 O
界 O
领 O
先 O
, O
实 O
现 O
跨 O
越 O
发 O
展 O
。 O
从 O
历 O
史 O
发 O
展 O
看 O
, O
随 O
着 O
工 O
业 O
化 O
水 O
平 O
的 O
提 O
高 O
, O
R O
& O
D O
投 O
入 O
主 O
体 O
的 O
转 O
换 O
, O
发 O
达 O
国 O
家 O
政 O
府 O
一 O
方 O
面 O
调 O
整 O
了 O
资 O
金 O
的 O
投 O
入 O
比 O
例 O
, O
另 O
一 O
方 O
面 O
则 O
将 O
投 O
向 O
更 O
集 O
中 O
于 O
对 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
支 O
持 O
。 O
高 B-Org
  I-Org
校 I-Org
与 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
作 O
为 O
国 O
家 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
中 O
心 O
, O
其 O
R O
& O
D O
经 O
费 O
来 O
源 O
的 O
相 O
当 O
一 O
部 O
分 O
是 O
由 O
政 O
府 O
提 O
供 O
的 O
。 O
投 O
向 O
这 O
方 O
面 O
的 O
经 O
费 O
通 O
常 O
会 O
占 O
到 O
投 O
入 O
经 O
费 O
总 O
额 O
的 O
1 O
5 O
～ O
2 O
0 O
% O
。 O
而 O
企 O
业 O
提 O
供 O
的 O
R O
& O
D O
研 O
究 O
经 O
费 O
则 O
大 O
部 O
分 O
会 O
用 O
于 O
R O
& O
D O
的 O
应 O
用 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
研 O
究 O
, O
其 O
中 O
开 O
发 O
研 O
究 O
的 O
资 O
金 O
投 O
入 O
比 O
重 O
约 O
占 O
6 O
0 O
% O
以 O
上 O
, O
远 O
远 O
高 O
于 O
基 O
础 O
研 O
究 O
和 O
应 O
用 O
研 O
究 O
, O
而 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
比 O
重 O
则 O
在 O
1 O
2 O
- O
1 O
5 O
% O
。 O
因 O
此 O
, O
尽 O
管 O
政 O
府 O
投 O
入 O
的 O
经 O
费 O
在 O
总 O
投 O
入 O
比 O
例 O
中 O
的 O
份 O
额 O
降 O
低 O
了 O
, O
但 O
由 O
于 O
总 O
额 O
没 O
有 O
下 O
降 O
, O
且 O
投 O
向 O
更 O
为 O
集 O
中 O
, O
则 O
保 O
证 O
了 O
发 O
达 O
国 O
家 O
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
。 O
例 O
如 O
, O
整 O
个 O
9 O
0 O
年 O
代 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
的 O
经 O
费 O
投 O
入 O
下 O
降 O
了 O
9 O
% O
, O
期 O
间 O
对 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
投 O
入 O
反 O
而 O
猛 O
增 O
了 O
4 O
2 O
% O
。 O
1 O
. O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
优 O
势 O
  B-MISC
二 I-MISC
战 I-MISC
以 O
来 O
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
取 O
得 O
了 O
长 O
足 O
的 O
发 O
展 O
, O
基 O
础 O
研 O
究 O
获 O
得 O
了 O
巨 O
大 O
的 O
成 O
功 O
。 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
成 O
功 O
为 O
提 O
升 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
和 O
经 O
济 O
的 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
提 O
供 O
了 O
强 O
有 O
力 O
的 O
支 O
撑 O
, O
为 O
增 O
强 O
其 O
综 O
合 O
国 O
力 O
做 O
出 O
了 O
不 O
可 O
磨 O
灭 O
的 O
贡 O
献 O
, O
也 O
为 O
美 B-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
赢 O
得 O
了 O
崇 O
高 O
的 O
科 O
学 O
地 O
位 O
和 O
荣 O
誉 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
成 O
功 O
主 O
要 O
归 O
功 O
于 O
其 O
特 O
有 O
的 O
研 O
究 O
体 O
系 O
, O
现 O
有 O
基 O
础 O
研 O
究 O
体 O
系 O
源 O
于 O
二 O
战 O
结 O
束 O
后 O
, O
由 O
大 B-Org
学 I-Org
、 O
联 B-Org
邦 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
、 O
产 B-Org
业 I-Org
及 I-Org
非 I-Org
  I-Org
盈 I-Org
利 I-Org
性 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
组 O
成 O
。 O
高 O
质 O
量 O
的 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
和 O
工 B-Person
程 I-Person
  I-Person
师 I-Person
是 O
维 O
持 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
础 O
研 O
究 O
领 O
先 O
地 O
位 O
的 O
主 O
要 O
因 O
素 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
一 O
个 O
主 O
要 O
特 O
点 O
是 O
自 O
3 O
0 O
年 O
代 O
以 O
来 O
, O
联 O
邦 O
政 O
府 O
的 O
经 O
费 O
支 O
持 O
一 O
直 O
占 O
主 O
导 O
地 O
位 O
。 O
来 O
自 O
产 O
业 O
界 O
及 O
其 O
它 O
来 O
源 O
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
经 O
费 O
相 O
对 O
较 O
少 O
, O
但 O
也 O
发 O
挥 O
了 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
通 O
过 O
竞 O
争 O
性 O
的 O
同 O
行 O
评 O
议 O
将 O
课 O
题 O
经 O
费 O
授 O
予 O
研 O
究 O
者 O
个 O
人 O
而 O
非 O
研 O
究 O
机 O
构 O
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
础 O
研 O
究 O
体 O
系 O
的 O
重 O
要 O
标 O
志 O
。 O
大 B-Org
学 I-Org
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
开 O
展 O
基 O
础 O
研 O
究 O
最 O
重 O
要 O
的 O
机 O
构 O
。 O
二 B-MISC
战 I-MISC
后 O
, O
联 B-Org
邦 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
对 O
大 B-Org
学 I-Org
稳 O
定 O
的 O
大 O
力 O
支 O
持 O
使 O
得 O
大 B-Org
学 I-Org
系 O
统 O
成 O
为 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
最 O
大 O
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
机 O
构 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
0 I-Date
～ I-Date
2 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
期 O
间 O
, O
基 O
础 O
研 O
究 O
在 O
高 O
等 O
院 O
校 O
整 O
体 O
研 O
发 O
活 O
动 O
中 O
所 O
占 O
的 O
份 O
额 O
一 O
直 O
保 O
持 O
在 O
6 O
6 O
. O
6 O
～ O
7 O
7 O
. O
7 O
% O
之 O
间 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
础 O
研 O
究 O
经 O
费 O
的 O
2 O
/ O
3 O
以 O
上 O
来 O
自 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
, O
政 O
府 O
投 O
入 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
领 O
域 O
主 O
要 O
是 O
国 O
防 O
、 O
卫 O
生 O
、 O
农 O
业 O
、 O
教 O
育 O
等 O
其 O
它 O
组 O
织 O
没 O
有 O
能 O
力 O
或 O
不 O
愿 O
意 O
投 O
入 O
的 O
领 O
域 O
。 O
政 O
府 O
资 O
助 O
的 O
研 O
发 O
中 O
心 O
( O
或 O
联 B-Org
邦 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
) O
很 O
多 O
都 O
是 O
设 O
在 O
高 O
等 O
院 O
校 O
、 O
私 O
人 O
企 O
业 O
和 O
其 O
它 O
非 O
营 O
利 O
机 O
构 O
内 O
部 O
, O
并 O
由 O
它 O
们 O
代 O
为 O
管 O
理 O
。 O
尽 O
管 O
政 O
府 O
资 O
助 O
研 O
发 O
中 O
心 O
的 O
年 O
度 O
经 O
费 O
只 O
占 O
全 O
国 O
研 O
发 O
经 O
费 O
总 O
额 O
的 O
很 O
小 O
一 O
部 O
分 O
, O
但 O
是 O
, O
这 O
些 O
研 O
发 O
中 O
心 O
在 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
中 O
却 O
占 O
有 O
特 O
殊 O
重 O
要 O
的 O
地 O
位 O
, O
尤 O
其 O
是 O
在 O
一 O
些 O
耗 O
资 O
巨 O
大 O
而 O
又 O
属 O
于 O
基 O
础 O
科 O
学 O
的 O
领 O
域 O
, O
诸 O
如 O
高 O
能 O
物 O
理 O
、 O
核 O
物 O
理 O
、 O
天 O
文 O
等 O
方 O
面 O
的 O
研 O
究 O
, O
它 O
们 O
的 O
地 O
位 O
尤 O
其 O
突 O
出 O
。 O
这 O
些 O
领 O
域 O
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
只 O
有 O
政 O
府 O
才 O
有 O
能 O
力 O
进 O
行 O
大 O
量 O
的 O
投 O
资 O
, O
而 O
且 O
这 O
些 O
领 O
域 O
又 O
需 O
要 O
大 O
批 O
高 O
等 O
院 O
校 O
的 O
高 O
级 O
科 O
技 O
人 O
员 O
从 O
事 O
具 O
体 O
的 O
试 O
验 O
、 O
观 O
测 O
和 O
分 O
析 O
工 O
作 O
。 O
产 O
业 O
界 O
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
发 O
的 O
主 O
要 O
投 O
资 O
者 O
, O
但 O
对 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
投 O
入 O
并 O
不 O
显 O
著 O
。 O
产 O
业 O
界 O
进 O
行 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
目 O
的 O
是 O
为 O
其 O
自 O
身 O
产 O
品 O
开 O
发 O
服 O
务 O
, O
通 O
常 O
是 O
填 O
补 O
联 B-Org
邦 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
资 O
助 O
的 O
研 O
究 O
与 O
其 O
产 O
品 O
开 O
发 O
所 O
需 O
知 O
识 O
间 O
的 O
空 O
隙 O
。 O
此 O
外 O
, O
在 O
国 O
防 O
领 O
域 O
产 O
业 O
界 O
也 O
为 O
政 O
府 O
开 O
展 O
一 O
小 O
部 O
分 O
基 O
础 O
研 O
究 O
。 O
这 O
套 O
卓 O
然 O
有 O
效 O
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
体 O
系 O
, O
使 O
美 B-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
获 O
得 O
了 O
强 O
大 O
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
优 O
势 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
和 O
民 O
间 O
机 O
构 O
所 O
做 O
的 O
调 O
查 O
得 O
出 O
了 O
相 O
同 O
的 O
结 O
论 O
: O
美 B-Gpe
  I-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
对 O
基 O
础 O
研 O
究 O
进 O
行 O
长 O
期 O
、 O
稳 O
定 O
的 O
支 O
持 O
是 O
维 O
持 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
和 O
经 O
济 O
竞 O
争 O
力 O
的 O
根 O
本 O
。 O
2 O
. O
日 O
、 O
韩 O
从 O
应 O
用 O
研 O
究 O
向 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
转 O
型 O
从 O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
中 I-Date
叶 I-Date
起 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
即 O
超 O
越 O
德 O
国 O
成 O
为 O
世 O
界 O
第 O
二 O
经 O
济 O
强 O
国 O
。 O
几 O
十 O
年 O
来 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
经 O
济 O
实 O
力 O
不 O
断 O
增 O
长 O
, O
但 O
是 O
其 O
基 O
础 O
研 O
究 O
领 O
域 O
的 O
投 O
入 O
与 O
其 O
国 O
际 O
经 O
济 O
地 O
位 O
很 O
不 O
相 O
称 O
。 O
9 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
  I-Date
末 I-Date
, O
泡 O
沫 O
经 O
济 O
的 O
破 O
裂 O
使 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
政 O
府 O
认 O
识 O
到 O
没 O
有 O
原 O
始 O
创 O
新 O
的 O
经 O
济 O
增 O
长 O
缺 O
乏 O
持 O
久 O
力 O
。 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
制 O
定 O
了 O
《 O
科 O
学 O
技 O
术 O
基 O
本 O
法 O
》 O
, O
提 O
出 O
在 O
政 O
府 O
的 O
支 O
持 O
和 O
引 O
导 O
下 O
加 O
强 O
科 O
技 O
发 O
展 O
的 O
规 O
划 O
, O
确 O
保 O
研 O
发 O
经 O
费 O
的 O
投 O
入 O
, O
并 O
从 O
人 O
才 O
、 O
信 O
息 O
、 O
基 O
础 O
设 O
施 O
等 O
方 O
面 O
营 O
造 O
良 O
好 O
的 O
环 O
境 O
。 O
根 O
据 O
该 O
项 O
法 O
律 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
至 I-Date
  I-Date
2 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
日 B-Gpe
本 I-Gpe
成 O
功 O
实 O
施 O
了 O
第 O
一 O
个 O
科 B-ai_program
技 I-ai_program
五 I-ai_program
年 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
总 O
投 O
入 O
1 O
7 O
万 O
亿 O
日 O
元 O
。 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
启 O
动 O
的 O
第 O
二 O
期 O
科 O
技 O
五 O
年 O
计 O
划 O
预 O
定 O
总 O
投 O
入 O
2 O
4 O
万 O
亿 O
日 O
元 O
, O
并 O
明 O
确 O
提 O
出 O
在 O
未 O
来 O
5 O
0 O
年 O
内 O
培 O
养 O
3 O
0 O
个 O
诺 O
贝 O
尔 O
奖 O
获 O
得 O
者 O
的 O
目 O
标 O
。 O
近 O
年 O
来 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
在 O
基 O
础 O
研 O
究 O
经 O
费 O
投 O
入 O
、 O
研 O
究 O
基 O
础 O
设 O
施 O
建 O
设 O
、 O
人 O
才 O
培 O
养 O
和 O
引 O
进 O
等 O
方 O
面 O
都 O
采 O
取 O
了 O
一 O
系 O
列 O
政 O
策 O
措 O
施 O
推 O
进 O
基 O
础 O
研 O
究 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
基 O
础 O
研 O
究 O
经 O
费 O
在 O
其 O
R O
& O
D O
经 O
费 O
支 O
出 O
总 O
额 O
中 O
的 O
比 O
重 O
已 O
超 O
过 O
1 O
0 O
% O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
基 O
础 O
科 O
学 O
研 O
究 O
始 O
于 O
1 O
9 O
7 O
7 O
年 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
财 O
团 O
的 O
设 O
立 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
财 O
团 O
作 O
为 O
国 O
家 O
基 O
础 O
研 O
究 O
支 O
援 O
机 O
构 O
, O
其 O
经 O
费 O
主 O
要 O
从 O
国 O
家 O
基 O
础 O
研 O
究 O
经 O
费 O
和 O
科 O
学 O
财 O
团 O
基 O
金 O
获 O
得 O
。 O
经 O
费 O
主 O
要 O
分 O
配 O
给 O
基 O
础 O
设 O
施 O
建 O
设 O
、 O
一 O
般 O
性 O
研 O
究 O
、 O
新 O
兴 O
科 O
技 O
研 O
究 O
以 O
及 O
参 O
与 O
国 O
际 O
共 O
同 O
研 O
究 O
等 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
每 O
年 O
制 O
订 O
“ O
基 B-ai_program
础 I-ai_program
科 I-ai_program
学 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
实 I-ai_program
施 I-ai_program
计 I-ai_program
  I-ai_program
划 I-ai_program
” O
。 O
为 O
使 O
基 O
础 O
科 O
学 O
研 O
究 O
走 O
上 O
法 O
制 O
轨 O
道 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
1 I-Date
2 I-Date
  I-Date
月 I-Date
制 O
定 O
了 O
《 O
基 O
础 O
科 O
学 O
研 O
究 O
振 O
兴 O
法 O
》 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
月 I-Date
颁 O
布 O
了 O
总 O
统 O
令 O
《 O
基 O
础 O
科 O
学 O
研 O
究 O
振 O
兴 O
法 O
施 O
行 O
令 O
》 O
。 O
尽 O
管 O
如 O
此 O
, O
与 O
应 O
用 O
研 O
究 O
相 O
比 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
还 O
是 O
相 O
对 O
薄 O
弱 O
, O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
规 O
模 O
和 O
水 O
平 O
与 O
其 O
经 O
济 O
发 O
展 O
不 O
相 O
称 O
。 O
研 O
发 O
投 O
入 O
虽 O
然 O
逐 O
年 O
大 O
量 O
增 O
加 O
, O
但 O
基 O
础 O
研 O
究 O
所 O
占 O
比 O
重 O
一 O
直 O
很 O
低 O
。 O
如 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
的 O
研 O
发 O
投 O
入 O
为 O
1 O
3 O
8 O
亿 O
美 O
元 O
, O
基 O
础 O
研 O
究 O
仅 O
占 O
3 O
. O
4 O
% O
。 O
主 O
导 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
理 O
工 O
大 B-Org
学 I-Org
普 O
遍 O
感 O
到 O
经 O
费 O
和 O
设 O
施 O
不 O
足 O
, O
许 O
多 O
研 O
究 O
课 O
题 O
难 O
以 O
实 O
施 O
, O
严 O
重 O
影 O
响 O
了 O
基 O
础 O
研 O
究 O
水 O
平 O
的 O
提 O
高 O
。 O
为 O
摆 O
脱 O
以 O
引 O
进 O
和 O
模 O
仿 O
为 O
主 O
的 O
产 O
业 O
技 O
术 O
模 O
式 O
, O
拥 O
有 O
自 O
主 O
知 O
识 O
产 O
权 O
, O
维 O
持 O
经 O
济 O
发 O
展 O
后 O
劲 O
, O
近 O
年 O
来 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
提 O
高 O
了 O
对 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
重 O
视 O
程 O
度 O
, O
并 O
采 O
取 O
了 O
相 O
应 O
的 O
强 O
化 O
措 O
施 O
。 O
从 O
1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
至 O
今 O
, O
《 O
基 O
础 O
科 O
学 O
研 O
究 O
振 O
兴 O
法 O
》 O
历 O
经 O
8 O
次 O
修 O
订 O
; O
《 O
总 O
统 O
令 O
》 O
则 O
经 O
历 O
了 O
1 O
4 O
次 O
修 O
订 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
发 O
投 O
资 O
总 O
额 O
为 O
1 O
7 O
兆 O
3 O
2 O
5 O
1 O
亿 O
韩 O
元 O
, O
同 O
比 O
增 O
长 O
7 O
5 O
% O
, O
占 O
G O
D O
P O
的 O
2 O
. O
9 O
1 O
% O
, O
人 O
均 O
研 O
发 O
费 O
用 O
为 O
3 O
0 O
3 O
美 O
元 O
, O
比 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
增 O
加 O
1 O
4 O
. O
7 O
% O
。 O
在 O
研 O
发 O
总 O
投 O
资 O
中 O
, O
政 O
府 O
投 O
资 O
为 O
4 O
兆 O
5 O
2 O
8 O
4 O
亿 O
韩 O
元 O
, O
占 O
2 O
6 O
. O
3 O
% O
; O
民 O
间 O
投 O
资 O
为 O
1 O
2 O
兆 O
7 O
0 O
0 O
4 O
亿 O
韩 O
元 O
, O
占 O
7 O
3 O
. O
3 O
% O
。 O
研 O
究 O
经 O
费 O
按 O
活 O
动 O
类 O
型 O
统 O
计 O
, O
基 O
础 O
研 O
究 O
占 O
1 O
3 O
. O
7 O
% O
, O
应 O
用 O
研 O
究 O
占 O
2 O
1 O
. O
7 O
% O
, O
开 O
发 O
研 O
究 O
占 O
6 O
4 O
. O
6 O
% O
。 O
创 O
新 O
体 O
制 O
的 O
顶 O
层 O
设 O
计 O
与 O
政 O
策 O
协 O
调 O
机 O
制 O
各 O
国 O
经 O
验 O
表 O
明 O
, O
国 O
家 O
创 O
新 O
战 O
略 O
的 O
成 O
功 O
一 O
方 O
面 O
取 O
决 O
于 O
经 O
济 O
、 O
科 O
技 O
政 O
策 O
的 O
协 O
调 O
配 O
合 O
. O
特 O
别 O
是 O
财 O
政 O
、 O
税 O
收 O
、 O
政 O
府 O
采 O
购 O
的 O
经 O
济 O
政 O
策 O
对 O
自 O
主 O
创 O
新 O
起 O
到 O
了 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
支 O
持 O
作 O
用 O
; O
另 O
一 O
方 O
面 O
也 O
得 O
益 O
于 O
政 O
府 O
各 O
部 O
门 O
的 O
协 O
调 O
配 O
合 O
和 O
社 O
会 O
各 O
界 O
的 O
共 O
同 O
努 O
力 O
, O
得 O
益 O
于 O
创 O
新 O
要 O
素 O
的 O
高 O
效 O
配 O
置 O
所 O
产 O
生 O
的 O
合 O
力 O
, O
得 O
益 O
于 O
政 O
府 O
对 O
科 O
技 O
体 O
制 O
和 O
科 O
技 O
管 O
理 O
所 O
进 O
行 O
的 O
全 O
面 O
改 O
革 O
。 O
美 B-Gpe
、 I-Gpe
  I-Gpe
日 I-Gpe
、 I-Gpe
韩 I-Gpe
、 I-Gpe
英 I-Gpe
等 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
的 O
创 O
新 O
战 O
略 O
得 O
以 O
顺 O
利 O
实 O
施 O
的 O
关 O
键 O
在 O
于 O
, O
这 O
些 O
国 O
家 O
拥 O
有 O
完 O
备 O
的 O
创 O
新 O
领 O
导 O
机 O
制 O
和 O
高 O
效 O
的 O
创 O
新 O
政 O
策 O
执 O
行 O
机 O
构 O
与 O
协 O
调 O
机 O
制 O
, O
降 O
低 O
了 O
管 O
理 O
和 O
协 O
调 O
成 O
本 O
, O
保 O
证 O
了 O
国 O
家 O
战 O
略 O
的 O
有 O
效 O
实 O
施 O
。 O
1 O
. O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
总 O
统 O
及 O
其 O
科 B-Org
技 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
作 O
用 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
技 O
术 O
委 O
员 O
会 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
成 O
立 O
, O
是 O
总 O
统 O
协 O
调 O
联 B-Org
邦 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
、 I-ai_tec
空 I-ai_tec
间 I-ai_tec
探 I-ai_tec
索 I-ai_tec
和 O
技 O
术 O
政 O
策 O
的 O
工 O
具 O
。 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
由 O
总 O
统 O
挂 O
帅 O
, O
成 O
员 O
包 O
括 O
副 O
总 O
统 O
、 O
总 O
统 O
科 O
技 O
顾 O
问 O
, O
各 O
部 O
部 O
长 O
以 O
及 O
国 O
家 O
宇 O
航 O
局 O
、 O
国 O
家 O
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
的 O
负 O
责 O
人 O
。 O
国 O
家 O
科 O
学 O
技 O
术 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
下 O
设 O
9 O
个 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
, O
科 O
学 O
技 O
术 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
主 O
要 O
任 O
务 O
是 O
确 O
立 O
国 O
家 O
科 O
技 O
发 O
展 O
的 O
目 O
标 O
, O
制 O
定 O
跨 O
部 O
门 O
的 O
研 O
发 O
战 O
略 O
, O
以 O
及 O
相 O
应 O
的 O
综 O
合 O
投 O
资 O
计 O
划 O
。 O
国 O
家 O
科 B-Org
技 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
具 O
体 O
事 O
务 O
由 O
总 O
统 O
科 O
技 O
办 O
公 O
室 O
负 O
责 O
。 O
科 O
技 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
是 O
总 O
统 O
的 O
科 O
技 O
事 O
务 O
助 O
理 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
发 O
总 O
投 O
入 O
一 O
半 O
以 O
上 O
来 O
自 O
私 O
营 O
部 O
门 O
, O
国 O
家 O
科 B-Org
技 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
鼓 O
励 O
联 O
邦 O
和 O
私 O
营 O
科 O
研 O
机 O
构 O
间 O
的 O
合 O
作 O
。 O
为 O
了 O
更 O
好 O
地 O
与 O
私 O
营 O
部 O
门 O
协 O
调 O
, O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
  I-Date
年 I-Date
, O
布 B-Person
什 I-Person
总 O
统 O
下 O
令 O
成 O
立 O
总 O
统 O
科 O
技 O
顾 O
问 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
, O
由 O
2 O
4 O
名 O
成 O
员 O
组 O
成 O
, O
除 O
科 O
技 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
外 O
, O
其 O
余 O
2 O
3 O
名 O
成 O
员 O
均 O
是 O
工 O
业 O
、 O
教 O
育 O
、 O
研 O
究 O
机 O
构 O
及 O
其 O
他 O
非 O
政 O
府 O
机 O
构 O
有 O
重 O
要 O
影 O
响 O
的 O
人 O
物 O
。 O
2 O
. O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
综 O
合 O
科 O
学 O
技 O
术 O
会 O
议 O
综 O
合 O
科 O
学 O
技 O
术 O
会 O
议 O
是 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
发 O
展 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
最 O
高 O
领 O
导 O
机 O
构 O
, O
由 O
1 O
5 O
名 O
成 O
员 O
组 O
成 O
, O
日 B-Gpe
  I-Gpe
本 I-Gpe
首 O
相 O
任 O
会 O
长 O
, O
其 O
余 O
1 O
4 O
名 O
成 O
员 O
是 O
来 O
自 O
国 O
立 O
研 O
究 O
机 O
构 O
、 O
大 B-Org
学 I-Org
和 O
企 O
业 O
的 O
专 O
家 O
、 O
学 O
者 O
。 O
该 O
机 O
构 O
下 O
设 O
一 O
个 O
由 O
7 O
0 O
人 O
组 O
成 O
的 O
事 O
务 O
局 O
, O
其 O
成 O
员 O
也 O
都 O
是 O
权 O
威 O
学 O
者 O
、 O
高 O
技 O
术 O
企 O
业 O
负 O
责 O
人 O
和 O
科 O
技 O
官 O
员 O
。 O
为 O
了 O
迅 O
速 O
深 O
入 O
了 O
解 O
各 O
有 O
关 O
重 O
要 O
事 O
项 O
的 O
专 O
业 O
知 O
识 O
, O
该 O
机 O
构 O
下 O
设 O
了 O
7 O
个 O
专 O
门 O
调 O
查 O
会 O
。 O
综 O
合 O
科 O
学 O
技 O
术 O
会 O
议 O
的 O
主 O
要 O
任 O
务 O
是 O
, O
依 O
据 O
《 O
科 O
学 O
技 O
术 O
基 O
本 O
法 O
》 O
和 O
《 O
科 O
学 O
技 O
术 O
基 O
本 O
计 O
划 O
》 O
, O
制 O
定 O
科 O
学 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
基 O
本 O
政 O
策 O
, O
分 O
配 O
政 O
府 O
科 O
技 O
预 O
算 O
等 O
相 O
关 O
资 O
源 O
, O
并 O
对 O
大 O
型 O
国 O
家 O
研 O
发 O
项 O
目 O
进 O
行 O
评 O
价 O
。 O
文 O
部 O
科 O
学 O
省 O
根 O
据 O
综 O
合 O
科 O
学 O
技 O
术 O
会 O
议 O
制 O
定 O
的 O
发 O
展 O
战 O
略 O
, O
通 O
过 O
制 O
定 O
各 O
相 O
关 O
领 O
域 O
的 O
研 O
发 O
计 O
划 O
、 O
调 O
整 O
各 O
研 O
究 O
机 O
构 O
的 O
经 O
费 O
使 O
用 O
方 O
针 O
、 O
分 O
配 O
科 O
学 O
技 O
术 O
振 O
兴 O
调 O
整 O
费 O
等 O
手 O
段 O
, O
协 O
调 O
各 O
政 O
府 O
部 O
门 O
的 O
科 O
技 O
事 O
业 O
, O
并 O
负 O
责 O
尖 O
端 O
、 O
重 O
点 O
领 O
域 O
的 O
研 O
发 O
, O
充 O
实 O
强 O
化 O
创 O
新 O
性 O
、 O
基 O
础 O
性 O
的 O
研 O
究 O
, O
全 O
面 O
推 O
进 O
科 O
技 O
事 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O
3 O
. O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
部 O
的 O
地 O
位 O
为 O
了 O
迎 O
接 O
未 O
来 O
的 O
挑 O
战 O
, O
本 O
着 O
“ O
小 O
而 O
有 O
效 O
的 O
政 O
府 O
” O
原 O
则 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
于 O
  B-Date
1 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 I-Date
进 O
行 O
了 O
重 O
组 O
, O
科 O
学 O
技 O
术 O
处 O
被 O
升 O
格 O
为 O
科 O
技 O
部 O
, O
并 O
进 O
入 O
内 O
阁 O
, O
地 O
位 O
得 O
到 O
了 O
进 O
一 O
步 O
提 O
高 O
, O
科 O
技 O
部 O
长 O
官 O
的 O
排 O
位 O
从 O
各 O
部 O
长 O
官 O
的 O
末 O
位 O
一 O
举 O
跃 O
升 O
到 O
2 O
4 O
个 O
部 O
中 O
的 O
第 O
八 O
位 O
, O
在 O
经 O
济 O
部 O
门 O
中 O
则 O
仅 O
次 O
于 O
财 O
政 O
经 O
济 O
部 O
位 O
居 O
第 O
二 O
。 O
科 O
技 O
部 O
不 O
仅 O
地 O
位 O
提 O
高 O
, O
管 O
理 O
权 O
限 O
也 O
相 O
应 O
扩 O
大 O
, O
科 O
技 O
发 O
展 O
政 O
策 O
和 O
计 O
划 O
的 O
制 O
定 O
实 O
施 O
, O
各 O
部 O
门 O
研 O
究 O
机 O
构 O
的 O
管 O
理 O
、 O
协 O
调 O
, O
人 O
才 O
培 O
养 O
、 O
信 O
息 O
扩 O
散 O
和 O
成 O
果 O
转 O
化 O
等 O
业 O
务 O
, O
统 O
一 O
划 O
归 O
科 O
技 O
部 O
实 O
施 O
。 O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
还 O
全 O
面 O
负 O
责 O
协 O
调 O
部 O
门 O
间 O
科 O
技 O
政 O
策 O
和 O
监 O
督 O
落 O
实 O
情 O
况 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
, O
在 O
“ O
科 O
学 O
技 O
术 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
” O
的 O
基 O
础 O
上 O
建 O
立 O
了 O
由 O
总 O
统 O
挂 O
帅 O
的 O
“ O
国 O
家 O
科 O
学 O
技 O
术 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
” O
, O
该 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
是 O
非 O
常 O
设 O
的 O
、 O
与 O
科 O
技 O
相 O
关 O
的 O
最 O
高 O
政 O
策 O
审 O
议 O
、 O
协 O
调 O
机 O
构 O
。 O
它 O
负 O
责 O
制 O
定 O
科 O
技 O
发 O
展 O
长 O
远 O
规 O
划 O
, O
协 O
调 O
各 O
部 O
门 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
决 O
定 O
科 O
技 O
预 O
算 O
分 O
配 O
原 O
则 O
等 O
, O
使 O
国 O
家 O
科 O
技 O
管 O
理 O
更 O
具 O
有 O
权 O
威 O
性 O
; O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
作 O
为 O
国 O
家 O
科 O
学 O
技 O
术 O
委 B-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
秘 O
书 O
处 O
行 O
使 O
职 O
责 O
。 O
4 O
. O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
创 O
新 O
政 O
策 O
协 O
调 O
机 O
制 O
创 O
新 O
作 O
为 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
家 O
政 O
策 O
的 O
基 O
石 O
, O
已 O
经 O
远 O
远 O
超 O
出 O
了 O
其 O
主 O
管 O
科 O
技 O
工 O
作 O
的 O
政 O
府 O
部 O
门 O
— O
— O
贸 O
工 O
部 O
的 O
工 O
作 O
范 O
围 O
。 O
为 O
了 O
确 O
保 O
跨 O
政 O
府 O
部 O
门 O
的 O
科 O
学 O
和 O
研 O
究 O
的 O
一 O
致 O
性 O
和 O
战 O
略 O
相 O
关 O
性 O
, O
合 O
理 O
安 O
排 O
经 O
费 O
、 O
避 O
免 O
重 O
复 O
是 O
至 O
关 O
重 O
要 O
的 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
办 O
公 O
室 O
专 O
门 O
成 O
立 O
了 O
“ O
跨 O
部 O
门 O
科 O
技 O
政 O
策 O
协 O
调 O
总 O
司 O
” O
, O
其 O
职 O
能 O
与 O
负 O
责 O
科 O
学 O
与 O
工 O
程 O
基 O
础 O
总 O
司 O
相 O
平 O
行 O
。 O
其 O
主 O
要 O
职 O
责 O
是 O
检 O
查 O
和 O
加 O
强 O
交 O
叉 O
分 O
析 O
, O
对 O
跨 O
部 O
门 O
的 O
研 O
发 O
的 O
优 O
先 O
领 O
域 O
和 O
经 O
费 O
分 O
配 O
进 O
行 O
协 O
调 O
, O
促 O
进 O
部 O
门 O
间 O
相 O
关 O
共 O
性 O
领 O
域 O
的 O
共 O
同 O
合 O
作 O
。 O
为 O
了 O
协 O
调 O
跨 O
部 O
门 O
的 O
创 O
新 O
政 O
策 O
, O
《 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
科 O
学 O
研 O
究 O
横 O
向 O
评 O
论 O
》 O
建 O
议 O
设 O
立 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
部 O
门 O
首 O
席 O
科 O
学 O
顾 O
问 O
, O
并 O
制 O
定 O
在 O
国 O
家 O
创 O
新 O
战 O
略 O
指 O
导 O
下 O
的 O
部 O
门 O
科 O
学 O
与 O
创 O
新 O
战 O
略 O
。 O
目 O
前 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
已 O
在 O
9 O
个 O
主 O
要 O
政 O
府 O
部 O
门 O
设 O
立 O
了 O
首 O
席 O
科 O
技 O
顾 O
问 O
制 O
度 O
, O
如 O
卫 B-Org
生 I-Org
部 I-Org
、 O
环 B-Org
境 I-Org
食 I-Org
品 I-Org
和 I-Org
农 I-Org
村 I-Org
事 I-Org
务 I-Org
部 I-Org
、 O
国 B-Org
际 I-Org
  I-Org
发 I-Org
展 I-Org
部 I-Org
, O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
和 O
内 B-Org
政 I-Org
部 I-Org
。 O
首 O
席 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
负 O
责 O
协 O
调 O
本 O
部 O
门 O
与 O
科 O
技 O
相 O
关 O
的 O
事 O
务 O
, O
包 O
括 O
制 O
定 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
组 O
织 O
实 O
施 O
研 O
究 O
项 O
目 O
和 O
对 O
结 O
果 O
组 O
织 O
第 O
三 O
方 O
评 O
估 O
。 O
各 O
部 O
门 O
的 O
研 O
究 O
经 O
费 O
由 O
首 O
席 O
科 O
学 O
顾 O
问 O
提 O
出 O
, O
经 O
科 O
技 O
办 O
公 O
室 O
的 O
跨 O
部 O
门 O
科 O
技 O
政 O
策 O
协 O
调 O
司 O
汇 O
总 O
, O
最 O
终 O
由 O
科 O
技 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
审 O
核 O
, O
统 O
一 O
报 O
财 O
政 O
部 O
批 O
准 O
。 O
这 O
种 O
“ O
统 O
一 O
渠 O
道 O
管 O
理 O
, O
分 O
担 O
责 O
任 O
执 O
行 O
” O
的 O
做 O
法 O
, O
已 O
经 O
成 O
为 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
跨 O
部 O
门 O
协 O
调 O
创 O
新 O
政 O
策 O
的 O
有 O
效 O
办 O
法 O
。 O

