创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
不 O
是 O
与 O
生 O
俱 O
来 O
的 O
, O
建 O
设 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
是 O
关 O
系 O
国 O
家 O
兴 O
衰 O
的 O
发 O
展 O
道 O
路 O
选 O
择 O
。 O
人 O
类 O
社 O
会 O
的 O
每 O
一 O
次 O
革 O
命 O
性 O
进 O
步 O
, O
每 O
一 O
次 O
经 O
济 O
社 O
会 O
的 O
重 O
大 O
转 O
型 O
, O
都 O
是 O
由 O
创 O
新 O
推 O
动 O
的 O
。 O
近 O
代 O
以 O
来 O
最 O
重 O
要 O
的 O
两 O
次 O
转 O
型 O
就 O
是 O
从 O
农 O
业 O
社 O
会 O
向 O
工 O
业 O
社 O
会 O
和 O
由 O
工 O
业 O
社 O
会 O
向 O
知 O
识 O
社 O
会 O
的 O
转 O
型 O
。 O
在 O
这 O
一 O
过 O
程 O
中 O
, O
无 O
论 O
是 O
顺 O
利 O
完 O
成 O
工 O
业 O
化 O
的 O
发 O
展 O
道 O
路 O
还 O
是 O
从 O
工 O
业 O
经 O
济 O
步 O
入 O
知 O
识 O
经 O
济 O
, O
世 O
界 O
各 O
国 O
均 O
面 O
临 O
着 O
事 O
实 O
上 O
的 O
国 O
家 O
战 O
略 O
选 O
择 O
。 O
把 O
创 O
新 O
作 O
为 O
国 O
家 O
发 O
展 O
的 O
核 O
心 O
推 O
动 O
力 O
不 O
同 O
类 O
型 O
创 O
新 O
国 O
家 O
的 O
经 O
验 O
表 O
明 O
, O
只 O
有 O
把 O
创 O
新 O
上 O
升 O
到 O
国 O
家 O
战 O
略 O
层 O
面 O
, O
形 O
成 O
国 O
家 O
意 O
志 O
, O
才 O
能 O
真 O
正 O
驱 O
动 O
和 O
引 O
领 O
经 O
济 O
起 O
飞 O
, O
提 O
升 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
在 O
国 O
家 O
战 O
略 O
中 O
, O
科 O
技 O
战 O
略 O
的 O
重 O
要 O
性 O
已 O
经 O
不 O
言 O
自 O
明 O
— O
— O
— O
科 O
技 O
已 O
经 O
成 O
为 O
国 O
家 O
安 O
全 O
的 O
保 O
护 O
屏 O
障 O
, O
科 O
技 O
已 O
经 O
成 O
为 O
国 O
民 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
引 O
擎 O
, O
科 O
技 O
已 O
经 O
成 O
为 O
提 O
高 O
人 O
民 O
生 O
活 O
福 O
祉 O
的 O
基 O
础 O
。 O
无 O
论 O
是 O
大 O
国 O
还 O
是 O
小 O
国 O
, O
先 O
进 O
国 O
家 O
还 O
是 O
后 O
发 O
国 O
家 O
, O
当 O
创 O
新 O
成 O
为 O
国 O
家 O
战 O
略 O
选 O
择 O
时 O
, O
便 O
产 O
生 O
国 O
家 O
经 O
济 O
社 O
会 O
发 O
展 O
不 O
竭 O
的 O
动 O
力 O
, O
使 O
国 O
家 O
在 O
日 O
益 O
激 O
烈 O
的 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
中 O
立 O
于 O
不 O
败 O
之 O
地 O
。 O
1 O
. O
创 B-Gpe
新 I-Gpe
型 I-Gpe
大 I-Gpe
国 I-Gpe
的 O
道 O
路 O
选 O
择 O
近 O
代 O
以 O
来 O
, O
重 O
大 O
科 O
学 O
发 O
现 O
不 O
断 O
涌 O
现 O
, O
技 O
术 O
的 O
革 O
命 O
性 O
突 O
破 O
层 O
出 O
不 O
穷 O
, O
极 O
大 O
地 O
促 O
进 O
了 O
社 O
会 O
生 O
产 O
力 O
的 O
发 O
展 O
和 O
文 O
明 O
的 O
更 O
迭 O
。 O
从 O
工 O
业 O
文 O
明 O
的 O
兴 O
起 O
到 O
工 O
业 O
文 O
明 O
向 O
知 O
识 O
经 O
济 O
的 O
更 O
迭 O
, O
许 O
多 O
国 O
家 O
抓 O
住 O
了 O
工 O
业 O
革 O
命 O
、 O
信 O
息 O
革 O
命 O
的 O
历 O
史 O
性 O
机 O
遇 O
, O
大 O
幅 O
度 O
增 O
加 O
教 O
育 O
和 O
研 O
发 O
的 O
开 O
支 O
, O
把 O
争 O
夺 O
科 O
技 O
制 O
高 O
点 O
作 O
为 O
国 O
家 O
发 O
展 O
战 O
略 O
的 O
重 O
点 O
, O
创 O
造 O
了 O
一 O
大 O
批 O
科 O
技 O
创 O
新 O
成 O
果 O
, O
积 O
累 O
了 O
强 O
大 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
能 O
力 O
, O
形 O
成 O
了 O
完 O
备 O
的 O
国 O
家 O
创 O
新 O
体 O
系 O
, O
成 O
为 O
创 B-Gpe
新 I-Gpe
型 I-Gpe
大 I-Gpe
国 I-Gpe
, O
如 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
  I-Gpe
本 I-Gpe
和 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
的 O
主 O
要 O
国 O
家 O
。 O
通 O
过 O
分 O
析 O
不 O
同 O
类 O
型 O
创 O
新 O
国 O
家 O
的 O
经 O
验 O
, O
我 O
们 O
发 O
现 O
, O
在 O
一 O
个 O
国 O
家 O
的 O
经 O
济 O
发 O
展 O
初 O
期 O
, O
研 O
发 O
投 O
入 O
占 O
G O
D O
P O
的 O
比 O
例 O
一 O
般 O
在 O
0 O
. O
5 O
% O
～ O
0 O
. O
7 O
% O
左 O
右 O
; O
在 O
经 O
济 O
起 O
飞 O
阶 O
段 O
, O
该 O
比 O
例 O
上 O
升 O
到 O
1 O
. O
5 O
% O
左 O
右 O
; O
进 O
入 O
稳 O
定 O
发 O
展 O
期 O
, O
该 O
比 O
例 O
则 O
保 O
持 O
在 O
2 O
. O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
而 O
在 O
前 O
两 O
个 O
阶 O
段 O
, O
政 B-Org
府 I-Org
的 O
投 O
入 O
应 O
占 O
主 O
导 O
地 O
位 O
。 O
在 O
发 O
达 O
国 O
家 O
中 O
, O
企 O
业 O
投 O
入 O
已 O
成 O
为 O
研 O
发 O
资 O
金 O
的 O
主 O
要 O
来 O
源 O
, O
但 O
其 O
政 B-Org
府 I-Org
的 O
研 O
发 O
投 O
入 O
仍 O
占 O
G O
D O
P O
的 O
0 O
. O
5 O
% O
～ O
0 O
. O
8 O
% O
左 O
右 O
。 O
这 O
些 O
经 O
验 O
表 O
明 O
; O
必 O
须 O
坚 O
持 O
对 O
研 O
发 O
投 O
入 O
不 O
断 O
增 O
加 O
, O
才 O
能 O
为 O
保 O
持 O
经 O
济 O
的 O
持 O
续 O
发 O
展 O
提 O
供 O
足 O
够 O
的 O
知 O
识 O
积 O
累 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
之 O
所 O
以 O
能 O
成 O
为 O
当 O
今 O
世 O
界 O
上 O
最 O
大 O
的 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
, O
与 O
其 O
从 O
建 O
国 O
伊 O
始 O
就 O
选 O
择 O
了 O
创 O
新 O
的 O
发 O
展 O
道 O
路 O
密 O
不 O
可 O
分 O
。 O
1 B-Date
7 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
独 O
立 O
后 O
, O
为 O
了 O
改 O
变 O
落 O
后 O
的 O
殖 O
民 O
地 O
经 O
济 O
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
开 B-Person
国 I-Person
  I-Person
元 I-Person
勋 I-Person
们 O
就 O
在 O
立 O
国 O
宪 O
法 O
中 O
写 O
入 O
了 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
最 O
早 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
和 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
政 O
策 O
, O
并 O
规 O
定 O
了 O
政 B-Org
府 I-Org
的 O
科 O
技 O
责 O
任 O
。 O
此 O
后 O
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
历 O
了 O
1 B-Date
9 I-Date
  I-Date
世 I-Date
  I-Date
纪 I-Date
中 I-Date
叶 I-Date
的 O
以 O
资 O
助 O
研 O
发 O
为 O
主 O
, O
学 O
习 O
借 O
鉴 O
欧 O
洲 O
技 O
术 O
为 O
辅 O
的 O
“ O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
制 O
造 O
体 O
系 O
” O
创 O
新 O
模 O
式 O
; O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
2 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
的 O
适 O
应 O
现 O
代 O
化 O
大 O
生 O
产 O
的 O
科 O
技 O
创 O
新 O
体 O
系 O
, O
即 O
工 B-Org
业 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
所 I-Org
属 I-Org
的 I-Org
研 I-Org
发 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
、 O
联 O
邦 O
政 B-Org
府 I-Org
所 O
属 O
的 O
国 B-Org
家 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
、 O
大 B-Org
学 I-Org
的 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
机 I-Org
  I-Org
构 I-Org
和 O
实 B-Org
验 I-Org
室 I-Org
以 O
及 O
私 B-Org
人 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
基 I-Org
金 I-Org
所 I-Org
属 I-Org
的 I-Org
科 I-Org
研 I-Org
  I-Org
机 I-Org
构 I-Org
; O
二 B-MISC
战 I-MISC
后 I-MISC
从 O
以 O
应 O
用 O
研 O
究 O
为 O
主 O
转 O
向 O
确 O
立 O
基 O
础 O
研 O
究 O
的 O
战 O
略 O
地 O
位 O
; O
8 O
0 O
年 O
代 O
抓 O
住 O
新 O
技 O
术 O
革 O
命 O
和 O
新 O
兴 O
工 O
业 O
的 O
发 O
展 O
机 O
遇 O
, O
以 O
微 B-ai_tec
电 I-ai_tec
子 I-ai_tec
技 I-ai_tec
  I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
核 O
心 O
带 O
动 O
了 O
包 O
括 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
、 O
生 O
物 O
、 O
新 O
能 O
源 O
、 O
新 O
材 O
料 O
等 O
高 O
科 O
技 O
的 O
发 O
展 O
, O
推 O
动 O
了 O
本 O
国 O
的 O
产 O
业 O
结 O
构 O
调 O
整 O
和 O
增 O
长 O
方 O
式 O
的 O
转 O
变 O
, O
成 O
为 O
9 O
0 O
年 O
代 O
以 O
来 O
全 O
球 O
“ O
新 O
经 O
济 O
” O
发 O
展 O
的 O
领 O
头 O
羊 O
。 O
据 O
统 O
计 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
2 I-Date
9 I-Date
～ I-Date
1 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
1 I-Date
  I-Date
年 I-Date
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
进 O
步 O
对 O
经 O
济 O
增 O
长 O
的 O
贡 O
献 O
率 O
仅 O
为 O
3 O
3 O
. O
8 O
% O
; O
而 O
8 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
代 I-Date
以 I-Date
来 I-Date
, O
其 O
科 O
技 O
贡 O
献 O
率 O
则 O
高 O
达 O
8 O
0 O
% O
。 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
度 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
G O
D O
P O
为 O
1 O
1 O
. O
7 O
5 O
万 O
亿 O
美 O
元 O
, O
比 O
日 B-Gpe
  I-Gpe
德 I-Gpe
英 I-Gpe
法 I-Gpe
4 O
国 O
的 O
G O
D O
P O
总 O
值 O
1 O
1 O
. O
4 O
1 O
万 O
亿 O
美 O
元 O
还 O
要 O
多 O
。 O
这 O
些 O
主 O
要 O
和 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
发 O
投 O
入 O
的 O
大 O
幅 O
度 O
增 O
加 O
密 O
切 O
相 O
关 O
。 O
根 O
据 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
《 O
科 O
学 O
与 O
工 O
程 O
指 O
标 O
》 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
全 O
美 O
研 O
发 O
投 O
入 O
占 O
其 O
当 O
年 O
G O
D O
P O
总 O
额 O
的 O
1 O
. O
3 O
6 O
% O
, O
到 O
6 O
0 O
年 O
代 O
增 O
至 O
2 O
. O
6 O
1 O
% O
, O
之 O
后 O
基 O
本 O
稳 O
定 O
在 O
2 O
. O
6 O
～ O
2 O
. O
7 O
% O
, O
而 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
该 O
比 O
例 O
则 O
增 O
长 O
至 O
2 O
. O
7 O
1 O
% O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
是 O
当 O
今 O
世 O
界 O
仅 O
次 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
第 O
二 O
经 O
济 O
大 O
国 O
和 O
科 O
技 O
大 O
国 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
R O
& O
D O
投 O
入 O
巨 O
大 O
。 O
文 O
部 O
科 O
学 O
省 O
近 O
年 O
发 O
表 O
的 O
白 O
皮 O
书 O
表 O
明 O
, O
日 B-Gpe
  I-Gpe
本 I-Gpe
每 O
年 O
用 O
于 O
R O
& O
D O
的 O
总 O
经 O
费 O
约 O
1 O
6 O
. O
5 O
万 O
亿 O
日 O
元 O
, O
仅 O
次 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
, O
超 O
过 O
英 O
、 O
法 O
、 O
德 O
三 O
国 O
之 O
和 O
。 O
从 O
科 O
技 O
论 O
文 O
情 O
况 O
来 O
看 O
, O
在 O
S O
C O
I O
数 O
据 O
库 O
中 O
, O
日 B-Gpe
  I-Gpe
本 I-Gpe
的 O
自 O
然 O
科 O
学 O
和 O
工 O
程 O
类 O
论 O
文 O
自 O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
以 O
来 O
一 O
直 O
居 O
世 O
界 O
第 O
二 O
位 O
。 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
能 O
力 O
积 O
累 O
源 O
于 O
1 O
8 O
6 O
8 O
年 O
明 O
治 O
维 O
新 O
。 O
明 O
治 O
政 B-Org
府 I-Org
主 O
张 O
全 O
面 O
学 O
习 O
西 O
方 O
近 O
代 O
科 O
技 O
成 O
果 O
, O
逐 O
步 O
建 O
立 O
本 O
国 O
科 O
技 O
体 O
系 O
和 O
科 O
技 O
管 O
理 O
体 O
制 O
, O
奉 O
行 O
以 O
增 O
强 O
军 O
事 O
实 O
力 O
为 O
核 O
心 O
的 O
科 O
技 O
政 O
策 O
。 O
到 O
二 O
战 O
结 O
束 O
前 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
已 O
基 O
本 O
完 O
成 O
了 O
机 O
械 O
化 O
、 O
电 O
气 O
化 O
和 O
燃 O
料 O
石 O
油 O
化 O
的 O
技 O
术 O
革 O
命 O
, O
并 O
已 O
发 O
展 O
成 O
为 O
一 O
个 O
产 O
业 O
门 O
类 O
齐 O
全 O
、 O
具 O
有 O
近 O
代 O
科 O
技 O
及 O
教 O
育 O
水 O
平 O
的 O
工 O
业 O
化 O
强 O
国 O
。 O
二 B-MISC
战 I-MISC
后 I-MISC
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
成 O
功 O
地 O
实 O
现 O
了 O
经 O
济 O
的 O
高 O
速 O
增 O
长 O
和 O
产 O
业 O
结 O
构 O
的 O
高 O
级 O
化 O
, O
跻 O
身 O
于 O
发 O
达 O
国 O
家 O
的 O
行 O
列 O
。 O
期 O
间 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
发 O
展 O
经 O
历 O
了 O
4 O
个 O
阶 O
段 O
, O
即 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
5 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
前 I-Date
的 O
经 O
济 O
恢 O
复 O
阶 O
段 O
, O
6 O
0 O
年 O
代 O
的 O
经 O
济 O
商 O
增 O
长 O
期 O
, O
7 O
0 O
年 O
代 O
的 O
低 O
增 O
长 O
转 O
型 O
期 O
与 O
及 O
年 O
代 O
后 O
成 O
为 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
的 O
时 O
期 O
。 O
6 O
0 O
年 O
代 O
是 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
大 O
力 O
引 O
进 O
国 O
外 O
先 O
进 O
技 O
术 O
的 O
年 O
代 O
, O
而 O
国 O
内 O
的 O
科 O
技 O
资 O
源 O
大 O
多 O
被 O
用 O
于 O
消 O
化 O
引 O
进 O
技 O
术 O
, O
并 O
向 O
民 O
间 O
大 O
企 O
业 O
倾 O
斜 O
。 O
6 O
0 O
年 O
代 O
是 O
战 O
后 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
经 O
济 O
高 O
速 O
增 O
长 O
和 O
重 O
化 O
工 O
业 O
发 O
展 O
的 O
关 O
键 O
时 O
期 O
, O
各 O
大 O
企 O
业 O
兴 O
起 O
了 O
设 O
立 O
“ O
中 O
央 O
研 O
究 O
所 O
” O
的 O
热 O
潮 O
。 O
政 B-Org
府 I-Org
同 O
时 O
制 O
定 O
了 O
各 O
种 O
科 O
技 O
政 O
策 O
, O
支 O
持 O
企 O
业 O
的 O
创 O
新 O
活 O
动 O
。 O
7 O
0 O
年 O
代 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
整 O
个 O
科 O
技 O
政 O
策 O
取 O
向 O
多 O
样 O
化 O
、 O
体 O
系 O
化 O
, O
并 O
在 O
科 O
技 O
体 O
制 O
方 O
面 O
发 O
展 O
了 O
“ O
研 O
究 O
组 O
合 O
” O
等 O
产 O
学 O
官 O
合 O
作 O
的 O
组 O
织 O
形 O
式 O
。 O
8 O
0 O
年 O
代 O
后 O
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
提 O
出 O
“ O
科 O
学 O
技 O
术 O
立 O
国 O
” O
, O
高 O
新 O
技 O
术 O
进 O
入 O
了 O
世 O
界 O
的 O
最 O
前 O
列 O
, O
成 O
为 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
。 O
2 O
. O
后 O
发 O
国 O
家 O
实 O
现 O
赶 O
超 O
的 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
大 O
国 O
在 O
上 O
百 O
年 O
的 O
工 O
业 O
化 O
进 O
程 O
中 O
, O
经 O
过 O
不 O
断 O
积 O
累 O
和 O
调 O
整 O
, O
顺 O
利 O
实 O
现 O
了 O
向 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
的 O
转 O
变 O
。 O
然 O
而 O
, O
对 O
于 O
由 O
于 O
历 O
史 O
、 O
战 O
争 O
等 O
原 O
因 O
造 O
成 O
工 O
业 O
化 O
起 O
点 O
较 O
低 O
的 O
后 O
发 O
国 O
家 O
, O
其 O
科 O
学 O
技 O
术 O
基 O
础 O
在 O
一 O
般 O
市 O
场 O
化 O
条 O
件 O
下 O
无 O
法 O
满 O
足 O
其 O
工 O
业 O
化 O
发 O
展 O
, O
乃 O
至 O
向 O
知 O
识 O
经 O
济 O
迈 O
进 O
的 O
要 O
求 O
。 O
因 O
此 O
, O
充 O
分 O
利 O
用 O
科 O
技 O
发 O
展 O
成 O
就 O
, O
特 O
别 O
是 O
日 O
益 O
精 O
深 O
的 O
应 O
用 O
技 O
, O
实 O
施 O
国 O
家 O
创 O
新 O
战 O
略 O
则 O
成 O
为 O
后 O
发 O
国 O
家 O
实 O
现 O
赶 O
超 O
的 O
可 O
行 O
发 O
展 O
道 O
路 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
是 O
一 O
个 O
从 O
落 O
后 O
国 O
家 O
发 O
展 O
成 O
为 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
的 O
成 O
功 O
范 O
例 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
4 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
还 O
是 O
一 O
个 O
经 O
济 O
落 O
后 O
的 O
国 O
家 O
, O
6 O
0 O
年 O
代 O
的 O
人 O
均 O
G O
D O
P O
水 O
平 O
, O
大 O
致 O
与 O
我 O
国 O
同 O
期 O
相 O
当 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
工 O
业 O
化 O
起 O
步 O
于 O
5 O
0 O
年 O
代 O
, O
以 O
轻 B-ai_tec
纺 I-ai_tec
工 I-ai_tec
业 I-ai_tec
和 O
农 B-ai_tec
产 I-ai_tec
品 I-ai_tec
  I-ai_tec
加 I-ai_tec
工 I-ai_tec
等 O
劳 O
动 O
密 O
集 O
型 O
产 O
业 O
为 O
主 O
, O
6 O
0 O
年 O
代 O
开 O
始 O
政 B-Org
府 I-Org
主 O
导 O
发 O
展 O
汽 B-ai_tec
车 I-ai_tec
、 O
造 B-ai_tec
船 I-ai_tec
、 O
钢 B-ai_tec
铁 I-ai_tec
等 O
重 O
化 O
工 O
产 O
业 O
, O
7 O
0 O
年 O
代 O
进 O
入 O
经 O
济 O
起 O
飞 O
阶 O
段 O
。 O
到 O
9 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
  I-Date
末 I-Date
期 I-Date
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
人 O
均 O
G O
N O
P O
按 O
当 O
年 O
价 O
格 O
计 O
算 O
, O
已 O
经 O
从 O
1 O
9 O
6 O
2 O
年 O
的 O
美 O
元 O
跃 O
升 O
到 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
的 O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
美 O
元 O
以 O
上 O
。 O
在 O
6 O
0 O
年 O
代 O
到 O
9 O
0 O
年 O
代 O
短 O
短 O
的 O
3 O
0 O
年 O
时 O
间 O
里 O
, O
韩 O
国 O
G O
N O
P O
增 O
长 O
了 O
1 O
1 O
6 O
3 O
9 O
% O
, O
人 O
均 O
G O
N O
P O
增 O
长 O
了 O
7 O
0 O
8 O
7 O
% O
, O
被 O
称 O
为 O
“ O
亚 O
洲 O
最 O
具 O
技 O
术 O
经 O
济 O
实 O
力 O
的 O
经 O
济 O
体 O
制 O
之 O
一 O
” O
。 O
研 O
究 O
表 O
明 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
取 O
得 O
成 O
功 O
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
经 O
验 O
是 O
, O
在 O
广 O
泛 O
吸 O
收 O
各 O
国 O
先 O
进 O
技 O
术 O
的 O
基 O
础 O
上 O
, O
始 O
终 O
把 O
培 O
养 O
和 O
增 O
强 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
作 O
为 O
国 O
家 O
的 O
基 O
本 O
政 O
策 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
非 O
常 O
注 O
重 O
消 O
化 O
吸 O
收 O
和 O
再 O
创 O
新 O
, O
许 O
多 O
领 O
域 O
的 O
技 O
术 O
引 O
进 O
与 O
消 O
化 O
吸 O
收 O
投 O
入 O
之 O
比 O
达 O
到 O
1 O
∶ O
5 O
- O
8 O
, O
使 O
本 O
国 O
企 O
业 O
的 O
自 O
主 O
开 O
发 O
能 O
力 O
得 O
到 O
了 O
迅 O
速 O
提 O
高 O
。 O
自 O
1 O
9 O
6 O
7 O
年 O
颁 O
布 O
《 O
科 O
学 O
技 O
术 O
振 O
兴 O
法 O
》 O
以 O
来 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
制 O
定 O
并 O
实 O
施 O
了 O
一 O
系 O
列 O
旨 O
在 O
促 O
进 O
科 O
学 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
计 O
划 O
和 O
政 O
策 O
。 O
R O
& O
D O
占 O
G O
D O
P O
的 O
比 O
重 O
从 O
1 O
9 O
8 O
0 O
年 O
的 O
0 O
. O
7 O
7 O
% O
高 O
速 O
增 O
长 O
到 O
1 O
9 O
8 O
5 O
年 O
的 O
1 O
. O
5 O
8 O
% O
, O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
的 O
2 O
. O
3 O
3 O
% O
, O
年 O
均 O
增 O
长 O
率 O
高 O
达 O
2 O
5 O
. O
1 O
% O
% O
。 O
在 O
这 O
些 O
计 O
划 O
和 O
政 O
策 O
的 O
激 O
励 O
下 O
, O
大 O
约 O
从 O
9 O
0 O
年 O
代 O
起 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
的 O
增 O
长 O
方 O
式 O
实 O
现 O
了 O
向 O
创 O
新 O
驱 O
动 O
的 O
过 O
渡 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
半 B-ai_tec
导 I-ai_tec
体 I-ai_tec
、 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
、 O
钢 B-ai_tec
铁 I-ai_tec
、 O
造 B-ai_tec
船 I-ai_tec
、 O
汽 B-ai_tec
车 I-ai_tec
、 O
  B-ai_tec
纺 I-ai_tec
织 I-ai_tec
和 O
机 B-ai_tec
械 I-ai_tec
制 I-ai_tec
造 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
, O
不 O
仅 O
进 O
过 O
了 O
由 O
低 O
到 O
高 O
的 O
发 O
展 O
历 O
程 O
, O
而 O
且 O
在 O
某 O
些 O
方 O
面 O
已 O
经 O
接 O
近 O
国 O
际 O
先 O
进 O
水 O
平 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
造 B-ai_tec
船 I-ai_tec
能 O
力 O
、 O
半 B-ai_tec
导 I-ai_tec
体 I-ai_tec
、 O
钢 B-ai_tec
铁 I-ai_tec
产 O
量 O
已 O
分 O
别 O
位 O
居 O
世 O
界 O
第 O
二 O
、 O
第 O
三 O
、 O
第 O
六 O
位 O
。 O
三 B-Org
星 I-Org
、 O
现 O
代 O
等 O
一 O
批 O
企 O
业 O
成 O
长 O
为 O
国 O
际 O
知 O
名 O
的 O
跨 O
国 O
公 O
司 O
。 O
以 O
汽 B-ai_tec
车 I-ai_tec
工 O
业 O
为 O
例 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
汽 B-ai_tec
车 I-ai_tec
工 O
业 O
起 O
步 O
于 O
6 O
0 O
年 O
代 O
初 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
汽 B-ai_tec
车 I-ai_tec
从 O
国 O
外 O
零 O
部 O
件 O
组 O
装 O
开 O
始 O
, O
产 O
量 O
仅 O
有 O
1 O
7 O
0 O
0 O
辆 O
, O
但 O
今 O
天 O
已 O
成 O
为 O
世 O
界 O
第 O
五 O
大 O
汽 B-ai_tec
车 I-ai_tec
生 O
产 O
国 O
。 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
实 O
力 O
的 O
不 O
断 O
增 O
强 O
, O
首 O
先 O
得 O
益 O
于 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
研 O
发 O
投 O
入 O
的 O
不 O
断 O
增 O
加 O
。 O
1 O
9 O
6 O
7 O
年 O
研 O
发 O
投 O
入 O
仅 O
为 O
1 O
8 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
( O
占 O
G O
D O
P O
的 O
0 O
. O
3 O
8 O
% O
) O
, O
到 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
猛 O
增 O
到 O
1 O
2 O
8 O
亿 O
美 O
元 O
( O
占 O
G O
D O
P O
的 O
2 O
. O
6 O
9 O
% O
) O
。 O
从 O
8 O
0 O
年 O
代 O
开 O
始 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
企 O
业 O
的 O
研 O
发 O
投 O
入 O
就 O
已 O
经 O
超 O
过 O
政 B-Org
府 I-Org
财 O
政 O
的 O
投 O
入 O
。 O
1 O
9 O
7 O
0 O
年 O
, O
在 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
研 O
发 O
投 O
入 O
中 O
, O
政 B-Org
府 I-Org
占 O
7 O
1 O
% O
, O
企 O
业 O
占 O
2 O
9 O
% O
。 O
到 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
, O
政 B-Org
府 I-Org
占 O
2 O
6 O
% O
, O
企 O
业 O
占 O
7 O
4 O
% O
。 O
另 O
一 O
方 O
面 O
, O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
研 O
发 O
开 O
支 O
占 O
政 B-Org
府 I-Org
总 O
预 O
算 O
的 O
份 O
额 O
也 O
在 O
逐 O
年 O
提 O
高 O
。 O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
为 O
2 O
. O
3 O
2 O
% O
, O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
为 O
3 O
. O
6 O
1 O
% O
。 O
尽 O
管 O
受 O
金 O
融 O
危 O
机 O
影 O
响 O
, O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
的 O
研 O
发 O
投 O
入 O
仍 O
达 O
到 O
了 O
4 O
. O
4 O
% O
, O
而 O
在 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
的 O
政 O
府 O
预 O
算 O
中 O
, O
这 O
一 O
数 O
值 O
又 O
提 O
高 O
到 O
4 O
. O
7 O
% O
, O
这 O
充 O
分 O
说 O
明 O
了 O
韩 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
立 O
国 O
的 O
决 O
心 O
。 O
3 O
. O
创 O
新 O
成 O
就 O
了 O
小 O
国 O
的 O
巨 O
人 O
梦 O
知 O
识 O
经 O
济 O
给 O
许 O
多 O
国 O
家 O
带 O
来 O
实 O
现 O
跨 O
越 O
式 O
发 O
展 O
梦 O
想 O
的 O
机 O
会 O
, O
特 O
别 O
是 O
对 O
那 O
些 O
国 O
土 O
面 O
积 O
小 O
、 O
人 O
口 O
少 O
的 O
小 O
国 O
, O
如 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
、 O
新 B-Gpe
加 I-Gpe
坡 I-Gpe
等 O
。 O
近 O
年 O
来 O
, O
这 O
些 O
小 O
国 O
以 O
其 O
“ O
大 O
抉 O
择 O
” O
的 O
雄 O
心 O
和 O
魄 O
力 O
实 O
现 O
了 O
向 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
的 O
转 O
型 O
。 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
曾 O
经 O
是 O
一 O
个 O
以 O
森 O
林 O
资 O
源 O
加 O
工 O
业 O
为 O
主 O
的 O
国 O
家 O
, O
2 O
0 O
世 O
纪 O
7 O
0 O
年 O
代 O
开 O
始 O
选 O
择 O
发 O
展 O
通 O
信 O
产 O
业 O
, O
一 O
举 O
实 O
现 O
了 O
国 O
家 O
的 O
战 O
略 O
转 O
型 O
和 O
经 O
济 O
腾 O
飞 O
, O
近 O
年 O
来 O
在 O
全 O
球 O
竞 O
争 O
力 O
排 O
名 O
中 O
已 O
连 O
续 O
3 O
年 O
名 O
列 O
榜 O
首 O
。 O
7 O
0 O
年 O
代 O
末 O
至 O
8 O
0 O
年 O
代 O
初 O
, O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
进 O
入 O
了 O
是 O
选 O
择 O
继 O
续 O
发 O
展 O
资 O
源 O
驱 O
动 O
型 O
经 O
济 O
, O
还 O
是 O
发 O
展 O
知 O
识 O
经 O
济 O
的 O
关 O
键 O
时 O
期 O
, O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
和 O
各 O
界 O
人 O
士 O
普 O
遍 O
认 O
为 O
只 O
靠 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
仅 O
有 O
的 O
森 O
林 O
资 O
源 O
和 O
传 O
统 O
产 O
业 O
, O
只 O
会 O
进 O
一 O
步 O
用 O
竭 O
资 O
源 O
, O
破 O
坏 O
环 O
境 O
, O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
的 O
选 O
择 O
是 O
必 O
须 O
发 O
展 O
知 O
识 O
型 O
经 O
济 O
。 O
为 O
此 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
在 O
8 O
0 O
年 O
代 O
成 O
立 O
了 O
由 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
总 O
理 O
担 O
任 O
主 O
席 O
的 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
科 O
技 O
政 O
策 O
委 O
员 O
会 O
; O
增 O
加 O
科 O
技 O
投 O
入 O
, O
成 O
立 O
了 O
为 O
企 O
业 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
提 O
供 O
咨 O
询 O
服 O
务 O
和 O
经 O
费 O
资 O
助 O
的 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
技 O
术 O
发 O
展 O
中 O
心 O
( O
T O
E O
K O
E O
S O
) O
; O
在 O
全 O
国 O
先 O
后 O
建 O
立 O
了 O
1 O
0 O
个 O
促 O
进 O
产 O
学 O
研 O
结 O
合 O
的 O
科 O
技 O
园 O
, O
以 O
几 O
家 O
大 O
公 O
司 O
为 O
主 O
大 O
力 O
发 O
展 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
。 O
通 O
过 O
关 O
键 O
领 O
域 O
的 O
突 O
破 O
实 O
现 O
技 O
术 O
跨 O
越 O
, O
是 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
赶 O
超 O
先 O
进 O
国 O
家 O
采 O
取 O
的 O
重 O
要 O
方 O
式 O
。 O
8 O
0 O
年 O
, O
在 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
的 O
大 O
力 O
支 O
持 O
下 O
, O
诺 B-Org
基 I-Org
亚 I-Org
毅 O
然 O
开 O
始 O
对 O
数 B-ai_tec
字 I-ai_tec
通 I-ai_tec
信 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
商 O
用 O
进 O
行 O
大 O
规 O
模 O
投 O
资 O
。 O
欧 O
洲 O
共 O
同 O
体 O
为 O
了 O
抗 O
衡 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
第 O
一 O
代 O
移 B-ai_tec
  I-ai_tec
动 I-ai_tec
通 I-ai_tec
信 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
绝 O
对 O
优 O
势 O
, O
在 O
诺 B-Org
基 I-Org
亚 I-Org
和 O
爱 B-Org
立 I-Org
  I-Org
信 I-Org
等 O
欧 O
洲 O
企 O
业 O
尚 O
未 O
开 O
发 O
出 O
商 O
用 O
设 O
备 O
的 O
情 O
况 O
下 O
, O
于 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
就 O
制 O
定 O
了 O
欧 O
洲 O
第 O
二 O
代 O
移 B-ai_tec
动 I-ai_tec
通 I-ai_tec
  I-ai_tec
信 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
标 I-ai_tec
准 I-ai_tec
  I-ai_tec
G I-ai_tec
S I-ai_tec
M I-ai_tec
, I-ai_tec
并 O
预 O
留 O
了 O
9 O
0 O
0 O
M O
H O
z O
的 O
专 O
用 O
频 O
率 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
, O
以 O
诺 B-Org
基 I-Org
亚 I-Org
和 O
爱 B-Org
立 I-Org
信 I-Org
主 O
导 O
的 O
  B-ai_tec
G I-ai_tec
S I-ai_tec
M I-ai_tec
开 O
始 O
商 O
用 O
, O
成 O
为 O
全 O
球 O
使 O
用 O
最 O
广 O
的 O
第 O
二 O
代 O
移 O
动 O
通 O
信 O
标 O
准 O
, O
诺 B-Org
基 I-Org
亚 I-Org
也 O
一 O
跃 O
成 O
为 O
全 O
球 O
最 O
大 O
的 O
移 B-ai_product
动 I-ai_product
设 I-ai_product
备 I-ai_product
和 O
终 B-ai_product
端 I-ai_product
供 O
应 O
商 O
之 O
一 O
。 O
由 O
于 O
8 O
0 O
年 O
代 O
初 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
政 B-Org
府 I-Org
的 O
正 O
确 O
决 O
定 O
8 O
0 O
年 O
代 O
打 O
下 O
的 O
基 O
础 O
, O
9 O
0 O
年 O
代 O
后 O
期 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
迎 O
来 O
了 O
经 O
济 O
的 O
腾 O
飞 O
, O
进 O
入 O
了 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
历 O
史 O
上 O
最 O
辉 O
煌 O
的 O
时 O
期 O
。 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
高 O
技 O
术 O
产 O
品 O
出 O
口 O
占 O
全 O
国 O
商 O
品 O
出 O
口 O
的 O
2 O
0 O
% O
, O
名 O
列 O
O O
E O
C O
D O
国 O
家 O
第 O
4 O
位 O
, O
仅 O
次 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
和 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
。 O
此 O
外 O
, O
芬 B-Gpe
  I-Gpe
兰 I-Gpe
清 O
楚 O
地 O
认 O
识 O
到 O
自 O
己 O
是 O
个 O
小 O
国 O
, O
不 O
可 O
能 O
在 O
各 O
个 O
领 O
域 O
开 O
展 O
研 O
发 O
活 O
动 O
, O
也 O
不 O
可 O
能 O
发 O
展 O
各 O
类 O
产 O
业 O
。 O
因 O
此 O
, O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
根 O
据 O
国 O
情 O
和 O
自 O
身 O
优 O
势 O
。 O
在 O
8 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
末 I-Date
和 I-Date
  I-Date
9 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
初 O
重 O
点 O
发 O
展 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 O
术 O
和 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 O
术 O
。 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
诺 B-Org
基 I-Org
亚 I-Org
公 O
司 O
在 O
8 O
0 O
年 O
代 O
末 O
将 O
公 O
司 O
的 O
电 O
缆 O
、 O
化 O
学 O
、 O
橡 O
胶 O
行 O
业 O
的 O
股 O
份 O
全 O
部 O
转 O
让 O
出 O
去 O
, O
集 O
中 O
所 O
有 O
财 O
力 O
和 O
人 O
力 O
发 O
展 O
移 O
动 O
通 O
讯 O
, O
到 O
9 O
0 O
年 O
代 O
后 O
期 O
, O
公 O
司 O
产 O
值 O
每 O
年 O
以 O
5 O
0 O
% O
左 O
右 O
的 O
速 O
度 O
增 O
长 O
, O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
销 O
售 O
额 O
为 O
1 O
9 O
8 O
亿 O
欧 O
元 O
, O
手 O
机 O
产 O
销 O
量 O
为 O
世 O
界 O
第 O
一 O
。 O
创 O
新 O
型 O
国 O
家 O
的 O
经 O
验 O
表 O
明 O
, O
政 B-Org
府 I-Org
在 O
选 O
择 O
创 O
新 O
路 O
径 O
, O
指 O
明 O
国 O
家 O
创 O
新 O
发 O
展 O
方 O
向 O
上 O
负 O
有 O
重 O
要 O
责 O
任 O
。 O
同 O
时 O
, O
建 O
立 O
高 O
效 O
、 O
完 O
备 O
的 O
创 O
新 O
管 O
理 O
体 O
制 O
, O
通 O
过 O
政 O
策 O
、 O
法 O
规 O
、 O
计 O
划 O
等 O
多 O
种 O
形 O
式 O
, O
可 O
以 O
降 O
低 O
管 O
理 O
成 O
本 O
, O
有 O
效 O
提 O
高 O
创 O
新 O
活 O
动 O
的 O
效 O
率 O
。 O
国 O
家 O
重 O
大 O
科 O
技 O
计 O
划 O
引 O
领 O
创 O
新 O
方 O
向 O
典 O
型 O
国 O
家 O
的 O
经 O
验 O
表 O
明 O
, O
通 O
过 O
国 O
家 O
重 O
大 O
科 O
技 O
计 O
划 O
确 O
定 O
战 O
略 O
性 O
、 O
前 O
瞻 O
性 O
技 O
术 O
领 O
域 O
, O
是 O
有 O
效 O
带 O
动 O
产 O
业 O
升 O
级 O
, O
实 O
现 O
经 O
济 O
结 O
构 O
调 O
整 O
的 O
重 O
大 O
国 O
家 O
举 O
措 O
。 O
实 O
施 O
国 O
家 O
重 O
大 O
科 O
技 O
计 O
划 O
, O
是 O
实 O
现 O
关 O
键 O
技 O
术 O
领 O
域 O
创 O
新 O
跨 O
越 O
的 O
突 O
破 O
口 O
, O
是 O
抢 O
占 O
科 O
学 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
战 O
略 O
制 O
高 O
点 O
的 O
重 O
要 O
举 O
措 O
, O
是 O
坚 O
持 O
重 O
大 O
战 O
略 O
任 O
务 O
牵 O
引 O
、 O
通 O
过 O
科 O
技 O
自 O
主 O
创 O
新 O
的 O
局 O
部 O
跃 O
升 O
带 O
动 O
全 O
局 O
突 O
破 O
的 O
战 O
略 O
工 O
程 O
, O
是 O
弘 O
扬 O
围 O
绕 O
国 O
家 O
需 O
求 O
、 O
体 O
现 O
国 O
家 O
意 O
志 O
和 O
实 O
现 O
国 O
家 O
目 O
标 O
的 O
主 O
战 O
场 O
。 O
1 O
. O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
的 O
重 O
大 O
科 O
学 O
技 O
术 O
计 O
划 O
推 O
进 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
经 B-ai_program
济 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
框 I-ai_program
架 I-ai_program
研 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
欧 B-ai_program
洲 I-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
、 O
伽 B-ai_program
  I-ai_program
利 I-ai_program
略 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
、 O
航 B-ai_program
空 I-ai_program
, I-ai_program
  I-ai_program
航 I-ai_program
天 I-ai_program
及 I-ai_program
核 I-ai_program
能 I-ai_program
联 I-ai_program
合 I-ai_program
研 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
中 O
投 O
入 O
最 O
大 O
、 O
领 O
域 O
最 O
广 O
、 O
参 O
加 O
研 O
究 O
人 O
员 O
与 O
机 O
构 O
最 O
多 O
的 O
一 O
项 O
大 O
型 O
综 O
合 O
性 O
研 O
发 O
计 O
划 O
。 O
自 O
1 O
9 O
8 O
4 O
年 O
第 O
一 O
个 O
框 O
架 O
研 O
发 O
计 O
划 O
实 O
施 O
以 O
来 O
, O
该 O
项 O
研 O
发 O
计 O
划 O
已 O
为 O
欧 O
洲 O
科 O
技 O
进 O
步 O
、 O
经 O
济 O
发 O
展 O
及 O
整 O
体 O
实 O
力 O
的 O
增 O
强 O
做 O
出 O
了 O
巨 O
大 O
贡 O
献 O
, O
也 O
为 O
欧 O
洲 O
科 O
技 O
的 O
进 O
一 O
步 O
联 O
合 O
注 O
入 O
了 O
活 O
力 O
。 O
2 O
0 O
年 O
来 O
, O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
一 O
直 O
高 O
度 O
重 O
视 O
框 O
架 O
计 O
划 O
执 O
行 O
的 O
连 O
续 O
性 O
, O
不 O
断 O
增 O
加 O
投 O
入 O
, O
调 O
整 O
结 O
构 O
, O
总 O
结 O
经 O
验 O
, O
一 O
步 O
一 O
步 O
地 O
把 O
该 O
项 O
大 O
型 O
研 O
发 O
计 O
划 O
纳 O
入 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
的 O
政 O
治 O
战 O
略 O
轨 O
道 O
, O
使 O
其 O
成 O
为 O
目 O
前 O
世 O
界 O
上 O
规 O
模 O
最 O
大 O
的 O
研 O
发 O
计 O
划 O
。 O
与 O
前 O
五 O
个 O
计 O
划 O
相 O
比 O
, O
第 B-ai_program
六 I-ai_program
个 I-ai_program
框 I-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
投 O
入 O
大 O
幅 O
度 O
增 O
加 O
. O
总 O
经 O
费 O
高 O
达 O
1 O
7 O
5 O
亿 O
欧 O
元 O
, O
确 O
保 O
了 O
计 O
划 O
的 O
顺 O
利 O
实 O
施 O
。 O
第 B-ai_program
六 I-ai_program
个 I-ai_program
框 I-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
各 O
研 O
究 O
领 O
域 O
与 O
技 O
术 O
创 O
新 O
、 O
创 O
业 O
密 O
切 O
结 O
合 O
, O
重 O
点 O
强 O
调 O
了 O
研 O
发 O
与 O
市 O
场 O
、 O
科 O
学 O
与 O
社 O
会 O
的 O
新 O
观 O
念 O
, O
旨 O
在 O
通 O
过 O
该 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
逐 O
步 O
增 O
强 O
欧 O
洲 O
工 O
业 O
的 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
, O
振 O
兴 O
经 O
济 O
; O
维 O
护 O
公 O
民 O
切 O
身 O
利 O
益 O
, O
提 O
高 O
人 O
民 O
的 O
生 O
活 O
质 O
量 O
; O
促 O
进 O
欧 O
洲 O
各 O
国 O
、 O
各 O
地 O
区 O
科 O
技 O
合 O
作 O
, O
进 O
而 O
推 O
动 O
全 O
欧 O
科 O
技 O
联 O
合 O
体 O
系 O
的 O
建 O
立 O
。 O
第 O
六 O
个 O
框 O
架 O
计 O
划 O
实 O
质 O
上 O
是 O
建 O
立 O
“ O
欧 O
洲 O
研 O
究 O
区 O
” O
战 O
略 O
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
行 O
动 O
。 O
该 O
计 O
划 O
的 O
宗 O
旨 O
是 O
以 O
创 O
建 O
” O
欧 O
洲 O
研 O
究 O
区 O
” O
为 O
指 O
南 O
, O
从 O
四 O
个 O
方 O
面 O
来 O
实 O
施 O
“ O
欧 O
洲 O
研 O
究 O
区 O
” O
计 O
划 O
: O
( O
1 O
) O
集 O
成 O
优 O
先 O
研 O
发 O
领 O
域 O
; O
( O
2 O
) O
整 O
合 O
欧 O
洲 O
研 B-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
; O
( O
3 O
) O
强 O
化 O
欧 O
洲 O
研 O
发 O
基 O
础 O
设 O
施 O
; O
( O
4 O
) O
增 O
加 O
研 O
发 O
投 O
入 O
。 O
2 O
. O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
重 O
大 O
科 O
学 O
技 O
术 O
计 O
划 O
促 O
进 O
产 O
业 O
发 O
展 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
推 O
动 O
国 O
家 O
科 O
技 O
创 O
新 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
手 O
段 O
之 O
一 O
是 O
实 O
施 O
重 B-ai_program
  I-ai_program
大 I-ai_program
  I-ai_program
科 I-ai_program
  I-ai_program
学 I-ai_program
  I-ai_program
技 I-ai_program
  I-ai_program
术 I-ai_program
  I-ai_program
计 I-ai_program
  I-ai_program
划 I-ai_program
  I-ai_program
。 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
以 O
来 O
, O
联 O
邦 O
政 B-Org
府 I-Org
推 O
动 O
的 O
重 O
大 O
科 O
技 O
发 O
展 O
计 O
划 O
主 O
要 O
集 O
中 O
在 O
3 O
个 O
可 O
能 O
改 O
变 O
未 O
来 O
经 O
济 O
形 O
态 O
的 O
领 O
域 O
: O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
、 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
和 O
氢 B-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
, O
分 O
别 O
对 O
应 O
着 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
经 O
济 O
、 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
经 O
济 O
和 O
氢 O
经 O
济 O
。 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
实 O
施 O
重 O
大 O
科 O
技 O
计 O
划 O
有 O
4 O
大 O
特 O
点 O
: O
( O
1 O
) O
周 O
期 O
长 O
, O
通 O
常 O
是 O
1 O
0 O
年 O
至 O
1 O
5 O
年 O
, O
并 O
能 O
带 O
动 O
未 O
来 O
的 O
经 O
济 O
发 O
展 O
。 O
如 O
布 B-Person
什 I-Person
的 O
新 B-ai_program
航 I-ai_program
天 I-ai_program
飞 I-ai_program
机 I-ai_program
  I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
要 O
求 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
宇 O
航 O
员 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
重 O
返 O
月 O
球 O
, O
氢 O
能 O
技 O
术 O
计 O
划 O
规 O
划 O
到 O
2 O
0 O
4 O
0 O
年 O
过 O
渡 O
到 O
氢 O
经 O
济 O
时 O
代 O
。 O
( O
2 O
) O
经 O
费 O
有 O
保 O
证 O
, O
一 O
旦 O
确 O
定 O
实 O
施 O
的 O
科 O
技 O
计 O
划 O
, O
经 O
费 O
将 O
在 O
国 O
会 O
的 O
预 O
算 O
和 O
其 O
它 O
授 O
权 O
法 O
案 O
中 O
得 O
到 O
保 O
证 O
, O
以 O
确 O
保 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
。 O
如 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
的 O
《 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
技 O
术 O
研 O
发 O
法 O
案 O
》 O
, O
联 O
邦 O
政 B-Org
府 I-Org
将 O
在 O
4 O
年 O
内 O
投 O
入 O
3 O
7 O
亿 O
美 O
元 O
资 O
助 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
。 O
( O
3 O
) O
有 O
助 O
于 O
实 O
现 O
国 O
家 O
的 O
重 O
大 O
战 O
略 O
目 O
标 O
。 O
如 O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
为 O
了 O
争 O
夺 O
太 O
空 O
边 O
疆 O
的 O
战 O
略 O
优 O
势 O
, O
氢 B-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
计 O
划 O
是 O
为 O
了 O
实 O
现 O
国 O
家 O
能 O
源 O
政 O
策 O
, O
发 O
展 O
替 O
代 O
能 O
源 O
和 O
新 B-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
, O
减 O
少 O
对 O
石 O
油 O
的 O
依 O
赖 O
, O
保 O
证 O
国 O
家 O
的 O
能 O
源 O
安 O
全 O
。 O
( O
4 O
) O
注 O
重 O
培 O
养 O
人 O
才 O
。 O
几 O
乎 O
每 O
一 O
个 O
重 O
大 O
计 O
划 O
都 O
有 O
与 O
人 O
才 O
培 O
养 O
有 O
关 O
的 O
目 O
标 O
和 O
条 O
款 O
, O
如 O
国 O
家 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
计 O
划 O
要 O
求 O
到 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
培 O
养 O
8 O
0 O
万 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
人 O
才 O
, O
以 O
保 O
证 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
纳 B-ai_tec
米 I-ai_tec
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
领 O
先 O
地 O
位 O
。 O
国 O
家 O
重 O
大 O
工 O
程 O
应 O
对 O
重 O
大 O
创 O
新 O
挑 O
战 O
典 O
型 O
国 O
家 O
的 O
经 O
验 O
表 O
明 O
, O
通 O
过 O
组 O
织 O
国 O
家 O
重 O
大 O
工 O
程 O
推 O
进 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
的 O
发 O
展 O
. O
以 O
应 O
对 O
世 O
界 O
科 O
技 O
创 O
新 O
的 O
挑 O
战 O
, O
是 O
政 B-Org
府 I-Org
的 O
重 O
要 O
职 O
能 O
。 O
国 O
家 O
重 O
大 O
工 O
程 O
是 O
围 O
绕 O
国 O
家 O
需 O
求 O
、 O
体 O
现 O
国 O
家 O
意 O
志 O
和 O
实 O
现 O
国 O
家 O
目 O
标 O
的 O
主 O
战 O
场 O
。 O
国 O
家 O
重 O
大 O
工 O
程 O
的 O
实 O
施 O
, O
有 O
效 O
解 O
决 O
了 O
关 O
键 O
性 O
技 O
术 O
难 O
题 O
, O
有 O
效 O
解 O
决 O
了 O
国 O
家 O
安 O
全 O
的 O
一 O
些 O
重 O
大 O
难 O
题 O
, O
有 O
效 O
突 O
破 O
了 O
国 O
民 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
一 O
些 O
重 O
大 O
瓶 O
颈 O
制 O
约 O
, O
成 O
为 O
凝 O
聚 O
人 O
才 O
, O
特 O
别 O
是 O
尖 O
子 O
人 O
才 O
的 O
大 O
舞 O
台 O
, O
成 O
为 O
培 O
养 O
战 O
略 O
科 O
学 O
家 O
的 O
大 O
熔 O
炉 O
。 O
1 O
. O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
1 O
9 O
8 O
3 O
年 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
提 O
出 O
星 B-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
直 O
接 O
原 O
因 O
是 O
美 O
苏 O
核 O
军 O
备 O
竞 O
赛 O
。 O
该 O
计 O
划 O
的 O
主 O
要 O
任 O
务 O
包 O
括 O
两 O
个 O
方 O
面 O
: O
一 O
是 O
研 O
究 O
未 B-ai_product
来 I-ai_product
防 I-ai_product
御 I-ai_product
系 I-ai_product
  I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
总 O
体 O
结 O
构 O
方 O
案 O
; O
二 O
是 O
发 O
展 O
满 O
足 O
总 O
体 O
结 O
构 O
要 O
求 O
的 O
各 O
种 O
先 O
进 O
的 O
防 B-ai_tec
御 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
到 O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
底 O
, O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
防 O
部 O
已 O
同 O
7 O
0 O
0 O
多 O
家 O
公 B-Org
司 I-Org
、 O
研 B-Org
究 I-Org
中 I-Org
  I-Org
心 I-Org
、 O
大 B-Org
学 I-Org
和 O
政 B-Org
府 I-Org
研 O
究 O
部 O
门 O
签 O
订 O
了 O
4 O
0 O
0 O
0 O
多 O
项 O
合 O
同 O
, O
总 O
共 O
动 O
员 O
了 O
1 O
万 O
多 O
名 O
科 O
学 O
家 O
参 O
与 O
计 O
划 O
的 O
研 O
究 O
、 O
设 O
计 O
和 O
武 O
器 O
制 O
造 O
工 O
作 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
以 B-Gpe
  I-Gpe
色 I-Gpe
列 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
等 O
盟 O
国 O
也 O
在 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
要 O
求 O
下 O
不 O
同 O
程 O
度 O
地 O
参 O
与 O
了 O
这 O
项 O
计 O
划 O
。 O

