尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
2 O
0 O
0 O
0 O
研 O
讨 O
会 O
和 O
展 O
览 O
会 O
是 O
一 O
次 O
规 O
模 O
盛 O
大 O
的 O
活 O
动 O
。 O
有 O
来 O
自 O
欧 O
亚 O
科 O
技 O
界 O
、 O
企 O
业 O
界 O
5 O
0 O
0 O
多 O
家 O
厂 O
商 O
参 O
加 O
, O
8 O
0 O
0 O
多 O
名 O
中 O
外 O
企 O
业 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
人 O
士 O
参 O
与 O
“ O
以 O
科 O
技 O
为 O
本 O
, O
求 O
持 O
续 O
发 O
展 O
” O
为 O
主 O
题 O
的 O
环 O
保 O
、 O
信 O
息 O
、 O
海 O
洋 O
、 O
新 O
材 O
料 O
四 O
个 O
领 O
域 O
的 O
专 O
题 O
研 O
讨 O
会 O
和 O
展 O
览 O
会 O
。 O
在 O
本 O
次 O
活 O
动 O
上 O
, O
欧 B-Gpe
亚 I-Gpe
各 I-Gpe
国 I-Gpe
企 O
业 O
家 O
和 O
科 O
研 O
机 O
构 O
代 O
表 O
济 O
济 O
一 O
堂 O
交 O
流 O
和 O
研 O
讨 O
四 O
个 O
领 O
域 O
中 O
的 O
科 O
研 O
与 O
技 O
术 O
创 O
新 O
经 O
验 O
和 O
成 O
果 O
, O
在 O
澳 O
门 O
政 O
权 O
移 O
交 O
大 O
典 O
场 O
馆 O
的 O
3 O
7 O
0 O
0 O
m O
2 O
的 O
1 O
4 O
3 O
个 O
展 O
位 O
上 O
展 O
示 O
他 O
们 O
创 O
造 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
和 O
新 O
产 O
品 O
, O
进 O
一 O
步 O
促 O
进 O
了 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
成 O
员 O
国 O
, O
与 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
尤 O
其 O
是 O
促 O
进 O
了 O
中 B-Org
小 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
、 O
科 B-Org
研 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
科 O
学 O
技 O
术 O
交 O
流 O
, O
新 O
技 O
术 O
与 O
新 O
产 O
品 O
的 O
共 O
同 O
开 O
发 O
与 O
合 O
作 O
。 O
在 O
研 O
讨 O
会 O
和 O
展 O
览 O
会 O
上 O
进 O
行 O
了 O
3 O
1 O
2 O
人 O
次 O
双 O
边 O
洽 O
谈 O
。 O
在 O
环 O
保 O
、 O
信 O
息 O
、 O
海 O
洋 O
、 O
新 O
材 O
料 O
四 O
个 O
领 O
域 O
中 O
达 O
成 O
意 O
向 O
性 O
合 O
作 O
9 O
1 O
项 O
, O
签 O
订 O
协 O
议 O
书 O
2 O
9 O
项 O
, O
共 O
有 O
6 O
0 O
0 O
余 O
人 O
次 O
参 O
加 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
专 I-ai_program
题 I-ai_program
工 I-ai_program
作 I-ai_program
和 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
第 B-ai_program
五 I-ai_program
框 I-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
科 O
技 O
合 O
作 O
研 O
讨 O
会 O
, O
近 O
7 O
0 O
位 O
中 B-Person
外 I-Person
专 I-Person
家 I-Person
、 O
学 B-Person
者 I-Person
作 O
专 O
题 O
学 O
术 O
报 O
告 O
, O
有 O
5 O
0 O
0 O
0 O
多 O
人 O
次 O
参 O
观 O
展 O
览 O
会 O
。 O
在 O
本 O
次 O
活 O
动 O
的 O
的 O
国 O
际 O
研 O
讨 O
会 O
上 O
, O
科 O
技 O
部 O
代 O
表 O
团 O
的 O
1 O
1 O
篇 O
论 O
文 O
被 O
组 O
委 O
会 O
选 O
定 O
。 O
其 O
中 O
哈 B-Org
尔 I-Org
滨 I-Org
建 I-Org
筑 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
祁 B-Person
佩 I-Person
时 I-Person
教 I-Person
授 I-Person
的 O
高 B-ai_tec
效 I-ai_tec
复 I-ai_tec
合 I-ai_tec
式 I-ai_tec
厌 I-ai_tec
氧 I-ai_tec
反 I-ai_tec
应 I-ai_tec
器 I-ai_tec
应 I-ai_tec
用 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
山 B-Org
东 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
胡 B-Person
文 I-Person
容 I-Person
教 I-Person
授 I-Person
的 O
微 B-ai_tec
絮 I-ai_tec
凝 I-ai_tec
直 I-ai_tec
接 I-ai_tec
过 I-ai_tec
滤 I-ai_tec
O I-ai_tec
3 I-ai_tec
预 I-ai_tec
消 I-ai_tec
毒 I-ai_tec
工 I-ai_tec
艺 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
、 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
民 O
营 O
科 O
技 O
促 O
进 O
会 O
王 B-Person
建 I-Person
华 I-Person
副 I-Person
会 I-Person
长 I-Person
的 O
民 B-Org
营 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
是 O
中 O
欧 O
科 O
技 O
经 O
济 O
合 O
作 O
中 O
最 O
具 O
活 O
力 O
的 O
队 O
伍 O
等 O
报 O
告 O
反 O
应 O
热 O
烈 O
, O
受 O
到 O
多 O
家 O
国 B-Org
内 I-Org
外 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
和 O
企 O
业 O
的 O
关 O
注 O
。 O
通 O
过 O
此 O
次 O
活 O
动 O
, O
有 O
力 O
地 O
推 O
动 O
了 O
欧 O
亚 O
国 O
家 O
之 O
间 O
在 O
科 O
技 O
领 O
域 O
的 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
。 O
5 B-Date
月 I-Date
2 I-Date
6 I-Date
日 I-Date
, O
应 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
特 I-Gpe
别 I-Gpe
行 I-Gpe
政 I-Gpe
区 I-Gpe
行 O
政 O
长 O
官 O
何 B-Person
厚 I-Person
铧 I-Person
邀 O
请 O
, O
以 O
科 B-Person
技 I-Person
部 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
朱 I-Person
丽 I-Person
兰 I-Person
为 O
团 O
长 O
的 O
一 O
行 O
七 O
人 O
政 O
府 O
代 O
表 O
团 O
赴 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
参 O
加 O
此 O
次 O
活 O
动 O
。 O
朱 B-Person
丽 I-Person
兰 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
由 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
行 O
政 O
长 O
官 O
何 B-Person
厚 I-Person
铧 I-Person
陪 O
同 O
与 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
科 B-Person
技 I-Person
部 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
加 I-Person
戈 I-Person
先 O
生 O
一 O
起 O
参 O
观 O
了 O
本 O
次 O
展 O
览 O
会 O
, O
出 O
席 O
了 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
2 O
0 O
0 O
0 O
活 O
动 O
的 O
闭 O
幕 O
式 O
并 O
致 O
词 O
。 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
科 B-Person
技 I-Person
部 I-Person
部 I-Person
长 I-Person
加 I-Person
戈 I-Person
先 O
生 O
, O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
特 I-Gpe
别 I-Gpe
行 I-Gpe
政 I-Gpe
区 I-Gpe
行 O
政 O
长 O
官 O
何 B-Person
厚 I-Person
铧 I-Person
在 O
闭 O
幕 O
式 O
上 O
讲 O
了 O
话 O
。 O
科 B-Org
技 I-Org
部 I-Org
国 I-Org
际 I-Org
合 I-Org
作 I-Org
司 I-Org
司 B-Person
长 I-Person
王 I-Person
绍 I-Person
祺 I-Person
出 O
席 O
了 O
大 O
会 O
闭 O
幕 O
式 O
, O
并 O
与 O
欧 B-Gpe
盟 I-Gpe
科 O
研 O
总 O
司 O
司 O
长 O
格 O
罗 O
德 O
分 O
别 O
介 O
绍 O
了 O
中 O
欧 O
高 O
科 O
技 O
合 O
作 O
情 O
况 O
。 O
开 O
始 O
, O
发 O
起 O
一 O
连 O
串 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
( O
会 O
合 O
) O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
的 O
聚 O
会 O
和 O
讲 O
座 O
, O
希 O
望 O
就 O
全 O
球 O
化 O
现 O
象 O
和 O
知 O
识 O
信 O
息 O
社 O
会 O
发 O
展 O
问 O
题 O
进 O
行 O
研 O
讨 O
。 O
我 O
们 O
亦 O
寻 O
求 O
通 O
过 O
信 O
息 O
和 O
传 O
播 O
科 O
技 O
促 O
进 O
专 O
家 O
和 O
研 O
究 O
工 O
作 O
者 O
的 O
国 O
际 O
交 O
流 O
, O
开 O
办 O
远 O
距 O
离 O
实 B-Org
验 I-Org
室 I-Org
及 O
安 O
排 O
相 O
互 O
培 O
训 O
和 O
实 O
习 O
。 O
在 O
这 O
个 O
情 O
况 O
下 O
, O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
可 O
以 O
再 O
一 O
次 O
在 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
和 O
欧 O
洲 O
之 O
间 O
的 O
关 O
系 O
中 O
发 O
挥 O
作 O
用 O
。 O
葡 B-Gpe
萄 I-Gpe
牙 I-Gpe
乐 O
于 O
接 O
待 O
有 O
关 O
培 O
训 O
实 O
习 O
计 O
划 O
派 O
来 O
的 O
专 O
家 O
。 O
最 O
后 O
我 O
们 O
亦 O
希 O
望 O
市 O
民 O
科 O
技 O
文 O
化 O
知 O
识 O
的 O
培 O
育 O
, O
特 O
别 O
是 O
对 O
年 O
轻 O
人 O
而 O
言 O
, O
能 O
够 O
在 O
一 O
个 O
开 O
放 O
, O
顾 O
及 O
差 O
异 O
, O
对 O
世 O
界 O
的 O
多 O
样 O
化 O
抱 O
好 O
奇 O
态 O
度 O
, O
勇 O
于 O
分 O
享 O
经 O
验 O
和 O
知 O
识 O
的 O
环 O
境 O
里 O
进 O
行 O
。 O
去 O
年 O
我 O
们 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
举 O
办 O
了 O
第 B-MISC
一 I-MISC
届 I-MISC
欧 I-MISC
亚 I-MISC
科 I-MISC
学 I-MISC
文 I-MISC
化 I-MISC
论 I-MISC
坛 I-MISC
。 O
下 O
一 O
步 O
就 O
是 O
在 O
科 O
学 O
教 O
育 O
方 O
面 O
推 O
展 O
真 O
正 O
得 O
到 O
国 O
际 O
参 O
与 O
的 O
革 O
新 O
和 O
具 O
体 O
计 O
划 O
, O
成 O
立 O
以 O
现 O
实 O
科 O
学 O
生 O
活 O
为 O
依 O
据 O
的 O
科 O
学 O
学 O
习 O
网 O
络 O
, O
联 O
通 O
不 O
同 O
国 O
家 O
的 O
科 O
学 O
教 O
育 O
从 O
业 O
人 O
员 O
和 O
青 O
年 O
学 O
生 O
。 O
这 O
可 O
能 O
是 O
一 O
种 O
先 O
兆 O
, O
世 O
界 O
日 O
益 O
为 O
网 O
络 O
所 O
贯 O
通 O
, O
未 O
来 O
趋 O
势 O
是 O
更 O
开 O
放 O
和 O
更 O
全 O
球 O
化 O
、 O
更 O
自 O
由 O
、 O
更 O
团 O
结 O
和 O
更 O
公 O
正 O
, O
这 O
正 O
是 O
我 O
们 O
在 O
此 O
寻 O
求 O
的 O
。 O

