预 O
计 O
欧 B-Org
洲 I-Org
共 I-Org
同 I-Org
体 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
和 O
澳 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
亚 I-Gpe
工 O
业 O
、 O
技 O
术 O
与 O
地 O
区 O
发 O
展 O
部 O
将 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
下 I-Date
半 I-Date
年 I-Date
签 O
署 O
一 O
项 O
科 O
学 O
技 O
术 O
合 O
作 O
协 O
定 O
。 O
《 O
科 O
学 O
政 O
策 O
展 O
望 O
》 O
杂 O
志 O
在 O
报 O
导 O
这 O
一 O
消 O
息 O
时 O
指 O
出 O
, O
根 O
据 O
这 O
一 O
协 O
定 O
, O
澳 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
亚 I-Gpe
研 O
究 O
人 O
员 O
可 O
以 O
提 O
出 O
与 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
合 O
作 O
进 O
行 O
研 O
究 O
的 O
项 O
目 O
, O
也 O
可 O
以 O
参 O
加 O
由 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
提 O
供 O
资 O
金 O
的 O
各 O
项 O
研 B-ai_program
究 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
其 O
范 O
围 O
包 O
括 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
医 B-ai_tec
学 I-ai_tec
和 I-ai_tec
保 I-ai_tec
健 I-ai_tec
研 I-ai_tec
究 I-ai_tec
、 O
海 B-ai_tec
洋 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
与 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
保 I-ai_tec
护 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
等 O
。 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
关 O
于 O
研 O
究 O
开 O
发 O
的 O
第 B-ai_program
四 I-ai_program
个 I-ai_program
框 I-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
将 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
起 O
正 O
式 O
实 O
施 O
。 O
为 O
了 O
使 O
澳 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
亚 I-Gpe
科 O
学 O
家 O
能 O
够 O
在 O
这 O
一 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
范 O
围 O
内 O
提 O
出 O
联 O
合 O
研 O
究 O
的 O
建 O
议 O
书 O
, O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
鼓 O
励 O
澳 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
亚 I-Gpe
的 O
科 O
学 O
家 O
同 O
接 O
受 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
研 O
究 O
经 O
费 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
建 O
立 O
各 O
种 O
广 O
泛 O
的 O
联 O
系 O
。 O
这 O
项 O
协 O
议 O
为 O
澳 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
亚 I-Gpe
的 O
许 O
多 O
研 O
究 O
机 O
构 O
参 O
加 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
的 O
研 O
究 O
铺 O
平 O
了 O
道 O
路 O
。 O
不 O
过 O
, O
协 O
议 O
规 O
定 O
澳 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
亚 I-Gpe
的 O
研 B-Person
究 I-Person
人 I-Person
员 I-Person
必 O
须 O
承 O
担 O
属 O
于 O
他 O
们 O
自 O
己 O
的 O
那 O
部 O
分 O
费 O
用 O
。 O
据 O
《 O
新 O
科 O
学 O
家 O
》 O
报 O
道 O
, O
长 O
期 O
以 O
来 O
被 O
拒 O
之 O
西 O
方 O
技 O
木 O
门 O
外 O
的 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
终 O
于 O
被 O
批 O
准 O
加 O
入 O
旨 O
在 O
促 O
进 O
工 O
业 O
发 O
展 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
上 O
周 O
在 O
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
召 O
开 O
的 O
一 O
次 O
会 O
议 O
上 O
, O
来 O
自 O
2 O
0 O
个 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
成 O
员 O
国 O
的 O
科 O
学 O
与 O
工 O
业 O
部 O
部 O
长 O
们 O
同 O
意 O
让 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
参 O
与 O
该 O
项 O
计 O
划 O
。 O
但 O
由 O
于 O
还 O
不 O
能 O
完 O
全 O
抛 O
弃 O
在 O
冷 O
战 O
时 O
期 O
所 O
留 O
存 O
下 O
来 O
的 O
疑 O
虑 O
, O
他 O
们 O
只 O
让 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
有 O
条 O
件 O
地 O
加 O
入 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
: O
叶 B-Person
利 I-Person
钦 I-Person
总 I-Person
统 I-Person
必 O
须 O
制 O
定 O
有 O
关 O
法 O
令 O
保 O
证 O
不 O
得 O
将 O
敏 O
感 O
性 O
研 O
究 O
成 O
果 O
泄 O
漏 O
给 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
以 O
外 O
的 O
国 O
家 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
总 O
体 O
目 O
标 O
是 O
通 O
过 O
加 O
强 O
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
的 O
联 O
合 O
研 O
究 O
来 O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
世 O
界 O
市 O
场 O
上 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
加 O
入 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
后 O
, O
其 O
它 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
也 O
就 O
可 O
以 O
参 O
与 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
的 O
研 B-ai_program
究 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
和 O
进 O
入 O
其 O
市 O
场 O
, O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
从 O
中 O
不 O
但 O
可 O
以 O
获 O
得 O
商 O
业 O
利 O
益 O
, O
而 O
且 O
也 O
可 O
以 O
了 O
解 O
西 O
方 O
市 O
场 O
的 O
需 O
求 O
。 O
匈 B-Person
牙 I-Person
利 I-Person
去 O
年 O
已 O
被 O
批 O
准 O
为 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
成 O
员 O
国 O
, O
这 O
是 O
第 O
一 O
个 O
加 O
入 O
该 O
组 O
织 O
的 O
东 B-Gpe
欧 I-Gpe
国 O
家 O
. O
斯 B-Gpe
洛 I-Gpe
文 I-Gpe
尼 I-Gpe
亚 I-Gpe
共 I-Gpe
和 I-Gpe
国 I-Gpe
去 O
年 O
也 O
已 O
提 O
出 O
申 O
请 O
。 O
尤 B-Org
里 I-Org
卡 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
希 O
望 O
更 O
多 O
的 O
前 B-Gpe
苏 I-Gpe
联 I-Gpe
盟 I-Gpe
国 I-Gpe
加 O
入 O
, O
去 O
年 O
提 O
任 O
尤 B-Org
里 I-Org
卡 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
会 O
长 O
的 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
要 O
求 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
复 O
兴 O
与 O
发 O
展 O
银 O
行 O
向 O
东 B-Gpe
欧 I-Gpe
国 O
家 O
贷 O
款 O
, O
以 O
促 O
进 O
其 O
加 O
入 O
该 O
组 O
织 O
。 O
尤 B-Org
里 I-Org
卡 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
不 O
久 O
前 O
通 O
过 O
了 O
1 B-ai_program
9 I-ai_program
3 I-ai_program
项 I-ai_program
新 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
, O
这 O
是 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
尤 B-Org
里 I-Org
卡 I-Org
组 I-Org
织 I-Org
建 O
立 O
以 O
来 O
的 O
最 O
多 O
项 O
目 O
数 O
。 O
这 O
些 O
项 O
目 O
的 O
总 O
投 O
资 O
为 O
1 O
8 O
亿 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
货 O
币 O
单 O
位 O
( O
1 O
4 O
亿 O
英 O
镑 O
) O
, O
而 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
总 O
投 O
资 O
已 O
达 O
1 O
5 O
3 O
亿 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
货 O
币 O
单 O
位 O
。 O
由 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
科 B-Org
技 I-Org
政 I-Org
策 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
的 O
厄 B-Person
基 I-Person
. I-Person
奥 I-Person
马 I-Person
洛 I-Person
领 O
导 O
的 O
一 O
批 O
独 O
立 O
的 O
大 B-Person
学 I-Person
教 I-Person
师 I-Person
和 O
企 B-Person
业 I-Person
家 I-Person
在 O
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
首 O
次 O
发 O
表 O
了 O
对 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
成 O
就 O
的 O
正 O
式 O
鉴 O
定 O
评 O
估 O
。 O
调 O
查 O
表 O
明 O
有 O
8 O
8 O
% O
的 O
公 O
司 O
希 O
望 O
通 O
过 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
来 O
生 O
产 O
新 O
产 O
品 O
或 O
改 O
进 O
其 O
性 O
能 O
, O
4 O
2 O
% O
的 O
公 O
司 O
希 O
望 O
通 O
过 O
这 O
项 O
计 O
划 O
能 O
使 O
其 O
销 O
售 O
量 O
有 O
中 O
等 O
到 O
大 O
量 O
的 O
增 O
长 O
。 O
只 O
有 O
3 O
8 O
写 O
的 O
公 O
司 O
希 O
望 O
提 O
高 O
它 O
们 O
的 O
市 O
场 O
占 O
有 O
额 O
, O
另 O
有 O
2 O
6 O
% O
的 O
公 O
司 O
希 O
望 O
通 O
过 O
改 O
进 O
加 O
工 O
工 O
序 O
或 O
技 O
术 O
来 O
降 O
低 O
生 O
产 O
成 O
本 O
。 O

