2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
第 O
7 O
期 O
中 O
国 O
远 O
程 O
教 O
育 O
从 O
“ O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
到 O
“ O
C B-ai_program
S I-ai_program
I I-ai_program
S I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
： O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
赋 O
能 O
教 O
育 O
的 O
颠 O
覆 O
与 O
创 O
新 O
* O
□ O
蒋 O
鑫 O
洪 O
明 O
【 O
摘 O
要 O
】 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
和 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
机 I-ai_program
器 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
国 I-ai_program
家 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
分 O
别 O
是 O
奥 B-Person
巴 I-Person
马 I-Person
和 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
在 O
其 O
任 O
内 O
颁 O
布 O
的 O
首 O
份 O
国 O
家 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
规 O
划 O
， O
同 O
时 O
也 O
是 O
全 O
球 O
首 O
份 O
分 O
别 O
针 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
与 O
机 O
器 O
智 O
能 O
的 O
国 O
家 O
规 O
划 O
， O
先 O
后 O
针 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
支 O
持 O
社 O
会 O
各 O
个 O
领 O
域 O
的 O
变 O
革 O
提 O
出 O
了 O
发 O
展 O
蓝 O
图 O
。 O
针 O
对 O
教 O
育 O
领 O
域 O
， O
相 O
比 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
机 I-ai_program
器 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
国 I-ai_program
家 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
在 O
教 O
育 O
目 O
标 O
的 O
追 O
求 O
、 O
教 O
育 O
领 O
导 O
力 O
保 O
障 O
以 O
及 O
负 O
责 O
任 O
发 O
展 O
的 O
理 O
念 O
方 O
面 O
都 O
有 O
重 O
大 O
转 O
变 O
， O
在 O
一 O
定 O
程 O
度 O
反 O
映 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
变 O
革 O
战 O
略 O
的 O
调 O
整 O
动 O
向 O
。 O
教 O
育 O
目 O
标 O
从 O
对 O
教 O
育 O
公 O
平 O
的 O
强 O
调 O
转 O
为 O
更 O
加 O
关 O
注 O
对 O
教 O
育 O
卓 O
越 O
的 O
追 O
求 O
， O
领 O
导 O
力 O
由 O
政 O
府 O
监 O
管 O
转 O
为 O
协 O
同 O
合 O
作 O
， O
负 O
责 O
任 O
发 O
展 O
的 O
理 O
念 O
由 O
研 O
发 O
的 O
公 O
正 O
转 O
向 O
使 O
用 O
的 O
公 O
正 O
， O
或 O
对 O
我 O
国 O
未 O
来 O
教 O
育 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
的 O
制 O
定 O
具 O
有 O
借 O
鉴 O
意 O
义 O
。 O
【 O
关 O
键 O
词 O
】 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
； O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
； O
国 O
家 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
战 O
略 O
； O
教 O
育 O
变 O
革 O
； O
机 O
器 O
智 O
能 O
； O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
规 O
划 O
； O
S O
T O
E O
M O
教 O
育 O
； O
教 O
育 O
信 O
息 O
化 O
【 O
中 O
图 O
分 O
类 O
号 O
】 O
G O
4 O
3 O
4 O
【 O
文 O
献 O
标 O
识 O
码 O
】 O
A O
【 O
文 O
章 O
编 O
号 O
】 O
1 O
0 O
0 O
9 O
- O
4 O
5 O
8 O
ｘ O
（ O
2 O
0 O
1 O
9 O
） O
7 O
- O
0 O
0 O
2 O
7 O
- O
1 O
1 O
D O
O O
I O
: O
1 O
0 O
. O
1 O
3 O
5 O
4 O
1 O
/ O
j O
. O
c O
n O
k O
i O
. O
c O
h O
i O
n O
a O
d O
e O
. O
2 O
0 O
1 O
9 O
. O
0 O
7 O
. O
0 O
0 O
5 O
引 O
言 O
自 O
2 O
0 O
世 O
纪 O
9 O
0 O
年 O
代 O
后 O
期 O
以 O
来 O
， O
伴 O
随 O
着 O
国 O
际 O
范 O
围 O
内 O
围 O
绕 O
“ O
深 O
蓝 O
计 O
算 O
机 O
战 O
胜 O
国 O
际 O
象 O
棋 O
大 O
师 O
” O
的 O
激 O
烈 O
讨 O
论 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
联 O
邦 O
政 O
府 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
） O
技 O
术 O
发 O
展 O
采 O
取 O
了 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
干 O
预 O
姿 O
态 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
  I-Date
1 I-Date
0 I-Date
月 I-Date
， O
国 B-Org
家 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
） O
出 O
台 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
专 O
项 O
规 O
划 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
（ O
T O
h O
e O
N O
a O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
A O
r O
t O
i O
f O
i O
c O
i O
a O
l O
I O
n O
t O
e O
l O
l O
i O
g O
e O
n O
c O
e O
R O
e O
s O
e O
a O
r O
c O
h O
a O
n O
d O
D O
e O
v O
e O
l O
. O
o O
p O
m O
e O
n O
t O
S O
t O
r O
a O
t O
e O
g O
i O
c O
P O
l O
a O
n O
， O
简 O
称 O
“ O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
） O
， O
首 O
次 O
从 O
国 O
家 O
的 O
层 O
面 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
提 O
出 O
了 O
全 O
面 O
、 O
系 O
统 O
的 O
指 O
导 O
意 O
见 O
。 O
当 O
基 O
于 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
A B-ai_product
l I-ai_product
a I-ai_product
h I-ai_product
a I-ai_product
G I-ai_product
o I-ai_product
再 O
次 O
战 O
胜 O
围 O
棋 O
世 O
界 O
冠 O
军 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
教 O
育 O
热 O
情 O
更 O
是 O
到 O
了 O
如 O
日 O
中 O
天 O
的 O
地 O
步 O
。 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
  I-Date
3 I-Date
月 I-Date
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
国 B-Org
际 I-Org
战 I-Org
略 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
（ O
C B-Org
S I-Org
I I-Org
S I-Org
） O
再 O
次 O
出 O
台 O
《 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
机 I-ai_program
器 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
国 I-ai_program
家 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
（ O
A O
N O
a O
t O
i O
o O
n O
a O
l O
M O
a O
c O
h O
i O
n O
e O
I O
n O
t O
e O
l O
l O
i O
g O
e O
n O
c O
e O
S O
t O
r O
a O
t O
e O
g O
y O
f O
o O
r O
t O
h O
e O
U O
n O
i O
t O
e O
d O
S O
t O
a O
t O
e O
s O
， O
简 O
称 O
“ O
C B-ai_program
S I-ai_program
I I-ai_program
S I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
） O
， O
该 O
规 O
划 O
是 O
继 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
出 O
台 O
的 O
首 O
份 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
国 O
家 O
专 O
项 O
规 O
划 O
之 O
后 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
国 O
家 O
安 O
全 O
机 O
构 O
颁 O
布 O
的 O
又 O
一 O
份 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
专 O
项 O
新 O
政 O
， O
更 O
是 O
将 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
上 O
升 O
至 O
国 O
家 O
安 O
全 O
层 O
面 O
进 O
行 O
战 O
略 O
性 O
布 O
局 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
重 O
视 O
程 O
度 O
可 O
见 O
一 O
斑 O
。 O
值 O
得 O
注 O
意 O
的 O
是 O
， O
在 O
C B-Org
S I-Org
I I-Org
S I-Org
出 O
台 O
的 O
规 O
划 O
中 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
一 O
改 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
” O
的 O
传 O
统 O
提 O
法 O
， O
首 O
次 O
以 O
“ O
机 O
器 O
智 O
能 O
” O
（ O
M O
I O
） O
名 O
称 O
出 O
台 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
专 O
项 O
国 O
家 O
规 O
划 O
， O
这 O
一 O
提 O
法 O
的 O
转 O
变 O
是 O
否 O
意 O
味 O
着 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
方 O
面 O
有 O
了 O
新 O
的 O
发 O
展 O
和 O
补 O
充 O
？ O
新 O
一 O
届 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
在 O
保 O
障 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
在 O
教 O
育 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
方 O
面 O
又 O
提 O
出 O
了 O
哪 O
些 O
规 O
划 O
建 O
议 O
？ O
本 O
文 O
将 O
对 O
这 O
些 O
问 O
题 O
进 O
行 O
初 O
步 O
探 O
讨 O
。 O
一 O
、 O
美 B-Gep
国 I-Gep
将 O
教 O
育 O
纳 O
入 O
国 O
家 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
规 O
划 O
的 O
动 O
因 O
伴 O
随 O
着 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
深 O
入 O
应 O
用 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
智 O
能 O
技 O
术 O
创 O
新 O
不 O
再 O
如 O
往 O
昔 O
般 O
一 O
枝 O
独 O
秀 O
。 O
中 B-Gep
国 I-Gep
、 O
日 B-Gep
本 I-Gep
、 O
英 B-Gep
国 I-Gep
等 O
国 O
家 O
相 O
继 O
出 O
台 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
专 O
项 O
发 O
展 O
规 O
划 O
， O
不 O
遗 O
余 O
力 O
地 O
实 O
施 O
科 O
技 O
强 O
国 O
战 O
略 O
。 O
这 O
些 O
“ O
咄 O
咄 O
逼 O
人 O
” O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
规 O
* O
基 O
金 O
项 O
目 O
： O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
全 O
国 O
教 O
育 O
科 O
学 O
规 O
划 O
课 O
题 O
“ O
美 B-Gep
国 I-Gep
实 O
践 O
取 O
向 O
教 O
师 O
教 O
育 O
的 O
历 O
史 O
演 O
进 O
研 O
究 O
” O
（ O
课 O
题 O
编 O
号 O
： O
B O
O O
A O
1 O
8 O
0 O
0 O
4 O
5 O
） O
； O
教 O
育 O
部 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
人 O
文 O
社 O
科 O
项 O
目 O
“ O
美 B-Gep
国 I-Gep
教 O
师 O
实 O
习 O
制 O
度 O
历 O
史 O
演 O
进 O
研 O
究 O
” O
（ O
课 O
题 O
编 O
号 O
： O
1 O
3 O
Y O
J O
A O
8 O
8 O
0 O
0 O
2 O
6 O
） O
。 O
D O
I O
S O
T O
A O
N O
C O
E O
E O
D O
U O
C O
A O
T O
I O
O O
N O
I O
N O
C O
H O
I O
N O
A O
2 O
0 O
1 O
9 O
, O
N O
O O
. O
7 O
 O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
第 O
7 O
期 O
中 B-Gep
国 I-Gep
远 O
程 O
教 O
育 O
划 O
给 O
美 B-Gep
国 I-Gep
聊 O
以 O
自 O
豪 O
的 O
“ O
创 O
新 O
之 O
邦 O
” O
的 O
国 O
际 O
地 O
位 O
带 O
来 O
严 O
峻 O
挑 O
战 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
亟 O
须 O
重 O
新 O
引 O
领 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
前 O
沿 O
， O
确 O
保 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
创 O
造 O
和 O
使 O
用 O
中 O
的 O
领 O
导 O
地 O
位 O
。 O
自 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
开 O
始 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
先 O
后 O
出 O
台 O
两 O
份 O
国 O
家 O
层 O
面 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
专 O
项 O
规 O
划 O
， O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
经 O
济 O
、 O
军 O
事 O
、 O
医 O
学 O
、 O
教 O
育 O
、 O
法 O
律 O
等 O
具 O
体 O
领 O
域 O
的 O
发 O
展 O
做 O
出 O
切 O
实 O
指 O
导 O
。 O
对 O
于 O
教 O
育 O
领 O
域 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
之 O
所 O
以 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
受 O
到 O
普 O
遍 O
重 O
视 O
的 O
历 O
史 O
关 O
头 O
始 O
终 O
将 O
教 O
育 O
作 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
应 O
用 O
的 O
重 O
要 O
一 O
环 O
， O
具 O
体 O
来 O
说 O
有 O
以 O
下 O
几 O
个 O
原 O
因 O
。 O
（ O
一 O
） O
美 B-Gep
国 I-Gep
“ O
科 O
技 O
引 O
领 O
” O
教 O
育 O
技 O
术 O
发 O
展 O
战 O
略 O
的 O
内 O
在 O
要 O
求 O
受 O
制 O
于 O
国 O
际 O
安 O
全 O
竞 O
争 O
的 O
复 O
杂 O
性 O
和 O
激 O
烈 O
性 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
始 O
终 O
秉 O
承 O
“ O
科 O
技 O
引 O
领 O
” O
的 O
教 O
育 O
理 O
念 O
。 O
在 O
努 O
力 O
将 O
科 O
技 O
创 O
新 O
置 O
于 O
优 O
先 O
发 O
展 O
地 O
位 O
的 O
同 O
时 O
， O
始 O
终 O
对 O
科 O
学 O
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
变 O
革 O
保 O
持 O
着 O
关 O
注 O
。 O
自 O
联 O
邦 O
教 O
育 O
部 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
着 O
手 O
制 O
定 O
了 O
美 B-Gep
国 I-Gep
历 O
史 O
上 O
首 O
份 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
教 I-ai_program
育 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
起 O
， O
在 O
已 O
出 O
台 O
的 O
五 O
份 O
国 O
家 O
教 O
育 O
技 O
术 O
规 O
划 O
中 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
基 O
本 O
维 O
持 O
了 O
每 O
四 O
至 O
五 O
年 O
更 O
新 O
一 O
版 O
的 O
传 O
统 O
， O
不 O
断 O
赋 O
予 O
国 O
家 O
规 O
划 O
在 O
不 O
同 O
社 O
会 O
发 O
展 O
阶 O
段 O
、 O
不 O
同 O
技 O
术 O
背 O
景 O
下 O
利 O
用 O
教 O
育 O
技 O
术 O
创 O
新 O
教 O
育 O
变 O
革 O
新 O
的 O
时 O
代 O
特 O
征 O
， O
以 O
求 O
不 O
断 O
将 O
创 O
新 O
技 O
术 O
融 O
于 O
教 O
育 O
改 O
革 O
之 O
中 O
， O
实 O
现 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
联 O
邦 O
教 O
育 O
部 O
成 O
立 O
之 O
初 O
既 O
定 O
的 O
“ O
提 O
高 O
教 O
育 O
质 O
量 O
， O
确 O
保 O
每 O
个 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 O
受 O
教 O
育 O
机 O
会 O
均 O
等 O
” O
的 O
使 O
命 O
、 O
目 O
标 O
。 O
对 O
此 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
前 O
教 O
育 O
部 O
长 O
邓 B-Person
肯 I-Person
（ O
D O
u O
n O
c O
a O
n O
. O
A O
） O
曾 O
指 O
出 O
： O
“ O
技 O
术 O
需 O
要 O
真 O
正 O
的 O
进 O
步 O
， O
发 O
挥 O
出 O
它 O
在 O
改 O
善 O
教 O
育 O
民 O
主 O
与 O
质 O
量 O
上 O
的 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
” O
（ O
O O
E O
T O
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
. O
1 O
） O
新 O
任 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
政 O
府 O
教 O
育 O
部 O
长 O
德 O
沃 O
斯 O
（ O
D O
e O
V O
o O
s O
. O
B O
） O
则 O
认 O
为 O
， O
技 O
术 O
会 O
在 O
课 O
堂 O
中 O
发 O
挥 O
作 O
用 O
， O
要 O
增 O
加 O
新 O
的 O
革 O
命 O
性 O
的 O
教 O
育 O
技 O
术 O
运 O
用 O
， O
显 O
著 O
改 O
善 O
成 O
百 O
上 O
千 O
万 O
美 B-Gep
国 I-Gep
儿 O
童 O
的 O
教 O
育 O
（ O
转 O
自 O
搜 O
狐 O
网 O
, O
2 O
0 O
1 O
7 O
） O
。 O
（ O
二 O
） O
S O
T O
E O
M O
教 O
育 O
的 O
供 O
给 O
不 O
足 O
殃 O
及 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
S O
T O
E O
M O
教 O
育 O
因 O
承 O
担 O
培 O
养 O
优 O
质 O
计 O
算 O
机 O
、 O
工 O
程 O
科 O
技 O
人 O
才 O
的 O
任 O
务 O
已 O
然 O
成 O
为 O
美 B-Gep
国 I-Gep
雇 O
主 O
对 O
优 O
质 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
人 O
力 O
资 O
源 O
来 O
源 O
的 O
重 O
要 O
诉 O
求 O
， O
但 O
现 O
实 O
中 O
美 B-Gep
国 I-Gep
S O
T O
E O
M O
教 O
育 O
在 O
培 O
养 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
相 O
关 O
人 O
才 O
的 O
过 O
程 O
中 O
却 O
“ O
暗 O
礁 O
潜 O
藏 O
” O
（ O
C O
a O
r O
t O
e O
r O
, O
K O
i O
n O
. O
n O
u O
c O
a O
n O
, O
& O
E O
l O
l O
i O
o O
t O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
, O
p O
p O
. O
2 O
4 O
- O
2 O
5 O
） O
。 O
一 O
方 O
面 O
， O
S O
T O
E O
M O
教 O
育 O
水 O
平 O
不 O
高 O
的 O
问 O
题 O
凸 O
显 O
。 O
受 O
益 O
于 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
带 O
来 O
的 O
自 O
动 O
化 O
水 O
平 O
的 O
提 O
高 O
， O
劳 O
动 O
力 O
市 O
场 O
对 O
雇 O
员 O
机 O
器 O
智 O
能 O
素 O
养 O
要 O
求 O
的 O
降 O
低 O
并 O
未 O
带 O
来 O
原 O
本 O
预 O
期 O
的 O
“ O
失 O
业 O
潮 O
” O
， O
人 O
才 O
“ O
贫 O
瘠 O
” O
的 O
窘 O
境 O
却 O
愈 O
发 O
明 O
显 O
。 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
的 O
一 O
项 O
调 O
查 O
结 O
果 O
显 O
示 O
， O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
仅 O
有 O
3 O
0 O
% O
的 O
工 O
作 O
岗 O
位 O
对 O
雇 O
员 O
有 O
基 O
本 O
的 O
技 O
术 O
素 O
养 O
要 O
求 O
， O
该 O
指 O
标 O
虽 O
然 O
相 O
较 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
下 O
降 O
了 O
2 O
6 O
% O
， O
但 O
却 O
仅 O
有 O
1 O
0 O
% O
的 O
毕 O
业 O
生 O
达 O
到 O
了 O
满 O
足 O
雇 O
主 O
对 O
智 O
能 O
技 O
术 O
的 O
基 O
本 O
要 O
求 O
（ O
C O
a O
r O
t O
e O
r O
, O
e O
t O
a O
l O
. O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
, O
p O
. O
2 O
5 O
） O
。 O
在 O
机 O
器 O
硬 O
件 O
日 O
渐 O
自 O
动 O
化 O
的 O
趋 O
势 O
下 O
， O
日 O
益 O
增 O
长 O
的 O
智 O
能 O
技 O
术 O
岗 O
位 O
需 O
求 O
与 O
毕 O
业 O
生 O
计 O
算 O
机 O
技 O
能 O
短 O
缺 O
的 O
矛 O
盾 O
日 O
益 O
突 O
出 O
， O
同 O
时 O
攻 O
读 O
S O
T O
E O
M O
高 O
级 O
学 O
位 O
的 O
美 B-Gep
国 I-Gep
学 O
生 O
比 O
例 O
较 O
低 O
。 O
受 O
益 O
于 O
美 B-Gep
国 I-Gep
卓 O
越 O
的 O
高 O
等 O
教 O
育 O
的 O
领 O
先 O
优 O
势 O
， O
国 O
际 O
学 O
生 O
始 O
终 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
高 O
等 O
教 O
育 O
学 O
生 O
总 O
量 O
的 O
主 O
体 O
。 O
对 O
此 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
政 O
府 O
问 O
责 O
办 O
公 O
室 O
曾 O
指 O
出 O
： O
“ O
如 O
果 O
移 O
民 O
学 O
生 O
返 O
巢 O
， O
美 B-Gep
国 I-Gep
将 O
陷 O
入 O
科 O
技 O
人 O
才 O
短 O
缺 O
的 O
危 O
机 O
。 O
” O
（ O
张 O
燕 O
军 O
, O
2 O
0 O
1 O
3 O
, O
p O
. O
1 O
4 O
0 O
） O
有 O
事 O
实 O
表 O
明 O
， O
这 O
种 O
危 O
机 O
正 O
在 O
变 O
成 O
现 O
实 O
。 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
， O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
宣 O
布 O
废 O
除 O
“ O
幼 O
年 O
抵 O
美 O
暂 O
缓 O
遣 O
返 O
计 O
划 O
” O
， O
国 O
际 O
学 O
生 O
合 O
法 O
移 O
民 O
机 O
会 O
的 O
压 O
缩 O
或 O
进 O
一 O
步 O
使 O
美 B-Gep
国 I-Gep
陷 O
入 O
困 O
境 O
。 O
面 O
对 O
此 O
类 O
形 O
势 O
， O
社 O
会 O
各 O
界 O
焦 O
虑 O
不 O
安 O
（ O
M O
P O
I O
, O
2 O
0 O
1 O
7 O
） O
。 O
（ O
三 O
） O
传 O
统 O
技 O
术 O
已 O
难 O
以 O
保 O
证 O
学 O
生 O
获 O
得 O
相 O
同 O
优 O
质 O
的 O
学 O
习 O
体 O
验 O
面 O
对 O
久 O
治 O
不 O
愈 O
的 O
“ O
数 O
字 O
鸿 O
沟 O
” O
问 O
题 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
近 O
年 O
来 O
陆 O
续 O
推 O
出 O
“ O
数 B-ai_program
字 I-ai_program
联 I-ai_program
结 I-ai_program
” O
“ O
G B-ai_program
o I-ai_program
o I-ai_program
p I-ai_program
e I-ai_program
n I-ai_program
” O
计 O
划 O
等 O
项 O
目 O
， O
试 O
图 O
通 O
过 O
持 O
续 O
的 O
技 O
术 O
设 O
备 O
升 O
级 O
为 O
每 O
位 O
学 O
生 O
均 O
有 O
机 O
会 O
享 O
受 O
技 O
术 O
带 O
来 O
的 O
学 O
习 O
体 O
验 O
提 O
供 O
保 O
障 O
（ O
陈 O
强 O
, O
等 O
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
） O
。 O
然 O
而 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
竭 O
力 O
追 O
求 O
的 O
学 O
生 O
享 O
受 O
技 O
术 O
带 O
来 O
的 O
优 O
质 O
学 O
习 O
体 O
验 O
的 O
格 O
局 O
却 O
并 O
未 O
随 O
技 O
术 O
设 O
备 O
的 O
升 O
级 O
而 O
如 O
期 O
缩 O
小 O
， O
反 O
而 O
面 O
临 O
停 O
滞 O
不 O
前 O
的 O
尴 O
尬 O
。 O
首 O
先 O
， O
传 O
统 O
的 O
学 O
习 O
分 O
析 O
技 O
术 O
过 O
于 O
低 O
效 O
已 O
是 O
美 B-Gep
国 I-Gep
教 O
育 O
界 O
和 O
社 O
会 O
舆 O
论 O
界 O
的 O
共 O
识 O
。 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
， O
作 O
为 O
教 O
育 O
信 O
息 O
化 O
发 O
展 O
风 O
向 O
标 O
的 O
国 O
际 O
新 O
媒 O
体 O
联 O
盟 O
（ O
N O
M O
C O
） O
出 O
台 O
的 O
《 O
地 O
平 O
线 O
报 O
告 O
》 O
（ O
H O
o O
r O
i O
z O
o O
n O
R O
e O
p O
o O
r O
t O
） O
对 O
目 O
前 O
的 O
学 O
习 O
分 O
析 O
技 O
术 O
就 O
曾 O
尖 O
锐 O
地 O
指 O
出 O
： O
“ O
技 O
术 O
无 O
法 O
做 O
到 O
有 O
效 O
地 O
统 O
整 O
学 O
习 O
者 O
为 O
中 O
心 O
的 O
学 O
习 O
数 O
据 O
仍 O
是 O
国 O
际 O
范 O
围 O
内 O
为 O
不 O
同 O
的 O
学 O
习 O
者 O
提 O
供 O
差 O
异 O
化 O
学 O
习 O
内 O
容 O
、 O
学 O
习 O
活 O
动 O
和 O
学 O
习 O
路 O
径 O
的 O
首 O
要 O
阻 O
碍 O
。 O
” O
（ O
魏 O
雪 O
峰 O
, O
等 O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
） O
。 O
其 O
次 O
， O
传 O
统 O
技 O
术 O
交 O
互 O
不 O
强 O
的 O
劣 O
势 O
依 O
旧 O
无 O
法 O
得 O
到 O
明 O
显 O
改 O
善 O
。 O
交 O
互 O
形 O
式 O
依 O
然 O
停 O
留 O
在 O
自 O
定 O
步 O
调 O
学 O
习 O
、 O
个 O
别 O
化 O
指 O
导 O
的 O
初 O
级 O
阶 O
段 O
， O
这 O
一 O
点 O
已 O
备 O
受 O
诟 O
病 O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
高 O
等 O
教 O
育 O
信 O
息 O
化 O
协 O
会 O
主 O
席 O
亚 O
伯 O
林 O
格 O
（ O
O O
b O
l O
i O
n O
g O
e O
r O
. O
D O
） O
博 O
士 O
对 O
此 O
曾 O
直 O
言 O
不 O
讳 O
地 O
指 O
出 O
： O
“ O
仅 O
寄 O
希 O
望 O
于 O
将 O
教 O
学 O
内 O
容 O
切 O
分 O
成 O
较 O
小 O
的 O
片 O
段 O
， O
按 O
照 O
模 O
块 O
化 O
的 O
方 O
式 O
进 O
行 O
组 O
合 O
以 O
满 O
足 O
学 O
生 O
的 O
个 O
性 O
需 O
求 O
， O
这 O
是 O
远 O
远 O
不 O
够 O
的 O
。 O
” O
（ O
郑 O
旭 O
东 O
, O
等 O
, O
2 O
0 O
1 O
4 O
） O
在 O
技 O
术 O
快 O
速 O
创 O
新 O
发 O
展 O
的 O
背 O
景 O
下 O
， O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
与 O
C B-ai_program
S I-ai_program
I I-ai_program
S I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
正 O
是 O
寄 O
希 O
望 O
于 O
通 O
过 O
对 O
更 O
具 O
颠 O
覆 O
性 O
的 O
智 O
能 O
技 O
术 O
的 O
“ O
有 O
意 O
义 O
” O
D O
I O
S O
T O
A O
N O
C O
E O
E O
D O
U O
C O
A O
T O
I O
O O
N O
I O
N O
C O
H O
I O
N O
A O
2 O
0 O
1 O
9 O
, O
N O
O O
. O
7 O
2 O
8 O
 O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
第 O
7 O
期 O
中 B-Gep
国 I-Gep
远 O
程 O
教 O
育 O
干 O
预 O
， O
改 O
善 O
上 O
述 O
不 O
足 O
， O
彻 O
底 O
解 O
决 O
“ O
每 O
位 O
学 O
生 O
都 O
能 O
享 O
受 O
技 O
术 O
带 O
来 O
的 O
优 O
质 O
体 O
验 O
” O
的 O
历 O
史 O
遗 O
留 O
问 O
题 O
。 O
（ O
四 O
） O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
在 O
教 O
育 O
领 O
域 O
应 O
用 O
的 O
问 O
题 O
频 O
现 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
因 O
其 O
在 O
预 O
测 O
方 O
面 O
表 O
现 O
出 O
的 O
巨 O
大 O
潜 O
力 O
已 O
经 O
成 O
为 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
在 O
教 O
育 O
领 O
域 O
使 O
用 O
技 O
术 O
的 O
重 O
点 O
。 O
伊 O
利 O
诺 O
伊 O
州 O
年 O
度 O
政 O
府 O
报 O
告 O
曾 O
总 O
结 O
该 O
州 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
成 O
功 O
的 O
教 O
育 O
改 O
革 O
经 O
验 O
时 O
指 O
出 O
： O
“ O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
模 I-ai_tec
型 I-ai_tec
能 O
实 O
现 O
基 O
于 O
对 O
在 O
读 O
学 O
生 O
的 O
考 O
试 O
数 O
据 O
、 O
人 O
口 O
基 O
本 O
信 O
息 O
等 O
数 O
据 O
预 O
测 O
当 O
前 O
学 O
生 O
潜 O
在 O
的 O
辍 O
学 O
风 O
险 O
以 O
及 O
哪 O
些 O
学 O
生 O
在 O
学 O
业 O
上 O
吃 O
力 O
， O
秋 O
季 O
学 O
期 O
之 O
后 O
将 O
大 O
量 O
应 O
用 O
。 O
” O
（ O
转 O
自 O
搜 O
狐 O
网 O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
） O
然 O
而 O
， O
该 O
报 O
告 O
断 O
言 O
的 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
广 O
泛 O
使 O
用 O
” O
的 O
美 O
好 O
愿 O
景 O
却 O
并 O
未 O
随 O
其 O
在 O
教 O
育 O
预 O
测 O
中 O
的 O
巨 O
大 O
潜 O
力 O
而 O
自 O
动 O
到 O
来 O
， O
屡 O
禁 O
不 O
止 O
的 O
数 O
据 O
泄 O
露 O
事 O
件 O
让 O
智 O
能 O
技 O
术 O
的 O
普 O
及 O
面 O
临 O
“ O
进 O
退 O
两 O
难 O
” O
的 O
尴 O
尬 O
。 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
虽 O
已 O
颁 O
布 O
《 O
家 O
庭 O
教 O
育 O
权 O
和 O
隐 O
私 O
权 O
法 O
案 O
》 O
（ O
F O
E O
R O
P O
A O
） O
、 O
《 O
学 O
生 O
在 O
线 O
个 O
人 O
信 O
息 O
保 O
护 O
法 O
》 O
（ O
S O
O O
P O
I O
P O
A O
） O
等 O
法 O
律 O
规 O
范 O
对 O
教 O
育 O
数 O
据 O
隐 O
私 O
进 O
行 O
保 O
护 O
， O
但 O
效 O
果 O
不 O
佳 O
。 O
据 O
美 B-Gep
国 I-Gep
身 O
份 O
被 O
盗 O
信 O
息 O
中 O
心 O
（ O
I O
T O
R O
C O
） O
统 O
计 O
， O
仅 O
在 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
上 O
半 O
年 O
就 O
发 O
生 O
六 O
例 O
数 O
据 O
泄 O
露 O
事 O
件 O
， O
其 O
中 O
两 O
例 O
均 O
与 O
教 O
育 O
机 O
构 O
紧 O
密 O
相 O
关 O
， O
尤 O
其 O
作 O
为 O
政 O
府 O
机 O
构 O
的 O
宾 O
夕 O
法 O
尼 O
亚 O
州 O
教 O
育 O
部 O
在 O
3 O
0 O
分 O
钟 O
内 O
就 O
出 O
现 O
了 O
3 O
6 O
, O
0 O
0 O
0 O
条 O
教 O
育 O
记 O
录 O
泄 O
露 O
事 O
件 O
更 O
是 O
让 O
社 O
会 O
各 O
界 O
对 O
机 O
器 O
学 O
习 O
的 O
智 O
能 O
化 O
预 O
测 O
前 O
景 O
产 O
生 O
了 O
极 O
大 O
恐 O
慌 O
（ O
转 O
引 O
自 O
E O
安 O
全 O
网 O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
） O
。 O
美 B-Gep
国 I-Gep
信 O
息 O
产 O
业 O
理 O
事 O
会 O
（ O
I O
T O
I O
） O
甚 O
至 O
认 O
为 O
“ O
数 O
据 O
安 O
全 O
不 O
断 O
加 O
深 O
着 O
公 O
众 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
敌 O
意 O
和 O
不 O
信 O
任 O
” O
（ O
I O
T O
I O
, O
2 O
0 O
1 O
7 O
, O
p O
. O
3 O
） O
。 O
正 O
如 O
奥 B-Person
巴 I-Person
马 I-Person
受 O
访 O
时 O
所 O
言 O
： O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
实 O
际 O
应 O
用 O
和 O
真 O
实 O
潜 O
力 O
之 O
间 O
还 O
存 O
在 O
很 O
大 O
差 O
距 O
， O
改 O
善 O
认 O
识 O
偏 O
差 O
， O
为 O
社 O
会 O
提 O
供 O
更 O
加 O
积 O
极 O
的 O
影 O
响 O
， O
需 O
要 O
更 O
加 O
凝 O
聚 O
力 O
的 O
措 O
施 O
。 O
” O
（ O
转 O
引 O
自 O
D O
a O
d O
i O
c O
h O
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
） O
二 O
、 O
两 O
份 O
规 O
划 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
赋 O
能 O
教 O
育 O
变 O
革 O
的 O
建 O
议 O
（ O
一 O
） O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
发 O
展 O
的 O
规 O
划 O
如 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
所 O
言 O
： O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
初 O
期 O
正 O
是 O
百 O
花 O
齐 O
放 O
的 O
时 O
期 O
， O
政 O
府 O
通 O
过 O
加 O
大 O
对 O
调 O
查 O
研 O
究 O
的 O
投 O
资 O
， O
确 O
保 O
基 O
础 O
研 O
究 O
和 O
应 O
用 O
研 O
究 O
之 O
间 O
有 O
良 O
好 O
的 O
交 O
流 O
而 O
充 O
分 O
支 O
持 O
了 O
新 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
， O
智 O
能 O
技 O
术 O
也 O
在 O
制 O
造 O
、 O
物 O
流 O
、 O
教 O
育 O
、 O
科 O
技 O
等 O
领 O
域 O
得 O
到 O
了 O
应 O
用 O
， O
让 O
人 O
们 O
看 O
到 O
了 O
它 O
的 O
潜 O
力 O
， O
但 O
也 O
给 O
我 O
们 O
带 O
来 O
了 O
一 O
些 O
负 O
面 O
影 O
响 O
。 O
随 O
着 O
技 O
术 O
的 O
进 O
步 O
和 O
成 O
熟 O
， O
为 O
了 O
使 O
技 O
术 O
可 O
以 O
更 O
加 O
良 O
性 O
发 O
展 O
， O
是 O
时 O
候 O
考 O
虑 O
技 O
术 O
和 O
政 O
府 O
的 O
关 O
系 O
了 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
. O
3 O
） O
。 O
” O
可 O
见 O
， O
通 O
过 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
“ O
有 O
意 O
义 O
干 O
预 O
” O
为 O
社 O
会 O
提 O
供 O
更 O
加 O
积 O
极 O
的 O
影 O
响 O
是 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
出 O
台 O
的 O
主 O
要 O
目 O
标 O
。 O
从 O
内 O
容 O
看 O
， O
为 O
挖 O
掘 O
智 O
能 O
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
变 O
革 O
的 O
全 O
部 O
潜 O
力 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
从 O
六 O
个 O
维 O
度 O
对 O
有 O
效 O
使 O
用 O
智 O
能 O
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
创 O
新 O
提 O
出 O
了 O
发 O
展 O
对 O
策 O
。 O
1 O
. O
重 O
塑 O
政 O
府 O
在 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
长 O
期 O
研 O
发 O
中 O
的 O
角 O
色 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
指 O
出 O
， O
虽 O
然 O
私 O
营 O
部 O
门 O
是 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
主 O
要 O
动 O
力 O
， O
但 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
资 O
助 O
在 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 O
长 O
期 O
研 O
究 O
中 O
却 O
具 O
有 O
关 O
键 O
的 O
作 O
用 O
。 O
规 O
划 O
认 O
为 O
， O
目 O
前 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
技 O
术 O
仍 O
停 O
留 O
在 O
特 O
定 O
的 O
环 O
境 O
中 O
执 O
行 O
单 O
独 O
任 O
务 O
的 O
狭 O
隘 O
阶 O
段 O
， O
将 O
这 O
些 O
狭 O
隘 O
的 O
专 O
用 O
系 O
统 O
用 O
于 O
更 O
为 O
广 O
泛 O
的 O
问 O
题 O
环 O
境 O
中 O
仍 O
需 O
要 O
持 O
久 O
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
5 O
- O
7 O
） O
。 O
规 O
划 O
认 O
为 O
， O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
变 O
革 O
的 O
研 O
究 O
是 O
一 O
项 O
可 O
预 O
测 O
结 O
果 O
的 O
渐 O
进 O
式 O
研 O
究 O
， O
联 O
邦 O
政 O
府 O
应 O
对 O
竭 O
尽 O
所 O
能 O
为 O
将 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
技 O
术 O
变 O
为 O
能 O
够 O
在 O
更 O
广 O
泛 O
的 O
认 O
知 O
领 O
域 O
中 O
（ O
如 O
学 O
习 O
、 O
推 O
理 O
、 O
创 O
造 O
力 O
等 O
） O
表 O
现 O
出 O
人 O
类 O
智 O
能 O
的 O
多 O
功 O
能 O
通 O
用 O
系 O
统 O
提 O
供 O
必 O
备 O
的 O
政 O
策 O
和 O
财 O
政 O
支 O
持 O
。 O
为 O
此 O
， O
① O
为 O
避 O
免 O
行 O
业 O
与 O
私 O
营 O
企 O
业 O
资 O
金 O
的 O
缺 O
乏 O
， O
教 O
育 O
部 O
应 O
该 O
优 O
先 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
基 O
础 O
和 O
长 O
期 O
研 O
究 O
项 O
目 O
， O
尤 O
其 O
保 O
证 O
在 O
高 O
风 O
险 O
、 O
高 O
回 O
报 O
的 O
基 O
础 O
研 O
究 O
方 O
向 O
进 O
行 O
长 O
期 O
投 O
资 O
； O
② O
政 O
府 O
应 O
探 O
索 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
新 O
方 O
法 O
， O
推 O
出 O
专 O
项 O
高 O
级 O
教 O
育 O
研 O
究 O
项 O
目 O
， O
以 O
确 O
定 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
及 O
其 O
他 O
技 O
术 O
显 O
著 O
提 O
高 O
学 O
生 O
成 O
绩 O
的 O
最 O
佳 O
实 O
践 O
； O
③ O
教 O
育 O
部 O
等 O
诸 O
多 O
部 O
门 O
应 O
加 O
强 O
合 O
作 O
， O
共 O
同 O
为 O
教 O
育 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
从 O
业 O
者 O
开 O
辟 O
一 O
个 O
实 O
践 O
社 O
区 O
， O
制 O
定 O
并 O
分 O
享 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
政 O
府 O
工 O
作 O
中 O
的 O
使 O
用 O
标 O
准 O
和 O
最 O
佳 O
实 O
践 O
经 O
验 O
， O
确 O
保 O
将 O
新 O
技 O
术 O
引 O
入 O
教 O
育 O
培 O
训 O
领 O
域 O
的 O
可 O
能 O
性 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
1 O
6 O
- O
2 O
2 O
） O
。 O
2 O
. O
交 O
互 O
是 O
人 O
机 O
协 O
作 O
学 O
习 O
的 O
关 O
键 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
认 O
为 O
， O
学 O
习 O
者 O
与 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
的 O
协 O
作 O
学 O
习 O
是 O
使 O
用 O
智 O
能 O
技 O
术 O
获 O
取 O
更 O
具 O
个 O
性 O
化 O
优 O
质 O
教 O
学 O
体 O
验 O
的 O
最 O
有 O
效 O
方 O
式 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
2 O
2 O
- O
2 O
3 O
） O
。 O
规 O
划 O
指 O
出 O
， O
未 O
来 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
学 O
习 O
系 O
统 O
可 O
能 O
已 O
经 O
实 O
现 O
了 O
学 O
习 O
者 O
与 O
机 O
器 O
功 O
能 O
范 O
围 O
的 O
划 O
分 O
， O
学 O
习 O
者 O
与 O
智 O
能 O
机 O
器 O
在 O
交 O
流 O
方 O
式 O
和 O
意 O
识 O
习 O
惯 O
上 O
的 O
不 O
同 O
决 O
定 O
了 O
有 O
效 O
交 O
互 O
必 O
然 O
将 O
成 O
为 O
决 O
定 O
人 O
机 O
协 O
作 O
学 O
习 O
效 O
果 O
的 O
关 O
键 O
。 O
为 O
此 O
， O
① O
注 O
重 O
开 O
发 O
教 O
育 O
用 O
户 O
与 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
机 O
器 O
的 O
可 O
视 O
化 O
交 O
互 O
界 O
面 O
技 O
术 O
， O
将 O
运 O
行 O
结 O
果 O
以 O
直 O
观 O
、 O
易 O
被 O
理 O
解 O
的 O
形 O
式 O
呈 O
现 O
给 O
教 O
育 O
用 O
户 O
， O
为 O
教 O
师 O
和 O
学 O
生 O
提 O
供 O
实 O
时 O
反 O
馈 O
； O
② O
开 O
发 O
更 O
加 O
有 O
效 O
的 O
语 O
言 O
处 O
理 O
系 O
统 O
， O
让 O
师 O
生 O
与 O
机 O
器 O
通 O
过 O
书 O
面 O
和 O
口 O
头 O
的 O
语 O
言 O
形 O
式 O
进 O
行 O
交 O
流 O
， O
并 O
将 O
此 O
作 O
为 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
研 O
究 O
的 O
一 O
个 O
长 O
期 O
目 O
标 O
； O
③ O
努 O
力 O
寻 O
求 O
具 O
有 O
人 O
类 O
感 O
知 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
新 O
算 O
法 O
， O
以 O
支 O
持 O
在 O
不 O
同 O
学 O
习 O
情 O
境 O
、 O
不 O
同 O
D O
I O
S O
T O
A O
N O
C O
E O
E O
D O
U O
C O
A O
T O
I O
O O
N O
I O
N O
C O
H O
I O
N O
A O
2 O
0 O
1 O
9 O
, O
N O
O O
. O
7 O
 O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
第 O
7 O
期 O
中 B-Gep
国 I-Gep
远 O
程 O
教 O
育 O
设 O
备 O
中 O
的 O
使 O
用 O
， O
如 O
固 O
定 O
设 O
备 O
、 O
可 O
穿 O
戴 O
设 O
备 O
、 O
植 O
入 O
设 O
备 O
等 O
， O
为 O
实 O
现 O
无 O
人 O
监 O
督 O
的 O
自 O
主 O
学 O
习 O
、 O
开 O
展 O
完 O
全 O
的 O
人 O
机 O
互 O
动 O
、 O
解 O
决 O
复 O
杂 O
的 O
学 O
习 O
问 O
题 O
做 O
准 O
备 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
2 O
3 O
- O
2 O
6 O
） O
。 O
3 O
. O
注 O
意 O
解 O
决 O
智 O
能 O
技 O
术 O
使 O
用 O
在 O
法 O
律 O
、 O
伦 O
理 O
安 O
全 O
领 O
域 O
的 O
问 O
题 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
指 O
出 O
， O
智 O
能 O
系 O
统 O
在 O
学 O
习 O
交 O
互 O
活 O
动 O
中 O
潜 O
在 O
的 O
自 O
主 O
代 O
理 O
行 O
为 O
为 O
打 O
破 O
空 O
间 O
和 O
时 O
间 O
对 O
学 O
习 O
行 O
为 O
的 O
束 O
缚 O
进 O
而 O
实 O
现 O
随 O
时 O
随 O
地 O
的 O
学 O
习 O
提 O
供 O
了 O
可 O
能 O
， O
但 O
这 O
种 O
具 O
有 O
类 O
人 O
智 O
能 O
特 O
征 O
的 O
自 O
主 O
代 O
理 O
行 O
为 O
仍 O
须 O
遵 O
守 O
人 O
类 O
正 O
式 O
的 O
或 O
非 O
正 O
式 O
的 O
行 O
为 O
规 O
范 O
。 O
为 O
了 O
保 O
证 O
每 O
位 O
学 O
习 O
者 O
均 O
能 O
享 O
受 O
到 O
优 O
质 O
的 O
学 O
习 O
体 O
验 O
， O
智 O
能 O
技 O
术 O
开 O
发 O
者 O
应 O
注 O
意 O
将 O
公 O
正 O
与 O
正 O
义 O
的 O
考 O
虑 O
设 O
计 O
至 O
系 O
统 O
之 O
中 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
. O
2 O
6 O
） O
。 O
该 O
规 O
划 O
建 O
议 O
： O
① O
研 O
发 O
人 O
员 O
在 O
设 O
计 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
时 O
应 O
遵 O
循 O
透 O
明 O
性 O
原 O
则 O
， O
保 O
证 O
智 O
能 O
系 O
统 O
行 O
为 O
决 O
策 O
依 O
据 O
的 O
透 O
明 O
性 O
， O
确 O
保 O
师 O
生 O
使 O
用 O
以 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
为 O
基 O
础 O
的 O
产 O
品 O
或 O
服 O
务 O
时 O
能 O
够 O
产 O
生 O
足 O
够 O
易 O
懂 O
的 O
可 O
解 O
释 O
性 O
结 O
果 O
， O
并 O
支 O
持 O
对 O
教 O
育 O
决 O
策 O
或 O
学 O
习 O
结 O
果 O
的 O
效 O
力 O
性 O
和 O
公 O
平 O
性 O
提 O
供 O
证 O
据 O
性 O
的 O
检 O
验 O
和 O
确 O
认 O
； O
② O
政 O
府 O
应 O
组 O
织 O
相 O
关 O
机 O
构 O
共 O
同 O
开 O
发 O
一 O
套 O
与 O
现 O
有 O
法 O
律 O
、 O
道 O
德 O
、 O
社 O
会 O
规 O
范 O
以 O
及 O
学 O
习 O
者 O
年 O
龄 O
特 O
征 O
相 O
契 O
合 O
的 O
算 O
法 O
程 O
序 O
， O
避 O
免 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
进 O
行 O
教 O
育 O
推 O
理 O
和 O
决 O
策 O
时 O
与 O
现 O
行 O
的 O
社 O
会 O
伦 O
理 O
价 O
值 O
体 O
系 O
相 O
冲 O
突 O
， O
并 O
支 O
持 O
以 O
证 O
据 O
对 O
决 O
策 O
结 O
果 O
进 O
行 O
验 O
证 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
2 O
6 O
- O
2 O
7 O
） O
。 O
4 O
. O
为 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
发 O
展 O
提 O
供 O
开 O
放 O
共 O
享 O
的 O
数 O
据 O
测 O
试 O
环 O
境 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
指 O
出 O
， O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
在 O
教 O
育 O
实 O
验 O
环 O
境 O
中 O
所 O
表 O
现 O
出 O
的 O
稳 O
定 O
性 O
与 O
高 O
效 O
性 O
使 O
社 O
会 O
各 O
界 O
有 O
理 O
由 O
对 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
技 O
术 O
彻 O
底 O
打 O
破 O
现 O
实 O
中 O
使 O
用 O
技 O
术 O
手 O
段 O
解 O
决 O
教 O
育 O
不 O
公 O
平 O
、 O
不 O
均 O
衡 O
问 O
题 O
低 O
效 O
的 O
困 O
扰 O
保 O
持 O
了 O
美 O
好 O
期 O
待 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
3 O
0 O
- O
3 O
1 O
） O
。 O
规 O
划 O
认 O
为 O
， O
伴 O
随 O
专 O
用 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
向 O
通 O
用 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
的 O
升 O
级 O
， O
用 O
于 O
支 O
持 O
研 O
发 O
的 O
数 O
据 O
和 O
测 O
验 O
之 O
后 O
所 O
产 O
生 O
的 O
数 O
据 O
都 O
将 O
呈 O
现 O
增 O
长 O
态 O
势 O
， O
如 O
何 O
获 O
取 O
数 O
据 O
支 O
持 O
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
以 O
及 O
如 O
何 O
及 O
时 O
、 O
充 O
分 O
地 O
从 O
海 O
量 O
测 O
验 O
结 O
果 O
数 O
据 O
中 O
挖 O
掘 O
出 O
有 O
价 O
值 O
的 O
科 O
学 O
知 O
识 O
并 O
再 O
次 O
反 O
馈 O
于 O
技 O
术 O
的 O
研 O
发 O
就 O
成 O
为 O
保 O
障 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
持 O
续 O
进 O
步 O
的 O
关 O
键 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
. O
3 O
2 O
） O
。 O
因 O
此 O
， O
规 O
划 O
建 O
议 O
： O
① O
政 O
府 O
应 O
逐 O
步 O
实 O
施 O
“ O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
公 O
开 O
数 O
据 O
” O
项 O
目 O
， O
有 O
计 O
划 O
地 O
公 O
布 O
政 O
府 O
数 O
据 O
， O
保 O
障 O
私 O
营 O
部 O
门 O
可 O
拥 O
有 O
支 O
持 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
开 O
发 O
的 O
训 O
练 O
数 O
据 O
， O
但 O
要 O
时 O
刻 O
注 O
意 O
对 O
智 O
能 O
系 O
统 O
是 O
否 O
会 O
随 O
着 O
数 O
据 O
积 O
累 O
而 O
出 O
现 O
预 O
测 O
结 O
果 O
前 O
后 O
偏 O
差 O
保 O
持 O
关 O
注 O
， O
避 O
免 O
出 O
现 O
加 O
剧 O
教 O
育 O
不 O
公 O
正 O
的 O
结 O
果 O
； O
② O
政 O
府 O
应 O
强 O
调 O
发 O
布 O
数 O
据 O
集 O
的 O
重 O
要 O
性 O
， O
各 O
D O
I O
S O
T O
A O
N O
C O
E O
E O
D O
U O
C O
A O
T O
I O
O O
N O
I O
N O
C O
H O
I O
N O
A O
2 O
0 O
1 O
9 O
, O
N O
O O
. O
7 O
3 O
0 O
利 O
益 O
相 O
关 O
者 O
应 O
联 O
合 O
制 O
定 O
发 O
布 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
数 O
据 O
的 O
格 O
式 O
标 O
准 O
， O
降 O
低 O
新 O
的 O
数 O
据 O
集 O
利 O
用 O
的 O
成 O
本 O
与 O
难 O
度 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
3 O
0 O
- O
3 O
1 O
） O
。 O
5 O
. O
制 O
定 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
标 O
准 O
， O
保 O
障 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
有 O
效 O
使 O
用 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
指 O
出 O
， O
一 O
套 O
可 O
以 O
在 O
人 O
、 O
机 O
器 O
以 O
及 O
不 O
同 O
人 O
工 O
系 O
统 O
之 O
间 O
通 O
用 O
的 O
知 O
识 O
表 O
征 O
方 O
式 O
、 O
术 O
语 O
定 O
义 O
以 O
及 O
技 O
术 O
规 O
范 O
标 O
准 O
可 O
以 O
有 O
效 O
地 O
帮 O
助 O
知 O
识 O
在 O
不 O
同 O
系 O
统 O
之 O
间 O
实 O
现 O
转 O
移 O
， O
这 O
对 O
帮 O
助 O
积 O
累 O
学 O
生 O
依 O
托 O
不 O
同 O
系 O
统 O
的 O
不 O
同 O
学 O
习 O
行 O
为 O
产 O
生 O
的 O
教 O
育 O
数 O
据 O
， O
设 O
计 O
学 O
生 O
高 O
参 O
与 O
的 O
学 O
习 O
环 O
境 O
， O
以 O
及 O
优 O
化 O
学 O
习 O
体 O
验 O
都 O
有 O
重 O
要 O
的 O
意 O
义 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
3 O
2 O
- O
3 O
3 O
） O
。 O
为 O
此 O
， O
规 O
划 O
建 O
议 O
政 O
府 O
组 O
建 O
由 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
用 O
户 O
、 O
产 O
业 O
人 O
员 O
、 O
学 O
术 O
人 O
员 O
和 O
政 O
府 O
人 O
员 O
构 O
成 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
测 O
评 O
标 O
准 O
共 O
同 O
体 O
， O
负 O
责 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
标 O
准 O
指 O
标 O
的 O
制 O
定 O
工 O
作 O
。 O
不 O
仅 O
如 O
此 O
， O
规 O
划 O
还 O
指 O
出 O
， O
为 O
了 O
保 O
障 O
标 O
准 O
的 O
规 O
范 O
性 O
与 O
普 O
遍 O
性 O
， O
这 O
种 O
通 O
用 O
标 O
准 O
应 O
具 O
有 O
支 O
持 O
量 O
化 O
数 O
据 O
驱 O
动 O
检 O
验 O
的 O
特 O
征 O
， O
而 O
安 O
全 O
性 O
、 O
普 O
适 O
性 O
、 O
有 O
效 O
性 O
、 O
可 O
追 O
溯 O
性 O
、 O
隐 O
私 O
性 O
以 O
及 O
意 O
外 O
偏 O
差 O
六 O
个 O
方 O
面 O
应 O
是 O
该 O
标 O
准 O
需 O
要 O
考 O
虑 O
的 O
核 O
心 O
维 O
度 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
3 O
2 O
- O
3 O
4 O
） O
。 O
6 O
. O
培 O
养 O
多 O
元 O
化 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
人 O
才 O
队 O
伍 O
N B-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
C I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
认 O
为 O
， O
多 O
元 O
化 O
创 O
新 O
队 O
伍 O
的 O
缺 O
失 O
可 O
能 O
会 O
使 O
美 B-Gep
国 I-Gep
已 O
面 O
临 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
人 O
力 O
资 O
源 O
短 O
缺 O
的 O
挑 O
战 O
进 O
一 O
步 O
加 O
剧 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
. O
3 O
5 O
） O
。 O
规 O
划 O
指 O
出 O
， O
学 O
习 O
者 O
来 O
自 O
不 O
同 O
种 O
族 O
、 O
民 O
族 O
、 O
国 O
家 O
背 O
景 O
的 O
多 O
元 O
化 O
特 O
征 O
决 O
定 O
了 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
应 O
该 O
由 O
多 O
样 O
化 O
的 O
人 O
才 O
创 O
造 O
。 O
一 O
支 O
包 O
含 O
多 O
样 O
经 O
历 O
、 O
不 O
同 O
背 O
景 O
与 O
多 O
种 O
意 O
见 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
人 O
才 O
队 O
伍 O
可 O
有 O
效 O
规 O
避 O
教 O
育 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
产 O
品 O
设 O
计 O
因 O
缺 O
乏 O
多 O
样 O
而 O
带 O
来 O
的 O
无 O
法 O
满 O
足 O
不 O
同 O
类 O
型 O
学 O
习 O
者 O
尤 O
其 O
是 O
残 O
疾 O
学 O
习 O
者 O
的 O
不 O
同 O
学 O
习 O
需 O
求 O
的 O
风 O
险 O
。 O
为 O
此 O
， O
规 O
划 O
指 O
出 O
， O
充 O
分 O
挖 O
掘 O
不 O
同 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 O
群 O
的 O
学 O
术 O
研 O
究 O
潜 O
力 O
， O
将 O
多 O
种 O
身 O
份 O
的 O
人 O
群 O
尤 O
其 O
是 O
女 O
性 O
和 O
常 O
被 O
忽 O
略 O
的 O
特 O
殊 O
人 O
群 O
纳 O
入 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
研 O
发 O
的 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
之 O
中 O
应 O
是 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
首 O
要 O
的 O
核 O
心 O
任 O
务 O
。 O
该 O
规 O
划 O
建 O
议 O
： O
① O
重 O
视 O
女 O
性 O
、 O
少 O
数 O
种 O
族 O
以 O
及 O
特 O
殊 O
学 O
习 O
者 O
享 O
受 O
同 O
等 O
优 O
质 O
S O
T O
E O
M O
教 O
育 O
的 O
机 O
会 O
和 O
质 O
量 O
， O
增 O
加 O
少 O
数 O
人 O
群 O
在 O
技 O
术 O
、 O
计 O
算 O
机 O
等 O
领 O
域 O
的 O
从 O
业 O
比 O
例 O
； O
② O
出 O
台 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
官 O
方 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
劳 O
动 O
力 O
调 O
研 O
报 O
告 O
， O
鼓 O
励 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
或 O
机 O
器 O
智 O
能 O
行 O
业 O
推 O
出 O
促 O
进 O
少 O
数 O
人 O
群 O
尤 O
其 O
是 O
特 O
殊 O
人 O
群 O
就 O
业 O
的 O
激 O
励 O
措 O
施 O
， O
以 O
创 O
建 O
健 O
康 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
国 O
家 O
研 O
发 O
图 O
景 O
（ O
N B-Org
S I-Org
T I-Org
C I-Org
, O
2 O
0 O
1 O
6 O
, O
p O
p O
. O
3 O
6 O
- O
3 O
7 O
） O
。 O
（ O
二 O
） O
C B-Org
S I-Org
I I-Org
S I-Org
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
支 O
持 O
教 O
育 O
发 O
展 O
的 O
规 O
划 O
美 B-Gep
国 I-Gep
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
发 O
展 O
随 O
着 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
的 O
上 O
任 O
突 O
然 O
来 O
到 O
“ O
十 O
字 O
路 O
口 O
” O
。 O
面 O
对 O
世 O
界 O
各 O
国 O
对 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
支 O
持 O
力 O
度 O
不 O
断 O
加 O
大 O
， O
曾 O
在 O
大 O
选 O
之 O
初 O
便 O
承 O
诺 O
“ O
带 O
来 O
更 O
多 O
就 O
 O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
第 O
7 O
期 O
中 B-Gep
国 I-Gep
远 O
程 O
教 O
育 O
业 O
岗 O
位 O
” O
的 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
“ O
预 O
料 O
之 O
中 O
” O
地 O
将 O
国 O
家 O
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
预 O
算 O
缩 O
减 O
1 O
0 O
% O
， O
此 O
举 O
招 O
致 O
科 O
技 O
界 O
和 O
学 O
术 O
界 O
的 O
广 O
泛 O
批 O
评 O
， O
认 O
为 O
“ O
美 B-Gep
国 I-Gep
将 O
失 O
去 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
优 O
势 O
地 O
位 O
” O
（ O
C O
a O
r O
t O
e O
r O
, O
e O
t O
a O
l O
. O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
, O
p O
. O
2 O
0 O
） O
。 O
在 O
这 O
种 O
背 O
景 O
下 O
， O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
终 O
于 O
做 O
出 O
了 O
“ O
只 O
加 O
油 O
， O
不 O
设 O
限 O
” O
的 O
许 O
诺 O
， O
并 O
承 O
诺 O
“ O
要 O
优 O
化 O
措 O
施 O
维 O
持 O
美 B-Gep
国 I-Gep
在 O
新 O
兴 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
方 O
面 O
的 O
领 O
先 O
地 O
位 O
” O
（ O
T O
h O
e O
W O
h O
i O
t O
e O
H O
o O
u O
s O
e O
O O
f O
f O
i O
c O
e O
, O
2 O
0 O
1 O
8 O
） O
。 O
作 O
为 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
任 O
内 O
首 O
份 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
规 O
划 O
， O
C B-Org
S I-Org
I I-Org
S I-Org
规 O
划 O

