近 O
日 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
提 O
出 O
建 O
立 O
“ O
联 B-Org
合 I-Org
人 I-Org
工 I-Org
智 I-Org
能 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
” O
， O
计 O
划 O
联 O
合 O
美 B-Org
军 I-Org
和 O
1 O
7 O
家 O
情 O
报 O
机 O
构 O
共 O
同 O
推 O
进 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
统 O
筹 O
规 O
划 O
建 O
设 O
以 O
军 O
事 O
技 O
术 O
和 O
军 O
事 O
应 O
用 O
为 O
两 O
大 O
支 O
撑 O
的 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
化 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
体 I-ai_product
系 I-ai_product
， O
旨 O
在 O
抢 O
占 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
化 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
先 O
机 O
， O
保 O
持 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
该 O
领 O
域 O
技 O
术 O
优 O
势 O
。 O
作 O
为 O
世 O
界 O
军 O
事 O
革 O
命 O
领 O
跑 O
者 O
， O
美 B-Org
军 I-Org
将 O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
置 O
于 O
维 O
持 O
其 O
全 O
球 O
军 O
事 O
大 O
国 O
地 O
位 O
的 O
科 O
技 O
战 O
略 O
核 O
心 O
， O
世 O
界 O
主 O
要 O
国 O
家 O
也 O
纷 O
纷 O
向 O
这 O
一 O
军 O
事 O
竞 O
争 O
新 O
高 O
地 O
发 O
起 O
冲 O
击 O
， O
以 O
免 O
落 O
后 O
于 O
人 O
。 O
一 O
场 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
化 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
的 O
竞 O
赛 O
悄 O
然 O
展 O
开 O
。 O
人 O
类 O
以 O
哪 O
种 O
方 O
式 O
生 O
产 O
， O
就 O
以 O
哪 O
种 O
方 O
式 O
打 O
仗 O
。 O
作 O
为 O
新 O
一 O
代 O
信 O
息 O
技 O
术 O
的 O
革 O
命 O
性 O
动 O
力 O
， O
发 O
展 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
已 O
成 O
为 O
多 O
数 O
国 O
家 O
的 O
共 O
识 O
并 O
写 O
入 O
各 O
国 O
发 O
展 O
战 O
略 O
。 O
俄 B-Person
罗 I-Person
斯 I-Person
总 I-Person
统 I-Person
普 I-Person
京 I-Person
曾 O
指 O
出 O
， O
“ O
谁 O
成 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
领 O
先 O
者 O
， O
谁 O
将 O
成 O
为 O
世 O
界 O
统 O
治 O
者 O
。 O
” O
这 O
绝 O
非 O
危 O
言 O
耸 O
听 O
。 O
然 O
而 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
应 O
用 O
于 O
军 O
事 O
领 O
域 O
带 O
来 O
的 O
影 O
响 O
不 O
可 O
低 O
估 O
。 O
某 O
种 O
程 O
度 O
上 O
， O
甚 O
至 O
可 O
以 O
说 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
将 O
成 O
为 O
决 O
定 O
未 O
来 O
战 O
争 O
胜 O
负 O
的 O
重 O
要 O
因 O
素 O
。 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
可 O
以 O
极 O
大 O
地 O
压 O
缩 O
军 O
事 O
指 O
挥 O
员 O
的 O
决 O
策 O
时 O
间 O
， O
实 O
现 O
多 O
域 O
联 O
合 O
作 O
战 O
指 O
挥 O
控 O
制 O
目 O
标 O
， O
进 O
而 O
取 O
得 O
未 O
来 O
战 O
争 O
的 O
主 O
导 O
权 O
和 O
制 O
胜 O
权 O
。 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
与 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
作 I-ai_product
战 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
结 O
合 O
， O
可 O
以 O
极 O
大 O
地 O
改 O
变 O
未 O
来 O
战 O
争 O
的 O
作 O
战 O
样 O
式 O
， O
为 O
某 O
些 O
大 O
国 O
推 O
行 O
军 O
事 O
霸 O
权 O
主 O
义 O
提 O
供 O
更 O
多 O
选 O
择 O
， O
进 O
一 O
步 O
打 O
破 O
全 O
球 O
军 O
事 O
战 O
略 O
平 O
衡 O
。 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
化 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
还 O
存 O
在 O
巨 O
大 O
的 O
技 O
术 O
风 O
险 O
和 O
极 O
大 O
的 O
未 O
知 O
性 O
。 O
英 O
国 O
科 O
幻 O
电 O
视 O
剧 O
《 O
黑 O
镜 O
》 O
中 O
展 O
现 O
了 O
被 O
黑 O
客 O
控 O
制 O
的 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
“ I-ai_product
杀 I-ai_product
人 I-ai_product
蜂 I-ai_product
” I-ai_product
攻 O
击 O
人 O
类 O
的 O
恐 O
怖 O
场 O
景 O
， O
意 O
在 O
提 O
醒 O
科 O
技 O
对 O
人 O
性 O
的 O
利 O
用 O
、 O
重 O
构 O
与 O
破 O
坏 O
， O
亦 O
可 O
看 O
作 O
是 O
对 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
化 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
未 O
知 O
风 O
险 O
的 O
预 O
测 O
。 O
军 O
事 O
斗 O
争 O
自 O
古 O
是 O
人 O
类 O
社 O
会 O
的 O
一 O
个 O
沉 O
重 O
命 O
题 O
， O
让 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
主 O
导 O
军 O
事 O
决 O
策 O
， O
意 O
味 O
着 O
将 O
这 O
一 O
命 O
题 O
变 O
得 O
程 O
序 O
化 O
和 O
简 O
单 O
化 O
。 O
更 O
严 O
重 O
的 O
是 O
， O
如 O
果 O
赋 O
予 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
“ O
自 O
主 O
开 O
火 O
权 O
” O
， O
人 O
与 O
武 O
器 O
的 O
关 O
系 O
将 O
发 O
生 O
根 O
本 O
质 O
变 O
， O
“ O
机 O
器 O
代 O
理 O
人 O
战 O
争 O
” O
将 O
会 O
成 O
为 O
人 O
类 O
社 O
会 O
不 O
可 O
承 O
受 O
之 O
重 O
。 O
军 O
事 O
斗 O
争 O
从 O
来 O
都 O
是 O
最 O
讲 O
究 O
智 O
谋 O
的 O
领 O
域 O
， O
“ O
战 O
争 O
是 O
政 O
治 O
的 O
继 O
续 O
” O
， O
成 O
为 O
保 O
证 O
军 O
事 O
决 O
策 O
的 O
理 O
性 O
因 O
素 O
。 O
尽 O
管 O
如 O
此 O
， O
人 O
类 O
仍 O
不 O
断 O
经 O
历 O
和 O
承 O
受 O
了 O
几 O
近 O
毁 O
灭 O
的 O
战 O
争 O
灾 O
难 O
。 O
而 O
在 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
化 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
体 I-ai_product
系 I-ai_product
中 O
， O
政 O
治 O
因 O
素 O
和 O
理 O
性 O
因 O
素 O
已 O
不 O
存 O
在 O
， O
“ O
战 O
争 O
是 O
战 O
争 O
的 O
继 O
续 O
” O
将 O
成 O
为 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
化 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
“ O
自 O
主 O
推 O
送 O
” O
的 O
结 O
果 O
。 O
从 O
这 O
个 O
意 O
义 O
上 O
说 O
， O
武 O
器 O
系 O
统 O
的 O
智 O
能 O
化 O
程 O
度 O
愈 O
高 O
， O
后 O
果 O
愈 O
严 O
重 O
。 O
近 O
日 O
有 O
消 O
息 O
称 O
， O
美 B-Org
军 I-Org
正 O
开 O
展 O
一 O
项 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
预 O
测 O
核 O
导 O
弹 O
发 O
射 O
的 O
秘 O
密 O
研 O
究 O
， O
一 O
旦 O
该 O
项 O
目 O
付 O
诸 O
实 O
施 O
， O
无 O
异 O
于 O
将 O
决 O
定 O
人 O
类 O
命 O
运 O
的 O
“ O
大 O
杀 O
器 O
” O
交 O
给 O
冰 O
冷 O
的 O
机 O
器 O
掌 O
握 O
， O
后 O
果 O
不 O
堪 O
设 O
想 O
。 O
如 O
今 O
， O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
化 I-ai_product
应 I-ai_product
用 I-ai_product
步 O
伐 O
或 O
许 O
已 O
难 O
以 O
阻 O
止 O
， O
但 O
从 O
人 O
类 O
自 O
身 O
前 O
途 O
命 O
运 O
出 O
发 O
， O
国 O
际 O
社 O
会 O
应 O
该 O
早 O
日 O
建 O
立 O
防 O
止 O
科 O
技 O
进 O
步 O
在 O
军 O
事 O
上 O
过 O
度 O
应 O
用 O
的 O
机 O
制 O
。 O
爱 O
因 O
斯 O
坦 O
说 O
过 O
： O
“ O
技 O
术 O
进 O
步 O
的 O
最 O
大 O
害 O
处 O
， O
在 O
于 O
它 O
被 O
用 O
来 O
毁 O
灭 O
人 O
类 O
的 O
劳 O
动 O
果 O
实 O
。 O
” O
科 O
技 O
进 O
步 O
应 O
该 O
成 O
为 O
造 O
福 O
人 O
类 O
的 O
福 O
音 O
， O
而 O
不 O
是 O
成 O
为 O
威 O
胁 O
人 O
类 O
生 O
存 O
与 O
发 O
展 O
的 O
丧 O
钟 O
， O
人 O
类 O
创 O
造 O
文 O
明 O
的 O
力 O
量 O
不 O
应 O
该 O
成 O
为 O
毁 O
灭 O
文 O
明 O
的 O
工 O
具 O
， O
从 O
这 O
一 O
点 O
上 O
说 O
， O
避 O
免 O
科 O
技 O
力 O
量 O
无 O
限 O
制 O
地 O
向 O
战 O
争 O
力 O
量 O
异 O
化 O
， O
是 O
各 O
国 O
的 O
共 O
同 O
责 O
任 O
。 O

