科 B-MISC
技 I-MISC
体 I-MISC
制 I-MISC
改 I-MISC
革 I-MISC
的 O
决 O
定 O
提 O
出 O
大 O
力 O
开 O
拓 O
技 O
术 O
市 O
场 O
， O
通 O
过 O
市 O
场 O
中 O
介 O
， O
使 O
科 O
技 O
成 O
果 O
迅 O
速 O
应 O
用 O
于 O
经 O
济 O
建 O
设 O
， O
同 O
时 O
又 O
反 O
映 O
经 O
济 O
发 O
展 O
对 O
科 O
技 O
进 O
步 O
的 O
需 O
求 O
。 O
组 O
织 O
机 O
构 O
上 O
鼓 O
励 O
生 O
产 O
单 O
位 O
与 O
科 O
研 O
单 O
位 O
多 O
种 O
形 O
式 O
直 O
接 O
结 O
合 O
。 O
政 O
策 O
上 O
使 O
科 O
研 O
工 O
作 O
形 O
成 O
合 O
理 O
的 O
纵 O
深 O
配 O
备 O
， O
确 O
保 O
经 O
济 O
发 O
展 O
后 O
劲 O
。 O
通 O
过 O
对 B-MISC
外 I-MISC
开 I-MISC
放 I-MISC
， O
使 O
科 O
技 O
工 O
作 O
面 O
向 O
世 O
界 O
， O
在 O
较 O
高 O
较 O
快 O
的 O
基 O
础 O
上 O
发 O
展 O
， O
并 O
瞄 O
准 O
国 O
际 O
市 O
场 O
促 O
进 O
我 O
国 O
生 O
产 O
力 O
水 O
平 O
提 O
高 O
和 O
经 O
济 O
竞 O
争 O
力 O
的 O
加 O
强 O
等 O
。 O
这 O
一 O
系 O
列 O
措 O
施 O
在 O
体 O
制 O
上 O
保 O
证 O
科 O
技 O
和 O
经 O
济 O
密 O
切 O
结 O
合 O
在 O
一 O
起 O
， O
相 O
互 O
促 O
进 O
， O
形 O
成 O
良 O
性 O
循 O
环 O
。 O
教 B-MISC
育 I-MISC
体 I-MISC
制 I-MISC
改 I-MISC
革 I-MISC
的 O
决 O
定 O
要 O
求 O
围 O
绕 O
经 O
济 O
建 O
设 O
需 O
要 O
培 O
养 O
人 O
才 O
。 O
改 O
变 O
中 O
等 O
教 O
育 O
结 O
构 O
， O
大 O
力 O
发 O
展 O
职 O
业 O
教 O
育 O
， O
有 O
利 O
于 O
大 O
量 O
培 O
养 O
受 O
过 O
良 O
好 O
职 O
业 O
技 O
术 O
教 O
育 O
的 O
中 O
初 O
级 O
技 O
术 O
人 O
员 O
， O
直 O
接 O
服 O
务 O
于 O
经 O
济 O
建 O
设 O
， O
使 O
先 O
进 O
的 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
设 O
备 O
迅 O
速 O
成 O
为 O
现 O
实 O
的 O
社 O
会 O
生 O
产 O
力 O
。 O
高 O
等 O
学 O
校 O
在 O
专 O
业 O
设 O
置 O
招 O
生 O
、 O
分 O
配 O
等 O
环 O
节 O
都 O
有 O
较 O
大 O
的 O
自 O
主 O
权 O
， O
可 O
以 O
更 O
有 O
效 O
地 O
适 O
应 O
经 O
济 O
建 O
设 O
的 O
需 O
要 O
， O
培 O
养 O
经 O
济 O
建 O
设 O
急 O
需 O
的 O
专 O
业 O
技 O
术 O
人 O
才 O
。 O
基 O
础 O
教 O
育 O
改 O
革 O
教 O
育 O
思 O
想 O
、 O
教 O
育 O
内 O
容 O
、 O
教 O
育 O
方 O
法 O
， O
适 O
应 O
经 O
济 O
体 O
制 O
改 O
革 O
的 O
新 O
形 O
势 O
培 O
养 O
人 O
才 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
科 O
技 O
教 B-MISC
育 I-MISC
体 I-MISC
制 I-MISC
改 I-MISC
革 I-MISC
两 O
个 O
决 O
定 O
出 O
台 O
以 O
后 O
， O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
和 O
有 B-Org
关 I-Org
部 I-Org
门 I-Org
制 O
定 O
、 O
实 O
施 O
了 O
一 O
系 O
列 O
法 O
律 O
、 O
法 O
规 O
， O
具 O
体 O
落 O
实 O
决 O
定 O
的 O
精 O
神 O
， O
如 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
国 O
务 O
院 O
《 O
关 O
于 O
扩 O
大 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
研 O
究 O
机 O
构 O
自 O
主 O
权 O
的 O
暂 O
行 O
规 O
定 O
》 O
《 O
高 O
等 O
教 O
育 O
管 O
理 O
职 O
责 O
暂 O
行 O
规 O
定 O
》 O
， O
同 O
年 O
开 O
始 O
实 O
施 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
义 O
务 O
教 O
育 O
法 O
》 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
通 O
过 O
《 O
技 O
术 O
合 O
同 O
法 O
》 O
等 O
等 O
。 O
科 O
技 O
、 O
教 O
育 O
体 O
制 O
的 O
改 O
革 O
， O
极 O
大 O
的 O
解 O
放 O
和 O
发 O
展 O
了 O
我 O
国 O
的 O
社 O
会 O
生 O
产 O
力 O
， O
创 O
造 O
了 O
巨 O
大 O
的 O
经 O
济 O
效 O
益 O
和 O
社 O
会 O
效 O
益 O
。 O
科 B-MISC
技 I-MISC
体 I-MISC
制 I-MISC
改 I-MISC
革 I-MISC
使 O
我 O
国 O
工 O
业 O
科 O
技 O
成 O
果 O
的 O
推 O
广 O
应 O
用 O
率 O
比 O
改 O
革 O
前 O
提 O
高 O
了 O
一 O
倍 O
以 O
上 O
， O
大 O
批 O
企 O
业 O
的 O
生 O
产 O
技 O
术 O
水 O
平 O
从 O
世 O
界 O
上 O
五 O
六 O
十 O
年 O
代 O
的 O
水 O
平 O
一 O
跃 O
而 O
跨 O
入 O
八 B-Date
十 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
的 O
水 O
平 O
。 O
农 O
业 O
劳 O
动 O
生 O
产 O
率 O
和 O
经 O
济 O
效 O
益 O
也 O
有 O
大 O
幅 O
度 O
提 O
高 O
。 O
教 B-MISC
育 I-MISC
体 I-MISC
制 I-MISC
改 I-MISC
革 I-MISC
后 O
， O
教 O
育 O
工 O
作 O
为 O
经 O
济 O
建 O
设 O
培 O
养 O
了 O
大 O
批 O
急 O
需 O
的 O
人 O
才 O
， O
大 O
大 O
提 O
高 O
了 O
劳 O
动 O
力 O
素 O
质 O
。 O
他 O
们 O
与 O
先 O
进 O
的 O
科 O
技 O
相 O
结 O
合 O
， O
使 O
我 O
国 O
生 O
产 O
和 O
管 O
理 O
水 O
平 O
上 O
了 O
一 O
个 O
新 O
台 O
阶 O
。 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
与 O
“ O
8 O
6 O
3 O
” O
计 O
划 O
这 O
个 O
建 O
议 O
十 O
分 O
重 O
要 O
。 O
找 O
些 O
专 O
家 O
和 O
有 O
关 O
负 O
责 O
同 O
志 O
讨 O
论 O
， O
提 O
出 O
意 O
见 O
， O
以 O
凭 O
决 O
策 O
。 O
此 O
事 O
宜 O
速 O
作 O
决 O
断 O
， O
不 O
可 O
拖 O
延 O
。 O
— O
— O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
本 O
世 O
纪 O
末 O
的 O
高 O
科 O
技 O
发 O
展 O
战 O
略 O
。 O
提 O
起 O
中 O
国 O
的 O
高 O
科 O
技 O
， O
人 O
们 O
就 O
会 O
想 O
到 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
有 O
人 O
称 O
它 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” I-ai_program
。 O
当 O
今 O
的 O
世 O
界 O
， O
在 O
新 O
的 O
科 O
技 O
革 O
命 O
的 O
推 O
动 O
下 O
， O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
高 O
速 O
发 O
展 O
， O
日 O
新 O
月 O
异 O
， O
尖 O
端 O
技 O
术 O
被 O
广 O
泛 O
运 O
用 O
， O
最 O
新 O
科 O
技 O
成 O
果 O
被 O
迅 O
速 O
推 O
广 O
， O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
之 O
间 O
， O
乃 O
至 O
科 O
技 O
与 O
整 O
个 O
社 O
会 O
发 O
展 O
之 O
间 O
的 O
结 O
合 O
越 O
来 O
越 O
密 O
切 O
， O
引 O
起 O
了 O
国 O
际 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
生 O
活 O
的 O
深 O
刻 O
变 O
化 O
。 O
高 O
科 O
技 O
的 O
发 O
展 O
水 O
平 O
， O
已 O
成 O
为 O
国 O
际 O
间 O
进 O
行 O
经 O
济 O
、 O
军 O
事 O
乃 O
至 O
综 O
合 O
国 O
力 O
竞 O
争 O
的 O
重 O
大 O
因 O
素 O
。 O
许 O
多 O
国 O
家 O
纷 O
纷 O
制 O
定 O
并 O
实 O
施 O
各 O
自 O
的 O
高 B-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
率 O
先 O
推 O
出 O
战 O
略 O
防 O
御 O
计 O
划 O
， O
即 O
“ B-ai_program
星 I-ai_program
球 I-ai_program
大 I-ai_program
战 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” I-ai_program
。 O
这 O
个 O
计 O
划 O
旨 O
在 O
借 O
同 O
前 B-Gpe
苏 I-Gpe
联 I-Gpe
进 O
行 O
军 O
备 O
竞 O
争 O
而 O
占 O
据 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
制 O
高 O
点 O
。 O
紧 O
随 O
其 O
后 O
， O
法 O
国 O
及 O
西 O
欧 O
的 O
“ B-ai_program
尤 I-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” I-ai_program
， O
前 B-Gpe
苏 I-Gpe
联 I-Gpe
、 O
东 B-Gpe
欧 I-Gpe
的 O
“ O
科 O
技 O
进 O
步 O
综 O
合 O
纲 O
要 O
” O
， O
日 O
本 O
的 O
“ O
振 O
兴 O
科 O
技 O
政 O
策 O
大 O
纲 O
” O
等 O
相 O
继 O
出 O
台 O
。 O
这 O
些 O
计 O
划 O
都 O
把 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
领 O
先 O
权 O
利 O
列 O
为 O
竞 O
争 O
重 O
点 O
， O
使 O
这 O
些 O
国 O
家 O
的 O
国 O
防 O
、 O
政 O
治 O
、 O
经 O
济 O
处 O
于 O
极 O
为 O
有 O
利 O
的 O
位 O
置 O
。 O
我 O
国 O
还 O
是 O
处 O
在 O
社 O
会 O
主 O
义 O
初 O
级 O
阶 O
段 O
的 O
发 O
展 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
家 O
， O
人 O
口 O
多 O
、 O
底 O
子 O
薄 O
、 O
基 O
础 O
差 O
， O
社 O
会 O
生 O
产 O
力 O
的 O
发 O
展 O
水 O
平 O
很 O
不 O
发 O
达 O
， O
经 O
济 O
、 O
科 O
技 O
等 O
与 O
发 O
达 O
国 O
家 O
存 O
在 O
很 O
大 O
的 O
差 O
距 O
。 O
在 O
这 O
种 O
国 O
情 O
下 O
， O
面 O
对 O
世 O
界 O
新 O
技 O
术 O
革 O
命 O
的 O
浪 O
潮 O
， O
我 O
们 O
应 O
当 O
如 O
何 O
行 O
动 O
？ O
作 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
改 O
革 O
开 O
放 O
和 O
现 O
代 O
化 O
建 O
设 O
的 O
总 O
设 O
计 O
师 O
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
一 O
直 O
在 O
密 O
切 O
观 O
察 O
着 O
世 O
界 O
科 O
技 O
领 O
域 O
的 O
发 O
展 O
动 O
向 O
， O
思 O
考 O
着 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
对 O
策 O
。 O
他 O
高 O
瞻 O
远 O
瞩 O
， O
深 O
刻 O
认 O
识 O
到 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
尽 O
管 O
比 O
较 O
落 O
后 O
， O
但 O
“ O
下 O
个 O
世 O
纪 O
是 O
高 O
科 O
技 O
发 O
展 O
的 O
世 O
纪 O
。 O
” O
从 O
长 O
远 O
的 O
战 O
略 O
出 O
发 O
， O
必 O
须 O
积 O
极 O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
， O
为 O
下 O
个 O
世 O
纪 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
全 O
面 O
发 O
展 O
抢 O
占 O
战 O
略 O
制 O
高 O
点 O
， O
必 O
须 O
在 O
世 O
界 O
高 O
科 O
技 O
领 O
域 O
占 O
有 O
一 O
席 O
之 O
地 O
。 O
他 O
审 O
时 O
度 O
势 O
， O
把 O
握 O
机 O
遇 O
， O
亲 O
自 O
领 O
导 O
了 O
高 B-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
重 I-ai_program
大 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
的 O
制 O
定 O
与 O
决 O
策 O
， O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
就 O
是 O
其 O
中 O
之 O
一 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
3 O
月 O
3 O
日 O
， O
一 O
份 O
“ O
关 O
于 O
追 O
踪 O
世 O
界 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
建 O
议 O
” O
呈 O
送 O
到 O
中 B-Gpe
南 I-Gpe
海 I-Gpe
。 O
这 O
一 O
建 O
议 O
是 O
由 O
王 B-Person
大 I-Person
珩 I-Person
、 O
王 B-Person
淦 I-Person
昌 I-Person
、 O
杨 B-Person
嘉 I-Person
犀 I-Person
、 O
陈 B-Person
芳 I-Person
允 I-Person
等 O
4 O
位 O
著 O
名 O
的 O
老 O
科 O
学 O
家 O
提 O
出 O
的 O
。 O
他 O
们 O
针 O
对 O
世 O
界 O
高 O
科 O
技 O
的 O
迅 O
速 O
发 O
展 O
和 O
世 O
界 O
主 O
要 O
国 O
家 O
已 O
制 O
定 O
了 O
高 B-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
紧 O
迫 O
现 O
实 O
， O
向 O
中 O
央 O
提 O
出 O
了 O
全 O
面 O
追 O
踪 O
世 O
界 O
高 O
科 O
技 O
的 O
发 O
展 O
和 O
制 O
定 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
计 O
划 O
的 O
建 O
议 O
和 O
设 O
想 O
。 O
很 O
快 O
， O
两 O
天 O
之 O
后 O
， O
即 O
3 O
月 O
5 O
日 O
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
就 O
在 O
这 O
个 O
建 O
议 O
上 O
作 O
了 O
重 O
要 O
指 O
示 O
： O
“ O
这 O
个 O
建 O
议 O
十 O
分 O
重 O
要 O
” O
“ O
找 O
些 O
专 O
家 O
和 O
有 O
关 O
负 O
责 O
同 O
志 O
讨 O
论 O
， O
提 O
出 O
意 O
见 O
， O
以 O
凭 O
决 O
策 O
。 O
此 O
事 O
宜 O
速 O
作 O
决 O
断 O
， O
不 O
可 O
拖 O
延 O
。 O
” O
根 O
据 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
的 O
意 O
见 O
， O
中 O
央 O
立 O
即 O
组 O
织 O
有 B-Org
关 I-Org
部 I-Org
门 I-Org
负 O
责 O
同 O
志 O
和 O
专 O
家 O
对 O
我 O
国 O
的 O
高 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
战 O
略 O
进 O
行 O
全 O
面 O
论 O
证 O
， O
制 O
定 O
高 B-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
在 O
研 O
究 O
论 O
证 O
高 O
科 O
技 O
的 O
发 O
展 O
项 O
目 O
的 O
过 O
程 O
中 O
， O
出 O
现 O
了 O
不 O
同 O
意 O
见 O
， O
一 O
种 O
意 O
见 O
认 O
为 O
， O
高 B-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
应 O
以 O
发 O
展 O
国 O
民 O
经 O
济 O
为 O
主 O
， O
还 O
有 O
一 O
种 O
意 O
见 O
认 O
为 O
应 O
以 O
增 O
强 O
军 O
事 O
实 O
力 O
为 O
主 O
。 O
为 O
此 O
， O
又 O
报 O
告 O
中 O
央 O
。 O
4 O
月 O
6 O
日 O
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
作 O
出 O
明 O
确 O
指 O
示 O
： O
“ O
我 O
赞 O
成 O
‘ O
军 O
民 O
结 O
合 O
， O
以 O
民 O
为 O
主 O
’ O
的 O
方 O
针 O
。 O
” O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
确 O
定 O
的 O
这 O
样 O
一 O
个 O
方 O
针 O
及 O
时 O
而 O
科 O
学 O
， O
从 O
而 O
促 O
进 O
了 O
计 O
划 O
的 O
迅 O
速 O
制 O
定 O
。 O
9 O
月 O
， O
有 O
关 O
方 O
面 O
比 O
较 O
全 O
面 O
地 O
提 O
出 O
了 O
关 O
于 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
发 O
展 O
的 O
计 O
划 O
报 O
告 O
。 O
1 O
0 O
月 O
6 O
日 O
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
又 O
在 O
计 O
划 O
报 O
告 O
上 O
批 O
示 O
： O
“ O
我 O
建 O
议 O
， O
可 O
以 O
这 O
样 O
定 O
下 O
来 O
， O
并 O
立 O
即 O
组 O
织 O
实 O
施 O
。 O
如 O
有 O
缺 O
点 O
或 O
不 O
足 O
， O
在 O
实 O
施 O
中 O
可 O
以 O
修 O
改 O
和 O
补 O
充 O
。 O
” O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
对 O
此 O
问 O
题 O
的 O
批 O
复 O
如 O
此 O
迅 O
速 O
和 O
果 O
断 O
， O
充 O
分 O
反 O
映 O
出 O
了 O
他 O
对 O
于 O
发 O
展 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
高 O
科 O
技 O
的 O
紧 O
迫 O
感 O
和 O
坚 O
决 O
态 O
度 O
。 O
1 O
0 O
月 O
1 O
8 O
日 O
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
在 O
会 O
见 O
美 B-Person
籍 I-Person
华 I-Person
人 I-Person
学 I-Person
者 I-Person
李 I-Person
政 I-Person
道 I-Person
和 O
意 B-Person
大 I-Person
利 I-Person
学 I-Person
者 I-Person
齐 I-Person
基 I-Person
吉 I-Person
时 I-Person
透 O
露 O
了 O
他 O
的 O
心 O
情 O
和 O
想 O
法 O
， O
他 O
说 O
： O
“ O
对 O
于 O
科 O
学 O
我 O
是 O
外 O
行 O
， O
但 O
我 O
是 O
热 O
心 O
科 O
学 O
的 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
要 O
发 O
展 O
， O
离 O
开 O
科 O
学 O
不 O
行 O
。 O
在 O
这 O
方 O
面 O
， O
我 O
们 O
还 O
是 O
比 O
较 O
落 O
后 O
。 O
” O
“ O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
， O
我 O
们 O
还 O
是 O
要 O
花 O
点 O
钱 O
， O
该 O
花 O
的 O
就 O
要 O
花 O
。 O
” O
“ O
在 O
高 O
科 O
技 O
方 O
面 O
， O
我 O
们 O
要 O
开 O
步 O
走 O
， O
不 O
然 O
就 O
赶 O
不 O
上 O
， O
越 O
到 O
后 O
来 O
越 O
赶 O
不 O
上 O
， O
而 O
且 O
要 O
花 O
更 O
多 O
的 O
钱 O
， O
所 O
以 O
从 O
现 O
在 O
起 O
就 O
要 O
开 O
始 O
搞 O
。 O
” O
在 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
的 O
支 O
持 O
和 O
推 O
动 O
下 O
， O
1 O
1 O
月 O
， O
中 O
共 O
中 O
央 O
、 O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
批 O
转 O
了 O
《 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
发 O
展 O
计 O
划 O
纲 O
要 O
》 O
， O
因 O
为 O
提 O
出 O
跟 O
踪 O
世 O
界 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
建 O
议 O
和 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
作 O
出 O
指 O
示 O
的 O
时 O
间 O
是 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
3 O
月 O
， O
所 O
以 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
高 B-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
就 O
简 O
称 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
中 O
央 O
在 O
通 O
知 O
中 O
指 O
出 O
： O
当 O
代 O
世 O
界 O
的 O
新 O
技 O
术 O
革 O
命 O
， O
将 O
对 O
人 O
类 O
社 O
会 O
的 O
经 O
济 O
生 O
活 O
产 O
生 O
重 O
大 O
影 O
响 O
。 O
在 O
几 O
个 O
重 O
要 O
的 O
高 O
科 O
技 O
领 O
域 O
追 O
踪 O
世 O
界 O
水 O
平 O
， O
对 O
我 O
国 O
本 B-Date
世 I-Date
纪 I-Date
末 I-Date
、 O
下 B-Date
世 I-Date
纪 I-Date
初 I-Date
经 O
济 O
和 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
持 O
续 O
发 O
展 O
， O
对 O
国 O
防 O
实 O
力 O
的 O
增 O
强 O
， O
都 O
具 O
有 O
极 O
为 O
重 O
要 O
的 O
意 O
义 O
。 O
要 O
从 O
国 O
家 O
长 O
远 O
发 O
展 O
需 O
要 O
出 O
发 O
， O
制 O
订 O
中 O
长 O
期 O
科 O
学 O
发 O
展 O
规 O
划 O
， O
统 O
观 O
全 O
局 O
， O
突 O
出 O
重 O
点 O
， O
有 O
所 O
为 O
， O
有 O
所 O
不 O
为 O
， O
加 O
强 O
基 O
础 O
性 O
研 O
究 O
和 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
， O
加 O
快 O
实 O
现 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
。 O
这 O
样 O
重 O
大 O
的 O
一 O
个 O
计 O
划 O
， O
从 O
提 O
出 O
建 O
议 O
到 O
最 O
后 O
决 O
定 O
， O
只 O
用 O
了 O
8 O
个 O
多 O
月 O
的 O
时 O
间 O
， O
既 O
认 O
真 O
又 O
迅 O
速 O
。 O
这 O
同 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
的 O
支 O
持 O
和 O
推 O
动 O
是 O
分 O
不 O
开 O
的 O
。 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
项 O
带 O
有 O
全 O
局 O
性 O
的 O
中 O
长 O
期 O
战 O
略 O
发 O
展 O
计 O
划 O
， O
目 O
的 O
是 O
集 O
中 O
部 O
分 O
精 O
干 O
力 O
量 O
， O
在 O
几 O
个 O
最 O
主 O
要 O
的 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
积 O
极 O
跟 O
踪 O
世 O
界 O
先 O
进 O
水 O
平 O
， O
努 O
力 O
创 O
新 O
， O
力 O
争 O
在 O
我 O
国 O
有 O
优 O
势 O
的 O
领 O
域 O
有 O
所 O
突 O
破 O
， O
以 O
选 O
定 O
的 O
重 O
点 O
项 O
目 O
为 O
目 O
标 O
， O
带 O
动 O
相 O
关 O
方 O
面 O
的 O
科 O
技 O
进 O
步 O
， O
并 O
将 O
成 O
果 O
推 O
广 O
应 O
用 O
， O
为 O
改 O
造 O
传 O
统 O
产 O
业 O
和 O
建 O
立 O
新 O
兴 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
服 O
务 O
。 O
通 O
过 O
计 O
划 O
实 O
施 O
， O
培 O
养 O
和 O
造 O
就 O
一 O
批 O
新 O
一 O
代 O
高 O
水 O
平 O
的 O
科 O
技 O
人 O
才 O
， O
为 O
本 B-Date
世 I-Date
纪 I-Date
末 I-Date
和 O
下 B-Date
世 I-Date
纪 I-Date
初 I-Date
我 O
国 O
形 O
成 O
具 O
有 O
相 O
当 O
优 O
势 O
的 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
创 O
造 O
条 O
件 O
。 O
按 O
照 O
“ O
有 O
限 O
目 O
标 O
， O
突 O
出 O
重 O
点 O
” O
的 O
指 O
导 O
方 O
针 O
， O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
选 O
择 O
了 O
对 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
未 O
来 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
发 O
展 O
有 O
重 O
大 O
影 O
响 O
的 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
航 B-ai_tec
天 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
先 B-ai_tec
进 I-ai_tec
防 I-ai_tec
御 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
等 O
7 O
个 O
领 O
域 O
作 O
为 O
突 O
破 O
重 O
点 O
， O
在 O
重 O
要 O
的 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
及 O
时 O
地 O
、 O
积 O
极 O
地 O
跟 O
踪 O
世 O
界 O
先 O
进 O
水 O
平 O
， O
缩 O
小 O
同 O
国 O
外 O
的 O
差 O
距 O
。 O
计 O
划 O
共 O
确 O
定 O
了 O
1 O
5 O
个 O
主 O
题 O
， O
9 O
0 O
多 O
个 O
专 O
题 O
， O
5 O
6 O
0 O
个 O
课 O
题 O
。 O
从 O
“ O
七 O
五 O
” O
期 O
间 O
先 O
投 O
资 O
1 O
0 O
亿 O
元 O
开 O
始 O
， O
到 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
总 O
投 O
资 O
约 O
1 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
。 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
实 O
施 O
后 O
， O
上 O
万 O
名 O
科 O
学 O
家 O
协 O
同 O
攻 O
关 O
， O
很 O
快 O
就 O
取 O
得 O
了 O
丰 O
硕 O
成 O
果 O
， O
我 O
国 O
的 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
开 O
发 O
取 O
得 O
了 O
重 O
要 O
进 O
展 O
。 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
制 O
定 O
和 O
实 O
施 O
成 O
为 O
继 O
“ O
两 O
弹 O
一 O
星 O
” O
后 O
我 O
国 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
又 O
一 O
个 O
重 O
要 O
里 O
程 O
碑 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
8 O
月 O
， O
与 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
相 O
衔 O
接 O
的 O
“ B-ai_program
火 I-ai_program
炬 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
即 O
《 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
发 O
展 O
计 O
划 O
》 O
开 O
始 O
实 O
施 O
， O
其 O
目 O
的 O
是 O
促 O
进 O
高 O
新 O
技 O
术 O
研 O
究 O
成 O
果 O
的 O
商 O
品 O
化 O
， O
推 O
动 O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
形 O
成 O
和 O
发 O
展 O
。 O
就 O
是 O
将 O
“ B-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
” I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
成 O
果 O
或 O
阶 O
段 O
性 O
成 O
果 O
， O
国 O
家 O
重 O
点 O
攻 O
关 O
计 O
划 O
中 O
的 O
部 O
分 O
成 O
果 O
、 O
基 O
础 O
成 O
果 O
、 O
科 O
技 O
发 O
明 O
、 O
专 O
利 O
成 O
果 O
等 O
进 O
一 O
步 O
开 O
发 O
， O
使 O
之 O
成 O
为 O
在 O
国 O
内 O
外 O
市 O
场 O
具 O
有 O
竞 O
争 O
能 O
力 O
的 O
高 O
技 O
术 O
产 O
品 O
， O
为 O
国 O
家 O
经 O
济 O
发 O
展 O
提 O
供 O
良 O
好 O
的 O
技 O
术 O
服 O
务 O
。 O

