据 O
i B-Org
n I-Org
s I-Org
i I-Org
d I-Org
e I-Org
d I-Org
e I-Org
f I-Org
e I-Org
n I-Org
s I-Org
e I-Org
网 I-Org
站 I-Org
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
7 I-Date
月 I-Date
9 I-Date
日 I-Date
刊 O
文 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
空 I-Org
军 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
( I-Org
A I-Org
F I-Org
R I-Org
L I-Org
) I-Org
的 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
可 O
能 O
很 O
快 O
会 O
拥 O
有 O
正 O
式 O
的 O
采 O
办 O
策 O
略 O
， O
并 O
将 O
在 O
空 O
军 O
2 O
0 O
2 O
1 O
财 O
年 O
预 O
算 O
中 O
占 O
据 O
一 O
席 O
之 O
地 O
。 O
该 O
项 O
目 O
旨 O
在 O
使 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
驱 O
动 O
的 O
自 B-ai_product
主 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
尽 O
快 O
服 O
役 O
。 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
经 O
理 O
本 B-Person
· I-Person
川 I-Person
( I-Person
B I-Person
e I-Person
n I-Person
  I-Person
T I-Person
r I-Person
a I-Person
n I-Person
) I-Person
7 B-Date
月 I-Date
8 I-Date
日 I-Date
在 O
接 O
受 O
i B-Org
n I-Org
s I-Org
i I-Org
d I-Org
e I-Org
d I-Org
e I-Org
f I-Org
e I-Org
n I-Org
s I-Org
e I-Org
采 O
访 O
时 O
表 O
示 O
， O
项 O
目 O
团 O
队 O
正 O
与 O
空 O
军 O
领 O
导 O
层 O
共 O
同 O
商 O
讨 O
， O
并 O
计 O
划 O
在 O
今 O
年 O
夏 O
末 O
公 O
布 O
。 O
目 O
前 O
， O
团 O
队 O
打 O
算 O
使 O
用 O
其 O
他 O
交 O
易 O
权 O
限 O
( O
O O
T O
A O
) O
推 O
进 O
采 O
办 O
， O
并 O
将 O
组 O
织 O
一 O
项 O
竞 O
争 O
性 O
的 O
征 O
集 O
活 O
动 O
。 O
川 B-Person
希 O
望 O
一 O
旦 O
采 O
办 O
策 O
略 O
获 O
批 O
， O
可 O
在 O
今 O
年 O
结 O
束 O
前 O
开 O
展 O
征 O
集 O
活 O
动 O
。 O
他 O
强 O
调 O
， O
虽 O
然 O
A B-Org
F I-Org
R I-Org
L I-Org
将 O
吸 O
取 O
X B-MISC
Q I-MISC
- I-MISC
5 I-MISC
8 I-MISC
忠 I-MISC
诚 I-MISC
僚 I-MISC
机 I-MISC
试 I-MISC
验 I-MISC
方 O
面 O
的 O
经 O
验 O
教 O
训 O
， O
但 O
不 O
打 O
算 O
只 O
从 O
X B-MISC
Q I-MISC
- I-MISC
5 I-MISC
8 I-MISC
的 O
供 O
应 O
商 O
， O
即 O
克 O
拉 B-MISC
托 I-MISC
斯 I-MISC
公 I-MISC
司 I-MISC
采 O
购 O
S B-ai_tec
k I-ai_tec
y I-ai_tec
b I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
g I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
川 B-Person
描 O
述 O
了 O
A B-Org
F I-Org
R I-Org
L I-Org
正 O
采 O
取 O
的 O
把 O
技 O
术 O
更 O
快 O
地 O
转 O
化 O
到 O
作 O
战 O
人 O
员 O
手 O
中 O
的 O
途 O
径 O
。 O
举 O
个 O
例 O
子 O
， O
未 O
来 O
型 O
号 O
项 O
目 O
的 O
执 O
行 O
人 O
员 O
已 O
在 O
早 O
期 O
参 O
与 O
到 O
了 O
研 O
究 O
过 O
程 O
中 O
， O
包 O
括 O
情 O
监 O
侦 O
、 O
战 O
斗 O
机 O
和 O
轰 O
炸 O
机 O
、 O
武 O
器 O
和 O
数 O
字 O
化 O
方 O
面 O
的 O
人 O
员 O
。 O
“ O
我 O
们 O
真 O
正 O
希 O
望 O
的 O
是 O
类 O
似 O
于 O
X B-MISC
Q I-MISC
- I-MISC
5 I-MISC
8 I-MISC
这 O
样 O
的 O
低 O
成 O
本 O
可 O
消 O
耗 O
无 O
人 O
机 O
从 O
A O
F O
R O
L O
转 O
化 O
到 O
型 O
号 O
项 O
目 O
执 O
行 O
办 O
公 O
室 O
。 O
他 O
们 O
比 O
A O
F O
R O
L O
有 O
更 O
多 O
关 O
于 O
生 O
产 O
方 O
面 O
的 O
知 O
识 O
” O
。 O
S B-ai_product
k I-ai_product
y I-ai_product
b I-ai_product
o I-ai_product
r I-ai_product
g I-ai_product
可 I-ai_product
部 I-ai_product
署 I-ai_product
原 I-ai_product
型 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
“ O
早 O
期 O
军 O
事 O
效 O
用 O
评 O
估 O
” O
将 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
3 I-Date
年 O
进 O
行 O
。 O
川 B-Person
说 O
: O
“ O
我 O
认 O
为 O
我 O
们 O
不 O
是 O
异 O
想 O
天 O
开 O
， O
而 O
是 O
真 O
的 O
希 O
望 O
在 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
的 O
时 O
间 O
框 O
架 O
内 O
， O
把 O
一 O
个 O
系 O
统 O
交 O
给 O
我 O
们 O
的 O
某 O
个 O
( O
作 O
战 O
司 O
令 O
部 O
) O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
手 O
中 O
， O
并 O
在 O
与 O
作 O
战 O
类 O
似 O
的 O
环 O
境 O
下 O
， O
进 O
行 O
演 O
示 O
验 O
证 O
。 O
” O
A O
F O
R O
L O
也 O
在 O
寻 O
求 O
空 O
军 O
资 O
助 O
项 O
目 O
方 O
式 O
的 O
改 O
变 O
。 O
川 B-Person
表 O
示 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
财 O
年 O
的 O
大 O
部 O
分 O
资 O
金 O
将 O
从 O
A O
F O
R O
L O
的 O
现 O
有 O
预 O
算 O
中 O
支 O
付 O
， O
目 O
前 O
正 O
与 O
空 O
军 O
领 O
导 O
层 O
协 O
商 O
， O
将 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
纳 O
入 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
1 I-Date
财 O
年 O
项 O
目 O
目 O
标 O
备 O
忘 O
录 O
。 O
为 O
了 O
进 O
一 O
步 O
加 O
速 O
服 O
役 O
， O
A B-Org
F I-Org
R I-Org
L I-Org
正 O
在 O
使 O
用 O
全 O
新 O
的 O
业 O
务 O
方 O
式 O
， O
寻 O
求 O
提 O
升 O
工 O
业 O
基 O
础 O
以 O
开 O
展 O
原 O
型 O
机 O
的 O
快 O
速 O
流 O
水 O
线 O
制 O
造 O
。 O
川 B-Person
把 O
这 O
描 O
述 O
为 O
“ O
设 O
计 O
代 O
理 O
途 O
径 O
” O
， O
以 O
把 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
的 O
利 O
润 O
从 O
持 O
续 O
保 O
障 O
阶 O
段 O
转 O
移 O
到 O
设 O
计 O
阶 O
段 O
。 O
“ O
目 O
前 O
我 O
们 O
做 O
事 O
的 O
方 O
式 O
存 O
在 O
弊 O
端 O
。 O
我 O
们 O
在 O
技 O
术 O
最 O
前 O
端 O
开 O
展 O
竞 O
争 O
， O
并 O
为 O
在 O
册 O
采 O
办 O
项 O
目 O
选 O
择 O
唯 O
一 O
的 O
承 O
包 O
商 O
。 O
我 O
们 O
必 O
须 O
扭 O
转 O
这 O
种 O
方 O
式 O
。 O
未 O
来 O
政 O
府 O
拥 O
有 O
自 O
己 O
的 O
技 O
术 O
基 O
线 O
， O
而 O
我 O
们 O
将 O
在 O
技 O
术 O
最 O
前 O
端 O
开 O
展 O
竞 O
争 O
、 O
投 O
入 O
资 O
金 O
， O
以 O
便 O
提 O
高 O
未 O
来 O
竞 O
争 O
的 O
等 O
级 O
。 O
” O
( O
译 O
者 O
注 O
： O
从 O
以 O
上 O
引 O
论 O
可 O
推 O
断 O
， O
由 O
于 O
主 O
要 O
开 O
展 O
软 O
件 O
开 O
发 O
， O
因 O
此 O
空 O
军 O
可 O
能 O
授 O
予 O
多 O
个 O
承 O
包 O
商 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
型 I-ai_programe
号 I-ai_programe
研 I-ai_programe
制 I-ai_programe
合 I-ai_programe
同 I-ai_programe
， O
并 O
在 O
整 O
个 O
寿 O
命 O
周 O
期 O
开 O
展 O
竞 O
争 O
) O
同 O
时 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
团 O
队 O
也 O
在 O
持 O
续 O
关 O
注 O
平 O
台 O
生 O
命 O
周 O
期 O
中 O
的 O
成 O
本 O
和 O
采 O
购 O
情 O
况 O
。 O
川 B-Person
表 O
示 O
： O
“ O
我 O
们 O
在 O
项 O
目 O
非 O
常 O
早 O
的 O
时 O
期 O
便 O
开 O
始 O
执 O
行 O
数 O
字 O
工 O
程 O
策 O
略 O
， O
这 O
是 O
以 O
前 O
没 O
有 O
做 O
过 O
的 O
， O
将 O
使 O
平 O
台 O
在 O
未 O
来 O
拥 O
有 O
很 O
低 O
的 O
保 O
障 O
成 O
本 O
， O
同 O
时 O
也 O
可 O
实 O
现 O
更 O
加 O
敏 O
捷 O
的 O
采 O
办 O
、 O
更 O
新 O
和 O
升 O
级 O
” O
。 O
他 O
补 O
充 O
说 O
， O
从 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
吸 O
取 O
的 O
经 O
验 O
教 O
训 O
可 O
为 O
未 O
来 O
低 O
成 O
本 O
平 O
台 O
的 O
维 O
护 O
、 O
作 O
战 O
、 O
保 O
障 O
和 O
后 O
勤 O
提 O
供 O
帮 O
助 O
。 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
与 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
开 O
展 O
合 O
作 O
川 B-Person
表 O
示 O
， O
目 O
前 O
加 O
州 O
爱 O
德 O
华 O
兹 O
空 O
军 O
基 O
地 O
正 O
在 O
进 O
行 O
小 O
型 O
、 O
廉 O
价 O
无 O
人 O
机 O
或 O
称 O
为 O
“ O
冲 O
击 O
波 O
飞 O
机 O
” O
的 O
飞 O
行 O
试 O
验 O
。 O
这 O
些 O
飞 O
机 O
是 O
“ O
空 O
军 O
内 O
部 O
设 O
计 O
和 O
制 O
造 O
的 O
一 O
种 O
类 O
似 O
侦 O
察 O
机 O
的 O
固 O
定 O
翼 O
、 O
快 O
速 O
机 O
动 O
的 O
喷 O
气 O
式 O
飞 O
机 O
” O
。 O
试 O
验 O
的 O
目 O
的 O
是 O
增 O
强 O
作 O
战 O
人 O
员 O
对 O
自 B-ai_product
主 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
信 O
任 O
程 O
度 O
。 O
空 O
军 O
将 O
在 O
未 O
来 O
一 O
段 O
时 O
间 O
内 O
加 O
快 O
试 O
验 O
进 O
程 O
， O
并 O
使 O
用 O
更 O
加 O
先 O
进 O
的 O
飞 O
机 O
。 O
这 O
种 O
逐 O
步 O
推 O
进 O
的 O
方 O
法 O
有 O
助 O
于 O
规 O
划 O
、 O
程 O
序 O
、 O
飞 O
行 O
和 O
靶 O
场 O
安 O
全 O
。 O
尽 O
管 O
试 O
验 O
内 O
容 O
不 O
会 O
公 O
开 O
披 O
露 O
， O
但 O
是 O
川 B-Person
表 O
示 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
将 O
研 O
究 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
类 O
型 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
。 O
该 O
算 O
法 O
“ O
将 O
允 O
许 O
计 O
算 O
机 O
根 O
据 O
我 O
们 O
已 O
有 O
的 O
规 O
则 O
做 O
出 O
特 O
定 O
的 O
决 O
策 O
。 O
从 O
试 O
验 O
的 O
角 O
度 O
来 O
看 O
， O
我 O
们 O
想 O
测 O
试 O
空 B-ai_tec
中 I-ai_tec
格 I-ai_tec
斗 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
， O
以 O
确 O
保 O
计 O
算 O
机 O
始 O
终 O
遵 O
守 O
我 O
们 O
设 O
置 O
的 O
规 O
则 O
。 O
” O
A B-Org
F I-Org
R I-Org
L I-Org
已 O
经 O
和 O
其 O
他 O
实 O
体 O
一 O
起 O
开 O
发 O
了 O
算 O
法 O
， O
包 O
括 O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
试 I-Org
验 I-Org
和 I-Org
资 I-Org
源 I-Org
管 I-Org
理 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
( I-Org
T I-Org
R I-Org
M I-Org
C I-Org
) I-Org
， O
川 B-Person
表 O
示 O
T B-Org
R I-Org
M I-Org
C I-Org
已 O
在 O
该 O
领 O
域 O
投 O
资 O
了 O
好 O
几 O
年 O
。 O
另 O
外 O
， O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
团 O
队 O
的 O
一 O
部 O
分 O
工 O
作 O
人 O
员 O
正 O
在 O
和 O
国 O
防 O
高 O
级 O
研 O
究 O
计 O
划 O
局 O
( O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
) O
“ B-ai_programe
空 I-ai_programe
战 I-ai_programe
进 I-ai_programe
化 I-ai_programe
” I-ai_programe
( I-ai_programe
A I-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
) I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
的 O
研 O
究 O
人 O
员 O
共 O
同 O
工 O
作 O
。 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
旨 O
在 O
让 O
战 O
机 O
自 O
主 O
开 O
展 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
， O
提 O
高 O
作 O
战 O
人 O
员 O
对 O
于 O
机 O
器 O
的 O
信 O
任 O
程 O
度 O
。 O
川 B-Person
表 O
示 O
： O
“ O
如 O
果 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
在 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 O
法 O
领 O
域 O
取 O
得 O
了 O
一 O
些 O
进 O
展 O
， O
我 O
们 O
肯 O
定 O
想 O
利 O
用 O
这 O
些 O
成 O
果 O
， O
所 O
以 O
我 O
们 O
现 O
在 O
和 O
他 O
们 O
一 O
起 O
工 O
作 O
” O
。 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
的 O
人 O
机 O
协 O
同 O
作 O
战 O
愿 O
景 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
专 O
注 O
于 O
视 O
距 O
内 O
机 O
动 O
， O
而 O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
团 O
队 O
主 O
要 O
对 O
I O
S O
R O
和 O
态 B-ai_tec
势 I-ai_tec
感 I-ai_tec
知 I-ai_tec
能 I-ai_tec
力 I-ai_tec
感 O
兴 O
趣 O
。 O
川 B-Person
表 O
示 O
， O
S O
k O
y O
b O
o O
r O
g O
平 O
台 O
可 O
以 O
通 O
知 O
飞 O
行 O
员 O
“ O
还 O
有 O
谁 O
在 O
该 O
空 O
域 O
飞 O
行 O
？ O
地 O
面 O
上 O
有 O
什 O
么 O
威 O
胁 O
吗 O
？ O
空 O
中 O
有 O
什 O
么 O
威 O
胁 O
？ O
有 O
没 O
有 O
其 O
他 O
方 O
面 O
的 O
威 O
胁 O
？ O
这 O
些 O
威 O
胁 O
是 O
什 O
么 O
？ O
他 O
们 O
有 O
多 O
接 O
近 O
？ O
告 O
诉 O
他 O
们 O
， O
‘ O
好 O
吧 O
， O
如 O
果 O
这 O
儿 O
有 O
威 O
胁 O
， O
你 O
或 O
许 O
应 O
该 O
飞 O
到 O
那 O
儿 O
。 O
’ O
” O
他 O
认 O
为 O
， O
“ O
我 O
们 O
还 O
相 O
信 O
， O
随 O
着 O
战 O
机 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
自 O
主 O
性 O
的 O
提 O
高 O
， O
飞 O
行 O
员 O
的 O
数 O
量 O
将 O
减 O
少 O
。 O
所 O
以 O
现 O
在 O
， O
你 O
看 O
到 O
的 O
是 O
… O
… O
我 O
们 O
把 O
它 O
称 O
为 O
‘ O
n O
比 O
1 O
’ O
， O
指 O
的 O
是 O
今 O
天 O
的 O
无 O
人 O
机 O
， O
每 O
架 O
都 O
有 O
若 O
干 O
操 O
作 O
员 O
。 O
我 O
们 O
希 O
望 O
将 O
这 O
一 O
比 O
例 O
翻 O
转 O
到 O
让 O
一 O
名 O
操 O
作 O
员 O
控 O
制 O
多 O
架 O
飞 O
机 O
。 O
” O
川 B-Person
还 O
指 O
出 O
， O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
， O
S B-ai_programe
k I-ai_programe
y I-ai_programe
b I-ai_programe
o I-ai_programe
r I-ai_programe
g I-ai_programe
项 I-ai_programe
目 I-ai_programe
中 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
主 O
要 O
目 O
标 O
不 O
是 O
取 O
代 O
驾 O
驶 O
舱 O
中 O
的 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
， O
而 O
是 O
让 O
飞 O
行 O
员 O
“ O
更 O
容 O
易 O
、 O
更 O
清 O
晰 O
” O
地 O
做 O
出 O
决 O
定 O
。 O
他 O
最 O
后 O
表 O
示 O
， O
与 O
忠 B-MISC
诚 I-MISC
僚 I-MISC
机 I-MISC
的 O
描 O
述 O
相 O
反 O
， O
将 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
3 I-Date
年 O
完 O
成 O
的 O
S O
k O
y O
b O
o O
r O
g O
第 O
一 O
轮 O
设 O
计 O
并 O
不 O
打 O
算 O
与 O
有 O
人 O
机 O
开 O
展 O
近 O
距 O
协 O
同 O
飞 O
行 O
。 O
“ O
我 O
们 O
的 O
目 O
标 O
是 O
让 O
更 O
多 O
有 O
人 O
机 O
- O
无 O
人 O
机 O
编 O
队 O
加 O
入 O
战 O
斗 O
… O
… O
但 O
这 O
并 O
不 O
一 O
定 O
意 O
味 O
着 O
无 O
人 O
机 O
必 O
须 O
在 O
有 O
人 O
机 O
旁 O
边 O
飞 O
行 O
。 O
它 O
可 O
能 O
在 O
他 O
们 O
前 O
面 O
5 O
0 O
英 O
里 O
（ O
8 O
0 O
. O
4 O
7 O
千 O
米 O
） O
， O
他 O
们 O
仍 O
然 O
控 O
制 O
着 O
它 O
， O
并 O
从 O
无 O
人 O
机 O
上 O
获 O
取 O
信 O
息 O
。 O
” O

