1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
5 I-Date
月 I-Date
就 O
任 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
首 O
相 O
的 O
玛 B-Person
格 I-Person
丽 I-Person
特 I-Person
- I-Person
撒 I-Person
切 I-Person
尔 I-Person
, O
被 O
视 O
为 O
“ O
新 O
自 O
由 O
” O
主 O
义 O
的 O
领 O
头 O
人 O
。 O
“ O
新 O
自 O
由 O
主 O
义 O
” O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
和 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
对 O
于 O
发 O
展 O
中 O
国 O
家 O
, O
乃 O
至 O
工 O
业 O
界 O
的 O
经 O
济 O
政 O
策 O
具 O
有 O
深 O
远 O
影 O
响 O
。 O
尽 O
管 O
在 O
一 O
定 O
程 O
度 O
上 O
保 O
持 O
了 O
与 O
前 O
一 O
届 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
的 O
连 O
续 O
性 O
, O
但 O
在 O
一 O
些 O
关 O
键 O
领 O
域 O
, O
“ O
撒 O
切 O
尔 O
主 O
义 O
” O
对 O
经 O
济 O
工 O
作 O
的 O
重 O
点 O
进 O
行 O
了 O
重 O
新 O
排 O
序 O
。 O
政 O
府 O
关 O
注 O
的 O
重 O
点 O
转 O
向 O
控 O
制 O
通 O
货 O
膨 O
胀 O
和 O
公 O
共 O
支 O
出 O
, O
甚 O
至 O
不 O
惜 O
以 O
失 O
业 O
率 O
升 O
高 O
作 O
为 O
代 O
价 O
。 O
在 O
微 O
观 O
经 O
济 O
层 O
面 O
, O
将 O
竞 O
争 O
作 O
为 O
提 O
高 O
产 O
业 O
效 O
率 O
的 O
主 O
要 O
工 O
具 O
。 O
许 O
多 O
曾 O
经 O
被 O
工 O
党 O
进 O
行 O
国 O
有 O
化 O
的 O
行 O
业 O
, O
比 O
如 O
钢 O
铁 O
、 O
造 O
船 O
和 O
航 O
空 O
航 O
天 O
业 O
, O
都 O
开 O
始 O
进 O
行 O
私 O
有 O
化 O
。 O
　 O
　 O
更 O
加 O
引 O
人 O
注 O
目 O
的 O
是 O
, O
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
对 O
于 O
曾 O
经 O
被 O
认 O
为 O
是 O
自 O
然 O
垄 O
断 O
且 O
不 O
适 O
合 O
私 O
有 O
制 O
的 O
国 O
有 O
公 O
用 O
事 O
业 O
进 O
行 O
私 O
有 O
化 O
, O
解 O
除 O
国 O
家 O
对 O
其 O
的 O
管 O
制 O
。 O
最 O
为 O
成 O
功 O
的 O
例 O
子 O
便 O
是 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
信 O
( O
B O
r O
i O
t O
i O
s O
h O
T O
e O
l O
e O
c O
o O
m O
) O
的 O
私 O
有 O
化 O
运 O
动 O
。 O
　 O
　 O
私 O
有 O
化 O
的 O
一 O
个 O
重 O
要 O
结 O
果 O
, O
就 O
是 O
公 O
用 O
事 O
业 O
不 O
再 O
必 O
须 O
购 O
买 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
供 O
应 O
商 O
提 O
供 O
的 O
设 O
备 O
, O
曾 O
经 O
平 O
淡 O
的 O
供 O
应 O
商 O
/ O
用 O
户 O
关 O
系 O
转 O
向 O
一 O
个 O
更 O
富 O
竞 O
争 O
的 O
市 O
场 O
。 O
例 O
如 O
, O
在 O
电 O
信 O
领 O
域 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
信 O
引 O
入 O
了 O
瑞 O
典 O
公 O
司 O
爱 B-Org
立 I-Org
信 I-Org
( I-Org
E I-Org
r I-Org
i I-Org
c I-Org
s I-Org
s I-Org
o I-Org
n I-Org
) I-Org
与 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
交 O
换 O
机 O
供 O
应 O
商 O
进 O
行 O
竞 O
争 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
力 O
行 O
业 O
私 O
有 O
化 O
之 O
后 O
, O
西 O
门 O
子 O
和 O
其 O
他 O
欧 O
洲 O
电 O
力 O
工 O
程 O
公 O
司 O
成 O
为 O
已 O
完 O
成 O
私 O
有 O
化 O
的 O
新 O
电 O
力 O
公 O
司 O
的 O
主 O
要 O
供 O
货 O
商 O
。 O
　 O
　 O
与 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
工 O
党 O
曾 O
经 O
试 O
图 O
对 O
一 O
些 O
被 O
认 O
为 O
是 O
战 O
略 O
性 O
行 O
业 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
有 O
企 O
业 O
进 O
行 O
培 O
养 O
和 O
保 O
护 O
不 O
同 O
, O
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
非 O
常 O
愿 O
意 O
向 O
国 O
外 O
买 O
家 O
出 O
售 O
总 O
是 O
处 O
于 O
亏 O
损 O
状 O
态 O
的 O
国 O
有 O
企 O
业 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
, O
对 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
福 O
特 O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
利 O
兰 O
( O
L O
e O
y O
l O
a O
n O
d O
) O
分 O
公 O
司 O
捷 O
豹 O
( O
J O
a O
g O
u O
a O
r O
) O
的 O
收 O
购 O
案 O
, O
撒 O
切 O
尔 O
没 O
有 O
表 O
示 O
任 O
何 O
异 O
议 O
。 O
她 O
原 O
本 O
可 O
能 O
在 O
两 O
年 O
后 O
向 O
福 O
特 O
和 O
通 O
用 O
汽 O
车 O
出 O
售 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
利 O
兰 O
的 O
剩 O
余 O
部 O
分 O
, O
但 O
国 O
会 O
保 O
守 O
党 O
中 O
突 O
如 O
其 O
来 O
的 O
爱 O
国 O
热 O
情 O
, O
迫 O
使 O
她 O
撤 O
回 O
了 O
提 O
案 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
利 O
兰 O
的 O
路 O
虎 O
( O
R O
o O
v O
e O
r O
) O
品 O
牌 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
被 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
宇 O
航 O
公 O
司 O
收 O
购 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
又 O
被 O
德 O
国 O
宝 O
马 O
公 O
司 O
接 O
管 O
。 O
利 O
兰 O
公 O
司 O
的 O
卡 O
车 O
业 O
务 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
被 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
佩 O
卡 O
公 O
司 O
收 O
购 O
。 O
　 O
　 O
撒 B-Person
切 I-Person
尔 I-Person
夫 I-Person
人 I-Person
希 O
望 O
使 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
外 O
国 O
投 O
资 O
者 O
眼 O
中 O
变 O
得 O
更 O
具 O
吸 O
引 O
力 O
, O
她 O
不 O
太 O
在 O
乎 O
这 O
种 O
投 O
资 O
究 O
竟 O
是 O
通 O
过 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
建 O
立 O
公 O
司 O
还 O
是 O
通 O
过 O
收 O
购 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
公 O
司 O
的 O
形 O
式 O
实 O
现 O
。 O
这 O
对 O
于 O
正 O
打 O
算 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
建 O
立 O
工 O
厂 O
作 O
为 O
其 O
欧 O
洲 O
市 O
场 O
的 O
供 O
应 O
基 O
地 O
的 O
H O
o O
n O
d O
a O
、 O
T O
o O
y O
o O
t O
a O
和 O
N O
i O
s O
s O
a O
n O
而 O
言 O
, O
无 O
疑 O
是 O
个 O
好 O
消 O
息 O
。 O
经 O
过 O
撒 B-Person
切 I-Person
尔 I-Person
夫 I-Person
人 I-Person
的 O
改 O
革 O
, O
劳 O
资 O
环 O
境 O
变 O
得 O
更 O
加 O
稳 O
定 O
, O
这 O
些 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
公 O
司 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
工 O
厂 O
的 O
生 O
产 O
水 O
平 O
丝 O
毫 O
不 O
亚 O
于 O
其 O
本 O
土 O
工 O
厂 O
的 O
水 O
平 O
。 O
　 O
　 O
除 O
了 O
吸 O
引 O
外 O
资 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
也 O
在 O
试 O
图 O
鼓 O
励 O
本 O
国 O
企 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O
这 O
种 O
鼓 O
励 O
并 O
不 O
是 O
对 O
特 O
定 O
行 O
业 O
或 O
企 O
业 O
提 O
供 O
支 O
持 O
, O
而 O
是 O
通 O
过 O
营 O
造 O
能 O
够 O
为 O
企 O
业 O
家 O
提 O
供 O
支 O
持 O
的 O
环 O
境 O
来 O
实 O
现 O
。 O
税 O
收 O
改 O
革 O
推 O
动 O
了 O
风 O
险 O
投 O
资 O
行 O
业 O
的 O
发 O
展 O
, O
同 O
时 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
也 O
说 O
服 O
伦 B-Gpe
敦 I-Gpe
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
改 O
进 O
其 O
对 O
初 O
创 O
的 O
高 O
成 O
长 O
型 O
企 O
业 O
的 O
股 O
权 O
融 O
资 O
服 O
务 O
。 O
成 O
功 O
的 O
结 O
果 O
之 O
一 O
, O
就 O
是 O
出 O
现 O
了 O
一 O
批 O
新 O
的 O
生 O
物 O
技 O
术 O
公 O
司 O
, O
他 O
们 O
致 O
力 O
于 O
将 O
学 O
校 O
里 O
的 O
科 O
研 O
成 O
果 O
进 O
行 O
商 O
业 O
化 O
, O
其 O
中 O
包 O
括 O
C O
e O
l O
l O
t O
e O
c O
h O
, O
该 O
公 O
司 O
目 O
前 O
全 O
部 O
为 O
私 O
人 O
投 O
资 O
者 O
所 O
拥 O
有 O
。 O
　 O
　 O
尽 O
管 O
这 O
些 O
企 O
业 O
都 O
没 O
有 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
同 O
行 O
那 O
么 O
成 O
功 O
, O
但 O
却 O
反 O
映 O
出 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
早 O
期 O
注 O
重 O
培 O
育 O
大 O
型 O
工 O
业 O
集 O
团 O
的 O
观 O
念 O
已 O
经 O
转 O
变 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
, O
在 O
剑 O
桥 O
大 O
学 O
周 O
围 O
— O
— O
即 O
后 O
来 O
被 O
称 O
为 O
“ O
硅 O
沼 O
泽 O
” O
( O
S O
i O
l O
i O
c O
o O
n O
F O
e O
n O
) O
的 O
地 O
方 O
, O
出 O
现 O
了 O
一 O
批 O
在 O
信 O
息 O
技 O
术 O
领 O
域 O
很 O
有 O
前 O
途 O
的 O
创 O
新 O
型 O
公 O
司 O
。 O
　 O
　 O
不 O
干 O
预 O
产 O
业 O
的 O
政 O
策 O
并 O
不 O
意 O
味 O
着 O
完 O
全 O
排 O
除 O
对 O
先 O
进 O
技 O
术 O
提 O
供 O
资 O
金 O
支 O
持 O
。 O
比 O
如 O
在 O
信 O
息 O
技 O
术 O
领 O
域 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
认 O
为 O
, O
一 O
些 O
公 O
共 O
资 O
金 O
的 O
介 O
入 O
, O
对 O
于 O
增 O
强 O
在 O
某 O
一 O
行 O
业 O
中 O
落 O
后 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
同 O
行 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
公 O
司 O
是 O
必 O
不 O
可 O
少 O
的 O
。 O
始 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
的 O
阿 B-ai_program
尔 I-ai_program
维 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( I-ai_program
A I-ai_program
l I-ai_program
v I-ai_program
e I-ai_program
y I-ai_program
  I-ai_program
p I-ai_program
r I-ai_program
o I-ai_program
g I-ai_program
r I-ai_program
a I-ai_program
m I-ai_program
m I-ai_program
e I-ai_program
) I-ai_program
旨 O
在 O
推 O
进 O
产 O
业 O
和 O
高 O
校 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
。 O
该 O
计 O
划 O
为 O
期 O
五 O
年 O
, O
固 O
定 O
预 O
算 O
为 O
3 O
. O
5 O
亿 O
英 O
镑 O
, O
其 O
中 O
2 O
亿 O
英 O
镑 O
来 O
自 O
纳 O
税 O
人 O
。 O
该 O
计 O
划 O
提 O
高 O
了 O
公 O
共 O
部 O
门 O
和 O
私 O
营 O
部 O
门 O
对 O
于 O
信 O
息 O
技 O
术 O
研 O
发 O
的 O
支 O
出 O
金 O
额 O
, O
但 O
遗 O
憾 O
的 O
是 O
, O
并 O
没 O
有 O
提 O
高 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
公 O
司 O
的 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
　 O
　 O
在 O
就 O
任 O
后 O
不 O
久 O
, O
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
就 O
卖 O
出 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 B-Org
有 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
局 I-Org
( I-Org
N I-Org
E I-Org
B I-Org
) I-Org
国 O
际 O
计 O
算 O
机 O
公 O
司 O
( O
I O
C O
L O
) O
的 O
股 O
权 O
, O
但 O
政 O
府 O
仍 O
旧 O
希 O
望 O
在 O
严 O
格 O
限 O
制 O
的 O
条 O
件 O
下 O
对 O
该 O
公 O
司 O
提 O
供 O
支 O
持 O
。 O
然 O
而 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
际 O
计 O
算 O
机 O
公 O
司 O
的 O
盈 O
利 O
无 O
法 O
满 O
足 O
其 O
为 O
保 O
持 O
其 O
产 O
品 O
竞 O
争 O
力 O
而 O
必 O
须 O
进 O
行 O
的 O
研 O
发 O
方 O
面 O
的 O
支 O
出 O
。 O
由 O
于 O
私 O
人 O
投 O
资 O
者 O
不 O
愿 O
投 O
入 O
更 O
多 O
的 O
资 O
金 O
, O
政 O
府 O
同 O
意 O
为 O
国 O
际 O
计 O
算 O
机 O
公 O
司 O
与 O
银 O
行 O
协 O
商 O
达 O
成 O
的 O
2 O
亿 O
英 O
镑 O
贷 O
款 O
提 O
供 O
为 O
期 O
两 O
年 O
的 O
担 O
保 O
。 O
贷 O
款 O
很 O
快 O
被 O
还 O
清 O
了 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
不 O
再 O
介 O
入 O
国 O
际 O
计 O
算 O
机 O
公 O
司 O
之 O
后 O
的 O
决 O
策 O
。 O
　 O
　 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
年 I-Date
, O
电 O
信 O
设 O
备 O
企 O
业 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
讯 O
公 O
司 O
( O
S O
T O
C O
) O
接 O
管 O
了 O
国 O
际 O
计 O
算 O
机 O
公 O
司 O
, O
后 O
者 O
由 O
此 O
成 O
为 O
一 O
个 O
业 O
务 O
多 O
样 O
化 O
的 O
电 O
子 O
集 O
团 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
但 O
这 O
一 O
次 O
的 O
兼 O
并 O
还 O
不 O
算 O
成 O
功 O
, O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
英 B-Gpe
国 I-Gpe
电 O
讯 O
公 O
司 O
将 O
国 O
际 O
计 O
算 O
机 O
公 O
司 O
( O
I O
C O
L O
) O
8 O
0 O
% O
的 O
股 O
份 O
卖 O
给 O
了 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
富 O
士 O
通 O
( O
F O
u O
j O
i O
t O
s O
u O
) O
公 O
司 O
。 O
在 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
管 O
理 O
下 O
, O
该 O
公 O
司 O
的 O
业 O
务 O
主 O
要 O
转 O
变 O
为 O
信 O
息 O
系 O
统 O
和 O
服 O
务 O
, O
涉 O
及 O
的 O
硬 O
件 O
业 O
务 O
越 O
来 O
越 O
少 O
了 O
。 O
　 O
　 O
一 O
些 O
电 O
子 O
行 O
业 O
的 O
分 O
支 O
领 O
域 O
在 O
这 O
段 O
时 O
间 O
受 O
到 O
了 O
外 O
部 O
力 O
量 O
的 O
控 O
制 O
。 O
以 O
消 O
费 O
电 O
子 O
领 O
域 O
为 O
例 O
, O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
7 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
多 O
家 O
电 O
视 O
机 O
制 O
造 O
商 O
与 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
主 O
流 O
制 O
造 O
商 O
达 O
成 O
了 O
合 O
作 O
关 O
系 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
家 O
经 O
济 O
发 O
展 O
办 O
公 O
室 O
希 O
望 O
通 O
过 O
企 O
业 O
间 O
的 O
合 O
作 O
, O
提 O
升 O
本 O
国 O
产 O
业 O
现 O
代 O
化 O
和 O
竞 O
争 O
力 O
, O
提 O
高 O
电 O
视 O
机 O
制 O
造 O
业 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
本 O
国 O
制 O
造 O
的 O
概 O
率 O
。 O
　 O
　 O
然 O
而 O
, O
截 O
至 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
, O
上 O
述 O
合 O
资 O
( O
或 O
合 O
作 O
) O
企 O
业 O
的 O
大 O
部 O
分 O
控 O
制 O
权 O
被 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
合 O
作 O
伙 O
伴 O
掌 O
握 O
。 O
同 O
时 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
业 O
内 O
最 O
大 O
的 O
制 O
造 O
商 O
T O
h O
o O
r O
n O
- O
E O
m O
i O
也 O
将 O
公 O
司 O
旗 O
下 O
的 O
电 O
视 O
机 O
事 O
业 O
部 O
卖 O
给 O
了 O
汤 O
姆 O
逊 O
( O
T O
h O
o O
m O
s O
o O
n O
, O
法 O
国 O
国 O
营 O
电 O
子 O
集 O
团 O
) O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
, O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
新 O
能 O
源 O
与 O
工 O
业 O
技 O
术 O
发 O
展 O
机 O
构 O
( O
N O
E O
D O
O O
) O
就 O
政 O
府 O
如 O
何 O
对 O
现 O
代 O
化 O
项 O
目 O
给 O
予 O
支 O
持 O
和 O
补 O
贴 O
的 O
同 O
时 O
尽 O
量 O
减 O
少 O
政 O
府 O
对 O
企 O
业 O
管 O
理 O
干 O
预 O
的 O
问 O
题 O
提 O
出 O
了 O
新 O
构 O
想 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
时 O
期 O
的 O
政 O
策 O
也 O
正 O
体 O
现 O
了 O
这 O
一 O
构 O
想 O
, O
即 O
政 O
府 O
应 O
尽 O
量 O
将 O
最 O
大 O
的 O
控 O
制 O
权 O
交 O
给 O
企 O
业 O
。 O
　 O
　 O
在 O
半 O
导 O
体 O
领 O
域 O
, O
如 O
前 O
文 O
所 O
述 O
: O
随 O
着 O
意 O
法 O
半 O
导 O
体 O
集 O
团 O
( O
S O
G O
S O
- O
T O
h O
o O
m O
s O
o O
n O
) O
收 O
购 O
了 O
I O
n O
m O
o O
s O
公 O
司 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
大 O
型 O
的 O
半 O
导 O
体 O
制 O
造 O
商 O
就 O
只 O
剩 O
下 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
通 O
用 O
电 O
气 O
公 O
司 O
( O
G O
E O
C O
) O
一 O
家 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
通 O
用 O
电 O
气 O
公 O
司 O
并 O
未 O
参 O
与 O
大 O
容 O
量 O
段 O
的 O
半 O
导 O
体 O
市 O
场 O
, O
而 O
是 O
把 O
主 O
要 O
精 O
力 O
投 O
入 O
军 O
用 O
设 O
备 O
的 O
半 O
导 O
体 O
研 O
发 O
上 O
。 O
　 O
　 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 O
内 O
的 O
半 O
导 O
体 O
市 O
场 O
大 O
部 O
分 O
依 O
赖 O
进 O
口 O
, O
主 O
要 O
是 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
或 O
国 O
际 O
半 O
导 O
体 O
制 O
造 O
商 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
设 O
立 O
的 O
分 O
支 O
, O
比 O
如 O
西 O
门 O
子 O
( O
S O
i O
e O
m O
e O
n O
s O
) O
和 O
富 O
士 O
通 O
( O
F O
u O
j O
i O
t O
s O
u O
) O
。 O
针 O
对 O
I O
n O
m O
o O
s O
的 O
基 O
地 O
究 O
竟 O
该 O
设 O
在 O
何 O
处 O
, O
以 O
及 O
是 O
否 O
需 O
要 O
一 O
个 O
本 O
国 O
的 O
半 O
导 O
体 O
制 O
造 O
商 O
的 O
争 O
论 O
一 O
直 O
是 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
半 O
导 O
体 O
产 O
业 O
界 O
争 O
论 O
的 O
焦 O
点 O
, O
却 O
并 O
未 O
引 O
起 O
政 O
府 O
的 O
关 O
注 O
。 O
　 O
　 O
当 O
时 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
的 O
主 O
要 O
关 O
注 O
点 O
一 O
直 O
是 O
放 O
在 O
航 O
空 O
领 O
域 O
, O
考 O
虑 O
到 O
国 O
家 O
安 O
全 O
问 O
题 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
规 O
定 O
: O
该 O
行 O
业 O
的 O
制 O
造 O
企 O
业 O
必 O
须 O
是 O
本 O
国 O
国 O
有 O
企 O
业 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
宇 O
航 O
公 O
司 O
( O
B O
r O
i O
t O
i O
s O
h O
A O
e O
r O
o O
s O
p O
a O
c O
e O
) O
和 O
劳 O
斯 O
莱 O
斯 O
( O
R O
o O
l O
l O
s O
- O
R O
o O
y O
c O
e O
) O
以 O
前 O
都 O
是 O
私 O
营 O
企 O
业 O
, O
但 O
是 O
他 O
们 O
当 O
时 O
处 O
于 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
的 O
保 O
护 O
中 O
, O
受 O
政 O
府 O
要 O
求 O
在 O
公 O
司 O
章 O
程 O
中 O
写 O
有 O
明 O
确 O
条 O
款 O
以 O
防 O
止 O
外 O
资 O
介 O
入 O
企 O
业 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
并 O
未 O
在 O
战 O
略 O
方 O
面 O
对 O
企 O
业 O
施 O
加 O
影 O
响 O
, O
而 O
是 O
通 O
过 O
企 O
业 O
与 O
国 O
防 O
部 O
的 O
项 O
目 O
联 O
系 O
, O
和 O
他 O
们 O
希 O
望 O
在 O
部 O
分 O
民 O
用 O
项 O
目 O
上 O
获 O
得 O
政 O
府 O
启 O
动 O
资 O
金 O
支 O
持 O
等 O
方 O
面 O
来 O
实 O
施 O
控 O
制 O
。 O
　 O
　 O
除 O
了 O
航 O
空 O
领 O
域 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
对 O
于 O
企 O
业 O
的 O
架 O
构 O
和 O
所 O
属 O
权 O
等 O
问 O
题 O
采 O
取 O
开 O
放 O
立 O
场 O
, O
默 O
许 O
企 O
业 O
的 O
经 O
营 O
策 O
略 O
由 O
市 O
场 O
决 O
定 O
。 O
然 O
而 O
, O
有 O
些 O
观 O
察 O
家 O
则 O
对 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
的 O
这 O
一 O
策 O
略 O
给 O
出 O
了 O
批 O
评 O
意 O
见 O
, O
认 O
为 O
它 O
忽 O
视 O
了 O
建 O
立 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
的 O
技 O
术 O
能 O
力 O
这 O
一 O
问 O
题 O
的 O
关 O
键 O
部 O
分 O
。 O
　 O
　 O
因 O
为 O
正 O
是 O
出 O
于 O
上 O
述 O
策 O
略 O
, O
政 O
府 O
不 O
但 O
削 O
减 O
了 O
研 O
究 O
经 O
费 O
, O
而 O
且 O
还 O
促 O
进 O
了 O
航 O
空 O
领 O
域 O
的 O
高 O
科 O
技 O
制 O
造 O
企 O
业 O
私 O
有 O
化 O
程 O
度 O
的 O
提 O
高 O
。 O
技 O
术 O
决 O
策 O
所 O
受 O
到 O
的 O
影 O
响 O
最 O
为 O
直 O
接 O
, O
虽 O
然 O
这 O
并 O
非 O
出 O
自 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
的 O
本 O
意 O
。 O
政 O
府 O
对 O
于 O
I O
n O
m O
o O
s O
和 O
I O
C O
L O
两 O
家 O
公 O
司 O
为 O
境 O
外 O
企 O
业 O
收 O
购 O
的 O
默 O
认 O
态 O
度 O
, O
就 O
充 O
分 O
反 O
应 O
了 O
他 O
们 O
对 O
于 O
那 O
些 O
具 O
有 O
政 O
策 O
价 O
值 O
的 O
技 O
术 O
的 O
认 O
知 O
和 O
支 O
持 O
的 O
力 O
度 O
将 O
逐 O
渐 O
降 O
低 O
, O
不 O
论 O
这 O
些 O
技 O
术 O
未 O
来 O
在 O
国 O
家 O
安 O
全 O
和 O
潜 O
在 O
经 O
济 O
利 O
用 O
方 O
面 O
的 O
价 O
值 O
几 O
何 O
。 O
这 O
个 O
问 O
题 O
在 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
时 O
期 O
未 O
获 O
得 O
重 O
视 O
。 O
　 O
　 O
撒 B-Person
切 I-Person
尔 I-Person
夫 I-Person
人 I-Person
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
辞 O
去 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
首 O
相 O
职 O
务 O
后 O
, O
保 O
守 O
党 O
仍 O
占 O
据 O
着 O
执 O
政 O
地 O
位 O
, O
直 O
到 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
, O
一 O
名 O
之 O
前 O
撒 O
切 O
尔 O
执 O
政 O
时 O
期 O
最 O
强 O
烈 O
的 O
反 O
对 O
者 O
迈 B-Person
克 I-Person
尔 I-Person
? I-Person
夏 I-Person
舜 I-Person
霆 I-Person
( I-Person
M I-Person
i I-Person
c I-Person
h I-Person
a I-Person
e I-Person
l I-Person
  I-Person
H I-Person
e I-Person
s I-Person
e I-Person
l I-Person
t I-Person
i I-Person
n I-Person
e I-Person
) I-Person
开 O
始 O
主 O
持 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
贸 B-Org
易 I-Org
与 I-Org
工 I-Org
业 I-Org
部 I-Org
( O
D O
T O
I O
, O
简 O
称 O
“ O
贸 O
工 O
部 O
” O
) O
工 O
作 O
, O
并 O
随 O
之 O
出 O
台 O
了 O
一 O
项 O
工 O
业 O
振 O
兴 O
政 O
策 O
。 O
　 O
　 O
夏 O
舜 O
霆 O
非 O
常 O
赞 O
赏 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
当 O
时 O
实 O
行 O
的 O
产 O
业 O
政 O
策 O
, O
并 O
试 O
图 O
让 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
贸 O
工 O
部 O
成 O
为 O
工 O
业 O
现 O
代 O
化 O
发 O
展 O
的 O
引 O
擎 O
, O
他 O
希 O
望 O
通 O
过 O
这 O
一 O
政 O
策 O
的 O
实 O
行 O
推 O
动 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
工 O
业 O
走 O
向 O
胜 O
利 O
。 O
尽 O
管 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
与 O
工 O
业 O
的 O
联 O
系 O
得 O
到 O
了 O
加 O
强 O
, O
并 O
且 O
也 O
出 O
台 O
了 O
一 O
系 O
列 O
的 O
工 O
业 O
支 O
持 O
计 O
划 O
, O
投 O
入 O
的 O
资 O
金 O
却 O
始 O
终 O
有 O
限 O
。 O
因 O
此 O
, O
在 O
夏 B-Person
舜 I-Person
霆 I-Person
任 O
贸 B-Org
工 I-Org
部 I-Org
部 O
长 O
时 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
实 O
际 O
上 O
采 O
取 O
的 O
政 O
策 O
并 O
没 O
有 O
很 O
大 O
的 O
不 O
同 O
。 O
　 O
　 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
执 O
政 O
的 O
劳 O
工 O
党 O
, O
并 O
未 O
改 O
变 O
撒 O
切 O
尔 O
政 O
府 O
时 O
期 O
的 O
改 O
革 O
政 O
策 O
, O
这 O
一 O
点 O
是 O
出 O
乎 O
业 O
内 O
预 O
料 O
的 O
。 O
劳 O
工 O
党 O
执 O
政 O
时 O
期 O
的 O
两 O
位 O
首 O
相 O
分 O
别 O
是 O
托 B-Person
尼 I-Person
? I-Person
布 I-Person
莱 I-Person
尔 I-Person
( I-Person
T I-Person
o I-Person
n I-Person
y I-Person
  I-Person
B I-Person
l I-Person
a I-Person
i I-Person
r I-Person
) I-Person
和 O
戈 B-Person
登 I-Person
? I-Person
布 I-Person
郎 I-Person
( I-Person
G I-Person
o I-Person
r I-Person
d I-Person
o I-Person
n I-Person
  I-Person
B I-Person
r I-Person
o I-Person
w I-Person
n I-Person
) I-Person
, I-Person
他 O
们 O
仍 O
然 O
继 O
续 O
了 O
前 O
任 O
政 O
府 O
将 O
企 O
业 O
发 O
展 O
和 O
决 O
策 O
全 O
部 O
交 O
由 O
市 O
场 O
发 O
展 O
来 O
决 O
定 O
的 O
做 O
法 O
。 O
　 O
　 O
新 O
上 O
台 O
的 O
劳 O
工 O
党 O
却 O
并 O
未 O
在 O
政 O
策 O
创 O
新 O
上 O
做 O
足 O
功 O
夫 O
, O
其 O
下 O
设 O
的 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
国 B-Org
家 I-Org
企 I-Org
业 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
在 O
将 O
关 O
键 O
行 O
业 O
收 O
归 O
国 O
有 O
方 O
面 O
仍 O
显 O
得 O
力 O
不 O
从 O
心 O
。 O
在 O
发 O
表 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
的 O
白 O
皮 O
书 O
中 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
宣 O
称 O
他 O
们 O
将 O
不 O
再 O
实 O
行 O
过 O
去 O
曾 O
经 O
对 O
企 O
业 O
实 O
行 O
过 O
的 O
干 O
涉 O
政 O
策 O
, O
并 O
提 O
出 O
: O
“ O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
6 I-Date
0 I-Date
- I-Date
7 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
间 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
执 O
行 O
的 O
现 O
代 O
化 O
产 O
业 O
政 O
策 O
主 O
要 O
采 O
取 O
的 O
是 O
计 O
划 O
体 O
制 O
, O
而 O
现 O
在 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
) O
随 O
着 O
市 O
场 O
经 O
济 O
的 O
发 O
展 O
, O
我 O
们 O
越 O
发 O
意 O
识 O
到 O
了 O
使 O
经 O
济 O
向 O
着 O
市 O
场 O
需 O
求 O
方 O
向 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
性 O
。 O
” O
　 O
　 O
出 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
6 I-Date
0 I-Date
- I-Date
7 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
追 O
赶 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
的 O
愿 O
望 O
, O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
也 O
开 O
始 O
了 O
建 O
立 O
大 O
型 O
工 O
业 O
集 O
团 O
的 O
计 O
划 O
。 O
现 O
在 O
这 O
一 O
发 O
展 O
重 O
心 O
放 O
到 O
了 O
横 O
向 O
产 O
业 O
政 O
策 O
上 O
, O
即 O
增 O
加 O
企 O
业 O
的 O
融 O
资 O
来 O
源 O
, O
为 O
企 O
业 O
的 O
研 O
发 O
提 O
供 O
更 O
多 O
的 O
税 O
收 O
激 O
励 O
, O
并 O
鼓 O
励 O
企 O
业 O
加 O
大 O
在 O
人 O
才 O
培 O
训 O
方 O
面 O
的 O
投 O
资 O
, O
而 O
不 O
再 O
像 O
从 O
前 O
一 O
样 O
把 O
主 O
要 O
的 O
精 O
力 O
放 O
到 O
扶 O
持 O
个 O
别 O
企 O
业 O
上 O
面 O
。 O
　 O
　 O
对 O
企 O
业 O
竞 O
争 O
的 O
规 O
范 O
引 O
导 O
, O
也 O
成 O
为 O
了 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
的 O
工 O
作 O
重 O
点 O
之 O
一 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
出 O
台 O
的 O
《 O
竞 O
争 O
法 O
》 O
, O
赋 O
予 O
政 O
府 O
更 O
高 O
的 O
权 O
力 O
以 O
根 O
除 O
任 O
何 O
反 O
竞 O
争 O
的 O
行 O
为 O
, O
并 O
对 O
涉 O
嫌 O
破 O
坏 O
竞 O
争 O
规 O
则 O
的 O
企 O
业 O
给 O
予 O
比 O
原 O
先 O
更 O
重 O
的 O
惩 O
罚 O
。 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
出 O
台 O
的 O
《 O
企 O
业 O
法 O
》 O
中 O
, O
对 O
于 O
企 O
业 O
竞 O
争 O
的 O
政 O
策 O
和 O
法 O
规 O
进 O
一 O
步 O
得 O
到 O
了 O
加 O
强 O
。 O
劳 O
工 O
党 O
还 O
继 O
续 O
执 O
行 O
了 O
保 O
守 O
党 O
执 O
政 O
期 O
间 O
的 O
政 O
策 O
, O
解 O
禁 O
对 O
通 O
信 O
产 O
业 O
公 O
共 O
设 O
施 O
管 O
制 O
, O
如 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
出 O
台 O
的 O
《 O
通 O
信 O
法 O
》 O
, O
使 O
新 O
竞 O
争 O
者 O
( O
企 O
业 O
) O
进 O
入 O
市 O
场 O
变 O
得 O
更 O
加 O
容 O
易 O
。 O

