告 O
， O
它 O
是 O
如 O
今 O
所 O
有 O
互 O
联 O
网 O
广 O
告 O
的 O
原 O
型 O
。 O
开 O
发 O
谷 B-Org
歌 I-Org
的 O
检 O
索 O
、 O
索 O
引 O
和 O
搜 O
索 O
系 O
统 O
， O
利 O
用 O
著 O
名 O
的 O
P B-ai_tec
a I-ai_tec
g I-ai_tec
e I-ai_tec
r I-ai_tec
a I-ai_tec
n I-ai_tec
k I-ai_tec
  I-ai_tec
搜 I-ai_tec
索 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
， O
一 O
举 O
成 O
为 O
最 O
优 O
秀 O
的 O
搜 O
索 O
引 O
擎 O
公 O
司 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
年 O
初 O
， O
J B-Person
e I-Person
f I-Person
f I-Person
  I-Person
D I-Person
e I-Person
a I-Person
n I-Person
与 O
吴 B-Person
恩 I-Person
达 I-Person
主 O
导 O
创 O
建 O
了 O
“ O
谷 B-Org
歌 I-Org
大 O
脑 O
” O
（ O
G O
o O
o O
g O
l O
e O
B O
r O
a O
i O
n O
） O
这 O
一 O
奠 O
定 O
了 O
谷 B-Org
歌 I-Org
人 O
工 O
智 O
能 O
领 O
先 O
地 O
位 O
的 O
重 O
要 O
部 O
门 O
。 O
2 O
5 O
领 O
导 O
开 O
发 O
了 O
谷 B-Org
歌 I-Org
机 O
器 O
学 O
习 O
的 O
标 O
志 O
性 O
软 O
件 O
T B-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
F I-ai_tec
l I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
、 O
支 O
持 O
谷 B-Org
歌 I-Org
运 O
行 O
的 O
超 O
大 O
规 O
模 O
计 O
算 O
框 O
架 O
M B-ai_programe
a I-ai_programe
p I-ai_programe
R I-ai_programe
e I-ai_programe
d I-ai_programe
u I-ai_programe
c I-ai_programe
e I-ai_programe
  I-ai_programe
等 O
重 O
要 O
项 O
目 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
月 I-Date
， O
T B-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
F I-ai_tec
l I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
正 O
式 O
开 O
源 O
发 O
布 O
， O
目 O
前 O
已 O
经 O
是 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
领 O
域 O
占 O
据 O
绝 O
对 O
统 O
治 O
地 O
位 O
的 O
框 O
架 O
。 O
● O
黄 B-Person
仁 I-Person
勋 I-Person
美 O
籍 O
华 O
人 O
， O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 O
创 O
办 O
N B-Org
V I-Org
I I-Org
D I-Org
I I-Org
A I-Org
（ O
全 O
球 O
最 O
大 O
显 O
卡 O
芯 O
片 O
厂 O
商 O
之 O
一 O
） O
。 O
黄 B-Person
仁 I-Person
勋 I-Person
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
年 O
在 O
俄 B-Org
勒 I-Org
冈 I-Org
州 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
取 O
得 O
电 O
机 O
工 O
程 O
学 O
位 O
， O
其 O
后 O
在 O
斯 B-Org
坦 I-Org
福 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
取 O
得 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
3 I-Date
年 O
， O
创 O
立 O
N B-Org
V I-Org
I I-Org
D I-Org
I I-Org
A I-Org
。 O
■ O
主 O
要 O
成 O
就 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
年 O
， O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
推 O
出 O
了 O
全 O
球 O
第 O
一 O
个 O
图 O
形 O
处 O
理 O
器 O
（ O
G O
P O
U O
） O
； O
此 O
后 O
， O
G O
P O
U O
成 O
为 O
计 O
算 O
机 O
中 O
独 O
立 O
于 O
C O
P O
U O
（ O
中 O
央 O
处 O
理 O
器 O
） O
的 O
另 O
一 O
个 O
重 O
要 O
的 O
计 O
算 O
单 O
元 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
4 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
5 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
N B-Org
V I-Org
I I-Org
D I-Org
I I-Org
A I-Org
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
宣 O
布 O
推 O
出 O
新 O
的 O
G O
P O
U O
芯 O
片 O
T B-ai_product
e I-ai_product
s I-ai_product
l I-ai_product
a I-ai_product
P I-ai_product
1 I-ai_product
0 I-ai_product
0 I-ai_product
， O
芯 O
片 O
内 O
置 O
了 O
1 O
5 O
0 O
亿 O
个 O
晶 O
体 O
管 O
， O
可 O
以 O
用 O
于 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
， O
黄 B-Person
仁 I-Person
勋 I-Person
宣 O
称 O
T B-ai_product
e I-ai_product
s I-ai_product
l I-ai_product
a I-ai_product
P I-ai_product
1 I-ai_product
0 I-ai_product
0 I-ai_product
是 O
目 O
前 O
为 O
止 O
最 O
大 O
的 O
处 O
理 O
器 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
5 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
1 I-Date
1 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
在 O
G O
T O
C O
2 O
0 O
1 O
7 O
大 O
会 O
上 O
， O
N B-Org
V I-Org
I I-Org
D I-Org
I I-Org
A I-Org
发 O
布 O
了 O
T B-ai_product
e I-ai_product
s I-ai_product
l I-ai_product
a I-ai_product
V I-ai_product
1 I-ai_product
0 I-ai_product
0 I-ai_product
。 O
T B-ai_product
e I-ai_product
s I-ai_product
l I-ai_product
a I-ai_product
V I-ai_product
1 I-ai_product
0 I-ai_product
0 I-ai_product
采 O
用 O
台 O
积 O
电 O
1 O
2 O
n O
m O
工 O
艺 O
制 O
程 O
， O
增 O
加 O
了 O
与 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
高 O
度 O
相 O
关 O
的 O
T O
e O
n O
s O
o O
r O
单 O
元 O
， O
在 O
8 O
1 O
5 O
平 O
方 O
毫 O
米 O
面 O
积 O
的 O
硅 O
片 O
上 O
集 O
成 O
了 O
2 O
1 O
0 O
亿 O
个 O
晶 O
体 O
管 O
， O
5 O
2 O
1 O
0 O
个 O
C O
U O
D O
A O
核 O
心 O
， O
其 O
单 O
精 O
度 O
浮 O
点 O
运 O
算 O
性 O
能 O
达 O
到 O
1 O
5 O
T O
F O
L O
O O
P O
/ O
s O
， O
双 O
精 O
度 O
浮 O
点 O
运 O
算 O
性 O
能 O
达 O
到 O
7 O
. O
5 O
T O
F O
L O
O O
P O
/ O
s O
。 O
● O
V B-Person
i I-Person
v I-Person
i I-Person
e I-Person
n I-Person
n I-Person
e I-Person
  I-Person
S I-Person
z I-Person
e I-Person
麻 B-Org
省 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
电 O
子 O
工 O
程 O
和 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
系 O
的 O
副 O
教 O
授 O
。 O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
包 O
括 O
便 O
携 O
式 O
多 O
媒 O
体 O
应 O
用 O
的 O
节 O
能 O
算 O
法 O
和 O
架 O
构 O
。 O
V B-Person
i I-Person
v I-Person
i I-Person
e I-Person
n I-Person
n I-Person
e I-Person
S I-Person
z I-Person
e I-Person
于 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
年 O
， O
麻 B-Org
省 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
E O
E O
C O
S O
博 O
士 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
至 O
今 O
， O
在 O
麻 B-Org
省 I-Org
理 I-Org
工 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
担 O
任 O
副 O
教 O
授 O
， O
领 O
导 O
节 O
能 O
多 O
媒 O
体 O
系 O
统 O
团 O
队 O
。 O
2 O
6 O
■ O
主 O
要 O
成 O
就 O
E B-ai_product
y I-ai_product
e I-ai_product
r I-ai_product
i I-ai_product
s I-ai_product
s I-ai_product
  I-ai_product
节 I-ai_product
能 I-ai_product
加 I-ai_product
速 I-ai_product
器 I-ai_product
的 O
主 O
要 O
研 O
发 O
人 O
员 O
之 O
一 O
。 O
E O
y O
e O
r O
i O
s O
s O
可 O
重 O
新 O
配 O
置 O
以 O
支 O
持 O
最 O
先 O
进 O
的 O
深 B-ai_tec
层 I-ai_tec
卷 I-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
（ O
C O
N O
N O
） O
。 O
它 O
专 O
注 O
于 O
最 O
小 O
化 O
加 O
速 O
器 O
和 O
主 O
存 O
储 O
器 O
之 O
间 O
以 O
及 O
加 O
速 O
器 O
的 O
计 O
算 O
结 O
构 O
内 O
的 O
数 O
据 O
传 O
送 O
， O
与 O
当 O
前 O
的 O
移 O
动 O
G O
P O
U O
相 O
比 O
， O
能 O
实 O
现 O
1 O
0 O
倍 O
的 O
能 O
效 O
。 O
● O
谢 B-Person
源 I-Person
加 B-Org
州 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
圣 I-Org
芭 I-Org
芭 I-Org
拉 I-Org
分 I-Org
校 I-Org
教 O
授 O
。 O
发 O
表 O
了 O
近 O
3 O
0 O
0 O
篇 O
研 O
究 O
论 O
文 O
， O
获 O
得 O
多 O
个 O
国 O
际 O
会 O
议 O
的 O
最 O
佳 O
论 O
文 O
奖 O
， O
以 O
及 O
N O
S O
F O
C O
A O
R O
E O
E O
R O
a O
w O
a O
r O
d O
， O
中 O
国 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
海 O
外 O
及 O
港 O
澳 O
学 O
者 O
合 O
作 O
研 O
究 O
基 O
金 O
等 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 O
获 O
得 O
I O
E O
E O
E O
F O
e O
l O
l O
o O
w O
的 O
荣 O
誉 O
。 O
谢 B-Person
源 I-Person
于 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
年 O
获 O
得 O
普 B-Org
林 I-Org
斯 I-Org
顿 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
电 O
机 O
工 O
程 O
系 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
3 I-Date
年 O
加 O
入 O
宾 B-Org
夕 I-Org
法 I-Org
尼 I-Org
亚 I-Org
州 I-Org
立 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
计 O
算 O
机 O
系 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
8 I-Date
年 O
获 O
得 O
终 O
身 O
教 O
职 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 O
提 O
升 O
正 O
教 O
授 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 O
到 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 O
期 O
间 O
加 O
入 O
A O
M O
D O
， O
负 O
责 O
组 O
建 O
和 O
领 O
导 O
A O
M O
D O
北 O
京 O
研 O
发 O
中 O
心 O
的 O
研 O
究 O
部 O
门 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 O
加 O
入 O
加 B-Org
州 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
圣 I-Org
芭 I-Org
芭 I-Org
拉 I-Org
分 I-Org
校 I-Org
电 O
机 O
与 O
计 O
算 O
机 O
工 O
程 O
系 O
（ O
E O
C O
E O
） O
担 O
任 O
正 O
教 O
授 O
。 O
■ O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
谢 B-Person
源 I-Person
的 O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
包 O
括 O
V O
L O
S O
I O
设 O
计 O
， O
电 O
子 O
设 O
计 O
自 O
动 O
化 O
， O
计 O
算 O
机 O
架 O
构 O
和 O
嵌 O
入 O
式 O
系 O
统 O
设 O
计 O
。 O
目 O
前 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
包 O
括 O
新 O
型 O
内 O
存 O
架 O
构 O
， O
互 O
连 O
架 O
构 O
和 O
异 O
构 O
系 O
统 O
架 O
构 O
。 O
最 O
近 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
侧 O
重 O
于 O
技 O
术 O
驱 O
动 O
和 O
应 O
用 O
驱 O
动 O
的 O
设 O
计 O
/ O
架 O
构 O
创 O
新 O
。 O
技 O
术 O
驱 O
动 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
包 O
括 O
新 O
兴 O
存 O
储 O
器 O
技 O
术 O
和 O
3 O
D O
集 O
成 O
电 O
路 O
的 O
E O
D O
A O
/ O
架 O
构 O
， O
硬 O
件 O
安 O
全 O
性 O
和 O
C O
P O
U O
/ O
G O
P O
U O
/ O
F O
P O
G O
A O
的 O
异 O
构 O
计 O
算 O
。 O
应 O
用 O
驱 O
动 O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
包 O
括 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ O
A O
I O
） O
的 O
新 O
型 O
架 O
构 O
， O
如 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
神 O
经 O
网 O
络 O
的 O
计 O
算 O
机 O
架 O
构 O
， O
n O
e O
u O
r O
o O
m O
o O
r O
p O
h O
i O
c O
计 O
算 O
和 O
b O
i O
o O
- O
i O
n O
s O
p O
i O
r O
e O
d O
计 O
算 O
， O
新 O
应 O
用 O
的 O
硬 O
件 O
加 O
速 O
， O
如 O
生 O
物 O
信 O
息 O
学 O
应 O
用 O
， O
图 O
形 O
分 O
析 O
和 O
机 O
器 O
人 O
应 O
用 O
。 O
● O
陈 B-Person
天 I-Person
石 I-Person
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
计 O
算 O
技 O
术 O
研 O
究 O
所 O
研 O
究 O
员 O
。 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
计 O
算 O
机 O
体 O
系 O
结 O
构 O
和 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
。 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
创 O
始 O
人 O
兼 O
C O
E O
O O
。 O
陈 B-Person
天 I-Person
石 I-Person
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 O
在 O
中 B-Org
国 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
计 O
算 O
机 O
学 O
院 O
获 O
得 O
工 O
学 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
至 O
今 O
， O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
计 O
算 O
技 O
术 O
研 O
究 O
所 O
研 O
究 O
员 O
， O
中 O
科 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
C O
E O
O O
， O
研 O
发 O
出 O
我 O
国 O
首 O
款 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
芯 O
片 O
寒 O
2 O
7 O
武 O
纪 O
。 O
■ O
主 O
要 O
成 O
就 O
陈 B-Person
天 I-Person
石 I-Person
在 O
I O
E O
E O
E O
/ O
A O
C O
M O
T O
r O
a O
n O
s O
a O
c O
t O
i O
o O
n O
s O
、 O
T O
h O
e O
o O
r O
e O
t O
i O
c O
a O
l O
C O
o O
m O
p O
u O
t O
e O
r O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
、 O
I O
S O
C O
A O
、 O
H O
P O
C O
A O
、 O
I O
J O
C O
A O
I O
、 O
A O
A O
A O
I O
、 O
S O
P O
A O
A O
、 O
D O
A O
T O
E O
等 O
重 O
要 O
期 O
刊 O
和 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
论 O
文 O
4 O
0 O
余 O
篇 O
。 O
曾 O
先 O
后 O
获 O
得 O
获 O
全 O
国 O
百 O
篇 O
优 O
秀 O
博 O
士 O
论 O
文 O
提 O
名 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
计 O
算 O
机 O
学 O
会 O
优 O
秀 O
博 O
士 O
论 O
文 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
优 O
秀 O
博 O
士 O
论 O
文 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
院 O
长 O
奖 O
、 O
教 O
育 O
部 O
高 O
等 O
学 O
校 O
科 O
学 O
研 O
究 O
优 O
秀 O
成 O
果 O
奖 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
委 O
员 O
会 O
“ O
优 O
青 O
” O
、 O
I O
n O
t O
e O
l O
青 O
年 O
学 O
者 O
奖 O
等 O
荣 O
誉 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
3 O
月 O
， O
陈 B-Person
天 I-Person
石 I-Person
、 O
陈 B-Person
云 I-Person
霁 I-Person
联 O
合 O
创 O
立 O
了 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
公 O
司 O
， O
该 O
公 O
司 O
是 O
全 O
球 O
第 O
一 O
个 O
成 O
功 O
流 O
片 O
并 O
拥 O
有 O
成 O
熟 O
产 O
品 O
的 O
智 O
能 O
芯 O
片 O
公 O
司 O
， O
拥 O
有 O
终 O
端 O
和 O
服 O
务 O
器 O
两 O
条 O
产 O
品 O
线 O
。 O
● O
施 B-Person
路 I-Person
平 I-Person
清 B-Org
华 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
教 O
授 O
， O
国 B-Org
家 I-Org
光 I-Org
存 I-Org
储 I-Org
工 I-Org
程 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
主 O
任 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 O
入 O
选 O
千 O
人 O
计 O
划 O
（ O
A O
类 O
） O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 O
3 O
月 O
入 O
职 O
清 B-Org
华 I-Org
， O
S O
P O
I O
E O
F O
e O
l O
l O
o O
w O
。 O
施 B-Person
路 I-Person
平 I-Person
于 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 O
在 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
科 B-Org
隆 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
获 O
得 O
科 O
学 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
8 I-Date
  I-Date
月 I-Date
- O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 O
3 O
月 O
， O
任 O
新 B-Org
加 I-Org
坡 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
数 I-Org
据 I-Org
存 I-Org
储 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
院 I-Org
资 O
深 O
科 O
学 O
家 O
， O
光 O
学 O
材 O
料 O
和 O
系 O
统 O
实 O
验 O
室 O
主 O
任 O
， O
非 O
易 O
失 O
性 O
存 O
储 O
器 O
实 O
验 O
室 O
主 O
任 O
， O
新 O
加 O
坡 O
科 O
学 O
院 O
人 O
工 O
认 O
知 O
存 O
储 O
器 O
实 O
验 O
室 O
主 O
任 O
。 O
■ O
主 O
要 O
成 O
就 O
参 O
与 O
创 O
建 O
并 O
领 O
导 O
了 O
新 O
加 O
坡 O
科 O
学 O
院 O
的 O
半 O
导 O
体 O
非 O
易 O
失 O
性 O
存 O
储 O
器 O
， O
光 O
存 O
储 O
， O
人 O
工 O
认 O
知 O
存 O
储 O
器 O
研 O
究 O
领 O
域 O
。 O
研 O
究 O
领 O
域 O
包 O
括 O
信 O
息 O
存 O
储 O
， O
集 O
成 O
光 O
电 O
子 O
学 O
， O
材 O
料 O
科 O
学 O
， O
人 O
工 O
认 O
知 O
存 O
储 O
器 O
， O
自 O
旋 O
电 O
子 O
学 O
， O
纳 O
米 O
科 O
学 O
与 O
技 O
术 O
等 O
， O
是 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
认 I-ai_product
知 I-ai_product
存 I-ai_product
储 I-ai_product
器 I-ai_product
的 O
主 O
要 O
开 O
拓 O
者 O
之 O
一 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 O
入 O
选 O
千 O
人 O
计 O
划 O
（ O
A O
类 O
） O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 O
3 O
月 O
入 O
职 O
清 B-Org
华 I-Org
， O
S O
P O
I O
E O
F O
e O
l O
l O
o O
w O
。 O
已 O
发 O
表 O
近 O
2 O
0 O
0 O
多 O
篇 O
学 O
术 O
论 O
文 O
（ O
包 O
括 O
S O
c O
i O
e O
n O
c O
e O
， O
N O
a O
t O
u O
r O
e O
P O
h O
o O
t O
o O
n O
i O
c O
s O
， O
P O
h O
y O
s O
R O
e O
v O
L O
e O
t O
t O
， O
A O
d O
v O
a O
n O
c O
e O
M O
a O
t O
, O
L O
a O
s O
e O
r O
& O
P O
h O
o O
t O
o O
n O
i O
c O
s O
R O
e O
v O
i O
e O
w O
, O
S O
c O
i O
e O
n O
t O
i O
f O
i O
c O
R O
e O
p O
o O
r O
t O
s O
） O
， O
拥 O
有 O
1 O
0 O
多 O
项 O
专 O
利 O
或 O
专 O
利 O
申 O
请 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
获 O
颁 O
新 O
加 O
坡 O
国 O
家 O
科 O
技 O
奖 O
。 O
2 O
8 O
● O
余 B-Person
凯 I-Person
前 O
百 B-Org
度 I-Org
研 O
究 O
院 O
副 O
院 O
长 O
， O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
实 O
验 O
室 O
主 O
任 O
。 O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
创 O
始 O
人 O
兼 O
C O
E O
O O
。 O
余 B-Person
凯 I-Person
在 O
慕 B-Org
尼 I-Org
黑 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
获 O
得 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
博 O
士 O
学 O
位 O
， O
曾 O
在 O
微 B-Org
软 I-Org
、 O
西 B-Org
门 I-Org
子 I-Org
和 O
N B-Org
E I-Org
C I-Org
  I-Org
工 O
作 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
5 I-Date
  I-Date
月 I-Date
  I-Date
2 I-Date
2 I-Date
  I-Date
日 I-Date
， O
余 B-Person
凯 I-Person
从 O
百 B-Org
度 I-Org
离 O
职 O
。 O
同 O
年 O
7 O
月 O
， O
创 O
办 O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
， O
致 O
力 O
于 O
“ O
d O
e O
f O
i O
n O
e O
t O
h O
e O
b O
r O
a O
i O
n O
o O
f O
t O
h O
i O
n O
g O
s O
” O
， O
打 O
造 O
万 O
物 O
智 O
能 O
时 O
代 O
的 O
“ O
A O
I O
I O
n O
s O
i O
d O
e O
” O
， O
给 O
人 O
们 O
日 O
常 O
生 O
活 O
的 O
无 O
数 O
设 O
备 O
和 O
产 O
品 O
装 O
上 O
“ O
大 O
脑 O
” O
。 O
■ O
主 O
要 O
成 O
就 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
9 I-Date
年 O
， O
在 O
P O
A O
S O
C O
A O
L O
V O
O O
C O
视 O
觉 O
识 O
别 O
竞 O
赛 O
中 O
获 O
得 O
第 O
一 O
名 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
8 I-Date
年 O
和 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
9 I-Date
年 O
， O
美 O
国 O
国 O
家 O
技 O
术 O
与 O
标 O
准 O
局 O
组 O
织 O
的 O
T O
R O
E O
C O
V O
I O
D O
图 O
像 O
事 O
件 O
检 O
测 O
评 O
比 O
中 O
两 O
次 O
获 O
得 O
多 O
项 O
第 O
一 O
名 O
。 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
年 O
， O
带 O
领 O
团 O
队 O
在 O
首 O
届 O
I O
m O
a O
g O
e O
N O
e O
t O
大 O
规 O
模 O
视 O
觉 O
识 O
别 O
竞 O
赛 O
中 O
获 O
得 O
第 O
一 O
名 O
（ O
G O
e O
o O
f O
f O
r O
e O
y O
H O
i O
n O
t O
o O
n O
团 O
队 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 O
获 O
得 O
第 O
一 O
名 O
） O
。 O
余 B-Person
凯 I-Person
在 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
， O
特 B-ai_tec
征 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
， O
贝 O
叶 O
斯 O
学 O
习 O
， O
高 O
斯 O
过 O
程 O
， O
推 B-ai_tec
荐 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
， O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
， O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
检 I-ai_tec
索 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
多 O
有 O
建 O
树 O
， O
在 O
著 O
名 O
学 O
术 O
会 O
议 O
和 O
杂 O
志 O
上 O
发 O
表 O
了 O
几 O
十 O
篇 O
高 O
质 O
量 O
论 O
文 O
， O
被 O
同 O
行 O
引 O
用 O
达 O
7 O
0 O
0 O
0 O
次 O
以 O
上 O
。 O
曾 O
获 O
得 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
中 O
国 O
信 O
号 O
处 O
理 O
学 O
会 O
年 O
会 O
优 O
秀 O
论 O
文 O
奖 O
， O
第 O
9 O
届 O
P O
K O
D O
D O
国 O
际 O
会 O
议 O
最 O
佳 O
论 O
文 O
奖 O
银 O
奖 O
， O
和 O
第 O
3 O
0 O
届 O
机 O
器 O
学 O
习 O
国 O
际 O
会 O
议 O
（ O
I O
C O
M O
L O
） O
的 O
最 O
佳 O
论 O
文 O
奖 O
银 O
奖 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 O
到 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 O
， O
余 B-Person
凯 I-Person
所 O
带 O
领 O
的 O
语 O
音 O
技 O
术 O
团 O
队 O
， O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
技 O
术 O
团 O
队 O
， O
和 O
图 O
像 O
技 O
术 O
团 O
队 O
， O
相 O
继 O
3 O
次 O
获 O
得 O
业 O
界 O
著 O
名 O
的 O
百 O
万 O
美 O
金 O
“ O
百 B-Org
度 I-Org
最 O
高 O
奖 O
” O
， O
创 O
造 O
了 O
百 B-Org
度 I-Org
公 O
司 O
内 O
部 O
各 O
个 O
技 O
术 O
& O
业 O
务 O
团 O
队 O
的 O
记 O
录 O
。 O
2 O
9 O
5 O
应 O
用 O
领 O
域 O
篇 O
随 O
着 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
芯 O
片 O
的 O
持 O
续 O
发 O
展 O
， O
应 O
用 O
领 O
域 O
会 O
随 O
时 O
间 O
推 O
移 O
而 O
不 O
断 O
向 O
多 O
维 O
方 O
向 O
发 O
展 O
， O
本 O
报 O
告 O
只 O
选 O
目 O
前 O
发 O
展 O
比 O
较 O
集 O
中 O
的 O
几 O
个 O
行 O
业 O
做 O
相 O
关 O
的 O
介 O
绍 O
， O
如 O
图 O
1 O
6 O
所 O
示 O
。 O
图 O
1 O
6 O
A O
I O
芯 O
片 O
应 O
用 O
领 O
域 O
（ O
1 O
） O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
9 I-Date
  I-Date
月 I-Date
， O
华 B-Org
为 I-Org
在 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
柏 O
林 O
消 O
费 O
电 O
子 O
展 O
发 O
布 O
了 O
麒 B-ai_product
麟 I-ai_product
9 I-ai_product
7 I-ai_product
0 I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
该 O
芯 O
片 O
搭 O
载 O
了 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
的 O
N B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
， O
成 O
为 O
“ O
全 O
球 O
首 O
款 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
移 O
动 O
端 O
A O
I O
芯 O
片 O
” O
； O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
1 I-Date
0 I-Date
  I-Date
月 I-Date
中 O
旬 O
M O
a O
t O
e O
1 O
0 O
系 O
列 O
新 O
品 O
（ O
该 O
系 O
列 O
手 O
机 O
的 O
处 O
理 O
器 O
为 O
麒 O
麟 O
9 O
7 O
0 O
） O
上 O
市 O
。 O
搭 O
载 O
了 O
N O
P O
U O
的 O
华 O
为 O
M O
a O
t O
e O
1 O
0 O
系 O
列 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
具 O
备 O
了 O
较 O
强 O
的 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
本 O
地 O
端 O
推 O
断 O
能 O
力 O
， O
让 O
各 O
类 O
基 O
于 O
深 O
度 O
神 O
经 O

