内 O
外 O
代 O
表 O
性 O
企 O
业 O
。 O
文 O
中 O
排 O
名 O
不 O
分 O
先 O
后 O
。 O
人 O
工 O
智 O
能 O
芯 O
片 O
技 O
术 O
领 O
域 O
的 O
国 O
内 O
代 O
表 O
性 O
企 O
业 O
包 O
括 O
中 B-Org
科 I-Org
寒 I-Org
武 I-Org
纪 I-Org
、 O
中 B-Org
星 I-Org
微 I-Org
、 O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
、 O
深 B-Org
鉴 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
、 O
灵 B-Org
汐 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
、 O
启 B-Org
英 I-Org
泰 I-Org
伦 I-Org
、 O
百 B-Org
度 I-Org
、 O
华 B-Org
为 I-Org
等 O
， O
国 O
外 O
包 O
括 O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
、 O
A B-Org
M I-Org
D I-Org
、 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
、 O
高 B-Org
通 I-Org
、 O
N B-Org
e I-Org
r I-Org
v I-Org
a I-Org
n I-Org
a I-Org
  I-Org
S I-Org
y I-Org
s I-Org
t I-Org
e I-Org
m I-Org
s I-Org
、 O
M B-Org
o I-Org
v I-Org
i I-Org
d I-Org
i I-Org
u I-Org
s I-Org
、 O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
、 O
A B-Org
R I-Org
M I-Org
、 O
C B-Org
E I-Org
V I-Org
A I-Org
、 O
M B-Org
I I-Org
T I-Org
/ I-Org
E I-Org
y I-Org
e I-Org
r I-Org
i I-Org
s I-Org
s I-Org
、 O
苹 B-Org
果 I-Org
、 O
三 B-Org
星 I-Org
等 O
。 O
l O
中 B-Org
科 I-Org
寒 I-Org
武 I-Org
纪 I-Org
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
成 O
立 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
， O
总 O
部 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
， O
创 O
始 O
人 O
是 O
中 B-Org
科 I-Org
院 I-Org
计 I-Org
算 I-Org
所 I-Org
的 O
陈 B-Person
天 I-Person
石 I-Person
、 O
陈 B-Person
云 I-Person
霁 I-Person
兄 O
弟 O
， O
公 O
司 O
致 O
力 O
于 O
打 O
造 O
各 O
类 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
云 I-ai_product
服 I-ai_product
务 I-ai_product
器 I-ai_product
、 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
终 I-ai_product
端 I-ai_product
以 O
及 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
的 O
核 O
心 O
处 O
理 O
器 O
芯 O
片 O
。 O
阿 B-Org
里 I-Org
巴 I-Org
巴 I-Org
创 O
投 O
、 O
联 B-Org
想 I-Org
创 O
投 O
、 O
国 B-Org
科 I-Org
投 O
资 O
、 O
中 B-Org
科 I-Org
图 I-Org
灵 I-Org
、 O
元 B-Org
禾 I-Org
原 I-Org
点 I-Org
、 O
涌 B-Org
铧 I-Org
投 O
资 O
联 O
合 O
投 O
资 O
， O
为 O
全 O
球 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
芯 I-ai_tec
片 I-ai_tec
领 I-ai_tec
域 I-ai_tec
第 O
一 O
个 O
独 O
角 O
兽 O
初 O
创 O
公 O
司 O
。 O
图 O
7 O
C O
a O
m O
b O
r O
i O
c O
o O
n O
- O
1 O
A O
（ O
引 O
用 O
自 O
官 O
网 O
） O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
是 O
全 O
球 O
第 O
一 O
个 O
成 O
功 O
流 O
片 O
并 O
拥 O
有 O
成 O
熟 O
产 O
品 O
的 O
A B-ai_product
I I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
公 O
司 O
， O
拥 O
有 O
终 B-ai_product
端 I-ai_product
A I-ai_product
I I-ai_product
  I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
I I-ai_product
P I-ai_product
和 O
云 O
端 O
高 O
性 O
能 O
A B-ai_product
I I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
两 O
条 O
产 O
品 O
线 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
发 O
布 O
的 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
1 O
A O
处 O
理 O
器 O
（ O
C O
a O
m O
b O
r O
i O
c O
o O
n O
- O
1 O
A O
） O
是 O
世 O
界 O
首 O
款 O
商 O
用 O
深 B-ai_product
度 I-ai_product
学 I-ai_product
习 I-ai_product
专 I-ai_product
用 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
， O
面 O
向 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
安 O
防 O
监 O
控 O
、 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
可 O
穿 O
戴 O
设 O
备 O
以 O
及 O
智 B-ai_tec
能 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
等 O
各 O
类 O
终 O
端 O
设 O
备 O
， O
在 O
运 O
行 O
主 O
流 O
智 O
能 O
算 O
法 O
时 O
性 O
能 O
功 O
耗 O
比 O
全 O
面 O
超 O
越 O
传 O
统 O
处 O
理 O
器 O
。 O
图 O
7 O
为 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
的 O
C O
a O
m O
b O
r O
i O
c O
o O
n O
- O
1 O
A O
的 O
A B-ai_product
I I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
。 O
l O
中 B-Org
星 I-Org
微 I-Org
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
年 O
， O
由 O
多 O
位 O
来 O
自 O
硅 O
谷 O
的 O
博 O
士 O
企 O
业 O
家 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
中 O
关 O
村 O
科 O
技 O
园 O
区 O
创 O
建 O
了 O
中 B-Org
星 I-Org
微 I-Org
电 O
子 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
启 O
动 O
并 O
承 O
担 O
了 O
国 O
家 O
战 O
略 O
项 O
目 O
— O
— O
“ B-ai_programe
星 I-ai_programe
光 I-ai_programe
中 I-ai_programe
国 I-ai_programe
芯 I-ai_programe
工 I-ai_programe
程 I-ai_programe
” I-ai_programe
, O
致 O
力 O
于 O
数 O
字 O
多 O
媒 O
体 O
芯 O
片 O
的 O
开 O
发 O
、 O
设 O
计 O
和 O
产 O
业 O
化 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
初 O
， O
中 B-Org
星 I-Org
微 I-Org
推 O
出 O
了 O
全 O
球 O
首 O
款 O
集 O
成 O
了 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
（ O
N B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
） O
的 O
S O
V O
A O
C O
视 O
频 O
编 O
解 O
码 O
S B-ai_tec
o I-ai_tec
C I-ai_tec
， O
使 O
得 O
智 O
能 O
分 O
析 O
结 O
果 O
可 O
以 O
与 O
视 O
频 O
数 O
据 O
同 O
时 O
编 O
码 O
， O
形 O
成 O
结 O
构 O
化 O
的 O
视 O
频 O
码 O
流 O
。 O
该 O
技 O
术 O
被 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
于 O
视 O
频 O
监 O
控 O
摄 O
像 O
头 O
， O
开 O
启 O
了 O
安 O
防 O
监 O
控 O
智 O
能 O
化 O
的 O
新 O
时 O
代 O
。 O
自 O
主 O
设 O
计 O
的 O
嵌 O
入 O
式 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
（ O
N O
P O
U O
） O
采 O
用 O
了 O
“ B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
驱 I-ai_tec
动 I-ai_tec
并 I-ai_tec
行 I-ai_tec
计 I-ai_tec
算 I-ai_tec
” I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
， O
专 O
门 O
针 O
对 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
进 O
行 O
了 O
优 O
化 O
， O
具 O
备 O
高 O
性 O
能 O
、 O
低 O
功 O
耗 O
、 O
高 O
集 O
成 O
度 O
、 O
小 O
尺 O
寸 O
等 O
特 O
点 O
， O
特 O
别 O
适 O
合 O
物 O
联 O
网 O
前 O
端 O
智 O
能 O
的 O
需 O
求 O
。 O
1 O
6 O
图 O
8 O
显 O
示 O
了 O
集 O
成 O
了 O
N O
P O
U O
的 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
V B-ai_tec
C I-ai_tec
0 I-ai_tec
6 I-ai_tec
1 I-ai_tec
6 I-ai_tec
  I-ai_tec
的 O
内 O
部 O
结 O
构 O
。 O
图 O
8 O
集 O
成 O
了 O
N O
P O
U O
的 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
（ O
引 O
用 O
自 O
官 O
网 O
） O
l O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
（ O
H O
o O
r O
i O
z O
o O
n O
R O
o O
b O
o O
t O
i O
c O
s O
） O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
成 O
立 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
年 O
， O
总 O
部 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
， O
创 O
始 O
人 O
是 O
前 O
百 B-Org
度 I-Org
深 O
度 O
学 O
习 O
研 O
究 O
院 O
负 O
责 O
人 O
余 B-Person
凯 I-Person
。 O
B B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
（ O
B O
r O
a O
i O
n O
P O
r O
o O
c O
e O
s O
s O
i O
n O
g O
U O
n O
i O
t O
） O
是 O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
机 I-Org
器 I-Org
人 I-Org
自 O
主 O
设 O
计 O
研 O
发 O
的 O
高 B-ai_tec
效 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
器 I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
I I-ai_tec
P I-ai_tec
， O
支 O
持 O
A B-Org
R I-Org
M I-Org
/ O
G O
P O
U O
/ O
F O
P O
G O
A O
/ O
A O
S O
I O
C O
实 O
现 O
， O
专 O
注 O
于 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
、 O
人 B-ai_tec
脸 I-ai_tec
图 I-ai_tec
像 I-ai_tec
辨 I-ai_tec
识 I-ai_tec
等 O
专 O
用 O
领 O
域 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 O
， O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
发 O
布 O
基 O
于 O
高 O
斯 O
架 O
构 O
的 O
嵌 B-ai_tec
入 I-ai_tec
式 I-ai_tec
人 I-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
解 I-ai_tec
决 I-ai_tec
方 I-ai_tec
案 I-ai_tec
， O
将 O
在 O
智 B-ai_tec
能 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
、 O
智 B-ai_tec
能 I-ai_tec
生 I-ai_tec
活 I-ai_tec
、 O
公 O
共 O
安 O
防 O
三 O
个 O
领 O
域 O
进 O
行 O
应 O
用 O
， O
第 O
一 O
代 O
B O
P O
U O
芯 O
片 O
“ O
盘 O
古 O
” O
目 O
前 O
已 O
进 O
入 O
流 O
片 O
阶 O
段 O
， O
预 O
计 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
  I-Date
年 O
下 O
半 O
年 O
推 O
出 O
， O
能 O
支 O
持 O
1 O
0 O
8 O
0 O
P O
的 O
高 O
清 O
图 O
像 O
输 O
入 O
， O
每 O
秒 O
钟 O
处 O
理 O
3 O
0 O
帧 O
， O
检 O
测 O
跟 O
踪 O
数 O
百 O
个 O
目 O
标 O
。 O
地 O
平 O
线 O
的 O
第 O
一 O
代 O
B O
P O
U O
采 O
用 O
T O
S O
M O
C O
的 O
4 O
0 O
n O
m O
工 O
艺 O
， O
相 O
对 O
于 O
传 O
统 O
C O
P O
U O
/ O
G O
P O
U O
， O
能 O
效 O
可 O
以 O
提 O
升 O
2 O
~ O
3 O
个 O
数 O
量 O
级 O
（ O
1 O
0 O
0 O
~ O
1 O
, O
0 O
0 O
0 O
倍 O
左 O
右 O
） O
。 O
图 O
9 O
为 O
地 B-Org
平 I-Org
线 I-Org
公 O
司 O
公 O
布 O
的 O
B O
P O
U O
发 O
展 O
战 O
略 O
图 O
。 O
图 O
9 O
地 O
平 O
线 O
公 O
布 O
的 O
B O
P O
U O
发 O
展 O
战 O
略 O
图 O
（ O
引 O
用 O
自 O
官 O
网 O
） O
1 O
7 O
l O
深 B-Org
鉴 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
深 B-Org
鉴 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
成 O
立 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
， O
总 O
部 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
。 O
由 O
清 B-Org
华 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
与 O
斯 B-Org
坦 I-Org
福 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
的 O
世 O
界 O
顶 O
尖 O
深 O
度 O
学 O
习 O
硬 O
件 O
研 O
究 O
者 O
创 O
立 O
。 O
深 B-Org
鉴 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
于 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
7 O
月 O
被 O
赛 B-Org
灵 I-Org
思 I-Org
收 O
购 O
。 O
深 B-Org
鉴 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
将 O
其 O
开 O
发 O
的 O
基 B-ai_tec
于 I-ai_tec
  I-ai_tec
F I-ai_tec
P I-ai_tec
G I-ai_tec
A I-ai_tec
的 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
器 I-ai_tec
称 O
为 O
D O
P O
U O
。 O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
， O
深 B-Org
鉴 I-Org
公 O
开 O
发 O
布 O
了 O
两 O
款 O
D O
P O
U O
： O
亚 B-ai_tec
里 I-ai_tec
士 I-ai_tec
多 I-ai_tec
德 I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
和 O
笛 B-ai_tec
卡 I-ai_tec
尔 I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
， O
其 O
中 O
， O
亚 O
里 O
士 O
多 O
德 O
架 O
构 O
是 O
针 O
对 O
卷 B-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
C B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
  I-ai_tec
而 O
设 O
计 O
； O
笛 O
卡 O
尔 O
架 O
构 O
专 O
为 O
处 O
理 O
D B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
/ I-ai_tec
R I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
而 O
设 O
计 O
， O
可 O
对 O
经 O
过 O
结 O
构 O
压 O
缩 O
后 O
的 O
稀 B-ai_tec
疏 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
进 O
行 O
极 O
致 O
高 O
效 O
的 O
硬 O
件 O
加 O
速 O
。 O
相 O
对 O
于 O
I O
n O
t O
e O
l O
X O
e O
o O
n O
C O
P O
U O
与 O
N O
v O
i O
d O
i O
a O
T O
i O
t O
a O
n O
X O
G O
P O
U O
， O
应 O
用 O
笛 O
卡 O
尔 O
架 O
构 O
的 O
处 O
理 O
器 O
在 O
计 O
算 O
速 O
度 O
上 O
分 O
别 O
提 O
高 O
1 O
8 O
9 O
倍 O
与 O
1 O
3 O
倍 O
， O
具 O
有 O
2 O
4 O
, O
0 O
0 O
0 O
倍 O
与 O
3 O
, O
0 O
0 O
0 O
倍 O
的 O
更 O
高 O
能 O
效 O
。 O
图 O
1 O
0 O
为 O
深 B-Org
鉴 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
的 O
亚 O
里 O
士 O
多 O
德 O
处 O
理 O
器 O
架 O
构 O
图 O
。 O
图 O
1 O
0 O
亚 O
里 O
士 O
多 O
德 O
架 O
构 O
（ O
引 O
用 O
自 O
官 O
网 O
） O
l O
灵 B-Org
汐 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
灵 B-Org
汐 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
于 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
1 O
月 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
成 O
立 O
， O
联 O
合 O
创 O
始 O
人 O
包 O
括 O
清 O
华 O
大 O
学 O
的 O
世 O
界 O
顶 O
尖 O
类 O
脑 O
计 O
算 O
研 O
究 O
者 O
。 O
公 O
司 O
致 O
力 O
于 O
新 O
一 O
代 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
（ O
T B-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
n I-ai_product
j I-ai_product
i I-ai_product
c I-ai_product
） O
开 O
发 O
， O
特 O
点 O
在 O
于 O
既 O
能 O
够 O
高 O
效 O
支 O
撑 O
现 O
有 O
流 O
行 O
的 O
机 O
器 O
学 O
习 O
算 O
法 O
（ O
包 O
括 O
  B-ai_tec
C I-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
， O
M B-ai_tec
L I-ai_tec
P I-ai_tec
， O
L B-ai_tec
S I-ai_tec
T I-ai_tec
M I-ai_tec
等 O
网 O
络 O
架 O
构 O
） O
， O
也 O
能 O
够 O
支 O
撑 O
更 O
仿 O
脑 O
的 O
、 O
更 O
具 O
成 O
长 O
潜 O
力 O
的 O
脉 B-ai_tec
冲 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
； O
使 O
芯 O
片 O
具 O
有 O
高 O
计 O
算 O
力 O
、 O
高 O
多 O
任 O
务 O
并 O
行 O
度 O
和 O
较 O
低 O
功 O
耗 O
等 O
优 O
点 O
。 O
软 O
件 O
工 O
具 O
链 O
方 O
面 O
支 O
持 O
由 O
C B-ai_tec
a I-ai_tec
f I-ai_tec
f I-ai_tec
e I-ai_tec
、 O
T B-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
F I-ai_tec
l I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
等 O
算 O
法 O
平 O
台 O
直 O
接 O
进 O
行 O
神 O
经 O
网 O
络 O
的 O
映 O
射 O
编 O
译 O
， O
开 O
发 O
友 O
善 O
的 O
用 O
户 O
交 O
互 O
界 O
面 O
。 O
T O
i O
a O
n O
j O
i O
c O
可 O
用 O
于 O
云 O
端 O
计 O
算 O
和 O
终 O
端 O
应 O
用 O
场 O
景 O
， O
助 O
力 O
人 O
工 O
智 O
能 O
的 O
落 O
地 O
和 O
推 O
广 O
。 O
1 O
8 O
l O
启 B-Org
英 I-Org
泰 I-Org
伦 I-Org
启 B-Org
英 I-Org
泰 I-Org
伦 I-Org
于 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
1 O
1 O
月 O
在 O
成 O
都 O
成 O
立 O
， O
是 O
一 O
家 O
语 O
音 O
识 O
别 O
芯 O
片 O
研 O
发 O
商 O
。 O
启 B-Org
英 I-Org
泰 I-Org
伦 I-Org
的 O
C O
I O
1 O
0 O
0 O
6 O
是 O
基 O
于 O
A O
S O
I O
C O
架 O
构 O
的 O
人 O
工 O
智 O
能 O
语 O
音 O
识 O
别 O
芯 O
片 O
， O
如 O
图 O
1 O
1 O
所 O
示 O
， O
包 O
含 O
了 O
脑 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
硬 O
件 O
单 O
元 O
， O
能 O
够 O
完 O
美 O
支 O
持 O
D B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
运 I-ai_tec
算 I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
， O
进 O
行 O
高 O
性 O
能 O
的 O
数 O
据 O
并 O
行 O
计 O
算 O
， O
可 O
极 O
大 O
的 O
提 O
高 O
人 O
工 O
智 O
能 O
深 O
度 O
学 O
习 O
语 O
音 O
技 O
术 O
对 O
大 O
量 O
数 O
据 O
的 O
处 O
理 O
效 O
率 O
。 O
图 O
1 O
1 O
C O
I O
1 O
0 O
0 O
6 O
芯 O
片 O
（ O
引 O
用 O
自 O
官 O
网 O
） O
l O
百 B-Org
度 I-Org
百 B-Org
度 I-Org
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
8 O
月 O
H O
o O
t O
C O
h O
i O
p O
s O
大 O
会 O
上 O
发 O
布 O
了 O
X B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
， O
这 O
是 O
一 O
款 O
2 O
5 O
6 O
核 O
、 O
基 O
于 O
F O
P O
G O
A O
的 O
云 O
计 O
算 O
加 O
速 O
芯 O
片 O
。 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
是 O
赛 O
思 O
灵 O
（ O
X O
i O
l O
i O
n O
x O
） O
。 O
X O
P O
U O
采 O
用 O
新 O
一 O
代 O
A O
I O
处 O
理 O
架 O
构 O
， O
拥 O
有 O
G O
P O
U O
的 O
通 O
用 O
性 O
和 O
F O
P O
G O
A O
的 O
高 O
效 O
率 O
和 O
低 O
能 O
耗 O
， O
对 O
百 B-Org
度 I-Org
的 O
深 O
度 O
学 O
习 O
平 O
台 O
P O
a O
d O
d O
l O
e O
P O
a O
d O
d O
l O
e O
做 O
了 O
高 O
度 O
的 O
优 O
化 O
和 O
加 O
速 O
。 O
据 O
介 O
绍 O
， O
X O
P O
U O
关 O
注 O
计 O
算 O
密 O
集 O
型 O
、 O
基 O
于 O
规 O
则 O
的 O
多 O
样 O
化 O
计 O
算 O
任 O
务 O
， O
希 O
望 O
提 O
高 O
效 O
率 O
和 O
性 O
能 O
， O
并 O
带 O
来 O
类 O
似 O
C O
P O
U O
的 O
灵 O
活 O
性 O
。 O
但 O
目 O
前 O
X O
P O
U O
有 O
所 O
欠 O
缺 O
的 O
仍 O
是 O
可 O
编 O
程 O
能 O
力 O
， O
而 O
这 O
也 O
是 O
涉 O
及 O
F O
P O
G O
A O
时 O
普 O
遍 O
存 O
在 O
的 O
问 O
题 O
。 O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
， O
X O
P O
U O
尚 O
未 O
提 O
供 O
编 O
译 O
器 O
。 O
l O
华 B-Org
为 I-Org
麒 O
麟 O
9 O
7 O
0 O
搭 O
载 O
的 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
N O
P O
U O
采 O
用 O
了 O
寒 B-Org
武 I-Org
纪 I-Org
I O
P O
， O
如 O
图 O
1 O
2 O
所 O
示 O
。 O
麒 B-ai_product
麟 I-ai_product
  I-ai_product
9 I-ai_product
7 I-ai_product
0 I-ai_product
  I-ai_product
采 O
用 O
了 O
T O
S O
M O
C O
1 O
0 O
n O
m O
工 O
艺 O
制 O
程 O
， O
拥 O
有 O
5 O
5 O
亿 O
个 O
晶 O
体 O
管 O
， O
功 O
耗 O
相 O
比 O
上 O
一 O
代 O
芯 O
片 O
降 O
低 O
2 O
0 O
% O
。 O
C O
P O
U O
架 O
构 O
方 O
面 O
为 O
4 O
核 O
A O
7 O
3 O
+ O
4 O
核 O
A O
5 O
3 O
组 O
成 O
8 O
核 O
心 O
， O
能 O
耗 O
同 O
比 O
上 O
一 O
代 O
芯 O
片 O
得 O
到 O
2 O
0 O
% O
的 O
提 O
升 O
； O
G O
P O
U O
方 O
面 O
采 O
用 O
了 O
1 O
2 O
核 O
M O
a O
l O
i O
G O
7 O
2 O
M O
P O
1 O
2 O
G O
P O
U O
， O
在 O
图 O
形 O
处 O
理 O
以 O
及 O
能 O
效 O
两 O
项 O
关 O
键 O
指 O
标 O
方 O
面 O
分 O
别 O
提 O
升 O
2 O
0 O
% O
和 O
5 O
0 O
% O
； O
N O
P O
U O
采 O
用 O
H O
i O
A O
I O
移 O
动 O
计 O
算 O
架 O
构 O
， O
在 O
F O
P O
1 O
6 O
下 O
提 O
供 O
的 O
运 O
算 O
性 O
能 O
可 O
以 O
达 O
到 O
1 O
. O
9 O
2 O
T O
F O
L O
O O
P O
s O
， O
相 O
比 O
四 O
个 O
C O
o O
r O
t O
e O
x O
- O
A O
7 O
3 O
核 O
心 O
， O
处 O
理 O
同 O
样 O
的 O
A O
I O
任 O
务 O
， O
有 O
大 O
约 O
具 O
备 O
5 O
0 O
倍 O
能 O
效 O
和 O
2 O
5 O
倍 O
性 O
能 O
优 O
势 O
。 O
图 O
1 O
2 O
华 B-Org
为 I-Org
麒 O
麟 O
9 O
7 O
0 O
神 O
经 O
网 O
络 O
处 O
理 O
器 O
N O
P O
U O
1 O
9 O
l O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
（ O
N O
v O
i O
d O
i O
a O
） O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
创 O
立 O
于 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
， O
总 O
部 O
位 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
# I-Gpe
G I-Gpe
p I-Gpe
e I-Gpe
* I-Gpe
[ I-Gpe
@ I-Gpe
] I-Gpe
加 I-Gpe
利 I-Gpe
福 I-Gpe
尼 I-Gpe
亚 I-Gpe
州 I-Gpe
圣 B-Gpe
克 I-Gpe
拉 I-Gpe
拉 I-Gpe
市 I-Gpe
。 O
早 O
在 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
， O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
发 O
明 O
了 O
G O
P O
U O
， O
重 O
新 O
定 O
义 O
了 O
现 O
代 O
计 O
算 O
机 O
图 O
形 O
技 O
术 O
， O
彻 O
底 O
改 O
变 O
了 O
并 O
行 O
计 O
算 O
。 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
对 O
计 O
算 O
速 O
度 O
有 O
非 O
常 O
苛 O
刻 O
的 O
要 O
求 O
， O
而 O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
的 O
G O
P O
U O
芯 O
片 O
可 O
以 O
让 O
大 O
量 O
处 O
理 O
器 O
并 O
行 O
运 O
算 O
， O
速 O
度 O
比 O
C O
P O
U O
快 O
十 O
倍 O
甚 O
至 O
几 O
十 O
倍 O
， O
因 O
而 O
成 O
为 O
绝 O
大 O
部 O
分 O
人 O
工 O
智 O
能 O
研 O
究 O
者 O
和 O
开 O
发 O
者 O
的 O
首 O
选 O
。 O
自 O
从 O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
B O
r O
a O
i O
n O
采 O
用 O
1 O
. O
6 O
万 O
个 O
G O
P O
U O
核 O
训 O
练 O
D B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
  I-ai_tec
模 I-ai_tec
型 I-ai_tec
， O
并 O
在 O
语 O
音 O
和 O
图 B-ai_tec
像 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
获 O
得 O
巨 O
大 O
成 O
功 O
以 O
来 O
， O
英 B-Org
伟 I-Org
达 I-Org
已 O
成 O
为 O
A B-ai_product
I I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
市 O
场 O
中 O
无 O
可 O
争 O
议 O
的 O
领 O
导 O
者 O
。 O
l O
A B-Org
M I-Org
D I-Org
美 B-Gpe
国 I-Gpe
A B-Org
M I-Org
D I-Org
半 O
导 O
体 O
公 O
司 O
专 O
门 O
为 O
计 O
算 O
机 O
、 O
通 O
信 O
和 O
消 O
费 O
电 O
子 O
行 O
业 O
设 O
计 O
和 O
制 O
造 O
各 O
种 O
创 O
新 O
的 O
微 O
处 O
理 O
器 O
（ O
C O
P O
U O
、 O
G O
P O
U O
、 O
A O
P O
U O
、 O
主 O
板 O
芯 O
片 O
组 O
、 O
电 O
视 O
卡 O
芯 O
片 O
等 O
） O
， O
以 O
及 O
提 O
供 O
闪 O
存 O
和 O
低 O
功 O
率 O
处 O
理 O
器 O
解 O
决 O
方 O
案 O
， O
公 O
司 O
成 O
立 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
6 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 O
。 O
A B-Org
M I-Org
D I-Org
致 O
力 O
为 O
技 O
术 O
用 O
户 O
— O
— O
从 O
企 O
业 O
、 O
政 O
府 O
机 O
构 O
到 O
个 O
人 O
消 O
费 O
者 O
— O
— O
提 O
供 O
基 O
于 O
标 O
准 O
的 O
、 O
以 O
客 O
户 O
为 O
中 O
心 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
1 O
2 O
月 O
  B-Org
I I-Org
n I-Org
t I-Org
e I-Org
l I-Org
和 O
A B-Org
M I-Org
D I-Org
宣 O
布 O
将 O
联 O
手 O
推 O
出 O
一 O
款 O
结 O
合 O
英 O
特 O
尔 O
处 O
理 O
器 O
和 O
A B-Org
M I-Org
D I-Org
图 O
形 O
单 O
元 O
的 O
笔 O
记 O
本 O
电 O
脑 O
芯 O
片 O
。 O
目 O
前 O
A B-Org
M I-Org
D I-Org
拥 O
有 O
针 O
对 O
A O
I O
和 O
机 O
器 O
学 O
习 O
的 O
高 O
性 O
能 O
R B-ai_product
a I-ai_product
d I-ai_product
e I-ai_product
o I-ai_product
n I-ai_product
  I-ai_product
I I-ai_product
n I-ai_product
s I-ai_product
t I-ai_product
i I-ai_product
n I-ai_product
c I-ai_product
  I-ai_product
加 I-ai_product
速 I-ai_product
卡 I-ai_product
， O
开 B-ai_product
放 I-ai_product
式 I-ai_product
软 I-ai_product
件 I-ai_product
平 I-ai_product
台 I-ai_product
R I-ai_product
O I-ai_product
C I-ai_product
m I-ai_product
  I-ai_product
等 O
。 O
l O
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
G B-Org
o I-Org
o I-Org
g I-Org
l I-Org
e I-Org
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 O
宣 O
布 O
独 O
立 O
开 O
发 O
一 O
种 O

