名 O
为 O
T B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
的 O
全 O
新 O
的 O
处 O
理 O
系 O
统 O
。 O
T B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
是 O
专 O
门 O
为 O
机 O
器 O
学 O
习 O
应 O
用 O
而 O
设 O
计 O
的 O
专 O
用 O
芯 O
片 O
。 O
通 O
过 O
降 O
低 O
芯 O
片 O
的 O
计 O
算 O
精 O
度 O
， O
减 O
少 O
实 O
现 O
每 O
个 O
计 O
算 O
操 O
作 O
所 O
需 O
晶 O
体 O
管 O
数 O
量 O
的 O
方 O
式 O
， O
让 O
芯 O
片 O
的 O
每 O
秒 O
运 O
行 O
的 O
操 O
作 O
个 O
数 O
更 O
高 O
， O
这 O
样 O
经 O
过 O
精 O
细 O
调 O
优 O
的 O
机 O
器 O
学 O
习 O
模 O
型 O
就 O
能 O
在 O
芯 O
片 O
上 O
运 O
行 O
得 O
更 O
快 O
， O
进 O
而 O
更 O
快 O
地 O
让 O
用 O
户 O
得 O
到 O
更 O
智 O
能 O
的 O
结 O
果 O
。 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
3 I-Date
  I-Date
月 I-Date
打 O
败 O
了 O
李 B-Person
世 I-Person
石 I-Person
和 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
5 I-Date
  I-Date
月 I-Date
打 O
败 O
了 O
柯 B-Person
杰 I-Person
的 O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
狗 I-ai_product
， O
就 O
是 O
采 O
用 O
了 O
谷 B-Org
歌 I-Org
的 O
T B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
系 O
列 O
芯 O
片 O
。 O
G O
o O
o O
g O
l O
e O
I O
/ O
O O
- O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
开 O
发 O
者 O
大 O
会 O
期 O
间 O
， O
正 O
式 O
发 O
布 O
了 O
第 O
三 O
代 O
人 O
工 O
智 O
能 O
学 O
习 O
专 O
用 O
处 O
理 O
器 O
T B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
3 O
. O
0 O
。 O
T B-ai_product
P I-ai_product
U I-ai_product
3 O
. O
0 O
采 O
用 O
8 O
位 O
低 O
精 O
度 O
计 O
算 O
以 O
节 O
省 O
晶 O
体 O
管 O
数 O
量 O
， O
对 O
精 O
度 O
影 O
响 O
很 O
小 O
但 O
可 O
以 O
大 O
幅 O
节 O
约 O
功 O
耗 O
、 O
加 O
快 O
速 O
度 O
， O
同 O
时 O
还 O
有 O
脉 O
动 O
阵 O
列 O
设 O
计 O
， O
优 O
化 O
矩 O
阵 O
乘 O
法 O
与 O
卷 O
积 O
运 O
算 O
， O
并 O
使 O
用 O
更 O
大 O
的 O
片 O
上 O
内 O
存 O
， O
减 O
少 O
对 O
系 O
统 O
内 O
存 O
的 O
依 O
赖 O
。 O
速 O
度 O
能 O
加 O
快 O
到 O
最 O
高 O
1 O
0 O
0 O
P O
F O
l O
o O
p O
s O
（ O
每 O
秒 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
亿 O
次 O
浮 O
点 O
计 O
算 O
） O
。 O
l O
高 B-Org
通 I-Org
在 O
智 O
能 O
手 O
机 O
芯 O
片 O
市 O
场 O
占 O
据 O
绝 O
对 O
优 O
势 O
的 O
高 B-Org
通 I-Org
公 O
司 O
， O
也 O
在 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
方 O
面 O
积 O
极 O
布 O
局 O
。 O
据 O
高 B-Org
通 I-Org
提 O
供 O
的 O
资 O
料 O
显 O
示 O
， O
其 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
方 O
面 O
已 O
投 O
资 O
了 O
C B-Org
l I-Org
a I-Org
r I-Org
i I-Org
f I-Org
a I-Org
i I-Org
公 O
司 O
和 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
“ O
专 O
注 O
于 O
物 O
联 O
网 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
服 O
务 O
” O
的 O
云 B-Org
知 I-Org
声 I-Org
。 O
而 O
早 O
在 O
  B-Date
2 I-Date
0 I-Date
1 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 O
C O
E O
S O
上 O
， O
高 B-Org
通 I-Org
就 O
已 O
推 O
出 O
了 O
一 O
款 O
搭 O
载 O
骁 O
龙 O
S B-ai_product
o I-ai_product
C I-ai_product
的 O
飞 O
行 O
机 O
器 O
人 O
— O
— O
S B-ai_product
n I-ai_product
a I-ai_product
p I-ai_product
d I-ai_product
r I-ai_product
a I-ai_product
g I-ai_product
o I-ai_product
n I-ai_product
  I-ai_product
C I-ai_product
a I-ai_product
r I-ai_product
g I-ai_product
o I-ai_product
。 O
高 B-Org
通 I-Org
认 O
为 O
在 O
工 O
业 O
、 O
农 O
业 O
的 O
监 O
测 O
以 O
及 O
航 O
拍 O
对 O
拍 O
照 O
、 O
摄 O
像 O
以 O
及 O
视 O
频 O
新 O
需 O
求 O
上 O
， O
2 O
0 O
公 O
司 O
恰 O
好 O
可 O
以 O
发 O
挥 O
其 O
在 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
领 O
域 O
的 O
能 O
力 O
。 O
此 O
外 O
， O
高 B-Org
通 I-Org
的 O
骁 B-ai_product
龙 I-ai_product
8 I-ai_product
2 I-ai_product
0 I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
也 O
被 O
应 O
用 O
于 O
  B-ai_product
V I-ai_product
R I-ai_product
头 I-ai_product
盔 I-ai_product
中 O
。 O
事 O
实 O
上 O
， O
高 B-Org
通 I-Org
已 O
经 O
在 O
研 O
发 O
可 O
以 O
在 O
本 O
地 O
完 O
成 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
移 O
动 O
端 O
设 O
备 O
芯 O
片 O
。 O
l O
N O
e O
r O
v O
a O
n O
a O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
s O
N B-Org
e I-Org
r I-Org
v I-Org
a I-Org
n I-Org
a I-Org
创 O
立 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
4 I-Date
年 O
， O
公 O
司 O
推 O
出 O
的 O
T B-ai_product
h I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
N I-ai_product
e I-ai_product
r I-ai_product
v I-ai_product
a I-ai_product
n I-ai_product
a I-ai_product
  I-ai_product
E I-ai_product
n I-ai_product
g I-ai_product
i I-ai_product
n I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
是 O
一 O
个 O
为 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
专 O
门 O
定 O
制 O
和 O
优 O
化 O
的 O
A O
S O
I O
C O
芯 O
片 O
。 O
这 O
个 O
方 O
案 O
的 O
实 O
现 O
得 O
益 O
于 O
一 O
项 O
叫 O
做 O
H O
i O
g O
h O
B O
a O
n O
d O
w O
i O
d O
t O
h O
M O
e O
m O
o O
r O
y O
的 O
新 O
型 O
内 O
存 O
技 O
术 O
， O
这 O
项 O
技 O
术 O
同 O
时 O
拥 O
有 O
高 O
容 O
量 O
和 O
高 O
速 O
度 O
， O
提 O
供 O
3 O
2 O
G O
B O
的 O
片 O
上 O
储 O
存 O
和 O
8 O
T O
B O
每 O
秒 O
的 O
内 O
存 O
访 O
问 O
速 O
度 O
。 O
该 O
公 O
司 O
目 O
前 O
提 O
供 O
一 O
个 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
服 O
务 O
“ O
i B-ai_product
n I-ai_product
  I-ai_product
t I-ai_product
h I-ai_product
e I-ai_product
  I-ai_product
c I-ai_product
l I-ai_product
o I-ai_product
u I-ai_product
d I-ai_product
” O
， O
他 O
们 O
声 O
称 O
这 O
是 O
世 O
界 O
上 O
最 O
快 O
的 O
且 O
目 O
前 O
已 O
被 O
金 O
融 O
服 O
务 O
机 O
构 O
、 O
医 O
疗 O
保 O
健 O
提 O
供 O
者 O
和 O
政 O
府 O
机 O
构 O
所 O
使 O
用 O
的 O
服 O
务 O
。 O
他 O
们 O
的 O
新 O
型 O
芯 O
片 O
将 O
会 O
保 O
证 O
N B-Org
e I-Org
r I-Org
v I-Org
a I-Org
n I-Org
a I-Org
云 O
平 O
台 O
在 O
未 O
来 O
的 O
几 O
年 O
内 O
仍 O
保 O
持 O
最 O
快 O
的 O
速 O
度 O
。 O
l O
M B-Org
o I-Org
v I-Org
i I-Org
d I-Org
i I-Org
u I-Org
s I-Org
（ O
被 O
I B-Org
n I-Org
t I-Org
e I-Org
l I-Org
收 O
购 O
） O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
9 I-Date
  I-Date
月 I-Date
， O
I B-Org
n I-Org
t I-Org
e I-Org
l I-Org
发 O
表 O
声 O
明 O
收 O
购 O
了 O
M B-Org
o I-Org
v I-Org
i I-Org
d I-Org
i I-Org
u I-Org
s I-Org
。 O
M B-Org
o I-Org
v I-Org
i I-Org
d I-Org
i I-Org
u I-Org
s I-Org
专 O
注 O
于 O
研 O
发 O
高 O
性 O
能 O
视 O
觉 O
处 O
理 O
芯 O
片 O
。 O
其 O
最 O
新 O
一 O
代 O
的 O
M B-ai_product
y I-ai_product
r I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
d I-ai_product
2 I-ai_product
  I-ai_product
视 I-ai_product
觉 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
器 I-ai_product
主 O
要 O
由 O
S O
P O
A O
R O
C O
处 O
理 O
器 O
作 O
为 O
主 O
控 O
制 O
器 O
， O
加 O
上 O
专 O
门 O
的 O
D O
S O
P O
处 O
理 O
器 O
和 O
硬 O
件 O
加 O
速 O
电 O
路 O
来 O
处 O
理 O
专 O
门 O
的 O
视 O
觉 O
和 O
图 O
像 O
信 O
号 O
。 O
这 O
是 O
一 O
款 O
以 O
D B-ai_tec
S I-ai_tec
P I-ai_tec
架 I-ai_tec
构 I-ai_tec
为 O
基 O
础 O
的 O
视 O
觉 O
处 O
理 O
器 O
， O
在 O
视 O
觉 O
相 O
关 O
的 O
应 O
用 O
领 O
域 O
有 O
极 O
高 O
的 O
能 O
耗 O
比 O
， O
可 O
以 O
将 O
视 O
觉 O
计 O
算 O
普 O
及 O
到 O
几 O
乎 O
所 O
有 O
的 O
嵌 O
入 O
式 O
系 O
统 O
中 O
。 O
该 O
芯 O
片 O
已 O
被 O
大 O
量 O
应 O
用 O
在 O
G O
o O
o O
g O
l O
e O
3 O
D O
项 O
目 O
的 O
T B-ai_product
a I-ai_product
n I-ai_product
g I-ai_product
o I-ai_product
  I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
大 B-ai_product
疆 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
F B-ai_product
L I-ai_product
I I-ai_product
R I-ai_product
  I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
红 I-ai_product
外 I-ai_product
摄 I-ai_product
像 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
海 B-ai_product
康 I-ai_product
深 I-ai_product
眸 I-ai_product
系 I-ai_product
列 I-ai_product
摄 I-ai_product
像 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
华 B-ai_product
睿 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
工 I-ai_product
业 I-ai_product
相 I-ai_product
机 I-ai_product
等 O
产 O
品 O
中 O
。 O
l O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
I B-Org
B I-Org
M I-Org
很 O
早 O
以 O
前 O
就 O
发 O
布 O
过 O
w O
a O
t O
s O
o O
n O
， O
投 O
入 O
了 O
很 O
多 O
的 O
实 O
际 O
应 O
用 O
。 O
除 O
此 O
之 O
外 O
， O
还 O
启 O
动 O
了 O
类 B-ai_product
脑 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
的 O
研 O
发 O
， O
即 O
T B-ai_product
r I-ai_product
u I-ai_product
e I-ai_product
N I-ai_product
o I-ai_product
r I-ai_product
t I-ai_product
h I-ai_product
。 O
T B-ai_product
r I-ai_product
u I-ai_product
e I-ai_product
N I-ai_product
o I-ai_product
r I-ai_product
t I-ai_product
h I-ai_product
是 O
I B-Org
B I-Org
M I-Org
参 O
与 O
D O
A O
R O
P O
A O
的 O
研 O
究 O
项 O
目 O
S B-ai_programe
y I-ai_programe
N I-ai_programe
a I-ai_programe
p I-ai_programe
s I-ai_programe
e I-ai_programe
的 O
最 O
新 O
成 O
果 O
。 O
S B-ai_programe
y I-ai_programe
N I-ai_programe
a I-ai_programe
p I-ai_programe
s I-ai_programe
e I-ai_programe
全 O
称 O
是 O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
s O
o O
f O
N O
e O
u O
r O
o O
m O
o O
r O
p O
h O
i O
c O
A O
d O
a O
p O
t O
i O
v O
e O
P O
l O
a O
s O
t O
i O
c O
S O
c O
a O
l O
a O
b O
l O
e O
E O
l O
e O
c O
t O
r O
o O
n O
i O
c O
s O
（ O
自 O
适 O
应 O
可 O
塑 O
可 O
伸 O
缩 O
电 O
子 O
神 O
经 O
系 O
统 O
， O
而 O
S B-ai_programe
y I-ai_programe
N I-ai_programe
a I-ai_programe
p I-ai_programe
s I-ai_programe
e I-ai_programe
正 O
好 O
是 O
突 O
触 O
的 O
意 O
思 O
） O
， O
其 O
终 O
极 O
目 O
标 O
是 O
开 O
发 O
出 O
打 O
破 O
冯 B-Person
· I-Person
诺 I-Person
依 I-Person
曼 I-Person
体 O
系 O
结 O
构 O
的 O
计 O
算 O
机 O
体 O
系 O
结 O
构 O
。 O
l O
A B-Org
R I-Org
M I-Org
A B-Org
R I-Org
M I-Org
推 O
出 O
全 O
新 O
芯 O
片 O
架 O
构 O
D B-ai_tec
y I-ai_tec
n I-ai_tec
a I-ai_tec
m I-ai_tec
I I-ai_tec
Q I-ai_tec
， O
通 O
过 O
这 O
项 O
技 O
术 O
， O
A O
I O
芯 O
片 O
的 O
性 O
能 O
有 O
望 O
在 O
未 O
来 O
三 O
到 O
五 O
年 O
内 O
提 O
升 O
5 O
0 O
倍 O
。 O
A B-Org
R I-Org
M I-Org
的 O
新 O
C O
P O
U O
架 O
构 O
将 O
会 O
通 O
过 O
为 O
不 O
同 O
部 O
分 O
配 O
置 O
软 O
件 O
的 O
方 O
式 O
将 O
多 O
个 O
处 O
理 O
核 O
心 O
集 O
聚 O
在 O
一 O
起 O
， O
这 O
其 O
中 O
包 O
括 O
一 O
个 O
专 O
门 O
为 O
A O
I O
算 O
法 O
设 O
计 O
的 O
处 O
理 O
器 O
。 O
芯 O
片 O
厂 O
商 O
将 O
可 O
以 O
为 O
新 O
处 O
理 O
器 O
配 O
置 O
最 O
多 O
8 O
个 O
核 O
心 O
。 O
同 O
时 O
为 O
了 O
能 O
让 O
主 O
流 O
A O
I O
在 O
自 O
己 O
的 O
处 O
理 O
器 O
上 O
更 O
好 O
地 O
运 O
行 O
， O
A B-Org
R I-Org
M I-Org
还 O
将 O
推 O
出 O
一 O
系 O
列 O
软 O
件 O
库 O
。 O
2 O
1 O
l O
C O
E O
V O
A O
C B-Org
E I-Org
V I-Org
A I-Org
是 O
专 O
注 O
于 O
D O
S O
P O
的 O
I O
P O
供 O
应 O
商 O
， O
拥 O
有 O
众 O
多 O
的 O
产 O
品 O
线 O
。 O
其 O
中 O
， O
图 O
像 O
和 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
D O
S O
P O
产 O
品 O
C B-ai_product
E I-ai_product
V I-ai_product
A I-ai_product
- I-ai_product
X I-ai_product
M I-ai_product
4 I-ai_product
是 O
第 O
一 O
个 O
支 O
持 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
可 O
编 O
程 O
D O
S O
P O
， O
而 O
其 O
发 O
布 O
的 O
新 O
一 O
代 O
型 O
号 O
  B-ai_product
E I-ai_product
V I-ai_product
A I-ai_product
- I-ai_product
X I-ai_product
M I-ai_product
6 I-ai_product
， O
具 O
有 O
更 O
优 O
的 O
性 O
能 O
、 O
更 O
强 O
大 O
的 O
计 O
算 O
能 O
力 O
以 O
及 O
更 O
低 O
的 O
能 O
耗 O
。 O
C B-Org
E I-Org
V I-Org
A I-Org
指 O
出 O
， O
智 O
能 O
手 O
机 O
、 O
汽 O
车 O
、 O
安 O
全 O
和 O
商 O
业 O
应 O
用 O
， O
如 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
将 O
是 O
其 O
业 O
务 O
开 O
展 O
的 O
主 O
要 O
目 O
标 O
。 O
l O
M B-ai_programe
I I-ai_programe
T I-ai_programe
/ I-ai_programe
E I-ai_programe
y I-ai_programe
e I-ai_programe
r I-ai_programe
i I-ai_programe
s I-ai_programe
s I-ai_programe
  I-ai_programe
E I-ai_programe
y I-ai_programe
e I-ai_programe
r I-ai_programe
i I-ai_programe
s I-ai_programe
s I-ai_programe
事 O
实 O
上 O
是 O
M B-Org
I I-Org
T I-Org
的 O
一 O
个 O
项 O
目 O
， O
还 O
不 O
是 O
一 O
个 O
公 O
司 O
， O
从 O
长 O
远 O
来 O
看 O
， O
如 O
果 O
进 O
展 O
顺 O
利 O
， O
很 O
可 O
能 O
孵 O
化 O
出 O
一 O
个 O
新 O
的 O
公 O
司 O
。 O
E B-ai_product
y I-ai_product
e I-ai_product
r I-ai_product
i I-ai_product
s I-ai_product
s I-ai_product
是 O
一 O
个 O
高 O
效 O
能 O
的 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
卷 I-ai_tec
积 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
（ O
C B-ai_tec
N I-ai_tec
N I-ai_tec
） O
加 O
速 O
器 O
硬 O
件 O
， O
该 O
芯 O
片 O
内 O
建 O
1 O
6 O
8 O
个 O
核 O
心 O
， O
专 O
门 O
用 O
来 O
部 O
署 O
神 O
经 O
网 O
路 O
（ O
n O
e O
u O
r O
a O
l O
n O
e O
t O
w O
o O
r O
k O
） O
， O
效 O
能 O
为 O
一 O
般 O
G O
P O
U O
的 O
1 O
0 O
倍 O
。 O
其 O
技 O
术 O
关 O
键 O
在 O
于 O
最 O
小 O
化 O
G O
P O
U O
核 O
心 O
和 O
记 O
忆 O
体 O
之 O
间 O
交 O
换 O
数 O
据 O
的 O
频 O
率 O
（ O
此 O
运 O
作 O
过 O
程 O
通 O
常 O
会 O
消 O
耗 O
大 O
量 O
的 O
时 O
间 O
与 O
能 O
量 O
） O
： O
一 O
般 O
G O
P O
U O
内 O
的 O
核 O
心 O
通 O
常 O
共 O
享 O
单 O
一 O
记 O
忆 O
体 O
， O
但 O
E O
y O
e O
r O
i O
s O
s O
的 O
每 O
个 O
核 O
心 O
拥 O
有 O
属 O
于 O
自 O
己 O
的 O
记 O
忆 O
体 O
。 O
目 O
前 O
， O
E O
y O
e O
r O
i O
s O
s O
主 O
要 O
定 O
位 O
在 O
人 B-ai_tec
脸 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
和 O
语 B-ai_tec
音 I-ai_tec
识 I-ai_tec
别 I-ai_tec
， O
可 O
应 O
用 O
在 O
智 B-ai_tec
能 I-ai_tec
手 I-ai_tec
机 I-ai_tec
、 O
穿 O
戴 O
式 O
设 O
备 O
、 O
机 O
器 O
人 O
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
驾 I-ai_tec
驶 I-ai_tec
车 I-ai_tec
与 O
其 O
他 O
物 O
联 O
网 O
应 O
用 O
装 O
置 O
上 O
。 O
l O
苹 B-Org
果 I-Org
在 O
i O
P O
h O
o O
n O
e O
8 O
和 O
i O
P O
h O
o O
n O
e O
X O
的 O
发 O
布 O
会 O
上 O
， O
苹 O
果 O
明 O
确 O
表 O
示 O
其 O
中 O
所 O
使 O
用 O
的 O
A O
1 O
1 O
处 O
理 O
器 O
集 O
成 O
了 O
一 O
个 O
专 O
用 O
于 O
机 O
器 O
学 O
习 O
的 O
硬 O
件 O
— O
— O
“ O
神 B-ai_product
经 I-ai_product
网 I-ai_product
络 I-ai_product
引 I-ai_product
擎 I-ai_product
（ I-ai_product
N I-ai_product
e I-ai_product
u I-ai_product
r I-ai_product
a I-ai_product
l I-ai_product
  I-ai_product
E I-ai_product
n I-ai_product
g I-ai_product
i I-ai_product
n I-ai_product
e I-ai_product
） I-ai_product
” O
， O
每 O
秒 O
运 O
算 O
次 O
数 O
最 O
高 O
可 O
达 O
6 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
次 O
。 O
这 O
块 O
芯 O
片 O
将 O
能 O
够 O
改 O
进 O
苹 O
果 O
设 O
备 O
在 O
处 O
理 O
需 O
要 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
任 O
务 O
时 O
的 O
表 O
现 O
， O
比 O
如 O
面 O
部 O
识 O
别 O
和 O
语 O
音 O
识 O
别 O
等 O
。 O
l O
三 B-Org
星 I-Org
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 O
， O
华 B-Org
为 I-Org
海 O
思 O
推 O
出 O
了 O
麒 B-ai_product
麟 I-ai_product
  I-ai_product
9 I-ai_product
7 I-ai_product
0 I-ai_product
  I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
据 O
知 O
情 O
人 O
士 O
透 O
露 O
， O
为 O
了 O
对 O
标 O
华 O
为 O
， O
三 O
星 O
已 O
经 O
研 O
发 O
了 O
许 O
多 O
种 O
类 O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
。 O
三 O
星 O
计 O
划 O
在 O
未 O
来 O
三 O
年 O
内 O
新 O
上 O
市 O
的 O
智 O
能 O
手 O
机 O
中 O
都 O
采 O
用 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
并 O
且 O
他 O
们 O
还 O
将 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
设 O
备 O
建 O
立 O
新 O
的 O
组 O
件 O
业 O
务 O
。 O
三 O
星 O
还 O
投 O
资 O
了 O
G O
r O
a O
p O
h O
c O
o O
r O
e O
、 O
深 O
鉴 O
科 O
技 O
等 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
企 O
业 O
。 O
2 O
2 O
4 O
人 O
物 O
篇 O
本 O
报 O
告 O
4 O
. O
1 O
节 O
通 O
过 O
A O
M O
i O
n O
e O
r O
大 O
数 O
据 O
平 O
台 O
对 O
A O
M O
i O
n O
e O
r O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
人 O
才 O
库 O
进 O
行 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
， O
统 O
计 O
分 O
析 O
出 O
领 O
域 O
内 O
学 O
者 O
分 O
布 O
及 O
迁 O
徙 O
。 O
4 O
. O
2 O
节 O
介 O
绍 O
了 O
目 O
前 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
的 O
国 O
内 O
外 O
代 O
表 O
性 O
研 O
究 O
学 O
者 O
， O
文 O
中 O
排 O
名 O
不 O
分 O
先 O
后 O
。 O
4 O
. O
1 O
学 O
者 O
分 O
布 O
及 O
迁 O
徙 O
通 O
过 O
统 O
计 O
分 O
析 O
A O
M O
i O
n O
e O
r O
的 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
人 O
才 O
库 O
， O
我 O
们 O
得 O
到 O
了 O
全 O
球 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
学 O
者 O
分 O
布 O
图 O
， O
如 O
图 O
1 O
3 O
所 O
示 O
。 O
从 O
图 O
中 O
可 O
以 O
看 O
到 O
， O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
的 O
学 O
者 O
主 O
要 O
分 O
布 O
在 O
北 O
美 O
洲 O
， O
其 O
次 O
是 O
欧 O
洲 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
对 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
的 O
研 O
究 O
紧 O
跟 O
其 O
后 O
， O
南 O
美 O
洲 O
、 O
非 O
洲 O
和 O
大 O
洋 O
洲 O
人 O
才 O
相 O
对 O
比 O
较 O
匮 O
乏 O
。 O
图 O
1 O
3 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
研 O
究 O
学 O
者 O
全 O
球 O
分 O
布 O
按 O
国 O
家 O
进 O
行 O
统 O
计 O
来 O
看 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
是 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
科 O
技 O
发 O
展 O
的 O
核 O
心 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
人 O
数 O
紧 O
排 O
在 O
美 O
国 O
之 O
后 O
。 O
其 O
他 O
的 O
专 O
家 O
主 O
要 O
分 O
布 O
在 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
加 B-Gpe
拿 I-Gpe
大 I-Gpe
、 O
意 B-Gpe
大 I-Gpe
利 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
， O
如 O
图 O
1 O
4 O
所 O
示 O
。 O
图 O
1 O
4 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
研 O
究 O
学 O
者 O
全 O
球 O
分 O
布 O
2 O
4 O
A O
M O
i O
n O
e O
r O
对 O
全 O
球 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
领 O
域 O
最 O
具 O
影 O
响 O
力 O
的 O
1 O
0 O
0 O
0 O
人 O
的 O
迁 O
徙 O
路 O
径 O
进 O
行 O
了 O
统 O
计 O
分 O
析 O
， O
得 O
出 O
如 O
图 O
1 O
5 O
所 O
示 O
的 O
各 O
国 O
人 O
才 O
逆 O
顺 O
差 O
对 O
比 O
图 O
。 O
图 O
1 O
5 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
各 O
国 O
人 O
才 O
逆 O
顺 O
差 O
由 O
图 O
中 O
可 O
以 O
看 O
出 O
， O
各 O
国 O
人 O
才 O
的 O
流 O
失 O
和 O
引 O
进 O
是 O
相 O
对 O
比 O
较 O
均 O
衡 O
的 O
， O
其 O
中 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
为 O
人 O
才 O
流 O
动 O
大 O
国 O
， O
人 O
才 O
输 O
入 O
和 O
输 O
出 O
幅 O
度 O
都 O
大 O
幅 O
度 O
领 O
先 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
瑞 B-Gpe
士 I-Gpe
等 O
国 O
次 O
于 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
， O
但 O
各 O
国 O
之 O
间 O
人 O
才 O
流 O
动 O
相 O
差 O
并 O
不 O
明 O
显 O
。 O
4 O
. O
2 O
代 O
表 O
性 O
研 O
究 O
学 O
者 O
● O
J B-Person
e I-Person
f I-Person
f I-Person
  I-Person
D I-Person
e I-Person
a I-Person
n I-Person
美 B-Gpe
国 I-Gpe
工 O
程 O
院 O
院 O
士 O
， O
J B-Person
e I-Person
f I-Person
f I-Person
D I-Person
e I-Person
a I-Person
n I-Person
是 O
谷 B-Org
歌 I-Org
大 O
脑 O
（ O
G O
o O
o O
g O
l O
e O
B O
r O
a O
i O
n O
） O
、 O
谷 O
歌 O
机 O
器 O
学 O
习 O
开 O
源 O
框 O
架 O
T B-ai_tec
e I-ai_tec
n I-ai_tec
s I-ai_tec
o I-ai_tec
r I-ai_tec
F I-ai_tec
l I-ai_tec
o I-ai_tec
w I-ai_tec
、 O
谷 B-Org
歌 I-Org
广 O
告 O
系 O
统 O
、 O
谷 B-Org
歌 I-Org
搜 O
索 O
系 O
统 O
等 O
技 O
术 O
的 O
重 O
要 O
创 O
始 O
人 O
之 O
一 O
。 O
J O
e O
f O
f O
D O
e O
a O
n O
在 O
获 O
得 O
华 B-Org
盛 I-Org
顿 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
计 I-Org
算 I-Org
机 I-Org
科 O
学 O
博 O
士 O
学 O
位 O
的 O
三 O
年 O
之 O
后 O
（ O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 O
） O
加 O
入 O
了 O
谷 B-Org
歌 I-Org
公 O
司 O
， O
成 O
为 O
了 O
该 O
公 O
司 O
最 O
早 O
的 O
员 O
工 O
之 O
一 O
。 O
在 O
谷 B-Org
歌 I-Org
的 O
成 O
长 O
过 O
程 O
中 O
， O
他 O
一 O
直 O
是 O
该 O
公 O
司 O
的 O
头 O
面 O
人 O
物 O
— O
— O
设 O
计 O
和 O
实 O
现 O
了 O
支 O
撑 O
谷 B-Org
歌 I-Org
大 O
部 O
分 O
产 O
品 O
的 O
许 O
多 O
分 O
布 O
式 O
计 O
算 O
基 O
础 O
设 O
施 O
。 O
■ O
主 O
要 O
成 O
就 O
创 O
建 O
谷 B-Org
歌 I-Org
的 O
广 O
告 O
系 O
统 O
A B-ai_product
d I-ai_product
s I-ai_product
e I-ai_product
n I-ai_product
s I-ai_product
e I-ai_product
— O
— O
作 O
为 O
谷 B-Org
歌 I-Org
搜 O
索 O
广 O

