原 O
标 O
题 O
： O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
： O
军 O
事 O
智 O
能 O
变 O
革 O
的 O
加 O
速 O
器 O
— O
— O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
届 I-ai_program
军 I-ai_program
事 I-ai_program
大 I-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
论 I-ai_program
坛 I-ai_program
期 O
间 O
有 O
关 O
专 O
家 O
答 O
记 O
者 O
问 O
为 O
深 O
入 O
贯 O
彻 O
习 O
主 O
席 O
作 O
出 O
的 O
“ O
推 O
动 O
实 O
施 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
大 I-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
” O
决 O
策 O
部 O
署 O
， O
加 O
快 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
， O
我 O
军 O
上 O
下 O
已 O
开 O
始 O
积 O
极 O
行 O
动 O
起 O
来 O
， O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
的 O
创 O
新 O
应 O
用 O
必 O
将 O
前 O
所 O
未 O
有 O
地 O
激 O
发 O
数 O
据 O
活 O
力 O
、 O
释 O
放 O
数 O
据 O
价 O
值 O
、 O
产 O
生 O
倍 O
增 O
效 O
应 O
， O
以 O
开 O
启 O
未 O
来 O
制 O
胜 O
之 O
门 O
。 O
为 O
积 O
极 O
适 O
应 O
新 O
形 O
势 O
新 O
要 O
求 O
， O
推 O
进 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
与 O
国 O
防 O
建 O
设 O
深 O
度 O
融 O
合 O
， O
促 O
进 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
研 O
究 O
领 O
域 O
专 O
家 O
交 O
流 O
合 O
作 O
， O
由 O
军 B-Org
事 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
主 O
办 O
、 O
主 O
题 O
为 O
“ O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
推 O
动 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
” O
的 O
第 B-ai_program
二 I-ai_program
届 I-ai_program
军 I-ai_program
事 I-ai_program
大 I-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
论 I-ai_program
坛 I-ai_program
， O
于 O
今 O
年 O
8 B-Date
月 I-Date
2 I-Date
2 I-Date
日 I-Date
至 I-Date
2 I-Date
3 I-Date
日 I-Date
在 O
京 B-ai_application
举 O
行 O
。 O
来 O
自 O
军 B-Org
委 I-Org
机 I-Org
关 I-Org
、 O
各 B-Org
战 I-Org
区 I-Org
、 O
各 B-Org
军 I-Org
兵 I-Org
种 I-Org
、 O
军 B-Org
事 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
等 O
单 O
位 O
的 O
5 O
0 O
0 O
余 O
名 O
领 O
导 O
、 O
专 O
家 O
和 O
代 O
表 O
参 O
加 O
， O
围 O
绕 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
前 O
沿 O
、 O
共 O
性 O
、 O
热 O
点 O
问 O
题 O
进 O
行 O
了 O
探 O
讨 O
交 O
流 O
。 O
论 O
坛 O
期 O
间 O
， O
解 O
放 O
军 O
报 O
记 O
者 O
就 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
的 O
相 O
关 O
话 O
题 O
， O
采 O
访 O
了 O
军 B-Org
事 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
院 I-Org
军 I-Org
事 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
信 I-Org
息 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
主 O
任 O
刘 B-Person
林 I-Person
山 I-Person
研 O
究 O
员 O
、 O
副 O
主 O
任 O
吕 B-Person
彬 I-Person
研 O
究 O
员 O
、 O
某 O
研 O
究 O
室 O
主 O
任 O
罗 B-Person
威 I-Person
副 O
研 O
究 O
员 O
。 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
具 O
有 O
强 O
对 O
抗 O
性 O
记 O
者 O
： O
我 O
国 O
目 O
前 O
正 O
在 O
大 O
力 O
推 O
进 O
实 O
施 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
大 I-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
。 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
正 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
于 O
经 O
济 O
、 O
政 O
治 O
、 O
安 O
全 O
和 O
社 O
会 O
管 O
理 O
等 O
诸 O
多 O
领 O
域 O
， O
体 O
现 O
出 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
巨 O
大 O
价 O
值 O
。 O
那 O
么 O
， O
与 O
民 B-ai_tec
用 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
相 O
比 O
， O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
有 O
着 O
怎 O
样 O
的 O
内 O
涵 O
特 O
征 O
？ O
刘 B-Person
林 I-Person
山 I-Person
： O
随 O
着 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
技 O
术 O
与 O
应 O
用 O
的 O
发 O
展 O
， O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
已 O
突 O
破 O
过 O
去 O
军 O
事 O
数 O
据 O
的 O
概 O
念 O
范 O
畴 O
， O
成 O
为 O
以 O
海 O
量 O
军 O
事 O
数 O
据 O
资 O
源 O
为 O
基 O
础 O
、 O
以 O
数 B-ai_tec
据 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
分 I-ai_tec
析 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
核 O
心 O
、 O
以 O
军 O
事 O
领 O
域 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
需 O
求 O
为 O
牵 O
引 O
的 O
一 O
系 O
列 O
活 O
动 O
的 O
统 O
称 O
。 O
鉴 O
于 O
军 O
事 O
活 O
动 O
的 O
特 O
殊 O
性 O
， O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
除 O
具 O
有 O
民 B-ai_tec
用 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
典 O
型 O
的 O
数 O
据 O
规 O
模 O
大 O
、 O
内 O
容 O
种 O
类 O
多 O
、 O
处 O
理 O
速 O
度 O
高 O
、 O
价 O
值 O
密 O
度 O
低 O
等 O
特 O
征 O
外 O
， O
还 O
具 O
有 O
“ O
一 O
超 O
一 O
高 O
一 O
强 O
” O
的 O
特 O
性 O
。 O
“ O
一 O
超 O
” O
即 O
超 O
复 O
杂 O
性 O
。 O
指 O
数 O
据 O
来 O
源 O
于 O
陆 O
、 O
海 O
、 O
空 O
、 O
天 O
、 O
电 O
、 O
网 O
等 O
多 O
个 O
空 O
间 O
， O
信 O
息 O
维 O
度 O
更 O
高 O
， O
非 O
结 O
构 O
化 O
特 O
征 O
更 O
明 O
显 O
， O
数 O
据 O
关 O
系 O
更 O
复 O
杂 O
。 O
“ O
一 O
高 O
” O
即 O
高 O
安 O
全 O
性 O
， O
指 O
面 O
临 O
的 O
威 O
胁 O
复 O
杂 O
， O
包 O
括 O
敌 O
方 O
的 O
侦 O
察 O
窃 O
取 O
， O
己 O
方 O
泄 O
密 O
失 O
密 O
、 O
系 O
统 O
漏 O
洞 O
， O
遭 O
敌 O
“ O
软 O
” O
“ O
硬 O
” O
手 O
段 O
打 O
击 O
等 O
， O
可 O
用 O
性 O
削 O
弱 O
或 O
丧 O
失 O
风 O
险 O
更 O
大 O
。 O
“ O
一 O
强 O
” O
即 O
强 O
对 O
抗 O
性 O
， O
指 O
信 O
息 O
获 O
取 O
与 O
反 O
获 O
取 O
手 O
段 O
的 O
博 O
弈 O
对 O
抗 O
、 O
数 O
据 O
迷 O
雾 O
伪 O
装 O
欺 O
骗 O
现 O
象 O
普 O
遍 O
存 O
在 O
， O
真 O
假 O
数 O
据 O
错 O
综 O
交 O
织 O
， O
对 O
数 O
据 O
真 O
伪 O
辨 O
别 O
能 O
力 O
要 O
求 O
极 O
高 O
。 O
吕 B-Person
彬 I-Person
： O
在 O
这 O
里 O
需 O
要 O
突 O
出 O
强 O
调 O
一 O
下 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
“ O
强 O
对 O
抗 O
性 O
” O
的 O
特 O
点 O
。 O
由 O
于 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
是 O
对 O
抗 O
环 O
境 O
下 O
的 O
数 O
据 O
， O
数 O
据 O
质 O
量 O
差 O
， O
价 O
值 O
密 O
度 O
低 O
， O
通 O
常 O
具 O
有 O
不 O
确 O
定 O
性 O
、 O
不 O
完 O
全 O
性 O
和 O
虚 O
假 O
欺 O
骗 O
性 O
。 O
我 O
们 O
知 O
道 O
， O
现 O
阶 O
段 O
的 O
人 O
工 O
智 O
能 O
主 O
要 O
是 O
建 O
立 O
在 O
数 O
据 O
驱 O
动 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
之 O
上 O
的 O
。 O
而 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
需 O
要 O
样 O
本 O
数 O
据 O
， O
但 O
目 O
前 O
战 O
争 O
是 O
小 O
样 O
本 O
数 O
据 O
， O
未 O
来 O
战 O
争 O
甚 O
至 O
没 O
有 O
样 O
本 O
数 O
据 O
。 O
此 O
外 O
， O
军 O
事 O
行 O
动 O
的 O
特 O
点 O
是 O
“ O
人 O
在 O
回 O
路 O
” O
， O
人 O
的 O
活 O
动 O
很 O
难 O
用 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
经 O
典 O
方 O
法 O
学 B-ai_product
习 I-ai_product
预 I-ai_product
测 I-ai_product
。 O
这 O
就 O
使 O
得 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
在 O
应 O
对 O
小 B-ai_tec
样 I-ai_tec
本 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
、 O
不 O
完 O
全 O
不 O
确 O
定 O
信 O
息 O
下 O
的 O
博 O
弈 O
、 O
复 O
杂 O
环 O
境 O
下 O
的 O
场 B-ai_tec
景 I-ai_tec
建 I-ai_tec
模 I-ai_tec
与 I-ai_tec
理 I-ai_tec
解 I-ai_tec
等 O
问 O
题 O
方 O
面 O
， O
比 O
民 B-ai_tec
用 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
要 O
困 O
难 O
得 O
多 O
， O
遇 O
到 O
的 O
挑 O
战 O
要 O
大 O
得 O
多 O
， O
必 O
须 O
采 O
用 O
新 O
的 O
理 O
论 O
、 O
新 O
的 O
方 O
法 O
、 O
新 O
的 O
技 O
术 O
去 O
解 O
决 O
。 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
与 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
相 O
辅 O
相 O
成 O
记 O
者 O
： O
党 O
的 O
十 O
九 O
大 O
报 O
告 O
强 O
调 O
， O
要 O
“ O
加 O
快 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
， O
提 O
高 O
基 O
于 O
网 B-ai_tec
络 I-ai_tec
信 I-ai_tec
息 I-ai_tec
体 I-ai_tec
系 I-ai_tec
的 O
联 O
合 O
作 O
战 O
能 O
力 O
、 O
全 O
域 O
作 O
战 O
能 O
力 O
” O
。 O
对 O
于 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
与 O
军 O
事 O
智 O
能 O
化 O
之 O
间 O
的 O
关 O
系 O
， O
应 O
该 O
怎 O
么 O
理 O
解 O
？ O
刘 B-Person
林 I-Person
山 I-Person
： O
回 O
顾 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
历 O
程 O
， O
自 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
6 I-Date
年 O
达 B-ai_program
特 I-ai_program
茅 I-ai_program
斯 I-ai_program
会 I-ai_program
议 I-ai_program
首 O
次 O
提 O
出 O
以 O
来 O
， O
经 O
历 O
了 O
推 O
理 O
期 O
、 O
知 O
识 O
期 O
、 O
学 O
习 O
期 O
三 O
次 O
高 O
潮 O
和 O
两 O
次 O
低 O
谷 O
。 O
科 O
学 O
家 O
们 O
曾 O
试 O
图 O
通 O
过 O
逻 B-ai_tec
辑 I-ai_tec
推 I-ai_tec
理 I-ai_tec
、 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
等 O
方 O
式 O
来 O
“ O
制 O
造 O
” O
人 O
类 O
智 O
能 O
， O
但 O
日 B-ai_product
本 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
的 O
研 O
制 O
失 O
败 O
、 O
美 B-Org
国 I-Org
斯 I-Org
坦 I-Org
福 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
人 B-ai_product
类 I-ai_product
常 I-ai_product
识 I-ai_product
知 I-ai_product
识 I-ai_product
百 I-ai_product
科 I-ai_product
全 I-ai_product
书 I-ai_product
的 O
没 O
落 O
等 O
， O
使 O
得 O
这 O
些 O
路 O
径 O
难 O
以 O
为 O
继 O
。 O
而 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
的 O
出 O
现 O
， O
给 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
提 O
供 O
了 O
一 O
条 O
新 O
道 O
路 O
， O
人 O
们 O
开 O
始 O
从 O
如 O
何 O
“ O
制 O
造 O
” O
智 O
能 O
向 O
如 O
何 O
“ O
学 O
习 O
” O
智 O
能 O
转 O
变 O
。 O
与 O
传 O
统 O
的 O
希 O
望 O
通 O
过 O
规 O
则 O
、 O
逻 O
辑 O
和 O
知 O
识 O
来 O
实 O
现 O
推 O
理 O
学 O
习 O
不 O
同 O
， O
通 O
过 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
， O
从 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
中 O
去 O
洞 O
悉 O
海 O
量 O
数 O
据 O
隐 O
藏 O
的 O
规 O
律 O
， O
可 O
有 O
效 O
实 O
现 O
数 O
据 O
驱 O
动 O
下 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
， O
谷 B-Org
歌 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
开 O
发 O
的 O
“ O
阿 B-ai_product
尔 I-ai_product
法 I-ai_product
狗 I-ai_product
” O
围 B-ai_product
棋 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
之 O
所 O
以 O
能 O
战 O
胜 O
世 O
界 O
冠 O
军 O
李 B-Person
世 I-Person
石 I-Person
， O
正 O
是 O
基 O
于 O
对 O
3 O
0 O
0 O
0 O
万 O
盘 O
棋 O
谱 O
数 O
据 O
的 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
深 I-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
。 O
除 O
此 O
之 O
外 O
， O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
还 O
可 O
以 O
弥 O
补 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
在 O
算 O
法 O
、 O
算 O
力 O
方 O
面 O
的 O
不 O
足 O
， O
显 O
著 O
提 O
高 O
其 O
可 O
迁 O
移 O
性 O
和 O
可 O
解 O
释 O
性 O
。 O
可 O
以 O
说 O
， O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
是 O
新 O
一 O
代 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
赋 O
能 O
要 O
素 O
， O
对 O
于 O
推 O
动 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
至 O
关 O
重 O
要 O
。 O
吕 B-Person
彬 I-Person
： O
目 O
前 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
正 O
加 O
速 O
向 O
军 O
事 O
领 O
域 O
渗 O
透 O
。 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
已 O
经 O
成 O
为 O
新 O
一 O
轮 O
军 O
事 O
变 O
革 O
的 O
核 O
心 O
驱 O
动 O
力 O
， O
深 O
刻 O
改 O
变 O
着 O
未 O
来 O
战 O
争 O
的 O
制 O
胜 O
机 O
理 O
、 O
力 O
量 O
结 O
构 O
和 O
作 O
战 O
方 O
式 O
。 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
不 O
仅 O
仅 O
是 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
与 O
军 O
事 O
的 O
简 O
单 O
叠 O
加 O
， O
还 O
是 O
人 O
、 O
装 O
备 O
和 O
作 O
战 O
方 O
式 O
在 O
新 O
的 O
作 O
战 O
形 O
态 O
下 O
协 O
同 O
运 O
转 O
的 O
体 O
系 O
化 O
描 O
述 O
。 O
体 O
系 O
运 O
转 O
的 O
关 O
键 O
离 O
不 O
开 O
数 O
据 O
的 O
高 O
效 O
获 O
取 O
、 O
融 O
合 O
、 O
研 O
判 O
、 O
交 O
互 O
。 O
未 O
来 O
， O
随 O
着 O
数 O
据 O
向 O
军 O
事 O
领 O
域 O
全 O
方 O
位 O
渗 O
透 O
， O
人 O
机 O
深 O
度 O
交 O
互 O
， O
机 O
器 O
智 O
能 O
与 O
人 O
类 O
智 O
慧 O
深 O
度 O
结 O
合 O
， O
将 O
实 O
现 O
以 O
数 O
据 O
为 O
中 O
心 O
、 O
以 O
分 O
析 O
处 O
理 O
数 O
据 O
为 O
中 O
枢 O
的 O
自 O
主 O
感 O
知 O
、 O
自 O
主 O
分 O
析 O
、 O
自 O
主 O
决 O
策 O
、 O
自 O
主 O
打 O
击 O
。 O
罗 B-Person
威 I-Person
： O
我 O
们 O
还 O
应 O
站 O
在 O
我 O
军 O
建 O
设 O
发 O
展 O
所 O
处 O
历 O
史 O
阶 O
段 O
来 O
看 O
待 O
两 O
者 O
之 O
间 O
的 O
关 O
系 O
。 O
当 O
前 O
我 O
军 O
中 O
国 O
特 O
色 O
军 O
事 O
变 O
革 O
取 O
得 O
重 O
大 O
进 O
展 O
， O
但 O
机 O
械 O
化 O
建 O
设 O
任 O
务 O
尚 O
未 O
完 O
成 O
， O
信 O
息 O
化 O
水 O
平 O
亟 O
待 O
提 O
高 O
。 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
决 O
不 O
能 O
是 O
“ O
空 O
中 O
楼 O
阁 O
” O
， O
要 O
建 O
立 O
在 O
机 O
械 O
化 O
和 O
信 O
息 O
化 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
同 O
时 O
也 O
要 O
注 O
重 O
用 O
智 O
能 O
化 O
来 O
牵 O
引 O
机 O
械 O
化 O
和 O
信 O
息 O
化 O
建 O
设 O
。 O
这 O
“ O
三 O
化 O
” O
融 O
合 O
发 O
展 O
， O
将 O
是 O
当 O
前 O
及 O
今 O
后 O
一 O
段 O
时 O
期 O
我 O
军 O
建 O
设 O
发 O
展 O
的 O
显 O
著 O
特 O
征 O
。 O
通 O
过 O
各 O
类 O
数 O
据 O
的 O
全 O
面 O
共 O
享 O
和 O
高 O
效 O
交 O
互 O
， O
打 O
通 O
“ O
三 O
化 O
” O
融 O
合 O
的 O
信 O
息 O
数 O
据 O
流 O
， O
有 O
助 O
于 O
构 O
建 O
“ O
三 O
化 O
” O
融 O
合 O
的 O
底 O
层 O
通 O
道 O
， O
切 O
实 O
增 O
强 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
的 O
质 O
量 O
效 O
益 O
。 O
主 O
要 O
军 O
事 O
强 O
国 O
纷 O
纷 O
抢 O
滩 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
建 O
设 O
记 O
者 O
： O
加 O
快 O
推 O
进 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
， O
目 O
前 O
已 O
成 O
为 O
世 O
界 O
军 O
事 O
强 O
国 O
抢 O
占 O
未 O
来 O
军 O
事 O
竞 O
争 O
制 O
高 O
点 O
的 O
共 O
同 O
做 O
法 O
。 O
那 O
么 O
这 O
些 O
国 O
家 O
在 O
推 O
进 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
建 O
设 O
与 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
化 I-ai_tec
发 O
展 O
方 O
面 O
的 O
进 O
展 O
情 O
况 O
如 O
何 O
？ O
请 O
简 O
要 O
介 O
绍 O
一 O
下 O
。 O
刘 B-Person
林 I-Person
山 I-Person
： O
科 O
技 O
制 O
胜 O
一 O
直 O
是 O
西 O
方 O
国 O
家 O
在 O
世 O
界 O
上 O
谋 O
求 O
优 O
势 O
的 O
主 O
要 O
手 O
段 O
。 O
随 O
着 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
时 O
代 O
的 O
到 O
来 O
， O
西 O
方 O
各 O
主 O
要 O
国 O
家 O
将 O
其 O
视 O
为 O
“ O
兵 O
家 O
必 O
争 O
之 O
地 O
” O
， O
先 O
后 O
出 O
台 O
一 O
系 O
列 O
战 O
略 O
举 O
措 O
， O
强 O
化 O
统 O
筹 O
布 O
局 O
。 O
美 B-Org
国 I-Org
政 I-Org
府 I-Org
早 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
就 O
发 O
布 O
了 O
《 O
大 B-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
与 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
倡 I-ai_program
议 I-ai_program
》 O
， O
倡 O
议 O
联 O
合 O
国 B-Org
防 I-Org
部 I-Org
在 O
内 O
的 O
6 O
个 O
政 O
府 O
部 O
门 O
和 O
机 O
构 O
， O
共 O
同 O
推 O
动 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
收 I-ai_tec
集 I-ai_tec
、 I-ai_tec
存 I-ai_tec
储 I-ai_tec
、 I-ai_tec
管 I-ai_tec
理 I-ai_tec
、 I-ai_tec
分 I-ai_tec
析 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
发 O
展 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
制 O
定 O
《 O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
研 I-ai_program
发 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
， O
明 O
确 O
美 O
国 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
的 O
投 O
资 O
方 O
向 O
和 O
重 O
点 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
8 I-Date
年 I-Date
发 O
布 O
《 O
国 B-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
， O
提 O
出 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
发 O
展 O
目 O
标 O
和 O
举 O
措 O
， O
对 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
军 O
事 O
应 O
用 O
进 O
行 O
了 O
统 O
一 O
规 O
划 O
和 O
部 O
署 O
。 O
今 O
年 O
制 O
定 O
新 O
版 O
《 O
国 B-ai_program
防 I-ai_program
部 I-ai_program
云 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
， O
通 O
过 O
对 O
美 O
军 O
云 O
建 O
设 O
的 O
统 O
一 O
监 O
管 O
， O
加 O
速 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
与 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
发 O
展 O
， O
促 O
进 O
数 B-ai_product
据 I-ai_product
共 I-ai_product
享 I-ai_product
。 O
为 O
统 O
筹 O
美 O
军 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
发 O
展 O
和 O
作 O
战 O
运 O
用 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
还 O
专 O
门 O
成 O
立 O
了 O
联 B-Org
合 I-Org
人 I-Org
工 I-Org
智 I-Org
能 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
， O
整 O
合 O
相 O
关 O
资 O
源 O
与 O
计 O
划 O
投 O
资 O
。 O
随 O
着 O
美 B-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
“ B-ai_product
军 I-ai_product
事 I-ai_product
云 I-ai_product
” I-ai_product
2 I-ai_product
. I-ai_product
0 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
上 O
线 O
运 O
行 O
， O
美 O
军 O
已 O
经 O
具 O
备 O
高 O
速 O
战 O
场 O
视 O
频 O
处 O
理 O
、 O
语 O
音 O
识 O
别 O
、 O
复 O
杂 O
电 O
磁 O
环 O
境 O
感 O
知 O
、 O
解 O
密 O
等 O
数 B-ai_product
据 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
能 O
力 O
， O
使 O
处 O
理 O
时 O
间 O
缩 O
短 O
到 O
传 O
统 O
方 O
法 O
的 O
数 O
千 O
分 O
之 O
一 O
。 O
俄 B-Gpe
罗 I-Gpe
斯 I-Gpe
制 O
定 O
了 O
《 O
俄 B-ai_program
联 I-ai_program
邦 I-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
》 O
， O
将 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
作 O
为 O
科 O
技 O
创 O
新 O
优 O
先 O
方 O
向 O
， O
俄 B-Org
军 I-Org
则 O
制 O
定 O
了 O
《 O
军 B-ai_program
用 I-ai_program
机 I-ai_program
器 I-ai_program
人 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
和 I-ai_program
应 I-ai_program
用 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
规 I-ai_program
划 I-ai_program
》 O
。 O
英 B-Gpe
国 I-Gpe
将 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
和 O
自 B-ai_tec
主 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
列 O
入 O
八 O
项 O
优 O
先 O
发 O
展 O
技 O
术 O
， O
军 O
方 O
专 O
门 O
组 O
建 O
了 O
人 B-Org
工 I-Org
智 I-Org
能 I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
， O
聚 O
焦 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
和 O
国 B-ai_tec
防 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
的 O
研 O
究 O
。 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
数 O
字 O
化 O
路 O
线 O
图 O
明 O
确 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
是 O
未 O
来 O
必 O
须 O
大 O
力 O
支 O
持 O
的 O
战 O
略 O
性 O
高 O
新 O
技 O
术 O
， O
军 O
方 O
制 O
定 O
有 O
《 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
与 I-ai_program
创 I-ai_program
新 I-ai_program
路 I-ai_program
线 I-ai_program
图 I-ai_program
》 O
， O
将 O
情 B-ai_product
报 I-ai_product
、 O
决 B-ai_product
策 I-ai_product
、 O
人 B-ai_product
机 I-ai_product
协 I-ai_product
同 I-ai_product
、 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
和 O
网 B-ai_product
络 I-ai_product
战 I-ai_product
列 O
为 O
重 O
点 O
发 O
展 O
领 O
域 O
。 O
罗 B-Person
威 I-Person
： O
除 O
了 O
战 O
略 O
布 O
局 O
之 O
外 O
， O
西 O
方 O
主 O
要 O
国 O
家 O
还 O
持 O
续 O
加 O
大 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
的 O
研 O
发 O
力 O
度 O
， O
加 O
速 O
技 O
术 O
成 O
果 O
向 O
作 O
战 O
能 O
力 O
转 O
化 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
以 O
来 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
及 O
其 O
所 O
属 O
各 O
部 O
门 O
就 O
实 O
施 O
了 O
以 O
“ B-ai_program
X I-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
、 O
“ B-ai_program
洞 I-ai_program
察 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
为 O
代 O
表 O
的 O
一 O
系 O
列 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
研 O
发 O
项 O
目 O
， O
主 O
要 O
涉 O
及 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
分 I-ai_tec
析 I-ai_tec
挖 I-ai_tec
掘 I-ai_tec
、 O
规 B-ai_tec
则 I-ai_tec
发 I-ai_tec
现 I-ai_tec
、 O
数 B-ai_tec
据 I-ai_tec
驱 I-ai_tec
动 I-ai_tec
模 I-ai_tec
型 I-ai_tec
计 I-ai_tec
算 I-ai_tec
、 O
数 B-ai_tec
据 I-ai_tec
可 I-ai_tec
视 I-ai_tec
化 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
。 O
这 O
其 O
中 O
， O
“ B-ai_program
X I-ai_program
数 I-ai_program
据 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
旨 O
在 O
为 O
大 B-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
和 I-ai_product
分 I-ai_product
析 I-ai_product
开 O
发 O
新 O
型 O
计 O
算 O
技 O
术 O
和 O
开 O
源 O
软 O
件 O
工 O
具 O
； O
“ B-ai_program
洞 I-ai_program
察 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
旨 O
在 O
融 O
合 O
来 O
自 O
各 O
类 O
传 O
感 O
器 O
的 O
海 O
量 O
数 O
据 O
， O
形 O
成 O
全 O
面 O
战 O
场 O
态 O
势 O
, O
快 O
速 O
识 O
别 O
威 O
胁 O
来 O
源 O
和 O
威 O
胁 O
程 O
度 O
， O
增 O
强 O
部 O
队 O
指 O
挥 O
和 O
参 O
谋 O
人 O
员 O
的 O
决 O
策 O
能 O
力 O
。 O
在 O
持 O
续 O
推 O
进 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
同 O
时 O
， O
美 B-Org
军 I-Org
部 O
分 O
成 O
果 O
已 O
经 O
开 O
始 O
形 O
成 O
作 O
战 O
能 O
力 O
， O
其 O
中 O
最 O
为 O
典 O
型 O
的 O
就 O
是 O
“ B-ai_program
算 I-ai_program
法 I-ai_program
战 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
。 O
该 O
项 O
目 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
启 O
动 O
， O
旨 O
在 O
采 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
从 O
海 O
量 O
的 O
视 O
频 O
数 O
据 O
中 O
发 O
现 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
目 O
标 O
， O
相 O
关 O
成 O
果 O
从 O
当 O
年 O
1 B-Date
2 I-Date
月 I-Date
开 O
始 O
陆 O
续 O
部 O
署 O
美 B-Org
军 I-Org
多 O
个 O
部 O
门 O
， O
其 O
视 B-ai_tec
频 I-ai_tec
情 I-ai_tec
报 I-ai_tec
分 I-ai_tec
析 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
能 O
力 O
得 O
到 O
提 O
升 O
。 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
在 O
未 O
来 O
战 O
争 O
中 O
将 O
扮 O
演 O
重 O
要 O
角 O
色 O
记 O
者 O
： O
当 O
前 O
， O
以 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
核 O
心 O
的 O
军 O
事 O
高 O
新 O
技 O
术 O
日 O
新 O
月 O
异 O
， O
正 O
在 O
推 O
动 O
战 O
争 O
形 O
态 O
向 O
信 O
息 O
化 O
战 O
争 O
演 O
变 O
， O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
初 O
露 O
端 O
倪 O
。 O
那 O
么 O
在 O
未 O
来 O
信 O
息 O
化 O
、 O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
中 O
， O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
将 O
扮 O
演 O
什 O
么 O
样 O
的 O
角 O
色 O
？ O
请 O
简 O
要 O
说 O
明 O
一 O
下 O
。 O
刘 B-Person
林 I-Person
山 I-Person
： O
未 O
来 O
， O
无 O
论 O
是 O
持 O
续 O
发 O
展 O
的 O
信 O
息 O
化 O
战 O
争 O
形 O
态 O
， O
还 O
是 O
迅 O
速 O
推 O
进 O
的 O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
形 O
态 O
， O
都 O
是 O
由 O
数 O
据 O
驱 O
动 O
的 O
， O
主 O
要 O
表 O
现 O
在 O
三 O
个 O
方 O
面 O
： O
首 O
先 O
， O
战 O
场 O
态 O
势 O
的 O
理 O
解 O
依 O
赖 O
海 B-ai_product
量 I-ai_product
数 I-ai_product
据 I-ai_product
的 I-ai_product
收 I-ai_product
集 I-ai_product
、 I-ai_product
处 I-ai_product
理 I-ai_product
。 O
谁 O
能 O
穿 O
透 O
“ O
战 O
争 O
迷 O
雾 O
” O
， O
更 O
准 O
确 O
、 O
全 O
面 O
地 O
洞 O
悉 O
敌 O
我 O
态 O
势 O
和 O
作 O
战 O
环 O
境 O
， O
谁 O
就 O
能 O
在 O
战 O
争 O
中 O
抢 O
占 O
先 O
机 O
。 O
在 O
未 O
来 O
战 O
场 O
上 O
， O
数 O
据 O
就 O
是 O
还 O
原 O
战 O
场 O
情 O
况 O
、 O
形 O
成 O
敌 O
我 O
态 O
势 O
的 O
基 O
础 O
， O
它 O
不 O
但 O
包 O
括 O
己 O
方 O
侦 O
察 O
、 O
监 O
视 O
、 O
情 O
报 O
活 O
动 O
的 O
成 O
果 O
， O
也 O
包 O
括 O
海 O
量 O
的 O
地 O
理 O
信 O
息 O
数 O
据 O
、 O
人 O
类 O
社 O
会 O
文 O
化 O
数 O
据 O
、 O
社 O
交 O
媒 O
体 O
数 O
据 O
。 O
目 O
前 O
， O
全 O
面 O
收 O
集 O
、 O
处 O
理 O
这 O
些 O
数 O
据 O
并 O
不 O
容 O
易 O
， O
因 O
为 O
随 O
着 O
全 O
社 O
会 O
网 O
络 O
化 O
信 O
息 O
化 O
发 O
展 O
的 O
持 O
续 O
加 O
速 O
， O
各 O
类 O
数 O
字 O
设 O
备 O
的 O
日 O
益 O
普 O
及 O
， O
全 O
社 O
会 O
数 O
据 O
量 O
持 O
续 O
呈 O
现 O
指 O
数 O
级 O
增 O
长 O
。 O
有 O
统 O
计 O
表 O
明 O
， O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
3 I-Date
年 I-Date
， O
人 O
类 O
社 O
会 O
的 O
数 O
据 O
总 O
量 O
约 O
为 O
4 O
. O
4 O
万 O
亿 O
G O
B O
， O
到 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
， O
这 O
一 O
数 O
字 O
将 O
增 O
长 O
到 O
4 O
4 O
万 O
亿 O
G O
B O
。 O
如 O
此 O
之 O
大 O
的 O
数 O
据 O
量 O
， O
如 O
果 O
没 O
有 O
先 O
进 O
的 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
收 I-ai_tec
集 I-ai_tec
、 I-ai_tec
处 I-ai_tec
理 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
支 O
持 O
， O
数 O
据 O
的 O
价 O
值 O
就 O
无 O
从 O
体 O
现 O
， O
战 O
场 O
的 O
全 O
貌 O
也 O
就 O
无 O
从 O
认 O
知 O
。 O
其 O
次 O
， O
作 O
战 O
功 O
能 O
的 O
实 O
现 O
依 O
赖 O
于 O
数 O
据 O
的 O
分 O
析 O
、 O
分 O
发 O
和 O
利 O
用 O
。 O
作 O
战 O
功 O
能 O
通 O
常 O
包 O
括 O
情 O
报 O
、 O
指 O
挥 O
控 O
制 O
、 O
火 O
力 O
打 O
击 O
、 O
战 O
场 O
机 O
动 O
、 O
作 O
战 O
保 O
障 O
等 O
。 O
这 O
其 O
中 O
， O
情 O
报 O
功 O
能 O
侧 O
重 O
于 O
收 O
集 O
、 O
整 O
编 O
、 O
推 O
送 O
数 O
据 O
， O
指 O
挥 O
控 O
制 O
侧 O
重 O
于 O
融 O
合 O
、 O
处 O
理 O
、 O
分 O
发 O
数 O
据 O
， O
而 O
火 O
力 O
打 O
击 O
、 O
战 O
场 O
机 O
动 O
、 O
作 O
战 O
保 O
障 O
在 O
利 O
用 O
数 O
据 O
的 O
同 O
时 O
， O
也 O
产 O
生 O
新 O
的 O
状 O
态 O
数 O
据 O
。 O
可 O
以 O
说 O
， O
作 O
战 O
功 O
能 O
的 O
发 O
挥 O
、 O
作 O
战 O
行 O
动 O
的 O
实 O
施 O
就 O
是 O
数 O
据 O
循 O
环 O
利 O
用 O
的 O
过 O
程 O
。 O
哪 O
一 O
方 O
的 O
数 O
据 O
循 O
环 O
得 O
越 O
顺 O
畅 O
、 O
越 O
快 O
速 O
， O
哪 O
一 O
方 O
的 O
作 O
战 O
效 O
果 O
就 O
越 O
显 O
著 O
。 O
其 O
三 O
， O
联 O
合 O
作 O
战 O
样 O
式 O
的 O
演 O
进 O
在 O
很 O
大 O
程 O
度 O
上 O
取 O
决 O
于 O
数 O
据 O
共 O
享 O
水 O
平 O
。 O
当 O
前 O
美 B-Org
军 I-Org
正 O
由 O
联 B-ai_product
合 I-ai_product
作 I-ai_product
战 I-ai_product
向 O
多 B-ai_product
域 I-ai_product
作 I-ai_product
战 I-ai_product
方 O
向 O
演 O
进 O
， O
表 O
现 O
为 O
从 O
军 O
兵 O
种 O
间 O
作 O
战 O
能 O
力 O
协 O
同 O
向 O
各 O
作 O
战 O
域 O
作 O
战 O
能 O
力 O
聚 O
合 O
的 O
方 O
向 O
发 O
展 O
， O
从 O
而 O
在 O
更 O
低 O
层 O
级 O
部 O
队 O
基 O
础 O
上 O
实 O
现 O
跨 O
越 O
军 O
兵 O
种 O
的 O
更 O
紧 O
密 O
、 O
更 O
精 O
确 O
的 O
力 O
量 O
运 O
用 O
。 O
达 O
成 O
这 O
一 O
目 O
标 O
的 O
前 O
提 O
， O
就 O
是 O
以 O
“ O
云 O
” O
为 O
手 O
段 O
， O
实 O
现 O
所 O
有 O
作 O
战 O
数 O
据 O
的 O
共 O
享 O
。 O
吕 B-Person
彬 I-Person
： O
由 O
于 O
数 O
据 O
在 O
未 O
来 O
战 O
争 O
中 O
的 O
作 O
用 O
愈 O
发 O
明 O
显 O
， O
数 O
据 O
武 O
器 O
化 O
的 O
特 O
性 O
也 O
将 O
日 O
益 O
显 O
露 O
。 O
一 O
方 O
防 O
止 O
对 O
手 O
获 O
取 O
己 O
方 O
数 O
据 O
、 O
阻 O
止 O
对 O
手 O
形 O
成 O
全 O
面 O
态 O
势 O
， O
或 O
制 O
造 O
散 O
布 O
虚 O
假 O
数 O
据 O
、 O
误 O
导 O
对 O
手 O
智 O
能 O
系 O
统 O
的 O
判 O
断 O
、 O
阻 O
碍 O
对 O
手 O
作 O
战 O
功 O
能 O
实 O
现 O
的 O
“ O
数 O
据 O
战 O
” O
， O
将 O
成 O
为 O
重 O
要 O
的 O
作 O
战 O
样 O
式 O
。 O
主 O
动 O
拥 O
抱 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
时 O
代 O
记 O
者 O
： O
提 O
到 O
未 O
来 O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
， O
其 O
重 O
要 O
特 O
征 O
就 O
是 O
对 O
抗 O
节 O
奏 O
明 O
显 O
加 O
快 O
， O
制 O
胜 O
机 O
理 O
由 O
以 O
能 O
制 O
胜 O
转 O
变 O
为 O
以 O
快 O
制 O
胜 O
， O
谁 O
掌 O
握 O
了 O
先 O
机 O
， O
谁 O
就 O
掌 O
握 O
了 O
战 O
争 O
的 O
主 O
动 O
权 O
。 O
我 O
们 O
迎 O
接 O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
时 O
代 O
的 O
到 O
来 O
， O
该 O
怎 O
样 O
认 O
识 O
其 O
在 O
未 O
来 O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
中 O
的 O
关 O
键 O
作 O
用 O
？ O
刘 B-Person
林 I-Person
山 I-Person
： O
以 O
快 O
制 O
胜 O
的 O
关 O
键 O
， O
在 O
于 O
如 O
何 O
尽 O
快 O
缩 O
短 O
“ O
O O
O O
D O
A O
环 O
” O
循 O
环 O
链 O
条 O
。 O
从 O
“ O
观 O
察 O
” O
环 O
节 O
看 O
， O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
技 O
术 O
能 O
够 O
有 O
效 O
帮 O
助 O
指 O
挥 O
员 O
全 O
面 O
掌 O
握 O
情 O
况 O
、 O
捕 O
捉 O
细 O
微 O
变 O
化 O
、 O
发 O
现 O
重 O
大 O
征 O
候 O
。 O
从 O
“ O
判 O
断 O
” O
环 O
节 O
看 O
， O
运 O
用 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
技 O
术 O
对 O
多 O
来 O
源 O
数 O
据 O
关 O
联 O
分 O
析 O
， O
可 O
以 O
准 O
确 O
研 O
判 O
战 O
场 O
形 O
势 O
、 O
破 O
除 O
“ O
战 O
场 O
迷 O
雾 O
” O
， O
显 O
著 O
增 O
强 O
指 O
挥 O
员 O
的 O
判 O
断 O
力 O
和 O
敏 O
锐 O
性 O
。 O
从 O
“ O
决 B-ai_product
策 I-ai_product
” O
环 O
节 O
看 O
， O
敌 O
情 O
、 O
我 O
情 O
和 O
战 O
场 O
环 O
境 O
等 O
数 O
据 O
的 O
实 O
时 O
融 O
合 O
处 O
理 O
和 O
可 O
视 O
化 O
展 O
示 O
， O
能 O
够 O
帮 O
助 O
指 O
挥 O
员 O
实 O
时 O
准 O
确 O
掌 O
控 O
战 O
场 O
态 O
势 O
， O
快 O
速 O
作 O
出 O
决 B-ai_product
策 I-ai_product
、 O
快 O
速 O
调 O
整 O
部 O
署 O
， O
赢 O
得 O
筹 O
划 O
决 B-ai_product
策 I-ai_product
的 O
速 O
度 O
优 O
势 O
。 O
从 O
“ O
行 O
动 O
” O
环 O
节 O
看 O
， O
基 O
于 O
实 O
时 O
在 O
线 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
分 O
析 O
， O
指 O
挥 O
员 O
能 O
够 O
精 O
准 O
规 O
划 O
任 O
务 O
、 O
精 O
细 O
计 O
算 O
兵 O
力 O
火 O
力 O
、 O
精 O
确 O
下 O
达 O
作 O
战 O
指 O
令 O
， O
从 O
而 O
动 O
态 O
高 O
效 O
调 O
控 O
部 O
队 O
行 O
动 O
、 O
准 O
确 O
评 O
估 O
作 O
战 O
效 O
果 O
。 O
吕 B-Person
彬 I-Person
： O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
除 O
了 O
给 O
指 O
挥 O
控 O
制 O
效 O
能 O
带 O
来 O
革 O
命 O
性 O
影 O
响 O
外 O
， O
还 O
将 O
加 O
速 O
作 O
战 O
指 O
挥 O
体 O
系 O
变 O
革 O
、 O
引 O
领 O
指 O
挥 O
决 B-ai_product
策 I-ai_product
模 O
式 O
转 O
变 O
。 O
首 O
先 O
是 O
指 O
挥 O
体 O
系 O
扁 O
平 O
化 O
。 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
环 O
境 O
下 O
， O
信 O
息 O
系 O
统 O
无 O
缝 O
链 O
接 O
， O
云 O
计 O
算 O
提 O
供 O
强 O
大 O
计 O
算 O
能 O
力 O
， O
区 O
块 O
链 O
技 O
术 O
提 O
升 O
系 O
统 O
安 O
全 O
性 O
， O
指 O
挥 O
结 O
构 O
可 O
由 O
“ O
树 O
状 O
” O
变 O
为 O
“ O
网 O
状 O
” O
， O
为 O
精 O
简 O
指 O
挥 O
结 O
构 O
、 O
实 O
现 O
扁 O
平 O
化 O
指 O
挥 O
提 O
供 O
了 O
物 O
质 O
基 O
础 O
。 O
其 O
次 O
是 O
军 O
兵 O
种 O
体 O
系 O
联 O
合 O
化 O
。 O
基 O
于 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
高 O
度 O
共 O
享 O
的 O
数 O
据 O
池 O
， O
将 O
各 O
类 O
数 O
据 O
融 O
合 O
在 O
一 O
起 O
， O
保 O
证 O
获 O
取 O
信 O
息 O
的 O
一 O
致 O
性 O
。 O
统 O
一 O
的 O
网 O
络 O
基 O
础 O
设 O
施 O
、 O
一 O
致 O
的 O
数 O
据 O
结 O
构 O
和 O
数 O
据 O
交 O
换 O
标 O
准 O
， O
保 O
证 O
各 O
力 O
量 O
、 O
各 O
要 O
素 O
之 O
间 O
有 O
效 O
互 O
联 O
互 O
通 O
互 O
操 O
作 O
， O
为 O
形 O
成 O
一 O
体 O
化 O
联 O
合 O
作 O
战 O
体 O
系 O
创 O
造 O
条 O
件 O
。 O
第 O
三 O
是 O
部 O
队 O
编 O
组 O
精 O
简 O
化 O
。 O
海 O
量 O
情 B-ai_product
报 I-ai_product
信 O
息 O
的 O
采 O
集 O
、 O
处 O
理 O
通 O
过 O
信 O
息 O
系 O
统 O
网 O
络 O
传 O
输 O
至 O
云 O
端 O
进 O
行 O
处 O
理 O
， O
能 O
够 O
使 O
指 O
挥 O
人 O
员 O
从 O
繁 O
重 O
的 O
信 O
息 O
处 O
理 O
中 O
解 O
放 O
出 O
来 O
， O
实 O
现 O
大 O
体 O
系 O
支 O
撑 O
下 O
高 O
效 O
运 O
行 O
的 O
精 O
简 O
化 O
行 O
动 O
编 O
组 O
。 O
罗 B-Person
威 I-Person
： O
军 B-ai_tec
事 I-ai_tec
大 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
在 O
提 O
高 O
装 O
备 O
智 O
能 O
化 O
水 O
平 O
、 O
催 O
生 O
智 O
能 O
化 O
武 O
器 O
装 O
备 O
和 O
提 O
高 O
智 O
能 O
化 O
保 O
障 O
能 O
力 O
等 O
方 O
面 O
也 O
具 O
有 O
重 O
要 O
的 O
赋 O
能 O
作 O
用 O
。 O
作 O
为 O
新 O
时 O
代 O
的 O
“ O
石 O
油 O
” O
， O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
将 O
是 O
智 O
能 O
化 O
装 O
备 O
的 O
生 O
命 O
源 O
泉 O
和 O
大 O
动 O
脉 O
， O
基 O
于 O
超 O
强 O
算 O
力 O
的 O
数 O
据 O
快 O
速 O
获 O
取 O
、 O
精 O
细 O
处 O
理 O
和 O
精 O
准 O
分 O
发 O
是 O
智 O
能 O
化 O
装 O
备 O
作 O
战 O
效 O
能 O
发 O
挥 O
的 O
倍 O
增 O
器 O
。 O
随 O
着 O
关 O
键 O
技 O
术 O
的 O
逐 O
步 O
突 O
破 O
， O
未 O
来 O
战 O
场 O
中 O
将 O
出 O
现 O
由 O
数 O
据 O
资 O
源 O
、 O
计 O
算 O
资 O
源 O
、 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
管 O
理 O
与 O
分 O
析 O
系 O
统 O
等 O
紧 O
密 O
结 O
合 O
的 O
数 O
据 O
装 O
备 O
， O
既 O
包 O
括 O
用 O
于 O
支 O
撑 O
军 O
兵 O
种 O
作 O
战 O
指 O
挥 O
、 O
装 O
备 O
管 O
理 O
、 O
后 O
勤 O
配 O
给 O
的 O
巨 O
型 O
平 O
台 O
， O
也 O
包 O
括 O
以 O
航 O
母 O
、 O
飞 O
机 O
、 O
舰 O
艇 O
、 O
潜 O
艇 O
、 O
车 O
辆 O
等 O
为 O
载 O
体 O
的 O
中 O
小 O
型 O
数 O
据 O
装 O
备 O
， O
还 O
包 O
括 O
嵌 O
入 O
无 O
人 O
作 O
战 O
、 O
单 O
兵 O
作 O
战 O
、 O
精 O
确 O
制 O
导 O
系 O
统 O
的 O
微 O
小 O
型 O
数 O
据 O
装 O
备 O
。 O
这 O
些 O
数 O
据 O
装 O
备 O
， O
将 O
在 O
未 O
来 O
智 O
能 O
化 O
作 O
战 O
、 O
训 O
练 O
、 O
后 O
勤 O
保 O
障 O
等 O
行 O
动 O
中 O
发 O
挥 O
“ O
智 O
慧 O
引 O
擎 O
” O
作 O
用 O
。 O
同 O
时 O
需 O
要 O
强 O
调 O
的 O
是 O
， O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
走 O
向 O
战 O
场 O
可 O
能 O
改 O
变 O
装 O
备 O
， O
可 O
能 O
改 O
变 O
战 O
争 O
形 O
态 O
， O
但 O
不 O
可 O
能 O
改 O
变 O
战 O
争 O
的 O
决 O
定 O
因 O
素 O
。 O
智 O
能 O
化 O
战 O
争 O
时 O
代 O
， O
决 O
定 O
战 O
争 O
胜 O
负 O
的 O
关 O
键 O
因 O
素 O
仍 O
然 O
是 O
人 O
。 O
大 B-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
和 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 O
术 O
不 O
可 O
能 O
完 O
全 O
代 O
替 O
人 O
， O
不 O
能 O
改 O
变 O
人 O
在 O
战 O
争 O
中 O
的 O
决 O
定 O
性 O
地 O
位 O
。 O

