尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
实 O
施 O
十 O
多 O
年 O
来 O
取 O
得 O
了 O
显 O
著 O
成 O
就 O
, O
在 O
国 O
际 O
上 O
产 O
生 O
了 O
良 O
好 O
影 O
响 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
对 O
其 O
发 O
展 O
一 O
直 O
很 O
关 O
注 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
为 O
增 O
强 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
能 O
力 O
和 O
工 O
业 O
竞 O
争 O
力 O
发 O
挥 O
了 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
坚 O
持 O
市 O
场 O
为 O
导 O
向 O
, O
扩 O
大 O
和 O
推 O
广 O
公 O
共 O
研 B-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
、 O
大 B-Org
学 I-Org
与 O
企 B-Org
业 I-Org
的 O
合 O
作 O
研 O
究 O
开 O
发 O
, O
实 O
行 O
“ O
自 O
由 O
组 O
合 O
、 O
自 O
筹 O
资 O
金 O
、 O
共 O
担 O
风 O
险 O
、 O
共 O
享 O
成 O
果 O
” O
的 O
原 O
则 O
赢 O
得 O
了 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
有 O
关 O
国 O
家 O
的 O
政 O
府 O
、 O
大 B-Org
学 I-Org
与 O
研 B-Org
究 I-Org
机 I-Org
构 I-Org
, O
尤 O
其 O
是 O
工 O
业 O
界 O
的 O
广 O
泛 O
欢 O
迎 O
, O
几 O
百 O
个 O
已 O
完 O
成 O
项 O
目 O
的 O
成 O
果 O
大 O
大 O
地 O
推 O
动 O
了 O
科 O
技 O
进 O
步 O
和 O
经 O
济 O
社 O
会 O
发 O
展 O
。 O
我 O
们 O
认 O
为 O
, O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
合 O
作 O
原 O
则 O
有 O
利 O
于 O
共 O
同 O
研 O
究 O
开 O
发 O
, O
有 O
助 O
于 O
促 O
进 O
相 O
互 O
经 O
济 O
技 O
术 O
合 O
作 O
。 O
我 O
国 O
在 O
制 O
定 O
和 O
实 O
施 O
有 O
关 O
科 B-ai_program
技 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
时 O
候 O
, O
也 O
学 O
习 O
和 O
借 O
鉴 O
了 O
其 O
中 O
的 O
一 O
些 O
经 O
验 O
。 O
因 O
此 O
, O
对 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
面 O
向 O
亚 O
洲 O
的 O
政 O
策 O
, O
推 O
动 O
双 O
方 O
企 B-Org
业 I-Org
界 O
、 O
科 O
技 O
界 O
的 O
合 O
作 O
, O
并 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
举 O
办 O
大 O
型 O
活 O
动 O
, O
我 O
们 O
表 O
示 O
热 O
烈 O
欢 O
迎 O
, O
并 O
真 O
诚 O
希 O
望 O
双 O
方 O
能 O
够 O
在 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
领 O
域 O
内 O
, O
在 O
平 O
等 O
互 O
利 O
、 O
优 O
势 O
互 O
补 O
的 O
基 O
础 O
上 O
开 O
展 O
积 O
极 O
有 O
效 O
的 O
合 O
作 O
。 O
以 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
代 O
表 O
的 O
现 O
代 O
科 O
学 O
技 O
术 O
的 O
高 O
速 O
发 O
展 O
加 O
快 O
了 O
全 O
球 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
的 O
进 O
程 O
。 O
高 O
技 O
术 O
向 O
经 O
济 O
、 O
社 O
会 O
各 O
个 O
领 O
域 O
的 O
大 O
规 O
模 O
渗 O
透 O
和 O
转 O
移 O
, O
使 O
技 O
术 O
密 O
集 O
和 O
智 O
力 O
密 O
集 O
为 O
特 O
征 O
的 O
新 O
兴 O
科 O
技 O
产 O
业 O
大 O
量 O
涌 O
现 O
, O
成 O
为 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
先 O
导 O
产 O
业 O
和 O
重 O
要 O
支 O
柱 O
, O
驱 O
动 O
着 O
世 O
界 O
范 O
围 O
内 O
的 O
产 O
业 O
结 O
构 O
调 O
整 O
和 O
升 O
级 O
。 O
任 O
何 O
一 O
个 O
有 O
活 O
力 O
的 O
机 O
构 O
必 O
须 O
在 O
动 O
态 O
的 O
全 O
球 O
环 O
境 O
中 O
提 O
高 O
快 O
速 O
反 O
应 O
能 O
力 O
, O
超 O
越 O
国 O
家 O
和 O
民 O
族 O
界 O
限 O
的 O
竞 O
争 O
与 O
合 O
作 O
成 O
为 O
一 O
种 O
必 O
然 O
。 O
作 O
为 O
全 O
球 O
最 O
大 O
的 O
发 O
展 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
家 O
和 O
最 O
大 O
的 O
市 O
场 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
已 O
经 O
成 O
为 O
世 O
界 O
竞 O
争 O
和 O
国 O
际 O
合 O
作 O
的 O
焦 O
点 O
之 O
一 O
。 O
当 O
今 O
建 O
立 O
在 O
知 O
识 O
和 O
信 O
息 O
的 O
生 O
产 O
、 O
传 O
播 O
和 O
应 O
用 O
基 O
础 O
之 O
上 O
的 O
知 O
识 O
经 O
济 O
对 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
开 O
放 O
性 O
提 O
出 O
了 O
更 O
紧 O
迫 O
的 O
要 O
求 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
同 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
国 O
、 O
同 O
世 O
界 O
其 O
它 O
国 O
家 O
一 O
样 O
面 O
临 O
全 O
球 O
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
和 O
知 O
识 O
经 O
济 O
的 O
挑 O
战 O
。 O
作 O
为 O
一 O
个 O
发 O
展 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
家 O
, O
总 O
体 O
上 O
与 O
发 O
达 O
国 O
家 O
有 O
较 O
大 O
的 O
差 O
距 O
, O
但 O
我 O
们 O
在 O
科 O
技 O
、 O
人 O
才 O
、 O
资 O
金 O
、 O
市 O
场 O
等 O
方 O
面 O
可 O
以 O
集 O
中 O
力 O
量 O
, O
突 O
出 O
重 O
点 O
, O
有 O
所 O
为 O
, O
有 O
所 O
不 O
为 O
, O
提 O
高 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
, O
并 O
坚 O
持 O
走 O
国 O
际 O
合 O
作 O
的 O
道 O
路 O
, O
有 O
选 O
择 O
的 O
引 O
进 O
先 O
进 O
技 O
术 O
, O
在 O
部 O
分 O
有 O
优 O
势 O
的 O
领 O
域 O
内 O
实 O
现 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
跨 O
越 O
。 O
比 O
如 O
在 O
信 O
息 O
领 O
域 O
的 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
、 O
微 B-ai_tec
电 I-ai_tec
子 I-ai_tec
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
及 I-ai_tec
软 I-ai_tec
件 I-ai_tec
应 I-ai_tec
用 I-ai_tec
等 O
方 O
面 O
, O
这 O
些 O
年 O
来 O
已 O
取 O
得 O
了 O
很 O
大 O
的 O
进 O
步 O
。 O
改 O
革 O
开 O
放 O
以 O
来 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
持 O
续 O
二 O
十 O
年 O
以 O
强 O
劲 O
势 O
头 O
高 O
速 O
健 O
康 O
的 O
发 O
展 O
, O
引 O
起 O
全 O
世 O
界 O
的 O
关 O
注 O
。 O
这 O
一 O
局 O
面 O
的 O
形 O
成 O
, O
与 O
我 O
国 O
科 O
技 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
是 O
密 O
不 O
可 O
分 O
的 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
改 B-MISC
革 I-MISC
开 I-MISC
放 I-MISC
的 O
总 O
设 O
计 O
师 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
曾 O
指 O
出 O
: O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
是 O
第 O
一 O
生 O
产 O
力 O
, O
没 O
有 O
现 O
代 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
, O
就 O
不 O
可 O
能 O
建 O
设 O
现 O
代 O
农 O
业 O
、 O
现 O
代 O
工 O
业 O
和 O
现 O
代 O
国 O
防 O
。 O
没 O
有 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
的 O
高 O
速 O
发 O
展 O
, O
就 O
不 O
可 O
能 O
有 O
国 O
民 O
经 O
济 O
的 O
高 O
速 O
发 O
展 O
。 O
我 O
国 O
政 O
府 O
决 O
定 O
执 O
行 O
“ O
经 O
济 O
建 O
设 O
必 O
须 O
依 O
靠 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
, O
科 O
技 O
工 O
作 O
必 O
须 O
面 O
向 O
经 O
济 O
建 O
设 O
和 O
攀 O
登 O
科 O
学 O
高 O
峰 O
” O
的 O
科 O
技 O
发 O
展 O
方 O
针 O
和 O
“ O
科 O
教 O
兴 O
国 O
” O
战 O
略 O
, O
把 O
科 O
技 O
和 O
教 O
育 O
工 O
作 O
放 O
在 O
关 O
系 O
整 O
个 O
国 O
家 O
、 O
整 O
个 O
民 O
族 O
兴 O
衰 O
成 O
败 O
的 O
重 O
要 O
位 O
置 O
予 O
以 O
重 O
视 O
。 O
国 O
家 O
陆 O
续 O
制 O
定 O
了 O
《 O
科 O
技 O
进 O
步 O
法 O
》 O
《 O
专 O
利 O
法 O
》 O
等 O
一 O
系 O
列 O
有 O
关 O
法 O
律 O
; O
政 O
府 O
把 O
科 O
技 O
产 O
业 O
发 O
展 O
作 O
为 O
国 O
家 O
产 O
业 O
政 O
策 O
的 O
重 O
要 O
组 O
成 O
部 O
分 O
予 O
以 O
重 O
视 O
, O
在 O
科 O
技 O
投 O
人 O
、 O
金 O
融 O
税 O
收 O
、 O
人 O
才 O
培 O
养 O
等 O
方 O
面 O
制 O
定 O
了 O
一 O
系 O
列 O
优 O
惠 O
政 O
策 O
; O
安 O
排 O
实 O
施 O
围 O
绕 O
工 O
农 O
业 O
生 O
产 O
关 O
键 O
技 O
术 O
问 O
题 O
的 O
“ O
科 B-ai_program
技 I-ai_program
攻 I-ai_program
关 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
、 O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
及 O
其 O
产 O
业 O
的 O
“ O
国 B-ai_program
家 I-ai_program
高 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
( I-ai_program
8 I-ai_program
6 I-ai_program
3 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
) I-ai_program
” O
、 O
“ O
火 B-ai_program
炬 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
、 O
促 O
进 O
农 O
村 O
科 O
技 O
进 O
步 O
的 O
“ O
星 B-ai_program
火 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
等 O
国 O
家 O
科 B-ai_program
技 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
; O
围 O
绕 O
技 O
术 O
创 O
新 O
体 O
系 O
的 O
建 O
立 O
, O
组 O
建 O
了 O
不 O
同 O
层 O
次 O
的 O
工 O
程 O
技 O
术 O
研 O
究 O
中 O
心 O
、 O
生 O
产 O
力 O
促 O
进 O
中 O
心 O
、 O
科 O
技 O
产 O
业 O
创 O
业 O
服 O
务 O
中 O
心 O
等 O
中 O
介 O
服 O
务 O
机 O
构 O
。 O
在 O
政 O
府 O
宏 O
观 O
指 O
导 O
下 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
产 O
业 O
为 O
国 O
家 O
整 O
体 O
经 O
济 O
的 O
发 O
展 O
起 O
到 O
了 O
积 O
极 O
的 O
促 O
进 O
作 O
用 O
, O
取 O
得 O
了 O
很 O
大 O
成 O
绩 O
。 O
近 O
几 O
年 O
来 O
, O
通 O
过 O
企 B-Org
业 I-Org
与 O
研 O
究 O
所 O
、 O
大 B-Org
学 I-Org
密 O
切 O
合 O
作 O
, O
以 O
市 O
场 O
为 O
导 O
向 O
, O
在 O
国 O
家 O
各 O
项 O
计 O
划 O
的 O
支 O
持 O
下 O
, O
已 O
开 O
发 O
了 O
一 O
批 O
竞 O
争 O
力 O
强 O
、 O
市 O
场 O
占 O
有 O
率 O
高 O
的 O
高 O
技 O
术 O
产 O
品 O
。 O
如 O
北 B-Org
大 I-Org
方 I-Org
正 I-Org
的 O
汉 O
字 B-ai_product
激 I-ai_product
光 I-ai_product
照 I-ai_product
排 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
占 O
领 O
了 O
国 O
内 O
外 O
汉 O
字 O
印 O
刷 O
业 O
排 O
版 O
系 O
统 O
市 O
场 O
的 O
8 O
0 O
% O
以 O
上 O
; O
自 O
主 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
数 O
字 B-ai_product
程 I-ai_product
控 I-ai_product
交 I-ai_product
换 I-ai_product
机 I-ai_product
, O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
2 I-Date
年 I-Date
国 O
内 O
市 O
场 O
占 O
有 O
率 O
仅 O
为 O
5 O
% O
一 O
6 O
% O
, O
目 O
前 O
已 O
经 O
占 O
领 O
了 O
国 O
内 O
4 O
0 O
% O
以 O
上 O
的 O
市 O
场 O
份 O
额 O
; O
微 B-ai_product
型 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
市 O
场 O
自 O
主 O
生 O
产 O
的 O
产 O
品 O
占 O
领 O
市 O
场 O
5 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
以 O
生 O
产 O
联 B-ai_product
想 I-ai_product
微 I-ai_product
机 I-ai_product
而 O
闻 O
名 O
的 O
联 B-Org
想 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
总 O
产 O
值 O
达 O
到 O
1 O
5 O
亿 O
美 O
元 O
, O
其 O
产 O
品 O
国 O
内 O
市 O
场 O
占 O
有 O
率 O
超 O
过 O
了 O
许 O
多 O
国 O
际 O
著 O
名 O
品 O
牌 O
而 O
位 O
居 O
第 O
一 O
。 O
在 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
、 O
软 B-ai_tec
件 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
、 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
形 O
成 O
一 O
批 O
科 O
技 O
产 O
业 O
群 O
体 O
和 O
基 O
地 O
。 O
目 O
前 O
, O
我 O
国 O
在 O
智 O
力 O
与 O
技 O
术 O
密 O
集 O
的 O
地 O
区 O
已 O
建 O
立 O
了 O
一 O
批 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
( O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
, O
国 O
家 O
级 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
内 O
企 B-Org
业 I-Org
总 O
数 O
达 O
到 O
6 O
1 O
5 O
0 O
0 O
家 O
, O
年 O
技 O
工 O
贸 O
总 O
收 O
入 O
4 O
0 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
, O
出 O
口 O
创 O
汇 O
5 O
5 O
亿 O
美 O
元 O
) O
。 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
充 O
分 O
发 O
挥 O
体 O
制 O
、 O
机 O
制 O
、 O
技 O
术 O
、 O
人 O
才 O
、 O
政 O
策 O
等 O
优 O
势 O
, O
初 O
步 O
建 O
立 O
了 O
在 O
社 O
会 O
主 O
义 O
市 O
场 O
经 O
济 O
体 O
制 O
下 O
, O
发 O
展 O
科 O
技 O
产 O
业 O
的 O
软 O
硬 O
环 O
境 O
, O
成 O
为 O
我 O
国 O
科 O
技 O
产 O
业 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
基 O
地 O
。 O
在 O
建 O
立 O
市 O
场 O
经 O
济 O
体 O
制 O
的 O
改 O
革 O
进 O
程 O
中 O
, O
国 O
家 O
明 O
确 O
鼓 O
励 O
支 O
持 O
多 O
种 O
经 O
济 O
成 O
分 O
企 B-Org
业 I-Org
( O
如 O
股 O
份 O
制 O
企 B-Org
业 I-Org
、 O
合 O
资 O
企 B-Org
业 I-Org
、 O
民 O
营 O
企 B-Org
业 I-Org
等 O
) O
共 O
同 O
发 O
展 O
, O
有 O
利 O
于 O
实 O
现 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
的 O
结 O
合 O
, O
为 O
科 O
技 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
开 O
辟 O
了 O
更 O
为 O
广 O
阔 O
的 O
前 O
景 O
。 O
到 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
底 O
, O
全 O
国 O
民 O
营 O
科 O
技 O
企 B-Org
业 I-Org
总 O
数 O
达 O
5 O
万 O
家 O
, O
全 O
年 O
技 O
工 O
贸 O
总 O
收 O
人 O
超 O
过 O
4 O
0 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
联 B-Org
想 I-Org
、 O
方 B-Org
正 I-Org
、 O
地 B-Org
奥 I-Org
、 O
华 B-Org
为 I-Org
、 O
远 B-Org
大 I-Org
等 O
一 O
批 O
新 O
兴 O
的 O
科 O
技 O
企 B-Org
业 I-Org
都 O
是 O
以 O
几 O
万 O
美 O
元 O
起 O
家 O
, O
在 O
短 O
短 O
的 O
几 O
年 O
内 O
, O
迅 O
速 O
成 O
长 O
为 O
产 O
值 O
1 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
左 O
右 O
的 O
大 O
企 B-Org
业 I-Org
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
还 O
有 O
8 O
0 O
0 O
多 O
所 O
综 O
合 O
性 O
大 B-Org
学 I-Org
、 O
5 O
。 O
X O
) O
多 O
所 O
科 O
研 O
机 O
构 O
, O
而 O
且 O
其 O
中 O
的 O
6 O
0 O
% O
以 O
上 O
位 O
于 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
, O
他 O
们 O
也 O
正 O
在 O
改 O
革 O
与 O
开 O
放 O
政 O
策 O
指 O
引 O
下 O
, O
面 O
向 O
经 O
济 O
社 O
会 O
发 O
展 O
和 O
市 O
场 O
的 O
需 O
求 O
, O
加 O
强 O
研 O
究 O
开 O
发 O
和 O
成 O
果 O
的 O
商 O
品 O
化 O
、 O
产 O
业 O
化 O
、 O
国 O
际 O
化 O
。 O
我 O
们 O
相 O
信 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
企 B-Org
业 I-Org
沿 O
着 O
产 O
学 O
研 O
相 O
结 O
合 O
、 O
从 O
小 O
到 O
大 O
、 O
滚 O
动 O
发 O
展 O
的 O
道 O
路 O
, O
在 O
不 O
远 O
的 O
将 O
来 O
, O
一 O
定 O
会 O
有 O
一 O
些 O
能 O
进 O
人 O
国 O
际 O
著 O
名 O
公 O
司 O
的 O
行 O
列 O
。 O
在 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
经 O
济 O
社 O
会 O
发 O
展 O
过 O
程 O
中 O
, O
国 O
际 O
资 O
金 O
、 O
先 O
进 O
技 O
术 O
和 O
管 O
理 O
经 O
验 O
的 O
注 O
人 O
将 O
会 O
起 O
到 O
很 O
好 O
的 O
催 O
化 O
作 O
用 O
。 O
过 O
去 O
和 O
未 O
来 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
一 O
直 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
重 O
要 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
。 O
我 O
们 O
相 O
信 O
, O
通 O
过 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
合 O
作 O
, O
共 O
同 O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
实 O
施 O
, O
可 O
以 O
做 O
到 O
优 O
势 O
互 O
补 O
, O
促 O
进 O
双 O
方 O
共 O
同 O
发 O
展 O
和 O
繁 O
荣 O
。 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
召 O
开 O
的 O
亚 O
太 O
经 O
济 O
合 O
作 O
组 O
织 O
( O
A O
P O
E O
) O
C O
领 O
导 O
人 O
会 O
议 O
上 O
, O
江 B-Person
泽 I-Person
民 I-Person
主 O
席 O
特 O
别 O
强 O
加 O
经 O
济 O
技 O
术 O
合 O
作 O
。 O
他 O
认 O
为 O
, O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
的 O
兴 O
办 O
解 O
决 O
了 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
脱 O
离 O
的 O
难 O
题 O
, O
使 O
人 O
类 O
的 O
发 O
现 O
或 O
发 O
明 O
能 O
够 O
畅 O
通 O
地 O
转 O
移 O
到 O
产 O
业 O
领 O
域 O
, O
实 O
现 O
其 O
社 O
会 O
和 O
经 O
济 O
效 O
益 O
。 O
他 O
建 O
议 O
在 O
亚 O
太 O
经 O
合 O
组 O
织 O
建 O
立 O
一 O
个 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
网 O
络 O
, O
以 O
鼓 O
励 O
亚 O
太 O
地 O
区 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
之 O
间 O
的 O
经 O
验 O
交 O
流 O
、 O
信 O
息 O
沟 O
通 O
和 O
技 O
术 O
经 O
济 O
合 O
作 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
已 O
决 O
定 O
从 O
现 O
有 O
的 O
5 O
3 O
个 O
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
区 O
中 O
选 O
择 O
出 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
、 O
苏 B-Gpe
州 I-Gpe
、 O
合 B-Gpe
肥 I-Gpe
、 O
西 B-Gpe
安 I-Gpe
四 O
个 O
有 O
代 O
表 O
性 O
的 O
园 O
区 O
作 O
为 O
对 O
A O
P O
E O
C O
成 O
员 O
特 O
别 O
开 O
放 O
的 O
首 O
批 O
园 O
区 O
。 O
他 O
们 O
将 O
制 O
定 O
与 O
A O
P O
E O
C O
成 O
员 O
合 O
作 O
的 O
方 O
案 O
, O
为 O
A O
P O
E O
C O
成 O
员 O
的 O
合 O
作 O
提 O
供 O
更 O
加 O
便 O
利 O
的 O
条 O
件 O
和 O
良 O
好 O
的 O
环 O
境 O
。 O
今 O
天 O
, O
我 O
在 O
这 O
里 O
宣 O
布 O
, O
这 O
些 O
园 O
区 O
对 O
尤 O
里 O
卡 O
各 O
成 O
员 O
同 O
样 O
开 O
放 O
。 O
在 O
去 O
年 O
十 O
一 O
月 O
的 O
A O
P O
E O
C O
领 O
导 O
人 O
会 O
议 O
上 O
, O
江 O
主 O
席 O
又 O
提 O
出 O
加 O
强 O
科 O
技 O
产 O
业 O
的 O
合 O
作 O
, O
并 O
倡 O
议 O
制 O
定 O
一 O
个 O
面 O
和 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
的 O
科 O
技 O
产 O
业 O
合 O
作 O
议 O
程 O
。 O
这 O
一 O
倡 O
议 O
已 O
得 O
到 O
各 O
成 O
员 O
国 O
赞 O
同 O
, O
并 O
正 O
在 O
制 O
定 O
之 O
中 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
之 O
间 O
开 O
展 O
科 O
技 O
合 O
作 O
始 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
, O
双 O
方 O
已 O
陆 O
续 O
在 O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
、 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
等 O
领 O
域 O
开 O
展 O
了 O
形 O
式 O
多 O
样 O
、 O
富 O
有 O
成 O
效 O
的 O
合 O
作 O
与 O
交 O
流 O
。 O
在 O
1 O
7 O
年 O
的 O
合 O
作 O
过 O
程 O
中 O
, O
中 O
— O
欧 O
双 O
方 O
共 O
执 O
行 O
了 O
约 O
2 O
3 O
0 O
个 O
科 O
技 O
合 O
作 O
项 O
目 O
( O
包 O
括 O
联 O
合 O
培 O
训 O
班 O
、 O
技 O
术 O
研 O
讨 O
会 O
、 O
合 B-ai_program
作 I-ai_program
研 I-ai_program
究 I-ai_program
课 I-ai_program
题 I-ai_program
、 O
技 B-ai_program
术 I-ai_program
示 I-ai_program
范 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
等 O
) O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
还 O
派 O
遣 O
了 O
1 O
0 O
5 O
名 O
博 O
士 O
后 O
赴 O
欧 O
研 O
修 O
。 O
可 O
以 O
肯 O
定 O
地 O
说 O
, O
十 O
几 O
年 O
来 O
的 O
中 O
欧 O
科 O
技 O
合 O
作 O
是 O
富 O
有 O
成 O
效 O
的 O
, O
双 O
方 O
获 O
益 O
匪 O
浅 O
。 O
目 O
前 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
部 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
一 O
司 O
( O
对 O
外 O
关 O
系 O
) O
、 O
十 O
一 O
司 O
( O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
) O
、 O
十 O
二 O
司 O
( O
科 O
研 O
) O
、 O
十 O
三 O
司 O
( O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
) O
和 O
十 O
七 O
司 O
( O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
) O
建 O
立 O
了 O
良 O
好 O
的 O
伙 O
伴 O
关 O
系 O
, O
成 O
立 O
了 O
中 O
一 O
一 O
欧 O
科 O
研 O
工 O
作 O
组 O
、 O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
工 O
作 O
组 O
和 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
工 O
作 O
组 O
, O
为 O
双 O
方 O
科 O
技 O
界 O
的 O
合 O
作 O
交 O
流 O
, O
为 O
促 O
进 O
双 O
边 O
贸 O
易 O
和 O
经 O
济 O
合 O
作 O
做 O
出 O
了 O
贡 O
献 O
。 O
目 O
前 O
, O
我 O
国 O
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
巧 O
个 O
成 O
员 O
国 O
建 O
立 O
了 O
官 O
方 O
科 O
技 O
合 O
作 O
关 O
系 O
, O
签 O
有 O
政 O
府 O
间 O
科 O
技 O
合 O
作 O
协 O
定 O
。 O
每 O
年 O
或 O
每 O
两 O
年 O
召 O
开 O
一 O
次 O
双 O
边 O
科 O
技 O
混 O
委 O
员 O
, O
每 O
年 O
都 O
有 O
数 O
以 O
千 O
计 O
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
项 O
目 O
正 O
在 O
执 O
行 O
中 O
。 O
我 O
很 O
高 O
兴 O
地 O
告 O
诉 O
大 O
家 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
项 O
目 O
的 O
合 O
作 O
已 O
经 O
在 O
去 O
年 O
有 O
了 O
一 O
个 O
新 O
开 O
端 O
。 O
那 O
就 O
是 O
由 O
葡 O
方 O
牵 O
头 O
, O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
荷 B-Gpe
兰 I-Gpe
、 O
巴 B-Gpe
西 I-Gpe
共 O
同 O
参 O
加 O
的 O
“ B-ai_program
应 I-ai_program
用 I-ai_program
于 I-ai_program
工 I-ai_program
业 I-ai_program
装 I-ai_program
置 I-ai_program
维 I-ai_program
护 I-ai_program
中 I-ai_program
的 I-ai_program
腐 I-ai_program
蚀 I-ai_program
失 I-ai_program
效 I-ai_program
分 I-ai_program
析 I-ai_program
方 I-ai_program
法 I-ai_program
” I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
, O
目 O
前 O
正 O
在 O
顺 O
利 O
执 O
行 O
中 O
。 O
明 O
天 O
, O
即 O
4 O
月 O
3 O
日 O
, O
参 O
加 O
合 O
作 O
的 O
各 O
方 O
将 O
在 O
澳 B-Gpe
门 I-Gpe
电 O
力 O
公 O
司 O
组 O
织 O
下 O
, O
召 O
开 O
第 O
二 O
次 O
协 O
商 O
会 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
重 O
点 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
的 O
九 O
大 O
领 O
域 O
与 O
我 O
国 O
科 B-ai_program
技 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
重 O
点 O
领 O
域 O
的 O
关 O
联 O
度 O
很 O
高 O
。 O
我 O
希 O
望 O
在 O
大 O
家 O
都 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
领 O
域 O
内 O
, O
与 O
会 O
各 O
方 O
的 O
企 B-Org
业 I-Org
家 O
、 O
科 O
学 O
家 O
及 O
管 O
理 O
者 O
能 O
就 O
相 O
关 O
的 O
议 O
题 O
进 O
行 O
广 O
泛 O
深 O
入 O
的 O
交 O
流 O
, O
争 O
取 O
达 O
成 O
合 O
作 O
的 O
共 O
识 O
。 O
我 O
国 O
政 O
府 O
将 O
努 O
力 O
为 O
促 O
进 O
这 O
种 O
合 O
作 O
创 O
造 O
有 O
利 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
, O
从 O
资 O
金 O
和 O
政 O
策 O
上 O
给 O
予 O
支 O
持 O
。 O
我 O
国 O
将 O
根 O
据 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
合 O
作 O
组 O
织 O
原 O
则 O
, O
积 O
极 O
鼓 O
励 O
和 O
促 O
进 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
企 B-Org
业 I-Org
家 O
和 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
企 B-Org
业 I-Org
家 O
之 O
间 O
的 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
科 O
技 O
部 O
作 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
归 O
口 O
协 O
调 O
单 O
位 O
, O
愿 O
意 O
加 O
强 O
与 O
尤 O
里 O
卡 O
总 O
部 O
和 O
各 O
国 O
尤 O
里 O
卡 O
协 O
调 O
组 O
织 O
和 O
联 O
系 O
和 O
交 O
流 O
, O
也 O
希 O
望 O
得 O
到 O
上 O
述 O
机 O
构 O
的 O
支 O
持 O
, O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
提 O
供 O
必 O
要 O
的 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
和 O
合 O
作 O
渠 O
道 O
。 O
我 O
建 O
议 O
在 O
合 O
适 O
的 O
时 O
候 O
在 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
或 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
召 O
开 O
中 O
欧 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
研 O
讨 O
会 O
, O
让 O
更 O
多 O
的 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
企 B-Org
业 I-Org
家 O
和 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
、 O
工 B-Person
程 I-Person
师 I-Person
们 O
进 O
一 O
步 O
了 O
解 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
, O
参 O
与 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
面 O
向 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
, O
我 O
们 O
将 O
继 O
续 O
选 O
择 O
对 O
未 O
来 O
经 O
济 O
发 O
展 O
和 O
提 O
高 O
综 O
合 O
国 O
力 O
具 O
有 O
重 O
大 O
意 O
义 O
的 O
高 O
技 O
术 O
领 O
域 O
, O
通 O
过 O
跟 O
踪 O
和 O
创 O
新 O
, O
实 O
现 O
技 O
术 O
的 O
跨 O
越 O
发 O
展 O
, O
并 O
进 O
而 O
形 O
成 O
产 O
业 O
, O
促 O
进 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
的 O
可 O
持 O
续 O
发 O
展 O
。 O
努 O
力 O
在 O
下 O
世 O
纪 O
初 O
, O
在 O
我 O
们 O
有 O
优 O
势 O
的 O
领 O
域 O
取 O
得 O
突 O
破 O
, O
接 O
近 O
和 O
达 O
到 O
国 O
际 O
先 O
进 O
水 O
平 O
, O
大 O
幅 O
度 O
提 O
高 O
科 O
技 O
产 O
业 O
在 O
国 O
民 O
经 O
济 O
中 O
的 O
比 O
重 O
, O
为 O
我 O
国 O
科 O
技 O
进 O
步 O
, O
经 O
济 O
社 O
会 O
的 O
繁 O
荣 O
和 O
发 O
展 O
, O
为 O
造 O
福 O
于 O
全 O
人 O
类 O
做 O
出 O
应 O
有 O
的 O
贡 O
献 O
。 O
我 O
们 O
相 O
信 O
通 O
过 O
这 O
次 O
活 O
动 O
, O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
与 O
亚 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
国 O
之 O
间 O
的 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
将 O
进 O
人 O
一 O
个 O
新 O
阶 O
段 O
。 O

