中 B-Org
国 I-Org
航 I-Org
空 I-Org
报 I-Org
讯 O
： O
从 O
概 O
念 O
探 O
索 O
到 O
自 O
主 O
作 O
战 O
， O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
） O
正 O
被 O
逐 O
步 O
引 O
入 O
航 O
空 O
航 O
天 O
和 O
国 O
防 O
领 O
域 O
。 O
目 O
前 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
已 O
在 O
数 O
据 O
分 O
析 O
方 O
面 O
进 O
展 O
迅 O
速 O
， O
但 O
接 O
下 O
来 O
的 O
发 O
展 O
可 O
能 O
会 O
带 O
来 O
更 O
大 O
的 O
影 O
响 O
， O
如 O
改 O
变 O
飞 O
机 O
的 O
设 O
计 O
和 O
制 O
造 O
流 O
程 O
以 O
及 O
飞 O
行 O
员 O
的 O
编 O
配 O
和 O
飞 O
行 O
方 O
式 O
。 O
波 B-Org
音 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
首 O
席 O
执 O
行 O
官 O
丹 B-Person
尼 I-Person
斯 I-Person
· I-Person
穆 I-Person
伊 I-Person
伦 I-Person
伯 I-Person
格 I-Person
表 O
示 O
： O
“ O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
已 O
经 O
影 O
响 O
到 O
了 O
各 O
方 O
面 O
的 O
业 O
务 O
， O
而 O
且 O
这 O
种 O
影 O
响 O
将 O
继 O
续 O
增 O
强 O
。 O
” O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 O
成 O
立 O
的 O
波 B-Org
音 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
A O
n O
a O
l O
y O
t O
X O
组 O
织 O
的 O
专 O
家 O
已 O
将 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
应 O
用 O
到 O
供 O
应 O
链 O
、 O
制 O
造 O
系 O
统 O
管 O
理 O
以 O
及 O
工 O
程 O
工 O
具 O
集 O
中 O
。 O
但 O
是 O
在 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
驾 O
驶 O
飞 O
机 O
之 O
前 O
， O
仍 O
需 O
要 O
克 O
服 O
很 O
多 O
阻 O
碍 O
。 O
空 B-Org
客 I-Org
、 O
波 B-Org
音 I-Org
、 O
洛 B-Org
马 I-Org
和 O
其 O
他 O
公 O
司 O
正 O
在 O
研 O
究 O
机 O
载 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
， O
但 O
仍 O
处 O
于 O
初 O
级 O
阶 O
段 O
。 O
现 O
在 O
， O
航 O
空 O
航 O
天 O
领 O
域 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 O
本 O
质 O
是 O
统 O
计 O
学 O
习 O
。 O
这 O
仅 O
仅 O
是 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 O
非 O
确 O
定 O
性 O
给 O
航 O
空 O
航 O
天 O
领 O
域 O
带 O
来 O
的 O
问 O
题 O
之 O
一 O
。 O
今 O
天 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
系 O
统 O
在 O
经 O
过 O
训 O
练 O
以 O
筛 O
选 O
大 O
量 O
数 O
据 O
时 O
， O
在 O
统 O
计 O
模 O
式 O
识 O
别 O
方 O
面 O
非 O
常 O
强 O
大 O
， O
但 O
他 O
们 O
不 O
能 O
解 O
释 O
所 O
做 O
的 O
决 O
定 O
。 O
没 O
有 O
解 O
释 O
就 O
很 O
难 O
让 O
人 O
进 O
行 O
预 O
测 O
， O
因 O
此 O
就 O
不 O
能 O
建 O
立 O
对 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
与 O
人 O
类 O
共 O
同 O
执 O
行 O
任 O
务 O
时 O
的 O
信 O
任 O
。 O
由 O
于 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
固 O
有 O
的 O
复 O
杂 O
性 O
， O
解 O
释 O
能 O
力 O
是 O
客 O
户 O
接 O
受 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
系 O
统 O
的 O
关 O
键 O
。 O
因 O
此 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
已 O
启 O
动 O
了 O
在 O
未 O
来 O
五 O
年 O
内 O
开 O
展 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
N O
e O
x O
t O
活 O
动 O
， O
资 O
金 O
超 O
过 O
2 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
开 O
发 O
可 O
解 O
释 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
是 O
一 O
个 O
关 O
键 O
目 O
标 O
， O
创 O
建 O
能 O
在 O
真 O
实 O
世 O
界 O
中 O
使 O
用 O
并 O
从 O
经 O
验 O
中 O
学 O
习 O
的 O
系 O
统 O
， O
降 O
低 O
训 O
练 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
所 O
需 O
的 O
手 O
动 O
标 O
记 O
实 O
例 O
的 O
数 O
量 O
， O
并 O
防 O
御 O
网 O
络 O
上 O
的 O
误 O
分 O
类 O
攻 O
击 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
长 O
期 O
以 O
来 O
一 O
直 O
在 O
研 O
究 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
， O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
年 O
代 O
引 O
领 O
了 O
以 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
为 O
代 O
表 O
的 O
第 O
一 O
波 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
。 O
这 O
些 O
系 O
统 O
以 O
手 O
工 O
输 O
入 O
规 O
则 O
的 O
形 O
式 O
对 O
某 O
领 O
域 O
专 O
家 O
的 O
知 O
识 O
进 O
行 O
编 O
码 O
。 O
典 O
型 O
的 O
案 O
例 O
是 O
飞 B-MISC
行 I-MISC
员 I-MISC
伙 I-MISC
伴 I-MISC
项 I-MISC
目 I-MISC
， O
其 O
旨 O
在 O
开 O
发 O
一 O
个 O
决 O
策 O
支 O
持 O
系 O
统 O
来 O
帮 O
助 O
单 O
座 O
战 O
斗 O
机 O
的 O
飞 O
行 O
员 O
。 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 O
第 O
二 O
波 O
浪 O
潮 O
集 O
中 O
在 O
受 O
人 O
脑 O
启 O
发 O
的 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
上 O
， O
并 O
利 O
用 O
大 O
量 O
的 O
标 O
注 O
实 O
例 O
对 O
它 O
们 O
进 O
行 O
训 O
练 O
。 O
然 O
而 O
， O
像 O
专 B-ai_tec
家 I-ai_tec
系 I-ai_tec
统 I-ai_tec
一 O
样 O
， O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
也 O
有 O
缺 O
点 O
。 O
例 O
如 O
在 O
图 O
片 O
中 O
添 O
加 O
细 O
微 O
的 O
噪 O
点 O
会 O
导 O
致 O
经 O
过 O
训 O
练 O
的 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
出 O
现 O
明 O
显 O
的 O
错 O
误 O
。 O
由 O
于 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
实 O
践 O
已 O
远 O
远 O
领 O
先 O
于 O
理 O
论 O
， O
到 O
目 O
前 O
为 O
止 O
， O
对 O
这 O
种 O
对 O
抗 O
式 O
的 O
图 O
像 O
攻 O
击 O
仅 O
有 O
有 O
限 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
面 O
向 O
未 O
来 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
“ O
可 O
解 O
释 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
” O
（ O
X O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
） O
项 O
目 O
正 O
在 O
开 O
发 O
一 O
种 O
计 O
算 O
架 O
构 O
， O
使 O
神 B-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
能 O
够 O
解 O
释 O
自 O
己 O
。 O
X O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
正 O
在 O
构 O
建 O
输 O
出 O
可 O
解 O
释 O
模 O
型 O
的 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
程 O
序 O
， O
以 O
及 O
允 O
许 O
用 O
户 O
查 O
询 O
该 O
模 O
型 O
的 O
界 O
面 O
， O
这 O
将 O
使 O
用 O
户 O
知 O
道 O
何 O
时 O
可 O
信 O
任 O
该 O
系 O
统 O
。 O
X O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
专 O
注 O
于 O
两 O
种 O
类 O
型 O
的 O
应 O
用 O
程 O
序 O
： O
数 O
据 O
分 O
析 O
和 O
自 O
主 O
控 O
制 O
。 O
第 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
的 O
案 O
例 O
是 O
与 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
系 O
统 O
一 O
起 O
工 O
作 O
的 O
智 O
能 O
分 O
析 O
师 O
系 O
统 O
。 O
该 O
系 O
统 O
负 O
责 O
查 O
看 O
图 O
像 O
、 O
识 O
别 O
某 O
些 O
对 O
象 O
和 O
活 O
动 O
， O
并 O
建 O
议 O
如 O
何 O
响 O
应 O
其 O
所 O
看 O
到 O
的 O
内 O
容 O
。 O
研 O
究 O
表 O
明 O
， O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
算 O
法 O
中 O
隐 O
藏 O
的 O
偏 O
差 O
会 O
产 O
生 O
错 O
误 O
的 O
预 O
测 O
， O
例 O
如 O
， O
将 O
购 O
物 O
中 O
心 O
看 O
成 O
太 O
阳 O
能 O
发 O
电 O
场 O
。 O
因 O
为 O
网 O
络 O
比 O
人 O
类 O
对 O
诸 O
如 O
停 O
车 O
场 O
之 O
类 O
的 O
特 O
征 O
更 O
加 O
关 O
注 O
， O
这 O
使 O
得 O
预 O
测 O
复 O
杂 O
化 O
。 O
X O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
打 O
算 O
在 O
不 O
牺 O
牲 O
学 O
习 O
性 O
能 O
的 O
同 O
时 O
提 O
高 O
解 O
释 O
能 O
力 O
。 O
当 O
与 O
传 O
感 O
器 O
数 O
据 O
一 O
起 O
工 O
作 O
时 O
， O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
模 I-ai_tec
型 I-ai_tec
的 O
性 O
能 O
极 O
大 O
提 O
升 O
。 O
在 O
另 O
一 O
个 O
涉 O
及 O
自 O
驾 O
驶 O
汽 O
车 O
的 O
X O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
项 O
目 O
中 O
， O
车 O
辆 O
控 O
制 O
命 O
令 O
将 O
生 O
成 O
模 O
型 O
行 O
为 O
的 O
文 O
本 O
解 O
释 O
。 O
例 O
如 O
， O
软 O
件 O
生 O
产 O
， O
不 O
仅 O
系 O
统 O
中 O
的 O
代 O
码 O
量 O
在 O
增 O
加 O
， O
而 O
且 O
生 O
产 O
也 O
是 O
软 O
件 O
实 O
现 O
关 O
键 O
功 O
能 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
目 O
前 O
软 O
件 O
生 O
产 O
和 O
质 O
量 O
保 O
证 O
的 O
工 O
具 O
和 O
方 O
法 O
并 O
没 O
有 O
根 O
据 O
所 O
需 O
的 O
代 O
码 O
量 O
进 O
行 O
扩 O
展 O
。 O
软 O
件 O
工 O
程 O
师 O
无 O
法 O
有 O
效 O
利 O
用 O
现 O
有 O
的 O
大 O
型 O
代 O
码 O
库 O
， O
以 O
了 O
解 O
程 O
序 O
缺 O
陷 O
的 O
来 O
源 O
并 O
确 O
保 O
不 O
会 O
重 O
复 O
错 O
误 O
。 O
一 O
个 O
解 O
决 O
方 O
案 O
是 O
把 O
软 O
件 O
程 O
序 O
作 O
为 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
数 O
据 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
正 O
在 O
开 O
发 O
代 O
码 O
挖 O
掘 O
、 O
漏 O
洞 O
检 O
测 O
和 O
程 O
序 O
合 O
成 O
中 O
的 O
新 O
功 O
能 O
， O
目 O
标 O
是 O
使 O
工 O
程 O
师 O
能 O
够 O
容 O
易 O
地 O
搜 O
索 O
现 O
有 O
的 O
可 O
用 O
代 O
码 O
数 O
据 O
库 O
， O
并 O
将 O
基 O
于 O
学 O
习 O
的 O
方 O
法 O
应 O
用 O
于 O
异 O
常 O
检 O
测 O
， O
生 O
成 O
具 O
有 O
最 O
小 O
规 O
格 O
的 O
程 O
序 O
工 O
件 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
也 O
正 O
在 O
将 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
应 O
用 O
于 O
设 O
计 O
中 O
。 O
研 O
究 O
人 O
员 O
训 O
练 O
了 O
一 O
个 O
深 B-ai_tec
度 I-ai_tec
神 I-ai_tec
经 I-ai_tec
网 I-ai_tec
络 I-ai_tec
， O
其 O
可 O
获 O
得 O
在 O
流 O
体 O
绕 O
圆 O
柱 O
体 O
流 O
动 O
的 O
可 O
观 O
测 O
数 O
据 O
， O
并 O
用 O
它 O
来 O
生 O
成 O
控 O
制 O
物 O
理 O
行 O
为 O
的 O
方 O
程 O
式 O
， O
其 O
结 O
果 O
与 O
描 O
述 O
粘 O
性 O
流 O
体 O
运 O
动 O
的 O
N O
- O
S O
方 O
程 O
非 O
常 O
一 O
致 O
。 O
在 O
另 O
一 O
个 O
项 O
目 O
中 O
， O
研 O
究 O
人 O
员 O
将 O
强 O
化 O
学 O
习 O
与 O
在 O
游 O
戏 O
机 O
中 O
使 O
用 O
的 O
物 O
理 O
引 O
擎 O
相 O
结 O
合 O
， O
以 O
寻 O
找 O
新 O
的 O
滑 O
翔 O
飞 O
行 O
方 O
式 O
。 O
另 O
一 O
个 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
A B-ai_tec
I I-ai_tec
程 O
序 O
正 O
在 O
利 O
用 O
拓 O
扑 O
优 O
化 O
— O
— O
基 O
于 O
基 O
础 O
物 O
理 O
来 O
放 O
置 O
和 O
去 O
除 O
材 O
料 O
， O
以 O
最 O
大 O
限 O
度 O
地 O
减 O
少 O
重 O
量 O
— O
— O
将 O
形 O
状 O
与 O
材 O
料 O
进 O
行 O
平 O
衡 O
。 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
也 O
被 O
应 O
用 O
于 O
新 O
的 O
制 O
造 O
工 O
艺 O
。 O
当 O
3 O
D O
打 O
印 O
制 O
造 O
零 O
件 O
时 O
， O
金 O
属 O
在 O
底 O
部 O
的 O
受 O
热 O
时 O
间 O
比 O
顶 O
部 O
更 O
长 O
， O
使 O
合 O
金 O
晶 O
粒 O
有 O
更 O
多 O
的 O
时 O
间 O
生 O
长 O
， O
因 O
此 O
底 O
部 O
的 O
材 O
料 O
特 O
性 O
与 O
顶 O
部 O
的 O
材 O
料 O
特 O
性 O
并 O
不 O
相 O
同 O
。 O
波 B-Org
音 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
将 O
此 O
应 O
用 O
于 O
电 O
子 O
射 O
束 O
增 O
材 O
制 O
造 O
。 O
洛 B-Org
马 I-Org
公 O
司 O
解 O
决 O
了 O
一 O
些 O
不 O
同 O
的 O
问 O
题 O
： O
如 O
何 O
信 O
任 O
两 O
个 O
复 O
合 O
材 O
料 O
之 O
间 O
牢 O
固 O
的 O
黏 O
合 O
。 O
由 O
于 O
没 O
有 O
可 O
靠 O
的 O
数 O
学 O
模 O
型 O
来 O
预 O
测 O
黏 O
合 O
强 O
度 O
， O
因 O
此 O
洛 B-Org
马 I-Org
公 O
司 O
对 O
原 O
材 O
料 O
的 O
温 O
度 O
、 O
湿 O
度 O
和 O
时 O
间 O
等 O
参 O
数 O
的 O
影 O
响 O
进 O
行 O
了 O
详 O
细 O
的 O
研 O
究 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
A B-MISC
L I-MISC
I I-MISC
A I-MISC
S I-MISC
项 I-MISC
目 I-MISC
正 O
在 O
开 O
发 O
高 O
水 O
平 O
的 O
自 O
动 O
化 O
， O
可 O
以 O
添 O
加 O
到 O
飞 O
机 O
上 O
以 O
减 O
少 O
机 O
上 O
驾 O
驶 O
人 O
员 O
。 O
由 O
西 B-Org
科 I-Org
斯 I-Org
基 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
开 O
发 O
的 O
系 O
统 O
正 O
在 O
可 O
选 O
有 O
人 O
驾 O
驶 O
的 O
U B-MISC
H I-MISC
- I-MISC
  I-MISC
6 I-MISC
0 I-MISC
“ I-MISC
黑 I-MISC
鹰 I-MISC
” I-MISC
上 O
进 O
行 O
测 O
试 O
。 O
它 O
可 O
以 O
设 O
置 O
成 O
有 O
两 O
个 O
、 O
一 O
个 O
或 O
零 O
个 O
飞 O
行 O
员 O
。 O
在 O
目 O
前 O
的 O
形 O
式 O
中 O
， O
A B-ai_product
L I-ai_product
I I-ai_product
A I-ai_product
S I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
不 O
包 O
括 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
， O
因 O
为 O
该 O
系 O
统 O
被 O
设 O
计 O
为 O
可 O
认 O
证 O
的 O
， O
并 O
且 O
美 B-Org
国 I-Org
联 I-Org
邦 I-Org
航 I-Org
空 I-Org
管 I-Org
理 I-Org
局 I-Org
无 O
法 O
确 O
定 O
具 O
有 O
学 O
习 O
行 O
为 O
的 O
非 O
确 O
定 O
性 O
系 O
统 O
的 O
适 O
航 O
性 O
。 O
但 O
是 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
正 O
在 O
接 O
近 O
空 O
战 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
已 O
经 O
启 O
动 O
了 O
“ O
空 B-ai_programe
战 I-ai_programe
进 I-ai_programe
化 I-ai_programe
” O
（ O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
项 O
目 O
， O
以 O
自 O
动 O
进 O
行 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
， O
拥 O
有 O
机 O
器 O
速 O
度 O
的 O
反 O
应 O
时 O
间 O
， O
并 O
解 O
放 O
飞 O
行 O
员 O
来 O
管 O
理 O
空 O
中 O
作 O
战 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
将 O
空 O
战 O
训 O
练 O
描 O
述 O
成 O
严 O
酷 O
的 O
考 O
验 O
， O
在 O
其 O
中 O
飞 O
行 O
员 O
的 O
表 O
现 O
和 O
信 O
任 O
是 O
高 O
度 O
优 O
化 O
的 O
。 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
使 O
用 O
人 O
机 O
协 O
同 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
作 O
为 O
挑 O
战 O
场 O
景 O
， O
以 O
增 O
加 O
飞 O
行 O
员 O
对 O
自 O
主 O
作 O
战 O
技 O
术 O
的 O
信 O
任 O
。 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
将 O
为 O
期 O
四 O
年 O
， O
并 O
分 O
三 O
个 O
阶 O
段 O
实 O
施 O
， O
自 B-ai_programe
主 I-ai_programe
作 I-ai_programe
战 I-ai_programe
算 I-ai_programe
法 I-ai_programe
和 O
人 O
机 O
接 O
口 O
将 O
在 O
一 O
系 O
列 O
逐 O
渐 O
复 O
杂 O
的 O
演 O
习 O
中 O
开 O
发 O
和 O
测 O
试 O
。 O
这 O
些 O
演 O
习 O
最 O
初 O
是 O
缩 O
比 O
飞 O
机 O
的 O
1 O
对 O
1 O
和 O
2 O
对 O
2 O
空 O
战 O
， O
最 O
后 O
是 O
全 O
尺 O
寸 O
飞 O
机 O
。 O
通 O
过 O
在 O
类 O
似 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
的 O
空 O
中 O
格 O
斗 O
规 O
则 O
中 O
训 O
练 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
， O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
将 O
在 O
加 O
速 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
从 O
数 O
据 O
中 O
心 O
进 O
入 O
未 O
来 O
飞 O
机 O
驾 O
驶 O
舱 O
中 O
发 O
挥 O
关 O
键 O
作 O
用 O
。 O

