来 O
源 O
： O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
网 I-Org
站 I-Org
、 O
国 B-Org
防 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
要 I-Org
闻 I-Org
” O
（ O
I O
D O
： O
C O
D O
S O
T O
I O
C O
） O
， O
作 O
者 O
： O
中 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
信 I-Org
息 I-Org
中 I-Org
心 I-Org
王 B-Person
璐 I-Person
菲 I-Person
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
“ B-ai_program
进 I-ai_program
攻 I-ai_program
性 I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
使 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
术 I-ai_program
” I-ai_program
（ I-ai_program
O I-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
） I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
第 O
一 O
阶 O
段 O
合 O
同 O
已 O
分 O
别 O
授 O
予 O
雷 B-Org
声 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
和 O
诺 B-Org
斯 I-Org
罗 I-Org
普 I-Org
· I-Org
格 I-Org
鲁 I-Org
曼 I-Org
公 I-Org
司 I-Org
领 O
导 O
的 O
研 O
究 O
团 O
队 O
。 O
项 O
目 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
2 I-Date
月 I-Date
公 O
布 O
初 O
始 O
概 O
念 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
发 O
布 O
跨 O
部 O
门 O
公 O
告 O
。 O
按 O
照 O
项 O
目 O
设 O
想 O
， O
未 O
来 O
的 O
小 O
规 O
模 O
步 O
兵 O
部 O
队 O
将 O
能 O
够 O
在 O
复 O
杂 O
城 O
市 O
环 O
境 O
中 O
使 O
用 O
2 O
5 O
0 O
架 O
或 O
更 O
多 O
的 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
小 I-ai_product
型 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
机 I-ai_product
和 O
小 B-ai_product
型 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
地 I-ai_product
面 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
。 O
借 O
助 O
并 O
融 O
合 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
性 I-ai_product
及 O
人 B-ai_product
机 I-ai_product
编 I-ai_product
队 I-ai_product
方 O
面 O
的 O
新 O
兴 O
技 O
术 O
， O
项 O
目 O
试 O
图 O
实 O
现 O
突 O
破 O
性 O
技 O
术 O
能 O
力 O
的 O
快 O
速 O
研 O
发 O
与 O
部 O
署 O
。 O
1 O
合 O
同 O
情 O
况 O
项 O
目 O
第 O
1 O
阶 O
段 O
两 O
个 O
研 O
究 O
团 O
队 O
都 O
将 O
发 O
挥 O
蜂 B-ai_product
群 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
集 O
成 O
商 O
的 O
作 O
用 O
， O
开 O
展 O
真 O
实 O
与 O
虚 O
拟 O
环 O
境 O
下 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
开 O
放 O
架 O
构 O
的 O
设 O
计 O
、 O
开 O
发 O
及 O
部 O
署 O
工 O
作 O
。 O
每 O
个 O
系 O
统 O
将 O
包 O
括 O
： O
一 O
个 O
游 O
戏 O
式 O
、 O
可 O
扩 O
展 O
、 O
支 O
持 O
蜂 O
群 O
战 O
术 O
设 O
计 O
与 O
集 O
成 O
工 O
作 O
的 O
架 O
构 O
； O
一 O
种 O
促 O
进 O
社 O
群 O
互 O
动 O
的 O
蜂 O
群 O
战 O
术 O
交 O
流 O
机 O
制 O
； O
便 O
于 O
人 O
与 O
蜂 O
群 O
编 O
队 O
间 O
协 O
作 O
的 O
仿 O
真 O
界 O
面 O
； O
以 O
及 O
一 O
个 O
用 O
于 O
验 O
证 O
已 O
开 O
发 O
能 O
力 O
的 O
物 O
理 O
测 O
试 O
平 O
台 O
。 O
每 O
个 O
研 O
究 O
团 O
队 O
将 O
负 O
责 O
与 O
实 O
现 O
蜂 O
群 O
能 O
力 O
相 O
关 O
的 O
实 O
验 O
和 O
系 O
统 O
集 O
成 O
工 O
作 O
， O
包 O
括 O
形 O
成 O
可 O
在 O
各 O
自 O
的 O
架 O
构 O
上 O
进 O
行 O
测 O
试 O
的 O
战 O
术 O
及 O
使 O
能 O
技 O
术 O
。 O
2 O
快 O
速 O
研 O
发 O
与 O
集 O
成 O
为 O
加 O
大 O
工 O
作 O
力 O
度 O
并 O
增 O
强 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
的 O
潜 O
在 O
作 O
战 O
效 O
用 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
还 O
希 O
望 O
通 O
过 O
快 O
速 O
的 O
技 O
术 O
研 O
发 O
与 O
集 O
成 O
即 O
所 O
谓 O
的 O
“ B-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
， O
让 O
更 O
广 O
泛 O
的 O
开 O
发 O
者 O
和 O
用 O
户 O
群 O
体 O
参 O
与 O
进 O
来 O
。 O
这 O
些 O
实 O
验 O
的 O
参 O
与 O
人 O
员 O
即 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
可 O
以 O
通 O
过 O
相 O
互 O
之 O
间 O
的 O
合 O
作 O
， O
或 O
者 O
与 O
上 O
述 O
两 O
个 O
或 O
其 O
中 O
一 O
个 O
研 O
究 O
团 O
队 O
的 O
合 O
作 O
， O
共 O
同 O
创 O
建 O
并 O
测 O
试 O
其 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
战 I-ai_tec
术 I-ai_tec
及 I-ai_tec
使 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
。 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
正 O
准 O
备 O
开 O
展 O
两 O
种 O
“ B-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
动 O
： O
一 O
是 O
“ O
核 O
心 O
蜂 O
群 O
冲 O
刺 O
” O
， O
每 O
隔 O
6 O
个 O
月 O
就 O
会 O
向 O
潜 O
在 O
的 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
征 O
集 O
提 O
案 O
， O
每 O
个 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
可 O
聚 O
焦 O
以 O
下 O
5 O
个 O
领 O
域 O
中 O
的 O
一 O
个 O
： O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
战 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
自 I-ai_tec
主 I-ai_tec
性 I-ai_tec
、 O
人 B-ai_tec
与 I-ai_tec
蜂 I-ai_tec
群 I-ai_tec
编 I-ai_tec
队 I-ai_tec
、 O
虚 B-ai_product
拟 I-ai_product
环 I-ai_product
境 I-ai_product
以 I-ai_product
及 I-ai_product
物 I-ai_product
理 I-ai_product
测 I-ai_product
试 I-ai_product
平 I-ai_product
台 I-ai_product
。 O
每 O
一 O
冲 O
刺 O
结 O
束 O
时 O
将 O
进 O
行 O
旨 O
在 O
测 O
试 O
和 O
评 O
估 O
相 O
关 O
O B-ai_tec
F I-ai_tec
F I-ai_tec
S I-ai_tec
E I-ai_tec
T I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
集 O
成 O
的 O
物 O
理 O
及 O
虚 O
拟 O
实 O
验 O
。 O
实 O
验 O
将 O
为 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
、 O
研 O
究 O
团 O
队 O
、 O
“ O
冲 O
刺 O
者 O
” O
以 O
及 O
作 O
战 O
人 O
员 O
提 O
供 O
直 O
接 O
交 O
流 O
的 O
机 O
会 O
。 O
二 O
是 O
“ B-ai_program
特 I-ai_program
别 I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
， O
根 O
据 O
需 O
要 O
研 O
究 O
关 O
于 O
特 O
定 O
领 O
域 O
的 O
主 O
题 O
， O
可 O
能 O
会 O
与 O
“ B-ai_program
核 I-ai_program
心 I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
同 O
时 O
进 O
行 O
。 O
当 O
前 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
正 O
在 O
寻 O
求 O
首 O
次 O
“ B-ai_program
核 I-ai_program
心 I-ai_program
蜂 I-ai_program
群 I-ai_program
冲 I-ai_program
刺 I-ai_program
” I-ai_program
的 O
参 O
与 O
者 O
。 O
此 O
次 O
活 O
动 O
旨 O
在 O
形 O
成 O
一 O
种 O
蜂 B-ai_tec
群 I-ai_tec
战 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
使 O
包 O
含 O
5 O
0 O
个 O
空 O
中 O
和 O
地 O
面 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
的 I-ai_product
混 I-ai_product
合 I-ai_product
蜂 I-ai_product
群 I-ai_product
可 O
以 O
在 O
1 O
5 O
~ O
3 O
0 O
分 O
钟 O
内 O
隔 O
离 O
两 O
个 O
街 O
区 O
内 O
的 O
某 O
个 O
目 O
标 O
。 O
相 O
关 O
战 O
术 O
包 O
括 O
实 O
施 O
侦 O
察 O
、 O
识 O
别 O
出 O
入 O
口 O
、 O
划 O
定 O
作 O
战 O
区 O
域 O
等 O
。 O

