3 O
应 O
用 O
篇 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
不 O
可 O
能 O
完 O
完 O
全 O
全 O
的 O
理 O
性 O
， O
或 O
者 O
说 O
不 O
可 O
能 O
拥 O
有 O
无 O
限 O
的 O
能 O
力 O
去 O
解 O
决 O
所 O
有 O
的 O
问 O
题 O
。 O
在 O
某 O
些 O
时 O
候 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
也 O
必 O
然 O
会 O
触 O
碰 O
到 O
理 O
性 O
的 O
极 O
限 O
， O
这 O
些 O
棘 O
手 O
的 O
问 O
题 O
没 O
办 O
法 O
被 O
很 O
好 O
地 O
解 O
决 O
。 O
在 O
这 O
种 O
时 O
候 O
我 O
们 O
就 O
需 O
要 O
建 O
造 O
偏 O
离 O
理 O
性 O
行 O
为 O
的 O
模 O
型 O
。 O
扑 O
克 O
牌 O
大 O
概 O
是 O
复 O
杂 O
推 O
理 O
的 O
一 O
个 O
很 O
好 O
的 O
例 O
子 O
， O
其 O
中 O
包 O
含 O
很 O
多 O
未 O
知 O
信 O
息 O
与 O
不 O
确 O
定 O
性 O
。 O
最 O
近 O
研 O
究 O
者 O
们 O
运 O
用 O
博 O
弈 O
论 O
成 O
功 O
探 O
索 O
出 O
了 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
玩 O
德 O
州 O
扑 O
克 O
的 O
算 O
法 O
。 O
然 O
而 O
这 O
项 O
花 O
费 O
了 O
几 O
十 O
年 O
科 O
研 O
努 O
力 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
目 O
前 O
仍 O
然 O
很 O
局 O
限 O
， O
只 O
能 O
在 O
双 O
人 O
玩 O
家 O
的 O
模 O
式 O
下 O
进 O
行 O
。 O
而 O
且 O
现 O
实 O
世 O
界 O
里 O
的 O
情 O
况 O
要 O
更 O
复 O
杂 O
， O
完 O
美 O
的 O
理 O
性 O
是 O
不 O
可 O
能 O
实 O
现 O
的 O
。 O
从 O
这 O
个 O
角 O
度 O
来 O
说 O
， O
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
理 O
论 O
能 O
够 O
为 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
中 O
存 O
在 O
的 O
未 O
知 O
、 O
不 O
确 O
定 O
等 O
提 O
供 O
可 O
行 O
的 O
路 O
径 O
。 O
本 O
篇 O
讲 O
讲 O
述 O
三 O
个 O
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
在 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
域 O
内 O
的 O
应 O
用 O
案 O
例 O
。 O
3 O
. O
1 O
网 O
络 O
营 O
销 O
中 O
的 O
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
6 I-Date
  I-Date
年 O
， O
杜 B-Org
克 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
家 O
丹 B-Person
· I-Person
艾 I-Person
瑞 I-Person
里 I-Person
（ I-Person
D I-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
A I-Person
r I-Person
i I-Person
e I-Person
l I-Person
y I-Person
） I-Person
撰 O
文 O
《 O
在 O
线 O
公 O
司 O
如 O
何 O
让 O
我 O
们 O
共 O
享 O
更 O
多 O
， O
消 O
费 O
更 O
多 O
》 O
。 O
经 O
济 O
学 O
家 O
A B-Person
r I-Person
i I-Person
e I-Person
l I-Person
y I-Person
  I-Person
用 O
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
理 O
论 O
分 O
别 O
对 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
A I-Org
m I-Org
a I-Org
z I-Org
o I-Org
n I-Org
、 O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
、 O
团 B-Org
购 I-Org
  I-Org
G I-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
o I-Org
n I-Org
、 O
Z B-Org
y I-Org
n I-Org
g I-Org
a I-Org
、 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
和 O
苹 B-Org
果 I-Org
的 O
网 O
络 O
营 O
销 O
做 O
了 O
分 O
析 O
。 O
A B-Person
r I-Person
i I-Person
e I-Person
l I-Person
y I-Person
认 O
为 O
， O
虽 O
然 O
是 O
网 O
络 O
营 O
销 O
， O
但 O
营 O
销 O
的 O
本 O
质 O
千 O
百 O
年 O
来 O
都 O
未 O
改 O
变 O
， O
就 O
是 O
利 O
用 O
人 O
类 O
的 O
弱 O
点 O
， O
获 O
取 O
最 O
大 O
利 O
益 O
。 O
利 O
用 O
心 O
理 O
学 O
的 O
洞 O
察 O
力 O
， O
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
家 O
已 O
经 O
可 O
以 O
解 O
释 O
为 O
什 O
么 O
消 O
费 O
者 O
会 O
更 O
多 O
的 O
买 O
售 O
价 O
0 O
. O
9 O
9 O
美 O
元 O
的 O
东 O
西 O
， O
而 O
不 O
是 O
1 O
美 O
元 O
的 O
东 O
西 O
（ O
左 O
数 O
效 O
应 O
） O
。 O
为 O
什 O
么 O
消 O
费 O
者 O
热 O
衷 O
于 O
办 O
理 O
健 O
身 O
会 O
员 O
资 O
格 O
， O
却 O
从 O
不 O
去 O
使 O
用 O
（ O
乐 O
观 O
偏 O
见 O
） O
。 O
为 O
什 O
么 O
消 O
费 O
者 O
很 O
少 O
会 O
退 O
回 O
购 O
买 O
的 O
商 O
品 O
（ O
购 O
后 O
合 O
理 O
化 O
） O
。 O
网 O
络 O
巨 O
头 O
们 O
， O
从 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
到 O
Z B-Org
y I-Org
n I-Org
g I-Org
a I-Org
， O
都 O
在 O
使 O
用 O
类 O
似 O
的 O
伎 O
俩 O
让 O
消 O
费 O
者 O
不 O
停 O
地 O
访 O
问 O
网 O
站 O
， O
玩 O
它 O
们 O
开 O
发 O
的 O
游 O
戏 O
， O
购 O
买 O
它 O
们 O
的 O
商 O
品 O
。 O
以 O
下 O
将 O
详 O
细 O
阐 O
述 O
它 O
们 O
是 O
如 O
何 O
利 O
用 O
人 O
们 O
的 O
心 O
理 O
来 O
获 O
得 O
最 O
大 O
利 O
益 O
。 O
3 O
. O
1 O
. O
1 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
  I-Org
消 O
除 O
小 O
摩 O
擦 O
可 O
以 O
从 O
根 O
本 O
上 O
改 O
变 O
一 O
个 O
人 O
的 O
决 O
定 O
。 O
关 O
于 O
这 O
个 O
判 O
断 O
的 O
最 O
好 O
例 O
证 O
来 O
自 O
于 O
埃 B-Person
里 I-Person
克 I-Person
· I-Person
约 I-Person
翰 I-Person
逊 I-Person
（ I-Person
E I-Person
r I-Person
i I-Person
c I-Person
  I-Person
J I-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
s I-Person
o I-Person
n I-Person
） I-Person
和 O
丹 B-Person
· I-Person
古 I-Person
德 I-Person
斯 I-Person
滕 I-Person
（ I-Person
D I-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
G I-Person
o I-Person
l I-Person
d I-Person
s I-Person
t I-Person
e I-Person
i I-Person
n I-Person
） I-Person
的 O
研 O
究 O
。 O
在 O
这 O
项 O
有 O
关 O
于 O
器 O
官 O
捐 O
献 O
的 O
研 O
究 O
中 O
， O
两 O
人 O
提 O
供 O
了 O
两 O
种 O
选 O
项 O
： O
一 O
种 O
是 O
人 O
们 O
可 O
以 O
选 O
择 O
死 O
后 O
捐 O
献 O
器 O
官 O
， O
默 O
认 O
是 O
不 O
捐 O
献 O
； O
另 O
一 O
种 O
是 O
默 O
认 O
死 O
后 O
捐 O
献 O
器 O
官 O
， O
但 O
人 O
们 O
可 O
以 O
很 O
方 O
便 O
地 O
退 O
出 O
。 O
调 O
查 O
发 O
现 O
： O
前 O
者 O
的 O
器 O
官 O
捐 O
献 O
率 O
在 O
4 O
0 O
% O
， O
而 O
后 O
者 O
高 O
达 O
8 O
0 O
% O
。 O
这 O
就 O
是 O
默 O
认 O
的 O
巨 O
大 O
力 O
量 O
： O
人 O
们 O
在 O
做 O
事 O
情 O
时 O
总 O
有 O
一 O
个 O
明 O
显 O
的 O
倾 O
向 O
， O
选 O
择 O
阻 O
力 O
最 O
小 O
的 O
方 O
法 O
。 O
对 O
于 O
很 O
多 O
人 O
来 O
说 O
， O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
网 O
站 O
的 O
功 O
能 O
都 O
是 O
默 O
认 O
的 O
， O
并 O
且 O
它 O
已 O
经 O
存 O
储 O
了 O
我 O
们 O
的 O
信 O
用 O
卡 O
和 O
地 O
址 O
信 O
息 O
。 O
如 O
果 O
我 O
们 O
问 O
人 O
们 O
， O
在 O
其 O
他 O
网 O
站 O
重 O
新 O
输 O
入 O
这 O
些 O
信 O
息 O
会 O
花 O
去 O
他 O
们 O
多 O
少 O
时 O
间 O
， O
得 O
到 O
的 O
答 O
案 O
多 O
半 O
是 O
“ O
不 O
会 O
很 O
多 O
” O
。 O
大 O
多 O
数 O
人 O
都 O
不 O
会 O
把 O
时 O
间 O
看 O
得 O
很 O
重 O
要 O
， O
但 O
就 O
在 O
决 O
定 O
购 O
物 O
且 O
不 O
会 O
考 O
虑 O
过 O
多 O
的 O
几 O
秒 O
钟 O
内 O
， O
输 O
入 O
这 O
些 O
信 O
息 O
的 O
障 O
碍 O
看 O
起 O
来 O
令 O
人 O
生 O
畏 O
， O
所 O
以 O
我 O
们 O
还 O
是 O
默 O
认 O
选 O
了 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
。 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
还 O
为 O
运 O
费 O
问 O
题 O
创 O
造 O
出 O
了 O
两 O
个 O
智 O
能 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
对 O
于 O
网 O
上 O
购 O
物 O
来 O
说 O
， O
这 O
一 O
直 O
是 O
最 O
大 O
的 O
心 O
理 O
障 O
碍 O
。 O
首 O
先 O
就 O
是 O
它 O
的 O
免 O
运 O
费 O
政 O
策 O
， O
只 O
要 O
商 O
品 O
价 O
值 O
超 O
过 O
2 O
5 O
美 O
元 O
， O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
就 O
免 O
费 O
送 O
货 O
。 O
随 O
着 O
消 O
费 O
者 O
添 O
加 O
额 O
外 O
的 O
书 O
或 O
C O
D O
以 O
避 O
免 O
运 O
费 O
时 O
， O
原 O
本 O
只 O
卖 O
出 O
一 O
件 O
商 O
品 O
的 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
变 O
成 O
了 O
卖 O
出 O
两 O
件 O
商 O
品 O
。 O
更 O
有 O
趣 O
的 O
机 O
制 O
是 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
高 O
级 O
会 O
员 O
（ O
A O
m O
a O
z O
o O
n O
P O
r O
i O
m O
e O
） O
。 O
只 O
要 O
每 O
年 O
交 O
上 O
7 O
9 O
美 O
元 O
的 O
初 O
始 O
费 O
用 O
， O
就 O
可 O
以 O
享 O
受 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
境 O
内 O
两 O
天 O
内 O
免 O
费 O
送 O
货 O
的 O
优 O
惠 O
。 O
我 O
怀 O
疑 O
这 O
项 O
服 O
务 O
让 O
消 O
费 O
者 O
更 O
多 O
的 O
消 O
费 O
， O
原 O
因 O
有 O
2 O
8 O
三 O
个 O
。 O
首 O
先 O
， O
一 O
旦 O
知 O
道 O
一 O
家 O
商 O
店 O
可 O
以 O
免 O
费 O
送 O
货 O
， O
消 O
费 O
者 O
就 O
不 O
大 O
会 O
去 O
另 O
外 O
的 O
地 O
方 O
购 O
买 O
。 O
其 O
次 O
， O
一 O
旦 O
上 O
了 O
亚 B-Org
马 I-Org
逊 I-Org
， O
运 O
费 O
就 O
不 O
再 O
是 O
心 O
理 O
障 O
碍 O
， O
所 O
以 O
冲 O
动 O
性 O
消 O
费 O
就 O
不 O
大 O
能 O
受 O
到 O
抑 O
制 O
。 O
最 O
后 O
， O
我 O
们 O
都 O
是 O
提 O
前 O
付 O
款 O
， O
这 O
就 O
成 O
了 O
已 O
支 O
付 O
成 O
本 O
。 O
所 O
以 O
为 O
了 O
让 O
交 O
易 O
更 O
加 O
划 O
算 O
， O
我 O
们 O
会 O
在 O
网 O
站 O
上 O
购 O
买 O
更 O
多 O
的 O
商 O
品 O
以 O
分 O
摊 O
投 O
资 O
。 O
3 O
. O
1 O
. O
2 O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
建 O
立 O
了 O
一 O
门 O
价 O
值 O
数 O
十 O
亿 O
美 O
元 O
的 O
生 O
意 O
， O
它 O
只 O
是 O
基 O
于 O
一 O
个 O
很 O
简 O
单 O
的 O
道 O
理 O
： O
人 O
们 O
对 O
逾 O
期 O
附 O
加 O
费 O
很 O
反 O
感 O
。 O
在 O
传 O
统 O
的 O
音 O
像 O
租 O
赁 O
店 O
， O
顾 O
客 O
一 O
直 O
在 O
做 O
两 O
种 O
选 O
择 O
： O
要 O
么 O
多 O
交 O
费 O
用 O
； O
要 O
么 O
退 O
回 O
已 O
经 O
超 O
期 O
， O
但 O
还 O
没 O
看 O
过 O
的 O
电 O
影 O
。 O
除 O
去 O
可 O
以 O
不 O
付 O
逾 O
期 O
附 O
加 O
费 O
， O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
还 O
提 O
供 O
了 O
详 O
细 O
的 O
电 O
影 O
选 O
择 O
， O
每 O
位 O
用 O
户 O
都 O
可 O
以 O
建 O
立 O
一 O
个 O
个 O
性 O
化 O
的 O
“ O
队 O
列 O
清 O
单 O
” O
。 O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
似 O
乎 O
是 O
创 O
建 O
了 O
一 O
个 O
智 O
能 O
系 O
统 O
， O
使 O
得 O
用 O
户 O
可 O
以 O
看 O
到 O
他 O
们 O
想 O
看 O
的 O
电 O
影 O
。 O
但 O
实 O
际 O
上 O
， O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
用 O
户 O
看 O
过 O
的 O
电 O
影 O
要 O
比 O
他 O
们 O
预 O
期 O
的 O
少 O
得 O
多 O
。 O
这 O
对 O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
不 O
坏 O
， O
它 O
节 O
约 O
了 O
邮 O
费 O
， O
增 O
加 O
了 O
利 O
润 O
。 O
原 O
因 O
之 O
一 O
就 O
在 O
于 O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
迫 O
使 O
用 O
户 O
主 O
要 O
以 O
未 O
来 O
想 O
看 O
什 O
么 O
电 O
影 O
为 O
依 O
据 O
， O
但 O
用 O
户 O
在 O
预 O
测 O
未 O
来 O
喜 O
好 O
这 O
方 O
面 O
却 O
表 O
现 O
得 O
不 O
是 O
很 O
好 O
。 O
丹 O
尼 O
尔 O
· O
里 O
德 O
和 O
两 O
位 O
合 O
作 O
者 O
为 O
此 O
写 O
出 O
过 O
一 O
篇 O
漂 O
亮 O
的 O
论 O
文 O
。 O
论 O
文 O
展 O
示 O
了 O
人 O
们 O
原 O
则 O
上 O
想 O
做 O
的 O
事 O
和 O
马 O
上 O
想 O
做 O
的 O
事 O
之 O
间 O
存 O
在 O
差 O
异 O
。 O
他 O
们 O
要 O
求 O
受 O
访 O
者 O
从 O
一 O
份 O
电 O
影 O
清 O
单 O
中 O
选 O
择 O
， O
里 O
面 O
既 O
有 O
高 O
雅 O
的 O
影 O
片 O
( O
《 O
辛 O
德 O
勒 O
名 O
单 O
》 O
) O
也 O
有 O
低 O
俗 O
的 O
影 O
片 O
( O
《 O
我 O
的 O
表 O
兄 O
维 O
尼 O
》 O
) O
。 O
如 O
果 O
在 O
几 O
天 O
后 O
问 O
他 O
们 O
想 O
看 O
什 O
么 O
影 O
片 O
， O
大 O
多 O
数 O
人 O
选 O
了 O
高 O
雅 O
影 O
片 O
。 O
但 O
如 O
果 O
立 O
即 O
问 O
他 O
们 O
想 O
看 O
什 O
么 O
影 O
片 O
， O
大 O
多 O
数 O
人 O
选 O
了 O
低 O
俗 O
影 O
片 O
。 O
原 O
则 O
上 O
， O
我 O
们 O
都 O
想 O
看 O
严 O
肃 O
的 O
影 O
片 O
， O
比 O
如 O
说 O
法 O
国 O
电 O
影 O
， O
但 O
今 O
晚 O
不 O
行 O
！ O
因 O
此 O
我 O
们 O
的 O
电 O
影 O
“ O
队 O
列 O
清 O
单 O
” O
变 O
得 O
雄 O
心 O
勃 O
勃 O
， O
充 O
斥 O
着 O
曲 O
高 O
和 O
寡 O
类 O
型 O
的 O
电 O
影 O
， O
而 O
不 O
是 O
我 O
们 O
自 O
己 O
想 O
看 O
的 O
。 O
现 O
在 O
N B-Org
e I-Org
t I-Org
f I-Org
l I-Org
i I-Org
x I-Org
提 O
供 O
了 O
在 O
线 O
观 O
看 O
服 O
务 O
。 O
随 O
着 O
网 O
上 O
流 O
媒 O
体 O
的 O
兴 O
起 O
， O
我 O
们 O
已 O
经 O
不 O
局 O
限 O
于 O
看 O
自 O
己 O
想 O
看 O
的 O
电 O
影 O
。 O
相 O
反 O
， O
我 O
们 O
感 O
觉 O
自 O
己 O
付 O
了 O
钱 O
， O
可 O
以 O
在 O
任 O
何 O
时 O
间 O
看 O
任 O
何 O
电 O
影 O
， O
即 O
使 O
我 O
们 O
根 O
本 O
看 O
不 O
了 O
那 O
么 O
多 O
。 O
3 O
. O
1 O
. O
3 O
G B-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
o I-Org
n I-Org
G B-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
o I-Org
n I-Org
等 O
团 O
购 O
网 O
站 O
掀 O
起 O
的 O
最 O
大 O
革 O
命 O
不 O
是 O
提 O
供 O
大 O
幅 O
度 O
的 O
折 O
扣 O
， O
而 O
是 O
使 O
它 O
们 O
的 O
用 O
户 O
没 O
有 O
了 O
以 O
往 O
优 O
惠 O
券 O
使 O
用 O
者 O
的 O
那 O
种 O
尴 O
尬 O
。 O
实 O
际 O
上 O
， O
优 O
惠 O
券 O
使 O
用 O
者 O
的 O
污 O
名 O
真 O
实 O
存 O
在 O
且 O
非 O
常 O
广 O
泛 O
。 O
《 B-Org
消 I-Org
费 I-Org
者 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
》 I-Org
（ O
J O
o O
u O
r O
n O
a O
l O
o O
f O
C O
o O
n O
s O
u O
m O
e O
r O
R O
e O
s O
e O
a O
r O
c O
h O
） O
上 O
最 O
近 O
刊 O
载 O
的 O
一 O
篇 O
文 O
章 O
发 O
现 O
， O
人 O
们 O
总 O
是 O
将 O
使 O
用 O
优 O
惠 O
券 O
的 O
人 O
描 O
述 O
成 O
贫 O
穷 O
的 O
、 O
小 O
气 O
的 O
， O
甚 O
至 O
是 O
优 O
惠 O
券 O
使 O
用 O
者 O
自 O
己 O
也 O
这 O
么 O
想 O
。 O
随 O
着 O
G B-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
o I-Org
n I-Org
的 O
兴 O
起 O
， O
人 O
们 O
开 O
始 O
接 O
受 O
使 O
用 O
优 O
惠 O
券 O
， O
社 O
会 O
对 O
此 O
的 O
认 O
知 O
度 O
大 O
为 O
改 O
观 O
。 O
涉 O
及 O
到 O
更 O
改 O
人 O
们 O
行 O
为 O
习 O
惯 O
时 O
， O
群 O
体 O
行 O
为 O
的 O
认 O
知 O
是 O
一 O
股 O
强 O
大 O
的 O
推 O
动 O
力 O
。 O
加 B-Org
州 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
洛 I-Org
杉 I-Org
矶 I-Org
分 I-Org
校 I-Org
的 O
诺 B-Person
亚 I-Person
· I-Person
戈 I-Person
尔 I-Person
茨 I-Person
坦 I-Person
（ I-Person
N I-Person
o I-Person
a I-Person
h I-Person
  I-Person
G I-Person
o I-Person
l I-Person
d I-Person
s I-Person
t I-Person
e I-Person
i I-Person
n I-Person
） I-Person
几 O
年 O
前 O
曾 O
经 O
进 O
行 O
过 O
一 O
项 O
研 O
究 O
： O
如 O
何 O
鼓 O
励 O
宾 O
馆 O
客 O
人 O
重 O
复 O
使 O
用 O
毛 O
巾 O
。 O
在 O
一 O
项 O
实 O
验 O
中 O
， O
在 O
测 O
试 O
的 O
房 O
间 O
内 O
放 O
置 O
两 O
种 O
不 O
同 O
的 O
标 O
语 O
牌 O
。 O
第 O
一 O
种 O
是 O
单 O
纯 O
的 O
生 O
态 O
呼 O
吁 O
， O
称 O
重 O
复 O
使 O
用 O
毛 O
巾 O
有 O
利 O
于 O
环 O
保 O
， O
结 O
果 O
是 O
有 O
3 O
5 O
% O
的 O
客 O
人 O
照 O
做 O
了 O
。 O
第 O
二 O
块 O
标 O
语 O
增 O
加 O
了 O
社 O
会 O
线 O
索 O
， O
“ O
几 O
乎 O
有 O
7 O
5 O
% O
的 O
客 O
人 O
都 O
参 O
与 O
到 O
这 O
项 O
活 O
动 O
中 O
来 O
， O
通 O
过 O
重 O
复 O
使 O
用 O
他 O
们 O
的 O
毛 O
巾 O
尽 O
一 O
份 O
力 O
” O
。 O
结 O
果 O
有 O
4 O
4 O
% O
的 O
客 O
人 O
照 O
做 O
。 O
G B-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
o I-Org
n I-Org
的 O
时 O
间 O
限 O
制 O
是 O
它 O
的 O
另 O
一 O
项 O
秘 O
密 O
武 O
器 O
。 O
消 O
费 O
者 O
只 O
有 O
一 O
天 O
的 O
时 O
间 O
决 O
定 O
是 O
否 O
购 O
买 O
优 O
惠 O
券 O
以 O
享 O
受 O
折 O
扣 O
。 O
通 O
常 O
， O
就 O
算 O
我 O
们 O
当 O
时 O
不 O
买 O
， O
也 O
不 O
能 O
保 O
证 O
以 O
后 O
也 O
不 O
会 O
买 O
， O
我 O
们 O
可 O
以 O
随 O
时 O
改 O
变 O
主 O
意 O
将 O
东 O
西 O
买 O
回 O
来 O
。 O
但 O
有 O
了 O
G B-Org
r I-Org
o I-Org
u I-Org
p I-Org
o I-Org
n I-Org
后 O
， O
我 O
们 O
的 O
选 O
择 O
变 O
得 O
十 O
分 O
清 O
晰 O
。 O
这 O
不 O
仅 O
仅 O
是 O
现 O
在 O
不 O
买 O
的 O
问 O
2 O
9 O
题 O
， O
还 O
在 O
于 O
现 O
在 O
不 O
买 O
以 O
后 O
也 O
买 O
不 O
到 O
。 O
遵 O
照 O
这 O
种 O
选 O
择 O
， O
许 O
多 O
消 O
费 O
者 O
都 O
会 O
考 O
虑 O
不 O
买 O
的 O
话 O
他 O
们 O
会 O
有 O
多 O
么 O
后 O
悔 O
。 O
因 O
为 O
人 O
们 O
都 O
不 O
喜 O
欢 O
后 O
悔 O
， O
所 O
以 O
会 O
更 O
多 O
地 O
倾 O
向 O
于 O
购 O
买 O
。 O
3 O
. O
1 O
. O
4 O
Z B-Org
y I-Org
n I-Org
g I-Org
a I-Org
一 O
旦 O
人 O
们 O
开 O
始 O
建 O
立 O
农 O
场 O
， O
他 O
们 O
就 O
会 O
对 O
其 O
进 O
行 O
投 O
资 O
， O
因 O
而 O
它 O
的 O
价 O
值 O
也 O
水 O
涨 O
船 O
高 O
。 O
越 O
是 O
复 O
杂 O
、 O
越 O
是 O
困 O
难 O
、 O
越 O
是 O
耗 O
时 O
， O
我 O
们 O
就 O
会 O
越 O
喜 O
爱 O
自 O
己 O
的 O
创 O
造 O
物 O
， O
也 O
就 O
对 O
相 O
关 O
游 O
戏 O
越 O
发 O
感 O
兴 O
趣 O
。 O
社 O
会 O
因 O
素 O
又 O
增 O
加 O
了 O
另 O
一 O
种 O
强 O
迫 O
行 O
为 O
。 O
这 O
些 O
游 O
戏 O
中 O
的 O
很 O
多 O
行 O
为 O
都 O
和 O
互 O
惠 O
性 O
有 O
关 O
： O
别 O
人 O
给 O
予 O
你 O
有 O
用 O
的 O
东 O
西 O
， O
也 O
期 O
望 O
你 O
能 O
有 O
所 O
回 O
报 O
。 O
经 O
济 O
学 O
家 O
已 O
经 O
认 O
识 O
到 O
， O
互 O
惠 O
性 O
拥 O
有 O
非 O
常 O
强 O
大 O
的 O
力 O
量 O
。 O
尤 O
其 O
是 O
恩 B-Person
斯 I-Person
特 I-Person
· I-Person
费 I-Person
尔 I-Person
（ I-Person
E I-Person
r I-Person
n I-Person
s I-Person
t I-Person
  I-Person
F I-Person
e I-Person
h I-Person
r I-Person
） I-Person
做 O
了 O
很 O
多 O
开 O
创 O
性 O
的 O
工 O
作 O
， O
他 O
将 O
其 O
称 O
之 O
为 O
“ O
信 O
任 O
游 O
戏 O
” O
。 O
在 O
这 O
个 O
游 O
戏 O
中 O
， O
一 O
名 O
玩 O
家 O
被 O
要 O
求 O
做 O
出 O
选 O
择 O
： O
收 O
下 O
1 O
0 O
美 O
元 O
或 O
是 O
将 O
4 O
0 O
美 O
元 O
交 O
给 O
第 O
二 O
个 O
玩 O
家 O
。 O
如 O
果 O
第 O
一 O
个 O
玩 O
家 O
选 O
择 O
后 O
者 O
， O
那 O
第 O
二 O
个 O
玩 O
家 O
也 O
会 O
被 O
要 O
求 O
做 O
出 O
选 O
择 O
： O
是 O
将 O
收 O
到 O
的 O
钱 O
全 O
部 O
留 O
下 O
， O
或 O
是 O
和 O
第 O
一 O
个 O
玩 O
家 O
对 O
半 O
平 O
分 O
。 O
按 O
照 O
常 O
理 O
， O
第 O
二 O
个 O
玩 O
家 O
应 O
该 O
选 O
择 O
将 O
钱 O
全 O
部 O
留 O
下 O
， O
如 O
果 O
这 O
样 O
的 O
话 O
， O
那 O
第 O
一 O
个 O
玩 O
家 O
在 O
一 O
开 O
始 O
也 O
应 O
该 O
收 O
下 O
1 O
0 O
美 O
元 O
。 O
但 O
当 O
人 O
真 O
正 O
地 O
参 O
与 O
这 O
个 O
游 O
戏 O
时 O
， O
他 O
们 O
的 O
信 O
任 O
和 O
互 O
惠 O
要 O
远 O
远 O
大 O
于 O
预 O
测 O
中 O
的 O
常 O
理 O
。 O
别 O
人 O
对 O
我 O
好 O
， O
我 O
就 O
要 O
有 O
所 O
回 O
报 O
， O
在 O
F O
a O
r O
m O
V O
i O
l O
l O
e O
中 O
就 O
变 O
成 O
了 O
花 O
更 O
多 O
的 O
时 O
间 O
玩 O
游 O

