戏 O
。 O
3 O
. O
1 O
. O
5 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
  I-Org
在 O
国 O
外 O
， O
大 O
多 O
数 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
  I-Org
用 O
户 O
都 O
在 O
围 O
绕 O
着 O
“ O
涂 O
鸦 O
墙 O
” O
打 O
转 O
： O
这 O
是 O
一 O
片 O
用 O
户 O
创 O
立 O
的 O
公 O
共 O
区 O
域 O
， O
但 O
其 O
他 O
用 O
户 O
也 O
可 O
以 O
添 O
加 O
。 O
在 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
  I-Org
的 O
宇 O
宙 O
中 O
， O
任 O
何 O
人 O
都 O
是 O
“ O
朋 O
友 O
” O
， O
用 O
户 O
会 O
感 O
受 O
到 O
一 O
种 O
特 O
别 O
的 O
强 O
制 O
力 O
， O
让 O
他 O
们 O
在 O
涂 O
鸦 O
墙 O
上 O
发 O
帖 O
， O
回 O
复 O
别 O
人 O
对 O
所 O
发 O
帖 O
子 O
的 O
回 O
应 O
， O
并 O
进 O
行 O
交 O
流 O
。 O
我 O
们 O
希 O
望 O
自 O
己 O
的 O
涂 O
鸦 O
墙 O
可 O
以 O
反 O
映 O
自 O
我 O
。 O
这 O
与 O
我 O
们 O
拥 O
有 O
的 O
个 O
人 O
物 O
品 O
相 O
类 O
似 O
， O
是 O
反 O
映 O
我 O
们 O
人 O
格 O
的 O
窗 O
口 O
。 O
心 O
理 O
学 O
家 O
山 B-Person
姆 I-Person
· I-Person
戈 I-Person
斯 I-Person
林 I-Person
（ I-Person
S I-Person
a I-Person
m I-Person
  I-Person
G I-Person
o I-Person
s I-Person
l I-Person
i I-Person
n I-Person
g I-Person
） I-Person
研 O
究 O
得 O
出 O
， O
从 O
个 O
人 O
物 O
品 O
中 O
获 O
得 O
的 O
信 O
息 O
比 O
花 O
时 O
间 O
和 O
物 O
品 O
主 O
人 O
相 O
处 O
得 O
到 O
的 O
信 O
息 O
要 O
多 O
得 O
多 O
。 O
涂 O
鸦 O
墙 O
的 O
功 O
能 O
基 O
本 O
相 O
同 O
， O
是 O
一 O
扇 O
展 O
现 O
自 O
我 O
的 O
窗 O
口 O
。 O
用 O
户 O
想 O
展 O
示 O
的 O
是 O
一 O
个 O
介 O
于 O
真 O
实 O
和 O
梦 O
想 O
中 O
的 O
自 O
我 O
， O
这 O
也 O
成 O
为 O
了 O
用 O
户 O
不 O
断 O
关 O
注 O
和 O
更 O
新 O
涂 O
鸦 O
墙 O
的 O
持 O
续 O
动 O
力 O
。 O
但 O
也 O
许 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
  I-Org
最 O
容 O
易 O
上 O
瘾 O
的 O
特 O
点 O
是 O
， O
它 O
能 O
以 O
相 O
对 O
廉 O
价 O
的 O
方 O
式 O
提 O
升 O
自 O
己 O
的 O
地 O
位 O
。 O
当 O
年 O
F B-Org
a I-Org
c I-Org
e I-Org
b I-Org
o I-Org
o I-Org
k I-Org
  I-Org
上 O
线 O
礼 O
品 O
服 O
务 O
的 O
时 O
候 O
， O
人 O
们 O
就 O
质 O
疑 O
， O
有 O
谁 O
会 O
花 O
1 O
美 O
元 O
购 O
买 O
虚 O
拟 O
礼 O
物 O
给 O
朋 O
友 O
。 O
但 O
在 O
这 O
项 O
服 O
务 O
推 O
出 O
的 O
前 O
十 O
个 O
月 O
， O
就 O
有 O
2 O
4 O
0 O
0 O
万 O
份 O
服 O
务 O
被 O
发 O
送 O
。 O
原 O
因 O
就 O
在 O
于 O
因 O
为 O
自 O
己 O
的 O
慷 O
慨 O
和 O
收 O
到 O
别 O
人 O
的 O
礼 O
物 O
， O
我 O
们 O
可 O
以 O
获 O
得 O
巨 O
大 O
的 O
社 O
会 O
资 O
本 O
。 O
3 O
. O
1 O
. O
6 O
苹 B-Org
果 I-Org
如 O
果 O
你 O
是 O
一 O
个 O
苹 B-Org
果 I-Org
客 O
户 O
， O
你 O
会 O
注 O
意 O
到 O
在 O
i O
T O
u O
n O
e O
s O
和 O
应 O
用 O
商 O
店 O
购 O
物 O
会 O
遇 O
到 O
这 O
种 O
情 O
况 O
： O
要 O
过 O
几 O
小 O
时 O
甚 O
至 O
几 O
天 O
后 O
， O
购 O
买 O
凭 O
证 O
才 O
会 O
发 O
到 O
邮 O
箱 O
。 O
造 O
成 O
这 O
种 O
局 O
面 O
的 O
原 O
因 O
可 O
能 O
是 O
苹 B-Org
果 I-Org
为 O
了 O
减 O
少 O
交 O
换 O
费 O
， O
在 O
批 O
量 O
处 O
理 O
信 O
用 O
卡 O
交 O
易 O
。 O
但 O
这 O
也 O
能 O
为 O
苹 B-Org
果 I-Org
带 O
来 O
额 O
外 O
的 O
福 O
利 O
： O
经 O
济 O
学 O
家 O
认 O
为 O
， O
延 O
迟 O
减 O
少 O
了 O
支 O
付 O
的 O
痛 O
苦 O
。 O
想 O
象 O
一 O
下 O
， O
你 O
拥 O
有 O
一 O
间 O
餐 O
厅 O
， O
你 O
计 O
算 O
出 O
一 O
道 O
主 O
菜 O
2 O
0 O
美 O
元 O
， O
能 O
吃 O
2 O
0 O
口 O
， O
一 O
口 O
一 O
美 O
元 O
。 O
但 O
要 O
是 O
你 O
规 O
定 O
： O
允 O
许 O
顾 O
客 O
每 O
吃 O
一 O
口 O
付 O
5 O
0 O
美 O
分 O
， O
没 O
吃 O
过 O
的 O
不 O
收 O
钱 O
。 O
这 O
个 O
交 O
易 O
听 O
起 O
来 O
不 O
错 O
， O
但 O
这 O
样 O
吃 O
饭 O
不 O
会 O
有 O
什 O
么 O
乐 O
趣 O
， O
所 O
以 O
大 O
多 O
数 O
人 O
宁 O
愿 O
按 O
正 O
常 O
定 O
价 O
支 O
付 O
， O
由 O
于 O
支 O
付 O
和 O
消 O
费 O
同 O
时 O
发 O
生 O
， O
我 O
们 O
获 O
得 O
的 O
满 O
足 O
感 O
相 O
对 O
较 O
少 O
。 O
苹 B-Org
果 I-Org
应 O
用 O
商 O
店 O
的 O
模 O
式 O
有 O
点 O
像 O
上 O
面 O
说 O
的 O
按 O
吃 O
了 O
几 O
口 O
付 O
费 O
。 O
但 O
整 O
个 O
交 O
3 O
0 O
易 O
机 O
制 O
， O
钱 O
自 O
动 O
从 O
信 O
用 O
卡 O
扣 O
除 O
， O
购 O
买 O
凭 O
证 O
要 O
稍 O
后 O
才 O
能 O
拿 O
到 O
。 O
这 O
种 O
把 O
支 O
付 O
和 O
消 O
费 O
分 O
离 O
的 O
措 O
施 O
减 O
少 O
了 O
支 O
付 O
的 O
痛 O
苦 O
。 O
虽 O
然 O
延 O
迟 O
收 O
钱 O
对 O
苹 B-Org
果 I-Org
有 O
好 O
处 O
， O
但 O
它 O
在 O
定 O
价 O
上 O
已 O
经 O
犯 O
了 O
错 O
误 O
： O
应 O
用 O
卖 O
得 O
太 O
便 O
宜 O
了 O
。 O
有 O
一 O
种 O
经 O
济 O
现 O
象 O
称 O
为 O
锚 O
定 O
， O
指 O
的 O
是 O
消 O
费 O
者 O
愿 O
意 O
出 O
的 O
钱 O
是 O
有 O
限 O
的 O
， O
或 O
是 O
说 O
框 O
限 O
在 O
第 O
一 O
次 O
给 O
他 O
们 O
的 O
报 O
价 O
之 O
内 O
。 O
一 O
旦 O
价 O
格 O
定 O
了 O
， O
就 O
很 O
难 O
再 O
被 O
动 O
摇 O
。 O
许 O
多 O
应 O
用 O
的 O
开 O
发 O
耗 O
费 O
了 O
大 O
量 O
时 O
间 O
， O
但 O
是 O
在 O
应 O
用 O
商 O
店 O
内 O
， O
这 O
些 O
应 O
用 O
的 O
预 O
期 O
价 O
格 O
不 O
能 O
超 O
过 O
4 O
. O
9 O
9 O
美 O
元 O
， O
很 O
多 O
都 O
是 O
0 O
. O
9 O
9 O
美 O
元 O
。 O
苹 B-Org
果 I-Org
如 O
何 O
避 O
免 O
这 O
种 O
情 O
况 O
呢 O
？ O
对 O
于 O
新 O
人 O
来 O
说 O
， O
应 O
该 O
不 O
允 O
许 O
向 O
他 O
们 O
开 O
放 O
免 O
费 O
应 O
用 O
。 O
哪 O
怕 O
应 O
用 O
价 O
格 O
低 O
到 O
1 O
0 O
美 O
分 O
也 O
好 O
。 O
实 O
行 O
免 O
费 O
的 O
政 O
策 O
太 O
过 O
激 O
进 O
， O
会 O
减 O
弱 O
人 O
们 O
购 O
买 O
的 O
欲 O
望 O
。 O
3 O
. O
2 O
在 B-ai_tec
线 I-ai_tec
教 I-ai_tec
育 I-ai_tec
在 B-ai_tec
线 I-ai_tec
教 I-ai_tec
育 I-ai_tec
已 O
经 O
是 O
一 O
个 O
炙 O
手 O
可 O
热 O
的 O
领 O
域 O
， O
在 B-ai_tec
线 I-ai_tec
教 I-ai_tec
育 I-ai_tec
平 O
台 O
除 O
了 O
T B-Org
E I-Org
D I-Org
- I-Org
E I-Org
d I-Org
， O
还 O
有 O
未 O
获 O
投 O
资 O
就 O
营 O
收 O
7 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
元 O
的 O
L B-Org
y I-Org
n I-Org
d I-Org
a I-Org
. I-Org
c I-Org
o I-Org
m I-Org
  I-Org
和 O
针 O
对 O
特 O
定 O
领 O
域 O
的 O
K B-Org
h I-Org
a I-Org
n I-Org
  I-Org
A I-Org
c I-Org
a I-Org
d I-Org
e I-Org
m I-Org
y I-Org
和 O
O B-Org
p I-Org
e I-Org
n I-Org
  I-Org
E I-Org
n I-Org
g I-Org
l I-Org
i I-Org
s I-Org
h I-Org
  I-Org
等 O
。 O
他 O
们 O
利 O
用 O
不 O
同 O
面 O
向 O
和 O
特 O
点 O
吸 O
引 O
用 O
户 O
学 O
习 O
， O
就 O
像 O
现 O
实 O
中 O
教 O
着 O
同 O
样 O
课 O
程 O
的 O
不 O
同 O
大 O
学 O
那 O
样 O
。 O
除 O
了 O
一 O
些 O
非 O
盈 O
利 O
教 O
育 O
平 O
台 O
， O
如 O
何 O
在 O
线 O
上 O
教 O
育 O
中 O
盈 O
利 O
也 O
是 O
在 B-ai_tec
线 I-ai_tec
教 I-ai_tec
育 I-ai_tec
领 O
域 O
正 O
在 O
探 O
索 O
的 O
问 O
题 O
。 O
3 O
. O
2 O
. O
1 O
K O
n O
o O
w O
m O
i O
a O
— O
— O
众 O
包 O
视 O
频 O
平 O
台 O
在 O
智 B-ai_product
能 I-ai_product
手 I-ai_product
机 I-ai_product
兴 O
起 O
之 O
前 O
， O
F O
l O
i O
p O
V O
i O
d O
e O
o O
这 O
一 O
摄 O
像 O
产 O
品 O
曾 O
经 O
引 O
起 O
一 O
股 O
视 O
频 O
拍 O
摄 O
热 O
潮 O
， O
并 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
9 I-Date
年 O
被 O
C O
i O
s O
c O
o O
收 O
购 O
。 O
在 O
F O
l O
i O
p O
V O
i O
d O
e O
o O
逐 O
渐 O
淡 O
出 O
人 O
们 O
视 O
线 O
的 O
时 O
候 O
， O
联 O
合 O
创 O
始 O
人 O
A B-Person
r I-Person
i I-Person
e I-Person
l I-Person
  I-Person
B I-Person
r I-Person
a I-Person
u I-Person
n I-Person
s I-Person
t I-Person
e I-Person
i I-Person
n I-Person
和 O
S B-Person
c I-Person
o I-Person
t I-Person
t I-Person
  I-Person
K I-Person
a I-Person
b I-Person
a I-Person
t I-Person
依 O
旧 O
钟 O
情 O
于 O
视 O
频 O
并 O
开 O
始 O
将 O
他 O
们 O
的 O
目 O
光 O
投 O
向 O
线 O
上 O
教 O
育 O
。 O
随 O
着 O
视 O
频 O
技 O
术 O
的 O
成 O
熟 O
， O
人 O
们 O
的 O
学 O
习 O
方 O
式 O
也 O
开 O
始 O
转 O
变 O
。 O
而 O
真 O
正 O
的 O
学 O
习 O
也 O
不 O
仅 O
是 O
看 O
看 O
公 O
开 O
课 O
这 O
么 O
简 O
单 O
。 O
要 O
建 O
一 O
个 O
在 O
线 O
教 O
学 O
视 O
频 O
平 O
台 O
， O
一 O
定 O
要 O
考 O
虑 O
学 O
习 O
者 O
和 O
教 O
学 O
者 O
的 O
需 O
求 O
， O
对 O
于 O
学 O
习 O
者 O
来 O
说 O
， O
教 O
学 O
内 O
容 O
的 O
聚 O
合 O
和 O
审 O
核 O
非 O
常 O
重 O
要 O
， O
只 O
有 O
这 O
样 O
才 O
能 O
保 O
证 O
平 O
台 O
中 O
视 O
频 O
的 O
质 O
量 O
。 O
而 O
对 O
于 O
教 O
学 O
者 O
来 O
说 O
， O
平 O
台 O
需 O
要 O
考 O
虑 O
视 O
频 O
个 O
人 O
供 O
应 O
商 O
的 O
能 O
力 O
， O
应 O
该 O
帮 O
助 O
教 O
学 O
者 O
让 O
视 O
频 O
制 O
作 O
或 O
教 O
学 O
计 O
划 O
的 O
制 O
定 O
更 O
简 O
单 O
。 O
两 O
位 O
F O
l O
i O
p O
V O
i O
d O
e O
o O
创 O
始 O
人 O
推 O
出 O
的 O
学 O
习 O
应 O
用 O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
— O
— O
众 O
包 O
视 O
频 O
平 O
台 O
， O
就 O
旨 O
在 O
帮 O
助 O
老 O
师 O
找 O
到 O
或 O
创 O
造 O
线 O
上 O
视 O
频 O
课 O
并 O
优 O
化 O
学 O
生 O
的 O
学 O
习 O
体 O
验 O
， O
综 O
合 O
考 O
虑 O
了 O
学 O
习 O
者 O
和 O
教 O
学 O
者 O
的 O
需 O
求 O
。 O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
  I-ai_product
软 O
件 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
全 O
世 O
界 O
老 O
师 O
组 O
织 O
和 O
制 O
作 O
视 O
频 O
课 O
程 O
， O
并 O
提 O
供 O
给 O
用 O
户 O
（ O
学 O
生 O
） O
更 O
个 O
性 O
化 O
、 O
有 O
效 O
和 O
便 O
宜 O
的 O
网 O
上 O
教 O
学 O
。 O
这 O
个 O
平 O
台 O
目 O
前 O
提 O
供 O
了 O
超 O
过 O
7 O
0 O
0 O
0 O
堂 O
的 O
免 O
费 O
课 O
， O
包 O
括 O
一 O
系 O
列 O
不 O
同 O
的 O
科 O
目 O
， O
如 O
代 O
数 O
、 O
化 O
学 O
、 O
美 O
国 O
文 O
学 O
、 O
语 O
言 O
学 O
习 O
。 O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
上 O
视 O
频 O
的 O
长 O
度 O
大 O
多 O
从 O
1 O
分 O
钟 O
到 O
1 O
0 O
分 O
钟 O
不 O
等 O
， O
目 O
前 O
主 O
要 O
来 O
自 O
Y O
o O
u O
T O
u O
b O
e O
和 O
V O
i O
m O
e O
o O
。 O
为 O
了 O
提 O
升 O
平 O
台 O
中 O
视 O
频 O
的 O
质 O
量 O
， O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
不 O
仅 O
集 O
合 O
现 O
场 O
视 O
频 O
， O
还 O
聘 O
请 O
了 O
自 O
己 O
专 O
属 O
的 O
老 O
师 O
， O
对 O
存 O
在 O
的 O
视 O
频 O
内 O
容 O
做 O
审 O
查 O
， O
同 O
时 O
还 O
为 O
教 O
学 O
内 O
容 O
添 O
加 O
数 O
据 O
， O
包 O
括 O
加 O
入 O
一 O
些 O
笔 O
记 O
、 O
板 O
书 O
以 O
及 O
测 O
验 O
， O
而 O
且 O
老 O
师 O
还 O
会 O
根 O
据 O
视 O
频 O
内 O
容 O
对 O
视 O
频 O
进 O
行 O
关 O
键 O
词 O
标 O
签 O
标 O
记 O
， O
根 O
据 O
内 O
容 O
及 O
所 O
需 O
的 O
能 O
力 O
级 O
别 O
对 O
视 O
频 O
进 O
行 O
分 O
类 O
。 O
他 O
们 O
的 O
目 O
标 O
显 O
而 O
易 O
见 O
： O
提 O
供 O
一 O
个 O
教 O
学 O
视 O
频 O
内 O
容 O
的 O
集 O
中 O
地 O
， O
就 O
像 O
Y B-Org
o I-Org
u I-Org
T I-Org
u I-Org
b I-Org
e I-Org
教 O
育 O
频 O
道 O
或 O
者 O
K B-Org
h I-Org
a I-Org
n I-Org
  I-Org
A I-Org
c I-Org
a I-Org
d I-Org
e I-Org
m I-Org
y I-Org
最 O
新 O
的 O
C O
S O
教 O
育 O
门 O
户 O
网 O
站 O
那 O
样 O
， O
让 O
用 O
户 O
可 O
以 O
通 O
过 O
具 O
体 O
的 O
关 O
键 O
词 O
搜 O
索 O
到 O
更 O
符 O
合 O
自 O
己 O
目 O
标 O
的 O
教 O
学 O
视 O
频 O
。 O
这 O
也 O
很 O
容 O
易 O
让 O
人 O
联 O
想 O
到 O
T O
E O
D O
新 O
的 O
教 O
育 O
平 O
台 O
， O
它 O
让 O
老 O
师 O
和 O
教 O
育 O
工 O
作 O
者 O
可 O
以 O
利 O
用 O
网 O
站 O
自 O
身 O
的 O
视 O
频 O
内 O
容 O
制 O
定 O
独 O
特 O
的 O
课 O
程 O
计 O
划 O
。 O
相 O
比 O
起 O
来 O
， O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
  I-ai_product
看 O
起 O
来 O
更 O
主 O
流 O
一 O
些 O
， O
通 O
过 O
老 O
师 O
群 O
体 O
的 O
“ O
编 O
委 O
会 O
” O
审 O
核 O
， O
平 O
台 O
可 O
以 O
阻 O
止 O
一 O
些 O
质 O
量 O
差 O
的 O
教 O
学 O
内 O
容 O
流 O
入 O
网 O
站 O
。 O
因 O
为 O
对 O
于 O
教 O
育 O
网 O
站 O
— O
— O
尤 O
其 O
对 O
于 O
众 O
包 O
教 O
育 O
视 O
频 O
网 O
站 O
， O
如 O
果 O
教 O
学 O
内 O
容 O
出 O
错 O
会 O
很 O
容 O
易 O
误 O
导 O
别 O
人 O
， O
就 O
像 O
3 O
1 O
W B-Org
i I-Org
k I-Org
i I-Org
p I-Org
e I-Org
d I-Org
i I-Org
a I-Org
那 O
样 O
。 O
两 O
位 O
创 O
始 O
人 O
计 O
划 O
对 O
平 O
台 O
视 O
频 O
内 O
容 O
保 O
持 O
免 O
费 O
， O
但 O
网 O
站 O
可 O
能 O
会 O
对 O
它 O
的 O
补 O
充 O
型 O
学 O
习 O
工 O
具 O
进 O
行 O
收 O
费 O
。 O
例 O
如 O
它 O
即 O
将 O
推 O
出 O
的 O
“ O
M O
i O
n O
i O
C O
o O
u O
r O
s O
e O
s O
” O
功 O
能 O
， O
配 O
合 O
视 O
频 O
课 O
程 O
包 O
括 O
教 O
师 O
评 O
价 O
及 O
测 O
验 O
反 O
馈 O
的 O
功 O
能 O
， O
这 O
也 O
会 O
让 O
教 O
育 O
工 O
作 O
者 O
更 O
好 O
地 O
衡 O
量 O
教 O
学 O
进 O
度 O
并 O
保 O
留 O
材 O
料 O
。 O
而 O
参 O
与 O
M O
i O
n O
i O
C O
o O
u O
r O
s O
e O
s O
的 O
教 O
师 O
会 O
从 O
中 O
获 O
得 O
一 O
定 O
的 O
提 O
成 O
。 O
对 O
于 O
教 O
学 O
者 O
来 O
说 O
， O
除 O
了 O
可 O
能 O
在 O
收 O
费 O
项 O
目 O
中 O
获 O
利 O
外 O
， O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
  I-ai_product
还 O
努 O
力 O
降 O
低 O
教 O
师 O
制 O
作 O
视 O
频 O
或 O
教 O
学 O
内 O
容 O
的 O
门 O
槛 O
。 O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
推 O
出 O
了 O
针 O
对 O
教 O
师 O
的 O
教 O
学 O
材 O
料 O
制 O
作 O
平 O
台 O
： O
K B-ai_product
n I-ai_product
o I-ai_product
w I-ai_product
m I-ai_product
i I-ai_product
a I-ai_product
i O
P O
a O
d O
应 O
用 O
。 O
通 O
过 O
这 O
个 O
应 O
用 O
， O
教 O
师 O
可 O
以 O
简 O
单 O
地 O
制 O
作 O
与 O
教 O
学 O
内 O
容 O
有 O
关 O
的 O
视 O
频 O
和 O
P O
P O
T O
材 O
料 O
， O
作 O
为 O
学 O
习 O
内 O
容 O
或 O
辅 O
助 O
工 O
具 O
。 O
只 O
要 O
按 O
下 O
录 O
制 O
键 O
并 O
对 O
内 O
容 O
进 O
行 O
编 O
辑 O
和 O
拖 O
拽 O
转 O
动 O
， O
有 O
关 O
原 O
子 O
运 O
动 O
或 O
者 O
有 O
顺 O
序 O
的 O
教 O
学 O
内 O
容 O
就 O
能 O
很 O
快 O
制 O
作 O
出 O
来 O
， O
这 O
个 O
过 O
程 O
可 O
以 O
说 O
是 O
傻 O
瓜 O
式 O
的 O
。 O
团 O
队 O
将 O
这 O
个 O
a O
p O
p O
称 O
为 O
“ O
针 O
对 O
教 O
师 O
的 O
i O
M O
o O
v O
i O
e O
软 O
件 O
” O
， O
能 O
让 O
教 O
学 O
工 O
作 O
者 O
创 O
造 O
交 O
互 O
性 O
强 O
的 O
多 O
媒 O
体 O
教 O
学 O
内 O
容 O
。 O
3 O
. O
2 O
. O
2 O
易 O
趣 O
课 O
堂 O
国 O
内 O
易 O
趣 O
课 O
堂 O
引 O
入 O
行 O
为 O
经 O
济 O
学 O
的 O
另 O
类 O
商 O
业 O
模 O
式 O
。 O
益 O
趣 O
课 O
堂 O
提 O
供 O
的 O
课 O
程 O
中 O
有 O
些 O
可 O
以 O
直 O
接 O
免 O
费 O
学 O
习 O
， O
另 O
一 O
些 O
则 O
需 O
要 O
预 O
付 O
学 O
费 O
。 O
例 O
如 O
， O
我 O
想 O
学 O
习 O
《 O
密 O
码 O
学 O
入 O
门 O
基 O
础 O
》 O
这 O
门 O
课 O
程 O
， O
就 O
需 O
要 O
先 O
按 O
课 O
程 O
时 O
长 O
预 O
付 O
3 O
8 O
、 O
5 O
8 O
或 O
7 O
8 O
元 O
的 O
课 O
程 O
费 O
用 O
。 O
在 O
选 O
定 O
课 O
程 O
时 O
长 O
后 O
， O
页 O
面 O
会 O
显 O
示 O
该 O
课 O
程 O
的 O
结 O
束 O
时 O
间 O
。 O
如 O
果 O
在 O
计 O
划 O
时 O
间 O
内 O
完 O
成 O
课 O
程 O
， O
那 O
么 O
你 O
预 O
付 O
的 O
学 O
费 O
将 O
被 O
返 O
还 O
， O
反 O
之 O
将 O
被 O
扣 O
除 O
。 O
怎 O
样 O
判 O
定 O
你 O
是 O
否 O
完 O
成 O
学 O
习 O
目 O
标 O
呢 O
？ O
益 O
趣 O
课 O
程 O
采 O
用 O
了 O
在 O
很 O
多 O
游 O
戏 O
中 O
常 O
见 O
的 O
关 O
卡 O
解 O
锁 O
模 O
式 O
， O
只 O
不 O
过 O
游 O
戏 O
关 O
卡 O
被 O
换 O
成 O
了 O
待 O
学 O
内 O
容 O
的 O
章 O
节 O
。 O
只 O
有 O
学 O
完 O
前 O
面 O
的 O
章 O
节 O
并 O
完 O
成 O
配 O
套 O
测 O
试 O
后 O
， O
下 O
一 O
章 O
节 O
的 O
内 O
容 O
才 O
会 O
被 O
“ O
解 O
锁 O
” O
。 O
同 O
时 O
每 O
个 O
章 O
节 O
都 O
有 O
最 O
短 O
学 O
习 O
时 O
长 O
， O
如 O
果 O
你 O
想 O
打 O
开 O
页 O
面 O
后 O
马 O
上 O
关 O
掉 O
， O
试 O
图 O
以 O
此 O
蒙 O
混 O
过 O
关 O
是 O
不 O
可 O
能 O
的 O
。 O
将 O
这 O
种 O
模 O
式 O
引 O
入 O
在 O
线 O
学 O
习 O
是 O
益 O
趣 O
课 O
堂 O
中 O
最 O
大 O
的 O
亮 O
点 O
， O
但 O
内 O
容 O
则 O
可 O
能 O
成 O
为 O
其 O
当 O
前 O
的 O
软 O
肋 O
。 O
目 O
前 O
益 O
趣 O
课 O
堂 O
提 O
供 O
的 O
所 O
有 O
课 O
程 O
内 O
容 O
都 O
是 O
利 O
用 O
网 O
络 O
搜 O
集 O
整 O
理 O
而 O
成 O
， O
并 O
且 O
以 O
传 O
统 O
“ O
文 O
字 O
+ O
图 O
片 O
” O
的 O
形 O
式 O
呈 O
现 O
， O
也 O
有 O
部 O
分 O
课 O
程 O
包 O
含 O
视 O
频 O
内 O
容 O
。 O
如 O
果 O
传 O
统 O
的 O
学 O
习 O
方 O
式 O
是 O
让 O
你 O
产 O
生 O
惰 O
性 O
的 O
诱 O
因 O
， O
那 O
你 O
在 O
益 O
趣 O
课 O
程 O
可 O
能 O
会 O
交 O
不 O
少 O
学 O
费 O
。 O
不 O
过 O
懒 O
惰 O
所 O
致 O
的 O
扣 O
费 O
， O
也 O
正 O
是 O
该 O
服 O
务 O
的 O
主 O
要 O
收 O
入 O
来 O
源 O
。 O
从 O
长 O
远 O
来 O
看 O
， O
在 B-ai_tec
线 I-ai_tec
教 I-ai_tec
育 I-ai_tec
平 O
台 O
只 O
有 O
给 O
学 O
习 O
者 O
带 O
来 O
更 O
多 O
的 O
实 O
际 O
价 O
值 O
， O
才 O
可 O
能 O
构 O
建 O
起 O
良 O
性 O
发 O
展 O
的 O
生 O
态 O
系 O
统 O
。 O
所 O
以 O
可 O
以 O
考 O
虑 O
在 O
该 O
服 O
务 O
中 O
引 O
入 O
两 O
个 O
机 O
制 O
： O
一 O
是 O
像 O
U B-Org
d I-Org
e I-Org
m I-Org
y I-Org
所 O
做 O
的 O
那 O
样 O
， O
让 O
公 O
众 O
来 O
创 O
建 O
富 O
媒 O
体 O
内 O
容 O
， O
使 O
课 O
程 O
更 O
加 O
丰 O
富 O
； O
二 O
是 O
设 O
立 O
捐 O
赠 O
机 O
制 O
， O
让 O
真 O
正 O
有 O
收 O
获 O
的 O
学 O
习 O
者 O
自 O
愿 O
把 O
预 O
付 O
的 O
学 O
费 O
捐 O
赠 O
出 O
来 O
。 O
最 O
后 O
平 O
台 O
与 O
第 O
三 O
方 O
的 O
内 O
容 O
创 O
建 O
者 O
再 O
把 O
所 O
有 O
收 O
入 O
拿 O
出 O
来 O
按 O
比 O
分 O
成 O
即 O
可 O
。 O
3 O
. O
2 O
. O
3 O
M B-ai_tec
O I-ai_tec
O I-ai_tec
C I-ai_tec
  I-ai_tec
大 O
型 O
开 O
放 O
式 O
网 O
络 O
课 O
程 O
， O
即 O

