前 O
天 O
， O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） O
通 O
过 O
其 O
官 O
网 O
发 O
布 O
公 O
告 O
， O
宣 O
布 O
选 O
定 O
八 O
支 O
队 O
伍 O
参 O
加 O
其 O
组 O
织 O
的 O
“ O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
” O
（ O
A B-ai_programe
l I-ai_programe
p I-ai_programe
h I-ai_programe
a I-ai_programe
D I-ai_programe
o I-ai_programe
g I-ai_programe
f I-ai_programe
i I-ai_programe
g I-ai_programe
h I-ai_programe
t I-ai_programe
  I-ai_programe
T I-ai_programe
r I-ai_programe
i I-ai_programe
a I-ai_programe
l I-ai_programe
） O
竞 O
赛 O
。 O
“ O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
” O
是 O
一 O
项 O
虚 O
拟 O
竞 O
赛 O
， O
旨 O
在 O
演 O
示 O
验 O
证 O
先 O
进 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ I-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
） I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
， O
该 O
算 O
法 O
可 O
以 O
执 O
行 O
视 O
距 O
内 O
的 O
模 O
拟 O
空 O
战 O
机 O
动 O
， O
俗 O
称 O
“ O
狗 B-ai_tec
斗 I-ai_tec
” O
（ O
即 O
战 O
斗 O
机 O
的 O
空 O
中 O
缠 O
斗 O
） O
。 O
“ O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
” O
的 O
目 O
的 O
是 O
在 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
“ O
空 B-ai_programe
战 I-ai_programe
演 I-ai_programe
进 I-ai_programe
” O
（ O
A B-ai_programe
i I-ai_programe
r I-ai_programe
  I-ai_programe
C I-ai_programe
o I-ai_programe
m I-ai_programe
b I-ai_programe
a I-ai_programe
t I-ai_programe
  I-ai_programe
E I-ai_programe
v I-ai_programe
o I-ai_programe
l I-ai_programe
u I-ai_programe
t I-ai_programe
i I-ai_programe
o I-ai_programe
n I-ai_programe
， O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
） O
项 O
目 O
发 O
布 O
预 O
期 O
的 O
算 O
法 O
开 O
发 O
公 O
告 O
之 O
前 O
， O
激 O
发 O
并 O
扩 O
大 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
开 O
发 O
人 O
员 O
和 O
潜 O
在 O
提 O
案 O
者 O
的 O
基 O
础 O
能 O
力 O
。 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
于 O
今 O
年 O
早 O
些 O
时 O
候 O
宣 O
布 O
， O
它 O
希 O
望 O
实 O
现 O
空 O
战 O
自 O
动 O
化 O
并 O
建 O
立 O
人 O
们 O
对 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 O
信 O
任 O
， O
以 O
迈 O
向 O
改 O
善 O
人 O
机 O
协 O
作 O
的 O
一 O
步 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
愿 O
景 O
是 O
在 O
空 O
战 O
中 O
借 O
助 O
受 O
信 O
任 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
来 O
管 O
理 O
低 O
阶 O
操 O
作 O
， O
飞 O
行 O
员 O
则 O
可 O
以 O
专 O
注 O
于 O
高 O
阶 O
战 O
略 O
挑 O
战 O
， O
例 O
如 O
在 O
“ O
马 B-MISC
赛 I-MISC
克 I-MISC
战 I-MISC
争 I-MISC
” O
（ O
M O
o O
s O
a O
i O
c O
W O
a O
r O
f O
a O
r O
e O
） O
概 O
念 O
下 O
在 O
整 O
个 O
战 O
场 O
上 O
编 O
组 O
无 O
人 O
飞 O
机 O
团 O
队 O
。 O
“ O
自 O
主 O
研 O
究 O
协 O
作 O
网 O
络 O
” O
（ O
A O
R O
C O
N O
e O
t O
） O
联 O
盟 O
于 O
今 O
年 O
夏 O
季 O
发 O
布 O
了 O
“ O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
” O
邀 O
请 O
。 O
以 O
下 O
八 O
个 O
团 O
队 O
是 O
从 O
较 O
大 O
的 O
参 O
赛 O
队 O
伍 O
中 O
选 O
出 O
的 O
， O
它 O
们 O
是 O
领 O
军 O
团 O
队 O
， O
将 O
从 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
到 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
， O
在 O
三 O
个 O
系 O
列 O
试 O
验 O
中 O
开 O
发 O
和 O
展 O
示 O
其 O
“ O
狗 B-ai_tec
斗 I-ai_tec
” O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
： O
极 B-Org
光 I-Org
飞 I-Org
行 I-Org
科 I-Org
学 I-Org
（ I-Org
A I-Org
u I-Org
r I-Org
o I-Org
r I-Org
a I-Org
  I-Org
F I-Org
l I-Org
i I-Org
g I-Org
h I-Org
t I-Org
  I-Org
S I-Org
c I-Org
i I-Org
e I-Org
n I-Org
c I-Org
e I-Org
s I-Org
） I-Org
、 O
E B-Org
p I-Org
i I-Org
S I-Org
C I-Org
I I-Org
、 O
乔 B-Org
治 I-Org
亚 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
院 I-Org
（ I-Org
G I-Org
e I-Org
o I-Org
r I-Org
g I-Org
i I-Org
a I-Org
  I-Org
T I-Org
e I-Org
c I-Org
h I-Org
  I-Org
R I-Org
e I-Org
s I-Org
e I-Org
a I-Org
r I-Org
c I-Org
h I-Org
  I-Org
I I-Org
n I-Org
s I-Org
t I-Org
i I-Org
t I-Org
u I-Org
t I-Org
e I-Org
） I-Org
、 O
苍 B-Org
鹭 I-Org
系 I-Org
统 I-Org
（ I-Org
H I-Org
e I-Org
r I-Org
o I-Org
n I-Org
  I-Org
S I-Org
y I-Org
s I-Org
t I-Org
e I-Org
m I-Org
s I-Org
） I-Org
、 O
洛 B-Org
克 I-Org
希 I-Org
德 I-Org
· I-Org
马 I-Org
丁 I-Org
（ I-Org
L I-Org
o I-Org
c I-Org
k I-Org
h I-Org
e I-Org
e I-Org
d I-Org
  I-Org
M I-Org
a I-Org
r I-Org
t I-Org
i I-Org
n I-Org
） I-Org
、 O
P B-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
p I-Org
e I-Org
c I-Org
t I-Org
a I-Org
实 I-Org
验 I-Org
室 I-Org
（ I-Org
P I-Org
e I-Org
r I-Org
s I-Org
p I-Org
e I-Org
c I-Org
t I-Org
a I-Org
  I-Org
L I-Org
a I-Org
b I-Org
s I-Org
） I-Org
、 O
物 B-Org
理 I-Org
人 I-Org
工 I-Org
智 I-Org
能 I-Org
（ I-Org
p I-Org
h I-Org
y I-Org
s I-Org
i I-Org
c I-Org
s I-Org
A I-Org
I I-Org
） I-Org
、 O
腾 B-Org
飞 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
（ I-Org
S I-Org
o I-Org
a I-Org
r I-Org
T I-Org
e I-Org
c I-Org
h I-Org
） I-Org
。 O
“ O
从 O
大 O
学 O
研 O
究 O
机 O
构 O
、 O
小 O
型 O
公 O
司 O
， O
到 O
大 O
型 O
国 O
防 O
承 O
包 O
商 O
， O
各 O
种 O
各 O
样 O
的 O
团 O
队 O
参 O
加 O
了 O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
。 O
” O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
战 O
略 O
技 O
术 O
办 O
公 O
室 O
（ O
S O
T O
O O
） O
负 O
责 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
的 O
经 O
理 O
D B-Person
a I-Person
n I-Person
  I-Person
  I-Person
J I-Person
a I-Person
v I-Person
o I-Person
r I-Person
s I-Person
e I-Person
k I-Person
中 O
校 O
介 O
绍 O
说 O
： O
“ O
每 O
个 O
团 O
队 O
都 O
为 O
算 O
法 O
开 O
发 O
提 O
供 O
独 O
特 O
的 O
谱 O
系 O
和 O
方 O
法 O
， O
这 O
将 O
使 O
最 O
终 O
的 O
比 O
赛 O
非 O
常 O
有 O
趣 O
。 O
” O
所 O
有 O
八 O
支 O
队 O
伍 O
将 O
参 O
加 O
三 O
场 O
预 O
定 O
比 O
赛 O
的 O
每 O
场 O
比 O
赛 O
。 O
他 O
们 O
将 O
在 O
仿 O
真 O
环 O
境 O
中 O
使 O
用 O
J O
S O
B O
S O
i O
m O
开 O
源 O
飞 O
行 O
动 O
力 O
学 O
模 O
型 O
， O
在 O
可 O
视 O
系 O
统 O
中 O
使 O
用 O
开 O
源 O
的 O
F O
l O
i O
g O
h O
t O
G O
e O
a O
r O
F O
l O
i O
g O
h O
t O
S O
i O
m O
u O
l O
a O
t O
o O
r O
。 O
试 O
飞 O
的 O
模 O
拟 O
飞 O
机 O
是 O
F B-MISC
- I-MISC
1 I-MISC
5 I-MISC
C I-MISC
战 I-MISC
斗 I-MISC
机 I-MISC
的 O
非 O
密 O
飞 O
行 O
装 O
置 O
版 O
本 O
。 O
前 O
两 O
项 O
试 O
验 O
将 O
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
和 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
1 I-Date
月 I-Date
在 O
巴 B-Gpe
尔 I-Gpe
的 I-Gpe
摩 I-Gpe
附 O
近 O
的 O
约 B-Org
翰 I-Org
· I-Org
霍 I-Org
普 I-Org
金 I-Org
斯 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
应 O
用 O
物 O
理 O
实 O
验 O
室 O
进 O
行 O
， O
该 O
实 O
验 O
室 O
正 O
在 O
开 O
发 O
和 O
管 O
理 O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
的 O
模 O
拟 O
空 O
战 O
环 O
境 O
。 O
在 O
试 O
验 O
期 O
间 O
， O
团 O
队 O
将 O
通 O
过 O
一 O
系 O
列 O
一 O
对 O
一 O
的 O
格 O
斗 O
使 O
自 O
己 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
与 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
提 O
供 O
的 O
对 O
抗 O
性 O
“ O
红 O
色 O
” O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
竞 O
争 O
。 O
在 O
第 O
二 O
次 O
裁 O
决 O
中 O
， O
难 O
度 O
将 O
增 O
加 O
。 O
第 O
三 O
次 O
也 O
是 O
最 O
后 O
一 O
次 O
试 O
验 O
将 O
在 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
在 O
拉 B-Gpe
斯 I-Gpe
维 I-Gpe
加 I-Gpe
斯 I-Gpe
附 O
近 O
的 O
两 O
个 O
地 O
点 O
进 O
行 O
， O
首 O
先 O
是 O
在 O
空 O
军 O
的 O
创 O
新 O
中 O
心 O
A O
F O
W O
E O
R O
X O
， O
然 O
后 O
是 O
在 O
内 O
华 O
达 O
州 O
的 O
内 O
利 O
斯 O
空 O
军 O
基 O
地 O
。 O
像 O
前 O
两 O
次 O
测 O
试 O
一 O
样 O
， O
团 O
队 O
将 O
针 O
对 O
“ O
红 O
色 O
” O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
对 O
抗 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
算 O
法 O
， O
但 O
他 O
们 O
还 O
将 O
在 O
循 O
环 O
赛 O
中 O
相 O
互 O
竞 O
争 O
。 O
排 O
名 O
前 O
两 O
名 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 O
最 O
后 O
对 O
决 O
定 O
于 O
内 O
利 O
斯 O
空 O
军 O
基 O
地 O
举 O
行 O
， O
现 O
场 O
是 O
空 O
军 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
和 O
其 O
他 O
承 O
包 O
商 O
团 O
队 O
的 O
现 O
场 O
观 O
众 O
。 O
随 O
后 O
， O
获 O
胜 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
将 O
与 O
武 O
器 O
学 O
校 O
的 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
进 O
行 O
模 O
拟 O
混 O
战 O
， O
而 O
其 O
他 O
飞 O
行 O
员 O
在 O
最 O
后 O
的 O
对 O
决 O
中 O
观 O
察 O
并 O
评 O
判 O
现 O
场 O
的 O
武 O
器 O
官 O
员 O
。 O
尽 O
管 O
没 O
有 O
与 O
任 O
何 O
试 O
验 O
相 O
关 O
的 O
金 O
钱 O
奖 O
励 O
， O
但 O
所 O
有 O
团 O
队 O
都 O
可 O
以 O
通 O
过 O
向 O
潜 O
在 O
的 O
国 O
防 O
部 O
最 O
终 O
用 O
户 O
展 O
示 O
其 O
技 O
术 O
而 O
受 O
益 O
。 O
J B-Person
a I-Person
v I-Person
o I-Person
r I-Person
s I-Person
e I-Person
k I-Person
对 O
此 O
表 O
示 O
： O
“ O
对 O
人 O
类 O
战 O
斗 O
机 O
飞 O
行 O
员 O
进 O
行 O
一 O
次 O
飞 O
行 O
以 O
封 O
盖 O
阿 B-ai_programe
尔 I-ai_programe
法 I-ai_programe
狗 I-ai_programe
斗 I-ai_programe
试 I-ai_programe
验 I-ai_programe
是 O
一 O
项 O
大 O
奖 O
。 O
作 O
战 O
人 O
员 O
相 O
信 O
行 O
之 O
有 O
效 O
的 O
比 O
赛 O
， O
这 O
场 O
比 O
赛 O
是 O
信 O
任 O
这 O
种 O
新 O
型 O
自 O
主 O
的 O
第 O
一 O
步 O
。 O
在 O
更 O
大 O
的 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
中 O
， O
我 O
们 O
想 O
证 O
明 O
与 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
结 O
合 O
的 O
人 O
类 O
飞 O
行 O
员 O
在 O
空 O
战 O
中 O
可 O
以 O
比 O
任 O
何 O
一 O
个 O
单 O
独 O
实 O
现 O
的 O
效 O
果 O
更 O
好 O
。 O
最 O
终 O
， O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
旨 O
在 O
使 O
人 O
机 O
协 O
作 O
共 O
同 O
应 O
对 O
复 O
杂 O
的 O
空 O
战 O
场 O
景 O
。 O
” O
需 O
要 O
注 O
意 O
的 O
是 O
， O
阿 B-ai_tec
尔 I-ai_tec
法 I-ai_tec
狗 I-ai_tec
斗 I-ai_tec
试 I-ai_tec
用 I-ai_tec
版 I-ai_tec
与 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
项 O
目 O
相 O
关 O
， O
但 O
未 O
正 O
式 O
纳 O
入 O
该 O
项 O
目 O
。 O
即 O
将 O
进 O
行 O
的 O
A B-ai_programe
C I-ai_programe
E I-ai_programe
征 O
集 O
算 O
法 O
开 O
发 O
的 O
提 O
案 O
者 O
不 O
需 O
要 O
参 O
加 O
试 O
验 O
。 O

