由 O
威 B-Person
尔 I-Person
· I-Person
奈 I-Person
特 I-Person
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
3 I-Date
月 I-Date
8 I-Date
日 I-Date
谈 O
到 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
有 O
一 O
种 O
疯 O
狂 O
投 O
注 O
的 O
传 O
统 O
想 O
法 O
。 O
本 O
周 O
， O
国 B-Org
防 I-Org
高 I-Org
级 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
计 I-Org
划 I-Org
局 I-Org
（ I-Org
D I-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
） I-Org
展 O
示 O
的 O
项 O
目 O
是 O
新 O
的 O
五 O
年 O
， O
2 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
计 O
划 O
的 O
一 O
部 O
分 O
， O
旨 O
在 O
促 O
进 O
下 O
一 O
轮 O
的 O
外 O
部 O
概 O
念 O
， O
这 O
些 O
概 O
念 O
将 O
带 O
来 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
新 O
进 O
展 O
。 O
这 O
些 O
包 O
括 O
为 O
机 O
器 O
提 O
供 O
常 O
识 O
的 O
努 O
力 O
; O
使 O
用 O
更 O
少 O
的 O
数 O
据 O
让 O
他 O
们 O
学 O
得 O
更 O
快 O
; O
并 O
创 O
建 O
重 O
新 O
配 O
置 O
自 O
己 O
以 O
解 O
锁 O
新 O
A B-ai_product
I I-ai_product
功 I-ai_product
能 I-ai_product
的 I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
。 O
白 B-Person
宫 I-Person
技 I-Person
术 I-Person
政 I-Person
策 I-Person
总 I-Person
裁 I-Person
助 I-Person
理 I-Person
迈 I-Person
克 I-Person
尔 I-Person
· I-Person
克 I-Person
拉 I-Person
西 I-Person
奥 I-Person
斯 I-Person
（ I-Person
M I-Person
i I-Person
c I-Person
h I-Person
a I-Person
e I-Person
l I-Person
  I-Person
K I-Person
r I-Person
a I-Person
t I-Person
s I-Person
i I-Person
o I-Person
s I-Person
） I-Person
在 O
会 O
上 O
发 O
言 O
时 O
说 O
， O
该 O
机 O
构 O
的 O
努 O
力 O
是 O
政 O
府 O
保 O
持 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
领 O
先 O
计 O
划 O
的 O
关 O
键 O
部 O
分 O
。 O
“ O
这 O
届 O
政 O
府 O
支 O
持 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
的 O
承 O
诺 O
， O
并 O
分 O
享 O
其 O
对 O
开 O
发 O
和 O
应 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
浓 O
厚 O
兴 O
趣 O
， O
” O
。 O
特 B-Person
朗 I-Person
普 I-Person
总 I-Person
统 I-Person
上 O
个 O
月 O
签 O
署 O
了 O
一 O
项 O
行 O
政 O
命 O
令 O
， O
启 O
动 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
政 I-ai_program
府 I-ai_program
的 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
， O
称 O
为 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
倡 I-ai_program
议 I-ai_program
。 O
K B-Person
r I-Person
a I-Person
t I-Person
s I-Person
i I-Person
o I-Person
s I-Person
也 O
是 O
政 O
府 O
的 O
副 O
首 O
席 O
技 O
术 O
官 O
， O
一 O
直 O
是 O
白 B-ai_program
宫 I-ai_program
人 I-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
略 I-ai_program
背 O
后 O
的 O
推 O
动 O
力 O
。 O
美 B-ai_program
国 I-ai_program
A I-ai_program
I I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
需 O
要 O
更 O
多 O
资 O
金 O
， O
并 O
将 O
为 O
A O
I O
研 O
究 O
人 O
员 O
提 O
供 O
数 O
据 O
和 O
计 O
算 O
资 O
源 O
。 O
K B-Person
r I-Person
a I-Person
t I-Person
s I-Person
i I-Person
o I-Person
s I-Person
说 O
“ O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
在 O
早 O
期 O
投 O
资 O
基 O
础 O
研 O
究 O
方 O
面 O
有 O
着 O
悠 O
久 O
的 O
历 O
史 O
， O
这 O
些 O
研 O
究 O
有 O
着 O
惊 O
人 O
的 O
好 O
处 O
， O
” O
。 O
“ O
它 O
有 O
基 O
础 O
建 O
立 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
研 O
究 O
的 O
成 O
功 O
。 O
” O
自 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
于 O
1 B-Date
9 I-Date
5 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
成 O
立 O
以 O
来 O
， O
它 O
有 O
着 O
不 O
同 O
的 O
记 O
录 O
， O
许 O
多 O
项 O
目 O
未 O
能 O
取 O
得 O
重 O
大 O
突 O
破 O
。 O
但 O
该 O
机 O
构 O
取 O
得 O
了 O
一 O
些 O
显 O
着 O
的 O
成 O
功 O
。 O
在 O
6 B-Date
0 I-Date
年 I-Date
代 I-Date
， O
它 O
开 O
发 O
了 O
一 O
种 O
网 O
络 O
技 O
术 O
， O
最 O
终 O
演 O
变 O
成 O
了 O
互 O
联 O
网 O
。 O
最 O
近 O
， O
它 O
资 O
助 O
了 O
一 O
个 O
个 O
人 O
助 O
理 O
项 O
目 O
， O
该 O
项 O
目 O
导 O
致 O
了 O
S B-ai_product
i I-ai_product
r I-ai_product
i I-ai_product
， O
这 O
是 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
1 I-Date
年 I-Date
A B-Org
p I-Org
p I-Org
l I-Org
e I-Org
收 O
购 O
的 O
A B-ai_product
I I-ai_product
助 I-ai_product
手 I-ai_product
。 O
但 O
是 O
许 O
多 O
现 O
在 O
被 O
认 O
为 O
是 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
的 I-ai_tec
算 I-ai_tec
法 I-ai_tec
是 O
多 O
年 O
前 O
开 O
发 O
的 O
， O
它 O
们 O
基 O
本 O
上 O
是 O
相 O
同 O
的 O
。 O
“ O
我 O
们 O
正 O
在 O
收 O
获 O
几 O
十 O
年 O
前 O
种 O
植 O
的 O
知 O
识 O
成 O
果 O
， O
” O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
信 I-Org
息 I-Org
创 I-Org
新 I-Org
办 I-Org
公 I-Org
室 I-Org
副 O
主 O
任 O
J B-Person
o I-Person
h I-Person
n I-Person
  I-Person
E I-Person
v I-Person
e I-Person
r I-Person
e I-Person
t I-Person
t I-Person
说 O
。 O
“ O
这 O
就 O
是 O
为 O
什 O
么 O
我 O
们 O
正 O
在 O
关 O
注 O
远 O
期 O
挑 O
战 O
— O
— O
十 O
年 O
来 O
可 O
能 O
无 O
法 O
实 O
现 O
的 O
挑 O
战 O
。 O
” O
通 O
过 O
其 O
A B-ai_program
I I-ai_program
  I-ai_program
N I-ai_program
e I-ai_program
x I-ai_program
t I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
推 O
出 O
了 O
九 O
个 O
旨 O
在 O
解 O
决 O
这 O
些 O
局 O
限 O
性 O
的 O
重 O
大 O
研 O
究 O
项 O
目 O
。 O
它 O
们 O
包 O
括 O
教 O
授 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
智 I-ai_product
能 I-ai_product
程 I-ai_product
序 I-ai_product
常 O
识 O
的 O
主 O
要 O
努 O
力 O
， O
这 O
种 O
弱 O
点 O
常 O
常 O
导 O
致 O
今 O
天 O
的 O
系 O
统 O
失 O
败 O
。 O
让 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
更 O
广 O
泛 O
地 O
了 O
解 O
世 O
界 O
- O
人 O
类 O
认 O
为 O
理 O
所 O
当 O
然 O
- O
可 O
能 O
最 O
终 O
使 O
私 O
人 O
助 O
理 O
更 O
有 O
帮 O
助 O
， O
更 O
容 O
易 O
聊 O
天 O
， O
它 O
可 O
以 O
帮 O
助 O
机 B-ai_product
器 I-ai_product
人 I-ai_product
驾 O
驭 O
不 O
熟 O
悉 O
的 O
环 O
境 O
。 O
另 O
一 O
个 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
项 O
目 O
将 O
寻 O
求 O
开 O
发 O
学 O
习 O
使 O
用 O
较 O
少 O
数 O
据 O
的 O
A B-ai_tec
I I-ai_tec
程 O
序 O
。 O
训 B-ai_tec
练 I-ai_tec
数 I-ai_tec
据 I-ai_tec
是 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
学 I-ai_tec
习 I-ai_tec
的 O
生 O
命 O
线 O
， O
能 O
够 O
摄 O
取 O
更 O
多 O
数 O
据 O
的 O
算 O
法 O
可 O
以 O
在 O
竞 O
争 O
中 O
领 O
先 O
。 O
例 O
如 O
， O
这 O
一 O
领 O
域 O
的 O
创 O
新 O
可 O
以 O
剔 O
除 O
在 O
中 O
国 O
运 O
营 O
的 O
科 O
技 O
公 O
司 O
的 O
关 O
键 O
优 O
势 O
， O
这 O
些 O
公 O
司 O
可 O
以 O
通 O
过 O
获 O
取 O
丰 O
富 O
的 O
数 O
据 O
而 O
获 O
得 O
成 O
功 O
。 O
其 O
他 O
正 O
在 O
资 O
助 O
的 O
项 O
目 O
专 O
注 O
于 O
设 O
计 O
更 O
高 O
效 O
的 O
A B-ai_product
I I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
; O
探 O
索 O
解 O
释 O
不 B-ai_product
透 I-ai_product
明 I-ai_product
机 I-ai_product
器 I-ai_product
学 I-ai_product
习 I-ai_product
工 I-ai_product
具 I-ai_product
决 O
策 O
的 O
方 O
法 O
; O
并 O
使 O
A B-ai_product
I I-ai_product
程 I-ai_product
序 I-ai_product
更 O
安 O
全 O
。 O
但 O
是 O
， O
在 O
某 O
种 O
程 O
度 O
上 O
， O
A B-ai_program
I I-ai_program
  I-ai_program
N I-ai_program
e I-ai_program
x I-ai_program
t I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
显 O
示 O
了 O
衡 O
量 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
的 O
进 O
步 O
和 O
实 O
力 O
是 O
多 O
么 O
棘 O
手 O
。 O
中 O
国 O
的 O
努 O
力 O
已 O
经 O
取 O
得 O
了 O
很 O
大 O
进 O
展 O
， O
政 O
府 O
已 O
经 O
宣 O
布 O
了 O
一 O
项 O
雄 O
心 O
勃 O
勃 O
的 O
计 O
划 O
， O
以 O
“ O
主 O
导 O
” O
这 O
项 O
技 O
术 O
。 O
其 O
他 O
国 O
家 O
也 O
宣 O
布 O
了 O
人 B-ai_program
工 I-ai_program
智 I-ai_program
能 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
并 O
且 O
正 O
在 O
投 O
入 O
数 O
十 O
亿 O
美 O
元 O
。 O
但 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
技 O
​ O
​ O
术 O
研 O
发 O
方 O
面 O
的 O
支 O
出 O
仍 O
然 O
超 O
过 O
其 O
他 O
任 O
何 O
国 O
家 O
。 O
当 O
然 O
， O
总 O
投 O
资 O
很 O
重 O
要 O
- O
但 O
它 O
只 O
是 O
等 O
式 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
长 O
期 O
以 O
来 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
一 O
直 O
致 O
力 O
于 O
通 O
过 O
学 O
术 O
界 O
和 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
等 O
机 O
构 O
为 O
新 O
兴 O
研 O
究 O
提 O
供 O
资 O
金 O
。 O
而 O
这 O
反 O
过 O
来 O
又 O
影 O
响 O
了 O
技 O
术 O
领 O
域 O
， O
而 O
这 O
些 O
方 O
式 O
起 O
初 O
并 O
不 O
总 O
是 O
很 O
明 O
显 O
。 O
以 O
自 B-ai_product
动 I-ai_product
驾 I-ai_product
驶 I-ai_product
汽 I-ai_product
车 I-ai_product
为 O
例 O
。 O
十 O
年 O
前 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
在 O
沙 O
漠 O
和 O
城 O
市 O
环 O
境 O
中 O
组 O
织 O
了 O
一 O
系 O
列 O
无 B-ai_product
人 I-ai_product
驾 I-ai_product
驶 I-ai_product
车 I-ai_product
辆 I-ai_product
比 O
赛 O
。 O
这 O
场 O
比 O
赛 O
引 O
发 O
了 O
对 O
自 O
动 O
驾 O
驶 O
潜 O
力 O
的 O
激 O
动 O
， O
随 O
之 O
而 O
来 O
的 O
是 O
巨 O
大 O
的 O
投 O
资 O
浪 O
潮 O
。 O
参 O
与 O
的 O
许 O
多 O
研 O
究 O
人 O
员 O
继 O
续 O
开 O
始 O
谷 B-ai_product
歌 I-ai_product
无 I-ai_product
人 I-ai_product
驾 I-ai_product
驶 I-ai_product
车 I-ai_product
的 O
努 O
力 O
。 O
目 O
前 O
还 O
不 O
清 O
楚 O
自 O
动 O
驾 O
驶 O
如 O
何 O
改 O
变 O
交 O
通 O
运 O
输 O
， O
但 O
一 O
些 O
汽 O
车 O
， O
如 O
特 O
斯 O
拉 O
销 O
售 O
的 O
汽 O
车 O
， O
已 O
经 O
提 O
供 O
有 O
限 O
的 O
自 O
动 O
化 O
形 O
式 O
。 O
德 B-Org
克 I-Org
萨 I-Org
斯 I-Org
大 I-Org
学 I-Org
参 O
加 O
汽 O
车 O
竞 O
赛 O
的 O
教 O
授 O
彼 B-Person
得 I-Person
斯 I-Person
通 I-Person
说 O
： O
“ O
如 O
果 O
没 O
有 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
进 O
入 O
， O
[ O
自 B-ai_product
动 I-ai_product
驾 I-ai_product
驶 I-ai_product
汽 I-ai_product
车 I-ai_product
热 O
潮 O
] O
可 O
能 O
就 O
不 O
会 O
发 O
生 O
那 O
种 O
规 O
模 O
。 O
” O
他 O
认 O
为 O
， O
确 O
定 O
一 O
个 O
未 O
解 O
决 O
的 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
问 O
题 O
并 O
解 O
决 O
问 O
题 O
对 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
至 O
关 O
重 O
要 O
。 O
“ O
这 O
可 O
能 O
不 O
会 O
发 O
生 O
， O
但 O
如 O
果 O
它 O
起 O
作 O
用 O
， O
它 O
将 O
产 O
生 O
巨 O
大 O
的 O
影 O
响 O
， O
” O
。 O

