[ O
据 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
官 I-Org
网 I-Org
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
9 I-Date
年 I-Date
4 I-Date
月 I-Date
1 I-Date
日 I-Date
报 O
道 O
] O
3 B-Date
月 I-Date
2 I-Date
6 I-Date
日 I-Date
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
为 O
进 B-ai_program
攻 I-ai_program
性 I-ai_program
集 I-ai_program
群 I-ai_program
使 I-ai_program
能 I-ai_program
战 I-ai_program
术 I-ai_program
（ I-ai_program
O I-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
） I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
的 O
第 B-ai_product
四 I-ai_product
次 I-ai_product
集 I-ai_product
群 I-ai_product
冲 I-ai_product
刺 I-ai_product
征 O
求 O
建 O
议 O
， O
并 O
发 O
布 O
招 O
标 O
公 O
告 O
。 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
于 O
2 B-Date
0 I-Date
1 I-Date
7 I-Date
年 I-Date
提 O
出 O
， O
设 O
想 O
由 O
2 O
5 O
0 O
个 O
协 B-ai_product
同 I-ai_product
自 I-ai_product
主 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
组 O
成 O
， O
为 O
城 O
市 O
地 O
区 O
的 O
地 O
面 O
部 O
队 O
提 O
供 O
关 O
键 O
能 O
力 O
， O
例 O
如 O
高 O
层 O
建 O
筑 O
、 O
狭 O
小 O
空 O
间 O
和 O
有 O
限 O
的 O
视 O
线 O
等 O
环 O
境 O
因 O
素 O
限 O
制 O
了 O
基 O
本 O
的 O
通 O
信 O
、 O
传 O
感 O
、 O
机 O
动 O
性 O
和 O
自 O
主 O
操 O
作 O
。 O
第 B-ai_product
四 I-ai_product
次 I-ai_product
集 I-ai_product
群 I-ai_product
冲 I-ai_product
刺 I-ai_product
包 O
括 O
两 O
个 O
主 O
题 O
： O
一 O
是 O
在 O
O O
F O
F O
S O
E O
T O
虚 O
拟 O
环 O
境 O
中 O
开 O
发 O
综 O
合 O
技 O
术 O
， O
二 O
是 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
（ I-ai_tec
A I-ai_tec
I I-ai_tec
） I-ai_tec
以 O
发 O
现 O
和 O
学 O
习 O
新 O
的 O
集 O
群 O
战 O
术 O
。 O
对 O
于 O
第 O
一 O
个 O
主 O
题 O
， O
提 O
议 O
者 O
将 O
寻 O
求 O
在 O
模 O
拟 O
环 O
境 O
中 O
开 O
发 O
和 O
实 O
现 O
综 O
合 O
能 O
力 O
， O
其 O
代 O
表 O
未 O
来 O
潜 O
在 O
的 O
技 O
术 O
， O
如 O
分 B-ai_product
布 I-ai_product
式 I-ai_product
“ I-ai_product
透 I-ai_product
明 I-ai_product
墙 I-ai_product
” I-ai_product
传 I-ai_product
感 I-ai_product
器 I-ai_product
、 O
被 B-ai_product
动 I-ai_product
集 I-ai_product
群 I-ai_product
通 I-ai_product
信 I-ai_product
或 O
增 B-ai_product
强 I-ai_product
传 I-ai_product
感 I-ai_product
器 I-ai_product
/ I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
阵 I-ai_product
列 I-ai_product
， O
以 O
支 O
持 O
和 O
验 O
证 O
新 O
的 O
集 O
群 O
战 O
术 O
。 O
提 O
出 O
的 O
技 O
术 O
可 O
以 O
是 O
实 O
验 O
室 O
正 O
在 O
设 O
计 O
的 O
原 O
型 O
的 O
近 O
期 O
进 O
展 O
， O
也 O
可 O
以 O
是 O
概 O
念 O
性 O
的 O
、 O
但 O
具 O
有 O
物 O
理 O
基 O
础 O
的 O
远 O
期 O
想 O
法 O
。 O
第 O
二 O
个 O
主 O
题 O
代 O
表 O
了 O
利 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
加 O
速 O
集 O
群 O
战 O
术 O
设 O
计 O
的 O
临 O
时 O
冲 O
刺 O
， O
冲 O
刺 O
者 O
将 O
在 O
O O
F O
F O
S O
E O
T O
增 O
强 O
虚 O
拟 O
环 O
境 O
中 O
应 O
用 O
人 B-ai_tec
工 I-ai_tec
智 I-ai_tec
能 I-ai_tec
框 I-ai_tec
架 I-ai_tec
来 O
发 O
现 O
、 O
学 O
习 O
和 O
强 O
化 O
新 O
型 O
集 O
群 O
战 O
术 O
。 O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
战 I-Org
术 I-Org
技 I-Org
术 I-Org
办 I-Org
公 I-Org
室 I-Org
( O
T B-Org
T I-Org
O I-Org
) O
的 O
项 O
目 O
经 O
理 O
蒂 B-Person
莫 I-Person
西 I-Person
· I-Person
钟 I-Person
( O
T B-Person
i I-Person
m I-Person
o I-Person
t I-Person
h I-Person
y I-Person
  I-Person
C I-Person
h I-Person
u I-Person
n I-Person
g I-Person
) O
表 O
示 O
， O
他 O
们 O
想 O
通 O
过 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
扩 O
大 O
可 O
供 O
作 O
战 O
人 O
员 O
使 O
用 O
的 O
战 O
术 O
， O
利 O
用 O
自 O
主 O
系 O
统 O
的 O
进 O
步 O
来 O
应 O
对 O
城 O
市 O
环 O
境 O
中 O
的 O
复 O
杂 O
挑 O
战 O
。 O
今 O
天 O
在 O
虚 O
拟 O
环 O
境 O
中 O
探 O
索 O
和 O
开 O
发 O
的 O
集 O
群 O
技 O
术 O
可 O
以 O
为 O
未 O
来 O
的 O
现 O
实 O
世 O
界 O
突 O
破 O
性 O
能 O
力 O
带 O
来 O
参 O
考 O
和 O
影 O
响 O
。 O
3 B-Date
月 I-Date
公 O
布 O
的 O
美 B-Org
国 I-Org
国 I-Org
防 I-Org
部 I-Org
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
财 O
年 O
预 O
算 O
文 O
件 O
显 O
示 O
， O
D B-Org
A I-Org
R I-Org
P I-Org
A I-Org
为 O
O B-ai_program
F I-ai_program
F I-ai_program
S I-ai_program
E I-ai_program
T I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
申 O
请 O
的 O
预 O
算 O
达 O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
美 O
金 O
， O
用 O
于 O
1 O
） O
演 O
示 O
验 O
证 O
可 O
行 O
的 O
集 O
群 O
战 O
术 O
行 O
动 O
方 O
案 O
的 O
接 O
口 O
和 O
执 O
行 O
； O
2 O
） O
继 O
续 O
整 O
合 O
先 O
进 O
的 O
集 O
群 O
战 O
术 O
， O
开 O
展 O
以 O
能 O
力 O
为 O
基 O
础 O
的 O
试 O
验 O
； O
3 O
） O
开 O
始 O
集 O
群 O
冲 O
刺 O
， O
重 O
点 O
是 O
改 O
善 O
虚 O
拟 O
环 O
境 O
和 O
扩 O
大 O
物 O
理 O
实 O
验 O
床 O
， O
以 O
实 O
现 O
任 O
务 O
目 O
标 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
2 I-Date
0 I-Date
财 O
年 O
预 O
算 O
的 O
增 O
长 O
反 O
映 O
了 O
将 O
进 O
行 O
更 O
具 O
挑 O
战 O
的 O
集 O
群 O
冲 O
刺 O
， O
涉 O
及 O
更 O
多 O
的 O
试 O
验 O
。 O
（ O
北 B-Org
京 I-Org
海 I-Org
鹰 I-Org
科 I-Org
技 I-Org
情 I-Org
报 I-Org
研 I-Org
究 I-Org
所 I-Org
王 B-Person
彤 I-Person
） O

