日 O
前 O
， O
党 B-Org
中 I-Org
央 I-Org
、 O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
作 O
出 O
决 O
定 O
： O
实 O
现 O
战 O
略 O
性 O
转 O
移 O
， O
实 O
行 O
重 O
大 O
的 O
政 O
策 O
调 O
整 O
， O
重 O
点 O
是 O
加 O
强 O
技 O
术 O
创 O
新 O
， O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
， O
实 O
现 O
产 O
业 O
化 O
。 O
国 O
内 O
外 O
普 O
遍 O
评 O
价 O
说 O
， O
这 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
政 O
府 O
根 O
据 O
本 O
国 O
国 O
情 O
和 O
世 O
界 O
形 O
势 O
作 O
出 O
的 O
科 O
学 O
决 O
断 O
， O
对 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
确 O
定 O
新 O
世 O
纪 O
的 O
发 O
展 O
任 O
务 O
和 O
制 O
定 O
各 O
项 O
方 O
针 O
政 O
策 O
都 O
具 O
有 O
重 O
要 O
的 O
指 O
导 O
意 O
义 O
。 O
　 O
　 O
著 O
名 O
科 B-Person
学 I-Person
家 I-Person
杨 I-Person
振 I-Person
宁 I-Person
说 O
， O
在 O
今 O
后 O
１ O
０ O
年 O
到 O
２ O
０ O
年 O
实 O
现 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
的 O
目 O
标 O
， O
对 O
中 O
华 O
民 O
族 O
来 O
说 O
将 O
是 O
一 O
个 O
历 O
史 O
性 O
的 O
伟 O
大 O
战 O
役 O
， O
是 O
中 O
华 O
民 O
族 O
历 O
史 O
上 O
最 O
后 O
一 O
次 O
机 O
会 O
， O
达 O
到 O
世 O
界 O
先 O
进 O
国 O
家 O
水 O
平 O
的 O
最 O
后 O
一 O
次 O
机 O
会 O
。 O
　 O
　 O
全 O
国 O
政 O
协 O
副 O
主 O
席 O
、 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
工 O
程 O
院 O
院 O
长 O
宋 B-Person
健 I-Person
说 O
， O
实 O
现 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
， O
是 O
决 O
定 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
未 O
来 O
地 O
位 O
的 O
一 O
次 O
战 O
斗 O
， O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
发 O
展 O
道 O
路 O
上 O
革 O
命 O
性 O
的 O
战 O
略 O
转 O
折 O
， O
就 O
像 O
解 O
放 O
战 O
争 O
一 O
样 O
， O
决 O
定 O
战 O
争 O
命 O
运 O
的 O
三 O
大 O
战 O
役 O
成 O
功 O
了 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
就 O
能 O
逼 O
进 O
世 O
界 O
经 O
济 O
和 O
科 O
技 O
的 O
前 O
沿 O
， O
就 O
能 O
创 O
造 O
出 O
中 O
华 O
民 O
族 O
新 O
的 O
辉 O
煌 O
。 O
　 O
　 O
那 O
么 O
， O
如 O
何 O
实 O
现 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
呢 O
? O
　 O
　 O
高 O
新 O
技 O
术 O
与 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
　 O
　 O
高 O
新 O
技 O
术 O
是 O
指 O
人 O
类 O
在 O
探 O
索 O
自 O
然 O
规 O
律 O
、 O
攀 O
登 O
科 O
学 O
高 O
峰 O
前 O
沿 O
的 O
过 O
程 O
中 O
， O
用 O
不 O
断 O
获 O
取 O
的 O
尖 O
端 O
科 O
学 O
知 O
识 O
所 O
开 O
发 O
的 O
技 O
术 O
。 O
按 O
照 O
联 O
合 O
国 O
教 O
科 O
文 O
组 O
织 O
的 O
分 O
类 O
， O
高 O
新 O
技 O
术 O
主 O
要 O
分 O
布 O
在 O
以 O
下 O
８ O
个 O
方 O
面 O
： O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
命 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
与 I-ai_tec
可 I-ai_tec
再 I-ai_tec
生 I-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
空 B-ai_tec
间 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
海 B-ai_tec
洋 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
环 B-ai_tec
保 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
管 B-ai_tec
理 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
其 O
中 O
以 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
和 O
生 B-ai_tec
命 I-ai_tec
科 I-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
最 O
受 O
重 O
视 O
， O
发 O
展 O
也 O
最 O
快 O
。 O
　 O
　 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
是 O
指 O
把 O
高 O
新 O
技 O
术 O
应 O
用 O
于 O
生 O
产 O
领 O
域 O
， O
开 O
发 O
生 O
产 O
出 O
性 O
能 O
、 O
功 O
能 O
优 O
异 O
和 O
高 O
附 O
加 O
值 O
新 O
产 O
品 O
的 O
产 O
业 O
。 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
就 O
是 O
要 O
使 O
高 O
新 O
技 O
术 O
成 O
果 O
实 O
现 O
工 O
业 O
化 O
， O
把 O
高 O
新 O
技 O
术 O
变 O
为 O
可 O
供 O
广 O
泛 O
应 O
用 O
的 O
新 O
产 O
品 O
、 O
新 O
资 O
源 O
和 O
新 O
服 O
务 O
， O
因 O
此 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
也 O
是 O
一 O
个 O
科 O
技 O
成 O
果 O
产 O
品 O
化 O
、 O
商 O
品 O
化 O
、 O
规 O
模 O
化 O
的 O
动 O
态 O
过 O
程 O
。 O
　 O
　 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
基 O
本 O
特 O
点 O
是 O
： O
产 O
品 O
附 O
加 O
价 O
值 O
高 O
， O
一 O
旦 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
品 O
投 O
入 O
市 O
场 O
， O
在 O
垄 O
断 O
市 O
场 O
这 O
段 O
时 O
期 O
可 O
获 O
得 O
高 O
额 O
利 O
润 O
， O
在 O
将 O
成 O
熟 O
技 O
术 O
向 O
其 O
他 O
企 O
业 O
扩 O
散 O
过 O
程 O
中 O
也 O
可 O
获 O
得 O
巨 O
额 O
利 O
润 O
， O
即 O
创 O
新 O
产 O
品 O
可 O
获 O
得 O
巨 O
大 O
的 O
垄 O
断 O
市 O
场 O
和 O
技 O
术 O
扩 O
散 O
的 O
双 O
重 O
利 O
润 O
。 O
据 O
统 O
计 O
， O
技 O
术 O
创 O
新 O
的 O
平 O
均 O
回 O
报 O
率 O
为 O
２ O
０ O
％ O
～ O
３ O
０ O
％ O
， O
而 O
社 O
会 O
回 O
报 O
率 O
为 O
５ O
０ O
％ O
， O
是 O
其 O
他 O
类 O
制 O
造 O
业 O
所 O
无 O
法 O
比 O
拟 O
的 O
； O
市 O
场 O
竞 O
争 O
激 O
烈 O
， O
随 O
着 O
知 O
识 O
经 O
济 O
时 O
代 O
的 O
到 O
来 O
， O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
已 O
经 O
成 O
为 O
不 O
同 O
国 O
家 O
、 O
地 O
区 O
和 O
城 O
市 O
抢 O
占 O
２ O
１ O
世 O
纪 O
有 O
利 O
地 O
位 O
的 O
竞 O
争 O
焦 O
点 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
、 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
等 O
高 O
度 O
发 O
达 O
的 O
市 O
场 O
经 O
济 O
国 O
家 O
制 O
定 O
了 O
一 O
系 O
列 O
优 O
惠 O
政 O
策 O
促 O
进 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
， O
国 O
内 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
、 O
上 B-Gpe
海 I-Gpe
、 O
广 B-Gpe
州 I-Gpe
、 O
深 B-Gpe
圳 I-Gpe
等 O
城 O
市 O
也 O
相 O
应 O
制 O
定 O
了 O
一 O
系 O
列 O
政 O
策 O
。 O
２ B-Date
１ I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
面 O
临 O
的 O
形 O
势 O
是 O
知 O
识 O
— O
— O
— O
技 O
术 O
— O
— O
— O
产 O
品 O
的 O
更 O
新 O
周 O
期 O
越 O
来 O
越 O
短 O
， O
产 O
品 O
的 O
生 O
产 O
批 O
量 O
越 O
来 O
越 O
小 O
， O
市 O
场 O
竞 O
争 O
的 O
焦 O
点 O
是 O
如 O
何 O
利 O
用 O
高 O
新 O
技 O
术 O
在 O
最 O
短 O
的 O
时 O
间 O
内 O
开 O
发 O
出 O
高 O
质 O
量 O
的 O
、 O
技 O
术 O
含 O
量 O
高 O
的 O
、 O
用 O
户 O
在 O
价 O
格 O
上 O
也 O
能 O
接 O
受 O
的 O
新 O
产 O
品 O
。 O
　 O
　 O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
的 O
历 O
程 O
　 O
　 O
我 O
国 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
目 O
前 O
已 O
经 O
过 O
初 O
创 O
、 O
开 O
拓 O
和 O
发 O
展 O
三 O
个 O
阶 O
段 O
。 O
　 O
　 O
初 O
创 O
阶 O
段 O
。 O
这 O
一 O
阶 O
段 O
自 O
１ B-Date
９ I-Date
５ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
我 O
国 O
研 O
制 O
成 O
功 O
第 O
一 O
台 O
数 B-ai_product
控 I-ai_product
机 I-ai_product
床 I-ai_product
起 O
， O
到 O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
党 B-MISC
的 I-MISC
十 I-MISC
一 I-MISC
届 I-MISC
三 I-MISC
中 I-MISC
全 I-MISC
会 I-MISC
确 O
定 O
改 O
革 O
开 O
放 O
方 O
针 O
。 O
新 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
诞 O
生 O
之 O
初 O
， O
在 O
迫 O
切 O
需 O
要 O
巩 O
固 O
国 O
防 O
的 O
历 O
史 O
背 O
景 O
下 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
５ I-Date
１ I-Date
年 I-Date
和 O
１ B-Date
９ I-Date
５ I-Date
５ I-Date
年 I-Date
， O
国 O
家 O
分 O
别 O
决 O
定 O
发 O
展 O
航 B-ai_program
空 I-ai_program
工 I-ai_program
业 I-ai_program
和 O
原 B-ai_program
子 I-ai_program
能 I-ai_program
工 I-ai_program
业 I-ai_program
。 O
伴 O
随 O
着 O
社 O
会 O
主 O
义 O
经 O
济 O
建 O
设 O
高 O
潮 O
的 O
到 O
来 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
５ I-Date
６ I-Date
年 I-Date
， O
党 B-Org
中 I-Org
央 I-Org
号 O
召 O
全 O
国 O
人 O
民 O
“ O
向 O
科 O
学 O
进 O
军 O
” O
， O
并 O
成 O
立 O
了 O
科 O
学 O
规 O
划 O
委 O
员 O
会 O
， O
制 O
定 O
了 O
我 O
国 O
第 O
一 O
个 O
科 O
学 O
技 O
术 O
发 O
展 O
长 O
远 O
规 O
划 O
， O
重 O
点 O
发 O
展 O
核 B-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
喷 B-ai_tec
气 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
( O
后 O
来 O
发 O
展 O
为 O
宇 B-ai_tec
航 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
) O
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
半 B-ai_tec
导 I-ai_tec
体 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
无 B-ai_tec
线 I-ai_tec
电 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
， O
围 O
绕 O
上 O
述 O
重 O
点 O
领 O
域 O
开 O
展 O
了 O
６ O
０ O
０ O
多 O
项 O
中 O
心 O
课 O
题 O
的 O
研 O
究 O
。 O
通 O
过 O
５ O
０ O
年 O
代 O
中 O
期 O
到 O
６ O
０ O
年 O
代 O
初 O
期 O
的 O
高 O
科 O
技 O
发 O
展 O
实 O
践 O
， O
我 O
国 O
成 O
功 O
地 O
实 O
现 O
了 O
航 B-ai_tec
空 I-ai_tec
、 O
核 B-ai_tec
能 I-ai_tec
、 O
火 B-ai_tec
箭 I-ai_tec
、 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
等 O
现 O
代 O
科 O
技 O
的 O
启 O
动 O
， O
促 O
进 O
了 O
一 O
系 O
列 O
新 O
兴 O
工 O
业 O
部 O
门 O
的 O
诞 O
生 O
和 O
发 O
展 O
， O
为 O
后 O
来 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
发 O
展 O
奠 O
定 O
了 O
基 O
础 O
。 O
　 O
　 O
进 O
入 O
６ B-Date
０ I-Date
年 I-Date
代 I-Date
， O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
发 O
展 O
进 O
入 O
了 O
以 O
军 B-ai_tec
用 I-ai_tec
高 I-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
为 O
主 O
的 O
时 O
期 O
： O
继 O
１ B-Date
９ I-Date
５ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
研 O
制 O
成 O
功 O
第 O
一 O
台 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
计 O
算 O
机 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
５ I-Date
９ I-Date
年 I-Date
建 O
成 O
第 O
一 O
座 O
实 B-ai_product
验 I-ai_product
研 I-ai_product
究 I-ai_product
反 I-ai_product
应 I-ai_product
堆 I-ai_product
和 O
回 B-ai_product
旋 I-ai_product
加 I-ai_product
速 I-ai_product
器 I-ai_product
后 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
６ I-Date
０ I-Date
年 I-Date
仿 O
制 O
的 O
第 O
一 O
枚 O
地 O
对 B-ai_product
地 I-ai_product
导 I-ai_product
弹 I-ai_product
发 O
射 O
成 O
功 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
６ I-Date
４ I-Date
年 I-Date
第 O
一 O
颗 O
原 B-ai_product
子 I-ai_product
弹 I-ai_product
爆 O
炸 O
成 O
功 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
６ I-Date
５ I-Date
年 I-Date
在 O
世 O
界 O
上 O
首 O
次 O
用 O
人 B-ai_product
工 I-ai_product
合 I-ai_product
成 I-ai_product
结 I-ai_product
晶 I-ai_product
牛 I-ai_product
胰 I-ai_product
岛 I-ai_product
素 I-ai_product
和 O
研 O
制 O
成 O
功 O
第 B-ai_product
二 I-ai_product
代 I-ai_product
晶 I-ai_product
体 I-ai_product
管 I-ai_product
计 I-ai_product
算 I-ai_product
机 I-ai_product
， O
１ B-Date
９ I-Date
６ I-Date
６ I-Date
年 I-Date
导 B-ai_product
弹 I-ai_product
核 I-ai_product
武 I-ai_product
器 I-ai_product
发 O
射 O
成 O
功 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
６ I-Date
７ I-Date
年 I-Date
首 O
次 O
爆 B-ai_product
炸 I-ai_product
氢 I-ai_product
弹 I-ai_product
成 O
功 O
。 O
从 O
１ B-Date
９ I-Date
６ I-Date
６ I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
的 O
“ O
十 O
年 O
动 O
乱 O
” O
， O
对 O
我 O
国 O
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
包 O
括 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
造 O
成 O
巨 O
大 O
的 O
破 O
坏 O
， O
但 O
由 O
于 O
前 O
一 O
阶 O
段 O
的 O
积 O
累 O
， O
在 O
少 O
数 O
领 O
域 O
取 O
得 O
了 O
成 O
果 O
， O
如 O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
０ I-Date
年 I-Date
第 O
一 O
颗 O
人 B-ai_product
造 I-ai_product
卫 I-ai_product
星 I-ai_product
发 O
射 O
上 O
天 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
５ I-Date
年 I-Date
超 O
大 O
规 O
模 O
集 B-ai_product
成 I-ai_product
电 I-ai_product
路 I-ai_product
研 O
制 O
成 O
功 O
， O
返 B-ai_product
回 I-ai_product
型 I-ai_product
遥 I-ai_product
感 I-ai_product
卫 I-ai_product
星 I-ai_product
发 O
射 O
并 O
安 O
全 O
回 O
收 O
， O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
９ I-Date
年 I-Date
光 B-ai_product
纤 I-ai_product
通 I-ai_product
信 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
建 O
成 O
试 O
用 O
等 O
。 O
　 O
　 O
重 O
点 O
开 O
拓 O
阶 O
段 O
。 O
这 O
一 O
阶 O
段 O
从 O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
至 O
１ O
９ O
８ O
８ O
年 O
。 O
党 B-Org
中 I-Org
央 I-Org
于 O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
３ O
月 O
召 O
开 O
了 O
全 B-MISC
国 I-MISC
科 I-MISC
学 I-MISC
大 I-MISC
会 I-MISC
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
同 O
志 O
在 O
此 O
期 O
间 O
提 O
出 O
了 O
科 O
学 O
技 O
术 O
是 O
生 O
产 O
力 O
、 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
现 O
代 O
化 O
是 O
实 O
现 O
四 O
个 O
现 O
代 O
化 O
的 O
关 O
键 O
、 O
知 O
识 O
分 O
子 O
是 O
工 O
人 O
阶 O
级 O
的 O
一 O
部 O
分 O
等 O
重 O
要 O
论 O
述 O
， O
在 O
这 O
１ O
０ O
年 O
间 O
我 O
国 O
把 O
微 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
技 O
术 O
、 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
计 O
算 O
机 O
、 O
激 B-ai_tec
光 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
光 B-ai_tec
纤 I-ai_tec
通 I-ai_tec
信 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
和 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
等 O
列 O
为 O
研 O
究 O
开 O
发 O
的 O
重 O
点 O
， O
并 O
投 O
入 O
了 O
相 O
当 O
数 O
量 O
的 O
资 O
金 O
。 O
这 O
一 O
时 O
期 O
对 O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
具 O
有 O
深 O
远 O
影 O
响 O
的 O
是 O
《 O
高 O
新 O
技 O
术 O
研 O
究 O
开 O
发 O
计 O
划 O
纲 O
要 O
》 O
( O
简 O
称 O
８ O
６ O
３ O
计 O
划 O
) O
。 O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
６ I-Date
年 I-Date
３ I-Date
月 I-Date
５ I-Date
日 I-Date
， O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
同 O
志 O
对 O
王 B-Person
大 I-Person
珩 I-Person
、 O
王 B-Person
淦 I-Person
昌 I-Person
、 O
杨 B-Person
嘉 I-Person
墀 I-Person
、 O
陈 B-Person
芳 I-Person
允 I-Person
４ O
位 O
科 O
学 O
家 O
提 O
出 O
的 O
关 O
于 O
跟 O
踪 O
高 O
新 O
技 O
术 O
发 O
展 O
的 O
建 O
议 O
作 O
了 O
如 O
下 O
批 O
示 O
： O
“ O
这 O
个 O
建 O
议 O
十 O
分 O
重 O
要 O
” O
， O
“ O
找 O
些 O
专 O
家 O
和 O
有 O
关 O
负 O
责 O
同 O
志 O
讨 O
论 O
， O
提 O
出 O
意 O
见 O
， O
以 O
凭 O
决 O
策 O
。 O
此 O
事 O
宜 O
速 O
作 O
决 O
断 O
， O
不 O
可 O
拖 O
延 O
。 O
” O
同 O
年 O
１ O
１ O
月 O
， O
中 O
共 O
中 O
央 O
、 O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
批 O
准 O
了 O
８ B-ai_program
６ I-ai_program
３ I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
； O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
７ I-Date
年 I-Date
３ I-Date
月 I-Date
六 B-MISC
届 I-MISC
人 I-MISC
大 I-MISC
五 I-MISC
次 I-MISC
会 I-MISC
议 I-MISC
正 O
式 O
通 O
过 O
并 O
组 O
织 O
实 O
施 O
。 O
８ B-ai_program
６ I-ai_program
３ I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
要 O
求 O
集 O
中 O
精 O
干 O
的 O
科 O
技 O
力 O
量 O
， O
在 O
１ O
５ O
年 O
内 O
， O
在 O
几 O
个 O
最 O
关 O
键 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
领 O
域 O
保 O
持 O
一 O
定 O
的 O
发 O
展 O
势 O
头 O
， O
跟 O
踪 O
国 O
际 O
水 O
平 O
， O
缩 O
小 O
同 O
国 O
外 O
的 O
差 O
距 O
， O
为 O
在 O
２ B-Date
１ I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
中 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
技 O
、 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
发 O
展 O
与 O
腾 O
飞 O
抢 O
占 O
战 O
略 O
制 O
高 O
点 O
， O
并 O
力 O
争 O
在 O
几 O
个 O
领 O
域 O
有 O
所 O
突 O
破 O
， O
不 O
失 O
时 O
机 O
地 O
将 O
科 O
研 O
成 O
果 O
转 O
化 O
为 O
商 O
品 O
， O
把 O
我 O
国 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
发 O
展 O
带 O
动 O
起 O
来 O
。 O
８ B-ai_program
６ I-ai_program
３ I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
制 O
定 O
， O
揭 O
开 O
了 O
我 O
国 O
有 O
组 O
织 O
、 O
有 O
计 O
划 O
、 O
大 O
规 O
模 O
地 O
开 O
发 O
高 O
新 O
技 O
术 O
研 O
究 O
的 O
序 O
幕 O
， O
第 O
一 O
次 O
系 O
统 O
地 O
从 O
总 O
体 O
上 O
将 O
高 O
新 O
技 O
术 O
作 O
为 O
规 O
划 O
的 O
对 O
象 O
， O
不 O
仅 O
规 O
划 O
高 B-ai_program
新 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
项 I-ai_program
目 I-ai_program
， O
而 O
且 O
规 O
划 O
高 O
新 O
技 O
术 O
领 O
域 O
、 O
产 O
业 O
、 O
企 O
业 O
的 O
发 O
展 O
， O
从 O
而 O
使 O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
的 O
发 O
展 O
进 O
入 O
了 O
一 O
个 O
新 O
阶 O
段 O
。 O
　 O
　 O
迅 O
速 O
发 O
展 O
阶 O
段 O
。 O
这 O
一 O
阶 O
段 O
从 O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
至 O
今 O
。 O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
８ O
月 O
， O
经 O
党 B-Org
中 I-Org
央 I-Org
、 O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
批 O
准 O
， O
一 O
项 O
命 O
名 O
为 O
“ O
火 O
炬 O
” O
的 O
高 B-ai_program
新 I-ai_program
技 I-ai_program
术 I-ai_program
发 I-ai_program
展 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
出 O
台 O
。 O
这 O
是 O
一 O
项 O
推 O
进 O
高 O
新 O
技 O
术 O
研 O
究 O
成 O
果 O
商 O
品 O
化 O
， O
推 O
动 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
形 O
成 O
和 O
发 O
展 O
的 O
计 O
划 O
， O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
“ O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
。 O
这 O
项 O
计 O
划 O
主 O
要 O
以 O
微 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
技 O
术 O
、 O
计 B-ai_tec
算 I-ai_tec
机 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
激 B-ai_tec
光 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
型 I-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
生 B-ai_tec
物 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
能 I-ai_tec
源 I-ai_tec
和 I-ai_tec
高 I-ai_tec
效 I-ai_tec
节 I-ai_tec
能 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
电 I-ai_tec
一 I-ai_tec
体 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
等 O
的 O
开 O
发 O
研 O
究 O
及 O
其 O
产 O
业 O
化 O
发 O
展 O
为 O
主 O
要 O
内 O
容 O
。 O
“ O
火 B-ai_program
炬 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
为 O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
与 O
发 O
展 O
指 O
出 O
了 O
明 O
确 O
的 O
方 O
向 O
， O
即 O
高 O
新 O
技 O
术 O
成 O
果 O
商 O
品 O
化 O
， O
形 O
成 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
， O
并 O
促 O
使 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
向 O
国 O
际 O
化 O
发 O
展 O
。 O
在 O
这 O
一 O
时 O
期 O
， O
大 O
力 O
发 O
展 O
高 O
新 O
技 O
术 O
开 O
发 O
区 O
是 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
战 O
略 O
举 O
措 O
。 O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
５ O
月 O
１ O
０ O
日 O
， O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
确 O
定 O
“ O
以 O
中 O
关 O
村 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
一 O
条 O
街 O
” O
为 O
中 O
心 O
， O
建 O
立 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
新 B-Gpe
技 I-Gpe
术 I-Gpe
产 I-Gpe
业 I-Gpe
开 I-Gpe
发 I-Gpe
试 I-Gpe
验 I-Gpe
区 I-Gpe
， O
我 O
国 O
第 O
一 O
个 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
开 O
发 O
区 O
应 O
运 O
而 O
生 O
。 O
同 O
年 O
７ O
月 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
科 O
学 O
院 O
和 O
深 B-Gpe
圳 I-Gpe
市 O
人 O
民 O
政 O
府 O
共 O
同 O
创 O
办 O
深 B-Gpe
圳 I-Gpe
科 O
技 O
工 O
业 O
园 O
。 O
当 O
年 O
， O
高 O
新 O
技 O
术 O
开 O
发 O
区 O
的 O
建 O
设 O
列 O
入 O
国 O
家 O
科 O
委 O
组 O
织 O
实 O
施 O
的 O
“ O
火 B-ai_program
炬 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
， O
全 O
国 O
上 O
下 O
在 O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
下 O
半 O
年 O
兴 O
起 O
了 O
开 O
办 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
开 O
发 O
区 O
的 O
热 O
潮 O
。 O
　 O
　 O
为 O
什 O
么 O
把 O
实 O
现 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
化 O
作 O
为 O
战 O
略 O
目 O
标 O
　 O
　 O
建 O
国 O
５ O
０ O
年 O
来 O
， O
尤 O
其 O
是 O
十 B-MISC
一 I-MISC
届 I-MISC
三 I-MISC
中 I-MISC
全 I-MISC
会 I-MISC
以 O
后 O
２ O
０ O
年 O
来 O
， O
我 O
们 O
的 O
国 O
家 O
、 O
我 O
们 O
的 O
人 O
民 O
焕 O
发 O
出 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
朝 O
气 O
、 O
活 O
力 O
。 O
从 O
１ B-Date
９ I-Date
７ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
到 O
１ B-Date
９ I-Date
９ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
， O
按 O
不 O
变 O
价 O
格 O
计 O
算 O
， O
国 O
内 O
生 O
产 O
总 O
值 O
提 O
高 O
了 O
５ O
． O
４ O
倍 O
， O
平 O
均 O
每 O
年 O
增 O
长 O
９ O
． O
８ O
％ O
， O
这 O
实 O
在 O
是 O
一 O
个 O
了 O
不 O
起 O
的 O
成 O
就 O
! O
１ B-Date
９ I-Date
９ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
国 O
民 O
生 O
产 O
总 O
值 O
达 O
到 O
７ O
． O
９ O
５ O
万 O
亿 O
元 O
， O
人 O
均 O
国 O
内 O
生 O
产 O
总 O
值 O
达 O
７ O
５ O
０ O
美 O
元 O
， O
去 O
年 O
又 O
达 O
到 O
８ O
０ O
０ O
美 O
元 O
以 O
上 O
， O
这 O
意 O
味 O
着 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
已 O
经 O
从 O
最 O
低 O
收 O
入 O
国 O
家 O
进 O
入 O
中 O
低 O
收 O
入 O
国 O
家 O
的 O
行 O
列 O
。 O
　 O
　 O
我 O
们 O
的 O
确 O
有 O
权 O
利 O
为 O
５ O
０ O
年 O
的 O
伟 O
大 O
成 O
就 O
而 O
自 O
豪 O
， O
但 O
是 O
今 O
后 O
的 O
任 O
务 O
还 O
很 O
艰 O
巨 O
。 O
瑞 B-Gpe
士 I-Gpe
等 O
北 O
欧 O
国 O
家 O
人 O
均 O
国 O
民 O
生 O
产 O
总 O
值 O
已 O
经 O
超 O
过 O
４ O
万 O
美 O
元 O
， O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
、 O
新 O
加 O
坡 O
超 O
过 O
３ O
万 O
美 O
元 O
， O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
德 B-Gpe
国 I-Gpe
、 O
奥 B-Gpe
地 I-Gpe
利 I-Gpe
等 O
超 O
过 O
了 O
２ O
． O
８ O
万 O
美 O
元 O
。 O
欧 B-Org
共 I-Org
体 I-Org
内 O
最 O
欠 O
发 O
达 O
国 O
家 O
也 O
达 O
到 O
了 O
１ O
万 O
美 O
元 O
。 O
我 O
们 O
是 O
他 O
们 O
的 O
１ O
／ O
５ O
０ O
， O
１ O
／ O
４ O
０ O
， O
１ O
／ O
１ O
０ O
。 O
目 O
前 O
我 O
国 O
虽 O
然 O
绝 O
大 O
多 O
数 O
产 O
品 O
相 O
对 O
过 O
剩 O
， O
但 O
大 O
多 O
数 O
是 O
初 O
级 O
产 O
品 O
， O
这 O
里 O
蕴 O
涵 O
着 O
产 O
业 O
结 O
构 O
的 O
落 O
后 O
， O
企 O
业 O
技 O
术 O
水 O
平 O
的 O
低 O
下 O
， O
物 O
耗 O
能 O
耗 O
都 O
很 O
高 O
， O
缺 O
乏 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
一 O
方 O
面 O
传 O
统 O
低 O
档 O
产 O
品 O
过 O
剩 O
， O
另 O
一 O
方 O
面 O
技 O
术 O
含 O
量 O
高 O
的 O
产 O
品 O
又 O
依 O
赖 O
大 O
量 O
进 O
口 O
。 O
有 O
的 O
专 O
家 O
尖 O
锐 O
地 O
指 O
出 O
， O
如 O
果 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
不 O
向 O
我 O
们 O
出 O
口 O
Ｃ B-ai_product
Ｐ I-ai_product
Ｕ I-ai_product
芯 I-ai_product
片 I-ai_product
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
大 O
概 O
连 O
一 O
台 O
电 O
脑 O
都 O
做 O
不 O
出 O
来 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
应 O
该 O
艰 O
苦 O
奋 O
斗 O
， O
完 O
成 O
产 O
业 O
的 O
升 O
级 O
换 O
代 O
， O
发 O
展 O
后 O
工 O
业 O
社 O
会 O
的 O
技 O
术 O
和 O
工 O
艺 O
， O
才 O
能 O
在 O
世 O
界 O
上 O
发 O
挥 O
更 O
大 O
的 O
作 O
用 O
。 O
　 O
　 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
５ O
０ O
年 O
所 O
取 O
得 O
的 O
成 O
就 O
毫 O
无 O
疑 O
问 O
是 O
伟 O
大 O
的 O
， O
但 O
应 O
该 O
明 O
白 O
我 O
们 O
工 O
业 O
化 O
进 O
程 O
还 O
是 O
初 O
级 O
阶 O
段 O
， O
要 O
完 O
成 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
工 O
业 O
化 O
还 O
需 O
要 O
几 O
十 O
年 O
的 O
时 O
间 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
每 O
年 O
进 O
口 O
１ O
４ O
０ O
０ O
亿 O
美 O
元 O
的 O
产 O
品 O
， O
其 O
中 O
８ O
０ O
％ O
都 O
是 O
买 O
外 O
国 O
的 O
生 O
产 O
线 O
和 O
工 O
农 O
业 O
、 O
服 O
务 O
业 O
的 O
机 O
械 O
化 O
、 O
自 B-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
装 O
备 O
。 O
我 O
们 O
的 O
精 B-ai_product
密 I-ai_product
机 I-ai_product
床 I-ai_product
、 O
仪 B-ai_product
器 I-ai_product
仪 I-ai_product
表 I-ai_product
、 O
电 B-ai_product
视 I-ai_product
发 I-ai_product
射 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
摄 B-ai_product
像 I-ai_product
机 I-ai_product
、 O
移 B-ai_product
动 I-ai_product
通 I-ai_product
信 I-ai_product
、 O
精 B-ai_product
细 I-ai_product
化 I-ai_product
工 I-ai_product
的 I-ai_product
生 I-ai_product
产 I-ai_product
设 I-ai_product
备 I-ai_product
， O
各 O
种 O
科 B-ai_product
学 I-ai_product
研 I-ai_product
究 I-ai_product
的 I-ai_product
精 I-ai_product
密 I-ai_product
仪 I-ai_product
器 I-ai_product
， O
大 O
部 O
分 O
或 O
者 O
几 O
乎 O
是 O
全 O
部 O
都 O
依 O
赖 O
进 O
口 O
。 O
而 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
每 O
年 O
出 O
口 O
１ O
８ O
０ O
０ O
亿 O
美 O
元 O
， O
数 O
得 O
上 O
高 O
技 O
术 O
产 O
品 O
的 O
只 O
占 O
１ O
０ O
％ O
左 O
右 O
， O
９ O
０ O
％ O
以 O
上 O
是 O
原 O
材 O
料 O
和 O
初 O
级 O
产 O
品 O
。 O
　 O
　 O
回 O
顾 O
５ O
０ O
年 O
的 O
成 O
就 O
， O
面 O
向 O
二 O
十 O
一 O
世 O
纪 O
， O
我 O
们 O
自 O
然 O
会 O
想 O
到 O
下 O
一 O
步 O
的 O
路 O
向 O
何 O
方 O
， O
我 O
们 O
怎 O
么 O
前 O
进 O
? O
是 O
继 O
续 O
攀 O
登 O
， O
再 O
上 O
一 O
层 O
楼 O
， O
进 O
入 O
世 O
界 O
先 O
进 O
民 O
族 O
之 O
林 O
， O
还 O
是 O
信 O
守 O
小 O
康 O
即 O
安 O
、 O
知 O
足 O
常 O
乐 O
的 O
遗 O
风 O
? O
从 O
孙 O
中 O
山 O
到 O
毛 O
泽 O
东 O
到 O
邓 B-Person
小 I-Person
平 I-Person
都 O
表 O
达 O
对 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
人 O
民 O
的 O
笃 O
志 O
夙 O
愿 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
人 O
民 O
必 O
须 O
努 O
力 O
继 O
续 O
奋 O
斗 O
以 O
求 O
能 O
够 O
屹 O
立 O
于 O
世 O
界 O
民 O
族 O
之 O
林 O
。 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
人 O
有 O
义 O
务 O
， O
也 O
有 O
能 O
力 O
为 O
人 O
类 O
的 O
文 O
明 O
进 O
步 O
做 O
出 O
更 O
大 O
的 O
贡 O
献 O
。 O
　 O
　 O
经 O
过 O
５ O
０ O
年 O
的 O
奋 O
斗 O
， O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
发 O
展 O
已 O
经 O
达 O
到 O
一 O
个 O
新 O
的 O
阶 O
段 O
， O
内 O
不 O
愁 O
物 O
资 O
匮 O
乏 O
， O
外 O
不 O
怕 O
列 O
强 O
忧 O
患 O
， O
党 B-Org
中 I-Org
央 I-Org
、 O
国 B-Org
务 I-Org
院 I-Org
决 O
定 O
实 O
现 O
战 O
略 O
性 O
转 O
移 O
， O
实 O
行 O
重 O
大 O
的 O
政 O
策 O
调 O
整 O
， O
加 O
强 O
技 O
术 O
创 O
新 O
， O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
， O
实 O
现 O
产 O
业 O
化 O
， O
正 O
是 O
顺 O
应 O
历 O
史 O
潮 O
流 O
作 O
出 O
的 O
正 O
确 O
决 O
断 O
， O
是 O
今 O
后 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
提 O
高 O
国 O
家 O
经 O
济 O
实 O
力 O
、 O
国 O
防 O
实 O
力 O
、 O
社 O
会 O
生 O
产 O
力 O
和 O
人 O
民 O
生 O
活 O
水 O
平 O
， O
缩 O
小 O
与 O
发 O
达 O
国 O
家 O
差 O
距 O
的 O
惟 O
一 O
正 O
确 O
的 O
选 O
择 O
。 O
　 O
　 O
如 O
何 O
打 O
造 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
　 O
　 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
西 O
郊 O
有 O
个 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
， O
这 O
里 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
高 O
科 O
技 O
人 O
才 O
最 O
集 O
中 O
的 O
地 O
方 O
， O
其 O
智 O
力 O
密 O
集 O
度 O
在 O
世 O
界 O
上 O
亦 O
属 O
罕 O
见 O
； O
它 O
是 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
主 O
要 O
高 O
新 O
技 O
术 O
的 O
发 O
源 O
地 O
， O
是 O
国 O
内 O
高 O
科 O
技 O
产 O
品 O
的 O
主 O
要 O
集 O
散 O
地 O
之 O
一 O
； O
其 O
依 O
托 O
首 O
都 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
， O
在 O
政 O
治 O
、 O
金 O
融 O
、 O
国 O
际 O
交 O
流 O
等 O
方 O
面 O
可 O
谓 O
近 O
水 O
楼 O
台 O
。 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
拥 O
有 O
发 O
展 O
高 O
科 O
技 O
所 O
需 O
的 O
众 O
多 O
要 O
素 O
， O
且 O
每 O
个 O
要 O
素 O
都 O
在 O
国 O
内 O
处 O
于 O
领 O
先 O
地 O
位 O
， O
这 O
是 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
的 O
优 O
势 O
。 O
因 O
此 O
， O
不 O
管 O
人 O
们 O
如 O
何 O
评 O
价 O
当 O
前 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
水 O
平 O
， O
不 O
管 O
这 O
里 O
还 O
存 O
在 O
着 O
怎 O
样 O
的 O
不 O
适 O
应 O
， O
我 O
们 O
都 O
不 O
能 O
忽 O
视 O
其 O
对 O
于 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
巨 O
大 O
意 O
义 O
。 O
然 O
而 O
， O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
是 O
否 O
能 O
成 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
“ O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
” O
? O
人 O
们 O
对 O
此 O
疑 O
问 O
多 O
多 O
。 O
　 O
　 O
１ B-Date
９ I-Date
８ I-Date
０ I-Date
年 I-Date
， O
陈 B-Person
春 I-Person
先 I-Person
成 O
为 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
第 O
一 O
个 O
敢 O
吃 O
螃 O
蟹 O
的 O
人 O
， O
下 O
海 O
前 O
他 O
是 O
中 B-Person
科 I-Person
院 I-Person
物 I-Person
理 I-Person
所 I-Person
研 I-Person
究 I-Person
员 I-Person
。 O
对 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
的 O
一 O
次 O
访 O
问 O
刺 O
激 O
了 O
这 O
个 O
“ O
本 O
分 O
” O
的 O
学 O
者 O
， O
３ O
个 O
月 O
后 O
陈 O
便 O
在 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
建 O
起 O
了 O
一 O
个 O
名 O
为 O
“ O
先 O
进 O
技 O
术 O
服 O
务 O
部 O
” O
的 O
民 O
营 O
科 O
技 O
实 O
体 O
， O
并 O
在 O
当 O
年 O
引 O
发 O
了 O
一 O
场 O
不 O
小 O
的 O
争 O
论 O
。 O
如 O
今 O
， O
时 O
过 O
境 O
迁 O
， O
即 O
使 O
是 O
当 O
年 O
这 O
个 O
敢 O
吃 O
螃 O
蟹 O
的 O
人 O
也 O
难 O
想 O
象 O
， O
２ O
０ O
年 O
后 O
的 O
今 O
天 O
， O
６ O
６ O
０ O
０ O
多 O
家 O
高 O
科 O
技 O
企 O
业 O
， O
１ O
０ O
０ O
亿 O
美 O
元 O
的 O
年 O
技 O
工 O
贸 O
总 O
收 O
入 O
( O
１ O
９ O
９ O
９ O
年 O
８ O
６ O
４ O
亿 O
元 O
人 O
民 O
币 O
) O
都 O
集 O
中 O
在 O
这 O
里 O
。 O
当 O
前 O
的 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
已 O
成 O
为 O
我 O
国 O
最 O
大 O
的 O
计 O
算 O
机 O
产 O
品 O
集 O
散 O
地 O
， O
在 O
沟 O
通 O
海 O
内 O
外 O
技 O
术 O
信 O
息 O
、 O
产 O
品 O
信 O
息 O
方 O
面 O
发 O
挥 O
着 O
巨 O
大 O
的 O
作 O
用 O
。 O
１ B-Date
９ I-Date
９ I-Date
９ I-Date
年 I-Date
， O
园 O
内 O
工 O
业 O
总 O
产 O
值 O
５ O
２ O
７ O
亿 O
元 O
， O
其 O
主 O
要 O
经 O
济 O
指 O
标 O
占 O
到 O
全 O
国 O
５ O
３ O
个 O
高 O
新 O
区 O
总 O
量 O
的 O
１ O
／ O
１ O
０ O
。 O
如 O
今 O
“ O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
” O
已 O
不 O
再 O
仅 O
局 O
限 O
于 O
北 B-Org
大 I-Org
、 O
清 B-Org
华 I-Org
、 O
中 B-Org
科 I-Org
院 I-Org
周 O
边 O
的 O
“ O
一 O
亩 O
三 O
分 O
地 O
” O
， O
按 O
照 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
市 O
的 O
界 O
定 O
， O
“ O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
科 O
技 O
园 O
区 O
” O
包 O
括 O
海 O
淀 O
园 O
、 O
昌 O
平 O
园 O
、 O
丰 O
台 O
园 O
、 O
电 B-ai_tec
子 I-ai_tec
块 O
科 O
技 O
园 O
和 O
亦 O
庄 O
科 O
技 O
园 O
等 O
５ O
个 O
高 O
新 O
技 O
术 O
企 O
业 O
相 O
对 O
集 O
中 O
的 O
园 O
区 O
， O
预 O
计 O
今 O
年 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
的 O
技 O
工 O
贸 O
总 O
收 O
入 O
将 O
达 O
到 O
１ O
１ O
０ O
０ O
亿 O
元 O
。 O
北 B-Gpe
京 I-Gpe
市 O
准 O
备 O
花 O
上 O
１ O
０ O
年 O
， O
将 O
其 O
建 O
设 O
成 O
为 O
世 O
界 O
一 O
流 O
的 O
高 O
新 O
技 O
术 O
园 O
区 O
。 O
　 O
　 O
那 O
么 O
， O
人 O
们 O
为 O
什 O
么 O
还 O
会 O
怀 O
疑 O
， O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
按 O
现 O
在 O
的 O
走 O
法 O
走 O
不 O
到 O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
呢 O
? O
　 O
　 O
可 O
以 O
对 O
比 O
一 O
下 O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
与 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
的 O
数 O
字 O
： O
至 O
１ B-Date
９ I-Date
９ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
底 O
， O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
有 O
企 O
业 O
８ O
０ O
０ O
０ O
余 O
家 O
， O
年 O
营 O
业 O
额 O
近 O
２ O
０ O
０ O
０ O
亿 O
美 O
元 O
； O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
有 O
企 O
业 O
４ O
０ O
０ O
０ O
多 O
家 O
， O
年 O
营 O
业 O
额 O
４ O
０ O
０ O
多 O
亿 O
元 O
人 O
民 O
币 O
。 O
企 O
业 O
数 O
量 O
容 O
易 O
赶 O
， O
营 O
业 O
额 O
赶 O
着 O
就 O
不 O
那 O
么 O
简 O
单 O
了 O
。 O
为 O
什 O
么 O
? O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
发 O
展 O
靠 O
的 O
是 O
不 O
间 O
断 O
的 O
技 O
术 O
创 O
新 O
， O
而 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
则 O
是 O
买 O
来 O
别 O
人 O
的 O
创 O
新 O
产 O
品 O
后 O
组 O
装 O
销 O
售 O
， O
沿 O
着 O
这 O
条 O
路 O
下 O
去 O
， O
没 O
有 O
产 O
业 O
升 O
级 O
， O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
能 O
走 O
到 O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
吗 O
? O
这 O
个 O
问 O
题 O
似 O
乎 O
不 O
需 O
要 O
回 O
答 O
。 O
　 O
　 O
这 O
方 O
面 O
比 O
较 O
经 O
典 O
的 O
例 O
子 O
是 O
靠 O
“ O
联 O
想 O
汉 O
卡 O
” O
起 O
家 O
的 O
联 B-Org
想 I-Org
集 I-Org
团 I-Org
， O
以 O
前 O
的 O
“ O
技 O
工 O
贸 O
” O
变 O
成 O
了 O
现 O
在 O
的 O
“ O
贸 O
工 O
技 O
” O
。 O
由 O
于 O
不 O
掌 O
握 O
电 O
脑 O
的 O
核 O
心 O
技 O
术 O
， O
联 O
想 O
电 O
脑 O
６ O
０ O
％ O
～ O
８ O
０ O
％ O
的 O
关 O
键 O
部 O
件 O
依 O
赖 O
进 O
口 O
， O
因 O
而 O
赢 O
利 O
能 O
力 O
大 O
大 O
减 O
弱 O
。 O
１ B-Date
９ I-Date
９ I-Date
８ I-Date
年 I-Date
“ O
联 O
想 O
” O
销 O
售 O
收 O
入 O
高 O
达 O
１ O
７ O
６ O
亿 O
元 O
， O
利 O
润 O
却 O
只 O
有 O
５ O
个 O
亿 O
， O
包 O
括 O
联 O
想 O
在 O
内 O
的 O
整 O
个 O
国 O
产 O
Ｐ O
Ｃ O
企 O
业 O
， O
平 O
均 O
利 O
润 O
少 O
得 O
已 O
不 O
能 O
再 O
少 O
， O
也 O
因 O
此 O
被 O
刻 O
薄 O
者 O
戏 O
称 O
为 O
“ O
高 O
科 O
技 O
的 O
搬 O
运 O
工 O
和 O
组 O
装 O
工 O
” O
。 O
由 O
于 O
“ O
贸 O
” O
字 O
做 O
得 O
好 O
， O
联 O
想 O
还 O
算 O
闯 O
出 O
了 O
一 O
条 O
市 O
场 O
之 O
路 O
； O
而 O
“ O
四 O
通 O
” O
这 O
个 O
以 O
前 O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
的 O
代 O
名 O
词 O
， O
现 O
在 O
却 O
成 O
了 O
“ O
谁 O
都 O
知 O
道 O
但 O
谁 O
也 O
说 O
不 O
清 O
做 O
什 O
么 O
的 O
公 O
司 O
” O
； O
即 O
使 O
是 O
技 O
术 O
含 O
量 O
较 O
高 O
的 O
“ O
方 O
正 O
” O
， O
也 O
随 O
着 O
激 O
光 O
照 O
排 O
市 O
场 O
的 O
饱 O
和 O
及 O
技 O
术 O
更 O
新 O
慢 O
等 O
问 O
题 O
而 O
面 O
临 O
一 O
系 O
列 O
困 O
难 O
， O
以 O
至 O
于 O
不 O
得 O
不 O
请 O
来 O
惠 O
普 O
的 O
李 O
汉 O
生 O
， O
重 O
新 O
对 O
企 O
业 O
诊 O
治 O
下 O
药 O
。 O
　 O
　 O
因 O
此 O
， O
中 B-Gpe
关 I-Gpe
村 I-Gpe
要 O
想 O
成 O
为 O
中 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
“ O
硅 B-Gpe
谷 I-Gpe
” O
， O
还 O
有 O
许 O
多 O
事 O
情 O
要 O
做 O
， O
最 O
重 O
要 O
的 O
就 O
是 O
要 O
制 O
度 O
创 O
新 O
， O
制 O
定 O
一 O
系 O
列 O
的 O
优 O
惠 O
政 O
策 O
； O
其 O
次 O
要 O
建 O
立 O
和 O
完 O
善 O
风 O
险 O
投 O
资 O
机 O
制 O
， O
吸 O
引 O
国 O
内 O
外 O
大 O
批 O
民 O
间 O
风 O
险 O
投 O
资 O
； O
再 O
者 O
， O
要 O
涌 O
现 O
一 O
批 O
顺 O
应 O
时 O
代 O
变 O
革 O
具 O
有 O
创 O
新 O
能 O
力 O
的 O
现 O
代 O
企 O
业 O
； O
涌 O
现 O
出 O
一 O
批 O
以 O
知 O
识 O
创 O
造 O
财 O
富 O
的 O
“ O
知 O
本 O
家 O
” O
。 O
　 O
　 O
破 O
解 O
难 O
题 O
从 O
何 O
处 O
着 O
手 O
　 O
　 O
近 O
年 O
来 O
， O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
得 O
到 O
了 O
长 O
足 O
发 O
展 O
， O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
年 O
增 O
长 O
率 O
超 O
过 O
２ O
５ O
％ O
， O
国 O
家 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
开 O
发 O
区 O
产 O
值 O
１ O
９ O
９ O
１ O
～ O
１ B-Date
９ I-Date
９ I-Date
９ I-Date
年 I-Date
年 O
平 O
均 O
增 O
长 O
率 O
为 O
７ O
４ O
％ O
， O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
对 O
国 O
民 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
拉 O
动 O
作 O
用 O
越 O
来 O
越 O
大 O
， O
成 O
为 O
一 O
些 O
地 O
区 O
最 O
富 O
活 O
力 O
的 O
经 O
济 O
增 O
长 O
点 O
。 O
但 O
是 O
， O
从 O
总 O
体 O
上 O
看 O
， O
我 O
国 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
还 O
不 O
容 O
乐 O
观 O
， O
有 O
几 O
大 O
难 O
题 O
仍 O
然 O
制 O
约 O
着 O
高 O
新 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O
例 O
如 O
我 O
国 O
科 O
研 O
机 O
构 O
体 O
制 O
改 O
革 O
还 O
没 O
有 O
完 O
全 O
到 O
位 O
， O
还 O
没 O
有 O
完 O
全 O
解 O
决 O
科 O
研 O
与 O
经 O
济 O
发 O
展 O
“ O
两 O
张 O
皮 O
” O
的 O
问 O
题 O
； O
不 O
少 O
高 O
技 O
术 O
企 O
业 O
经 O
济 O
效 O
益 O
不 O
高 O
、 O
对 O
外 O
依 O
存 O
度 O
大 O
、 O
市 O
场 O
占 O
有 O
率 O
低 O
、 O
相 O
对 O
发 O
达 O
国 O
家 O
来 O
说 O
对 O
经 O
济 O
增 O
长 O
的 O
贡 O
献 O
率 O
低 O
； O
高 O
新 O
技 O
术 O
开 O
发 O
区 O
也 O
存 O
在 O
产 O
业 O
结 O
构 O
趋 O
同 O
、 O
发 O
展 O
不 O
平 O
衡 O
、 O
软 O
硬 O
件 O
环 O
境 O
配 O
置 O
不 O
全 O
等 O
问 O
题 O
。 O
　 O
　 O
如 O
何 O
解 O
决 O
这 O
些 O
难 O
题 O
? O
科 O
技 O
部 O
副 O
部 O
长 O
马 B-Person
颂 I-Person
德 I-Person
说 O
， O
一 O
是 O
加 O
快 O
科 O
研 O
体 O
制 O
改 O
革 O
步 O
伐 O
。 O
目 O
前 O
， O
我 O
国 O
科 O
研 O
体 O
制 O
改 O
革 O
还 O
远 O
没 O
有 O
到 O
位 O
， O
科 O
研 O
与 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
分 O
离 O
现 O
象 O
还 O
普 O
遍 O
存 O
在 O
， O
科 O
研 O
队 O
伍 O
大 O
而 O
不 O
精 O
， O
效 O
率 O
不 O
高 O
。 O
据 O
统 O
计 O
， O
全 O
国 O
４ O
７ O
２ O
８ O
家 O
自 O
然 O
科 B-ai_tec
学 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
领 O
域 O
研 O
究 O
与 O
开 O
发 O
机 O
构 O
全 O
年 O
科 O
研 O
总 O
经 O
费 O
８ O
０ O
亿 O
元 O
， O
只 O
有 O
１ O
０ O
６ O
３ O
家 O
机 O
构 O
科 O
研 O
经 O
费 O
超 O
过 O
１ O
０ O
０ O
万 O
元 O
。 O
社 O
会 O
、 O
企 O
业 O
资 O
金 O
投 O
入 O
不 O
足 O
， O
一 O
定 O
程 O
度 O
反 O
映 O
了 O
科 O
技 O
与 O
经 O
济 O
的 O
脱 O
节 O
。 O
目 O
前 O
， O
国 O
家 O
要 O
加 O
紧 O
制 O
定 O
、 O
完 O
善 O
相 O
关 O
的 O
配 O
套 O
政 O
策 O
， O
使 O
科 O
技 O
体 O
制 O
的 O
改 O
革 O
尽 O
快 O
到 O
位 O
， O
真 O
正 O
为 O
我 O
国 O
高 O
技 O
术 O
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
创 O
造 O
前 O
所 O
未 O
有 O
的 O
条 O
件 O
。 O
　 O
　 O
二 O
是 O
政 O
府 O
引 O
导 O
与 O
发 O
挥 O
市 O
场 O
作 O
用 O
。 O
在 O
高 O
度 O
发 O
达 O
的 O
市 O
场 O
经 O
济 O
条 O
件 O
下 O
， O
政 O
府 O
干 O
预 O
除 O
了 O
发 O
挥 O
规 O
范 O
竞 O
争 O
秩 O
序 O
、 O
限 O
制 O
垄 O
断 O
、 O
调 O
节 O
社 O
会 O
分 O
配 O
、 O
促 O
进 O
宏 O
观 O
经 O
济 O
稳 O
定 O
等 O
弥 O
补 O
市 O
场 O
缺 O
陷 O
的 O
功 O
能 O
外 O
， O
还 O
应 O
主 O
动 O
把 O
握 O
未 O
来 O
， O
促 O
进 O
经 O
济 O
结 O
构 O
的 O
调 O
整 O
升 O
级 O
， O
为 O
经 O
济 O
持 O
续 O
增 O
长 O
奠 O
定 O
基 O
础 O
和 O
开 O
拓 O
道 O
路 O
。 O
　 O
　 O
三 O
是 O
继 O
续 O
搞 O
好 O
技 O
术 O
引 O
进 O
特 O
别 O
强 O
调 O
自 O
主 O
创 O
新 O
。 O
在 O
今 O
天 O
的 O
国 O
际 O
环 O
境 O
下 O
， O
任 O
何 O
一 O
个 O
国 O
家 O
都 O
不 O
可 O
能 O
也 O
没 O
有 O
必 O
要 O
完 O
全 O
依 O
赖 O
自 O
有 O
技 O
术 O
支 O
撑 O
经 O
济 O
和 O
社 O
会 O
的 O
发 O
展 O
。 O
特 O
别 O
是 O
在 O
发 O
达 O
国 O
家 O
支 O
配 O
着 O
当 O
今 O
绝 O
大 O
多 O
数 O
研 O
究 O
开 O
发 O
活 O
动 O
和 O
发 O
明 O
专 O
利 O
的 O
现 O
实 O
情 O
况 O
下 O
， O
我 O
们 O
更 O
应 O
当 O
注 O
重 O
充 O
分 O
汲 O
取 O
人 O
类 O
的 O
一 O
切 O
先 O
进 O
文 O
明 O
成 O
果 O
， O
应 O
当 O
善 O
于 O
站 O
在 O
较 O
高 O
的 O
起 O
点 O
上 O
求 O
得 O
新 O
的 O
发 O
展 O
。 O
但 O
是 O
， O
技 O
术 O
引 O
进 O
的 O
目 O
标 O
不 O
能 O
仅 O
仅 O
定 O
位 O
在 O
技 O
术 O
或 O
产 O
品 O
的 O
直 O
接 O
应 O
用 O
上 O
， O
而 O
一 O
定 O
要 O
立 O
足 O
于 O
为 O
提 O
高 O
自 O
主 O
创 O
新 O
能 O
力 O
服 O
务 O
。 O
　 O
　 O
四 O
是 O
用 O
高 B-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
改 O
造 O
提 O
升 O
传 O
统 O
产 O
业 O
。 O
高 B-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
发 O
展 O
有 O
其 O
自 O
身 O
的 O
特 O
点 O
和 O
规 O
律 O
， O
包 O
括 O
高 O
投 O
入 O
、 O
高 O
风 O
险 O
、 O
高 O
科 O
技 O
含 O
量 O
和 O
高 O
度 O
的 O
不 O
确 O
定 O
性 O
等 O
等 O
。 O
在 O
经 O
济 O
、 O
科 O
技 O
相 O
对 O
落 O
后 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
我 O
国 O
不 O
可 O
能 O
在 O
所 O
有 O
的 O
高 B-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
产 O
业 O
领 O
域 O
全 O
面 O
出 O
击 O
。 O
因 O
此 O
， O
我 O
国 O
在 O
努 O
力 O
发 O
展 O
高 B-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
产 O
业 O
的 O
过 O
程 O
中 O
， O
必 O
须 O
高 O
度 O
重 O
视 O
开 O
发 O
和 O
利 O
用 O
高 B-ai_tec
新 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
改 O
造 O
和 O
提 O
升 O
传 O
统 O
产 O
业 O
。 O

