自 O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
5 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
西 B-Gpe
欧 I-Gpe
开 O
始 O
走 O
向 O
联 O
合 O
和 O
一 O
体 O
化 O
起 O
， O
科 O
学 O
技 O
术 O
就 O
打 O
上 O
了 O
欧 O
洲 O
统 O
一 O
的 O
烙 O
印 O
。 O
进 O
入 O
8 B-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
以 I-Date
后 I-Date
， O
科 O
技 O
的 O
发 O
展 O
融 O
入 O
了 O
欧 O
共 O
体 O
建 O
立 O
统 O
一 O
大 O
市 O
场 O
和 O
加 O
强 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
力 O
的 O
战 O
略 O
中 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
研 O
究 O
、 O
技 O
术 O
和 O
发 O
展 O
（ O
R O
T O
D O
） O
政 O
策 O
无 O
论 O
是 O
在 O
政 O
策 O
的 O
重 O
要 O
性 O
方 O
面 O
， O
还 O
是 O
在 O
资 O
金 O
投 O
入 O
方 O
面 O
都 O
取 O
得 O
了 O
相 O
当 O
大 O
的 O
进 O
展 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
的 O
里 B-MISC
斯 I-MISC
本 I-MISC
峰 I-MISC
会 I-MISC
上 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
理 O
事 O
会 O
又 O
提 O
出 O
了 O
把 O
欧 B-Org
盟 I-Org
打 O
造 O
成 O
世 O
界 O
上 O
最 O
有 O
竞 O
争 O
力 O
和 O
充 O
满 O
活 O
力 O
的 O
、 O
以 O
知 O
识 O
为 O
基 O
础 O
的 O
经 O
济 O
体 O
的 O
战 O
略 O
目 O
标 O
， O
把 O
R O
T O
D O
政 O
策 O
放 O
在 O
发 O
展 O
战 O
略 O
的 O
中 O
心 O
， O
为 O
未 O
来 O
科 O
学 O
技 O
术 O
在 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
扩 O
充 O
和 O
发 O
展 O
指 O
明 O
了 O
方 O
向 O
。 O
历 O
史 O
表 O
明 O
， O
在 O
欧 O
洲 O
的 O
背 O
景 O
上 O
， O
研 O
究 O
从 O
来 O
不 O
只 O
是 O
研 O
究 O
， O
它 O
总 O
是 O
服 O
务 O
于 O
其 O
他 O
目 O
的 O
， O
通 O
常 O
是 O
与 O
增 O
强 O
欧 O
洲 O
统 O
一 O
的 O
事 O
业 O
联 O
系 O
在 O
一 O
起 O
的 O
。 O
正 O
像 O
欧 B-Org
盟 I-Org
研 O
究 O
委 O
员 O
会 O
所 O
指 O
出 O
的 O
那 O
样 O
： O
从 O
根 O
本 O
上 O
说 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
研 O
究 O
与 O
技 O
术 O
开 O
发 O
政 O
策 O
基 O
于 O
“ O
孪 O
生 O
原 O
则 O
” O
， O
即 O
科 O
学 O
技 O
术 O
优 O
势 O
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
政 O
策 O
目 O
标 O
。 O
作 O
为 O
世 O
界 O
上 O
经 O
济 O
与 O
科 O
技 O
最 O
发 O
达 O
的 O
地 O
区 O
之 O
一 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
一 O
方 O
面 O
有 O
其 O
总 O
体 O
的 O
科 O
研 O
优 O
势 O
， O
另 O
一 O
方 O
面 O
成 O
员 O
国 O
由 O
于 O
各 O
自 O
的 O
历 O
史 O
传 O
统 O
、 O
自 O
然 O
条 O
件 O
和 O
经 O
济 O
社 O
会 O
发 O
展 O
程 O
度 O
的 O
不 O
同 O
， O
其 O
科 O
研 O
发 O
展 O
状 O
况 O
存 O
在 O
较 O
大 O
的 O
差 O
异 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
推 O
动 O
区 O
域 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
空 O
间 O
动 O
力 O
机 O
制 O
是 O
复 O
杂 O
的 O
， O
既 O
有 O
科 O
技 O
资 O
源 O
区 O
域 O
差 O
异 O
与 O
互 O
补 O
的 O
地 O
理 O
动 O
力 O
基 O
础 O
， O
又 O
有 O
发 O
展 O
与 O
创 O
新 O
所 O
引 O
起 O
的 O
竞 O
争 O
推 O
动 O
， O
还 O
有 O
区 O
域 O
形 O
象 O
塑 O
造 O
及 O
利 O
益 O
共 O
同 O
导 O
向 O
的 O
目 O
标 O
诉 O
求 O
。 O
从 O
本 O
质 O
上 O
看 O
， O
区 O
域 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
发 O
展 O
的 O
过 O
程 O
是 O
区 O
域 O
地 O
方 O
政 O
府 O
之 O
间 O
博 O
弈 O
— O
均 O
衡 O
（ O
g O
a O
m O
e O
- O
e O
q O
u O
i O
l O
i O
b O
r O
i O
u O
m O
） O
的 O
结 O
果 O
， O
是 O
一 O
种 O
建 O
立 O
区 O
域 O
科 O
技 O
合 O
作 O
框 O
架 O
， O
达 O
成 O
区 O
域 O
共 O
同 O
利 O
益 O
最 O
大 O
化 O
的 O
制 O
度 O
安 O
排 O
。 O
一 O
体 O
化 O
为 O
这 O
种 O
博 O
弈 O
提 O
供 O
了 O
更 O
多 O
的 O
平 O
等 O
、 O
互 O
利 O
、 O
合 O
作 O
的 O
机 O
会 O
。 O
因 O
此 O
， O
基 O
于 O
一 O
体 O
化 O
的 O
价 O
值 O
取 O
向 O
是 O
区 O
域 O
科 O
技 O
合 O
作 O
走 O
向 O
更 O
高 O
形 O
态 O
的 O
基 O
本 O
内 O
在 O
动 O
力 O
。 O
区 O
域 O
之 O
间 O
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
基 O
础 O
动 O
力 O
是 O
各 O
国 O
科 O
技 O
实 O
力 O
与 O
科 O
研 O
禀 O
赋 O
优 O
势 O
的 O
空 O
间 O
差 O
异 O
。 O
一 O
般 O
而 O
言 O
， O
各 O
国 O
之 O
间 O
的 O
科 O
技 O
资 O
源 O
构 O
成 O
的 O
多 O
样 O
性 O
会 O
提 O
高 O
各 O
国 O
之 O
间 O
的 O
互 O
补 O
程 O
度 O
， O
从 O
而 O
增 O
加 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
间 O
的 O
依 O
赖 O
性 O
。 O
另 O
外 O
， O
不 O
同 O
异 O
质 O
资 O
源 O
的 O
聚 O
合 O
可 O
以 O
加 O
强 O
合 O
作 O
集 O
体 O
的 O
科 O
技 O
力 O
量 O
， O
只 O
要 O
加 O
强 O
协 O
调 O
与 O
合 O
作 O
， O
不 O
同 O
国 O
家 O
的 O
创 O
新 O
主 O
体 O
能 O
够 O
通 O
过 O
协 O
同 O
创 O
新 O
过 O
程 O
取 O
得 O
更 O
好 O
的 O
效 O
益 O
和 O
功 O
能 O
， O
从 O
而 O
促 O
进 O
不 O
同 O
区 O
域 O
的 O
优 O
势 O
互 O
补 O
、 O
合 O
作 O
共 O
赢 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
成 O
员 O
国 O
随 O
着 O
特 O
色 O
经 O
济 O
的 O
发 O
展 O
， O
而 O
形 O
成 O
了 O
特 O
色 O
科 O
技 O
， O
如 O
爱 B-Gpe
尔 I-Gpe
兰 I-Gpe
的 O
软 B-ai_tec
件 I-ai_tec
产 I-ai_tec
业 I-ai_tec
科 I-ai_tec
技 I-ai_tec
， O
瑞 B-Gpe
典 I-Gpe
、 O
芬 B-Gpe
兰 I-Gpe
的 O
电 B-ai_tec
信 I-ai_tec
产 I-ai_tec
业 I-ai_tec
科 I-ai_tec
技 I-ai_tec
， O
荷 B-Gpe
兰 I-Gpe
的 O
花 B-MISC
卉 I-MISC
产 I-MISC
业 I-MISC
科 I-MISC
技 I-MISC
都 O
在 O
国 O
际 O
上 O
有 O
很 O
强 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
， O
可 O
以 O
有 O
效 O
促 O
进 O
这 O
些 O
特 O
色 O
科 O
技 O
的 O
知 O
识 O
外 O
溢 O
， O
提 O
升 O
欧 B-Org
盟 I-Org
整 O
体 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
科 O
技 O
发 O
展 O
是 O
区 O
域 O
竞 O
争 O
的 O
基 O
础 O
， O
区 O
域 O
科 O
技 O
竞 O
争 O
是 O
全 O
球 O
竞 O
争 O
中 O
的 O
常 O
态 O
。 O
在 O
经 O
济 O
全 O
球 O
化 O
过 O
程 O
中 O
， O
一 O
方 O
面 O
生 O
产 O
要 O
素 O
（ O
信 O
息 O
、 O
技 O
术 O
、 O
资 O
本 O
、 O
人 O
才 O
） O
及 O
其 O
组 O
合 O
以 O
空 O
前 O
的 O
规 O
模 O
和 O
速 O
度 O
在 O
全 O
球 O
流 O
动 O
和 O
扩 O
散 O
， O
另 O
一 O
方 O
面 O
， O
这 O
些 O
要 O
素 O
又 O
在 O
特 O
定 O
区 O
域 O
集 O
聚 O
。 O
当 O
今 O
引 O
领 O
全 O
球 O
经 O
济 O
增 O
长 O
的 O
要 O
素 O
主 O
要 O
集 O
中 O
在 O
一 O
些 O
特 O
定 O
区 O
域 O
， O
这 O
些 O
区 O
域 O
对 O
于 O
带 O
动 O
所 O
在 O
国 O
家 O
与 O
地 O
区 O
经 O
济 O
增 O
长 O
和 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
地 O
位 O
上 O
升 O
起 O
到 O
了 O
关 O
键 O
作 O
用 O
。 O
区 O
域 O
竞 O
争 O
力 O
主 O
要 O
取 O
决 O
于 O
区 O
域 O
科 O
技 O
创 O
新 O
能 O
力 O
， O
后 O
者 O
表 O
现 O
为 O
区 O
域 O
的 O
制 O
度 O
环 O
境 O
和 O
知 O
识 O
基 O
础 O
等 O
对 O
企 O
业 O
发 O
展 O
与 O
创 O
新 O
的 O
影 O
响 O
。 O
只 O
有 O
具 O
有 O
创 O
新 O
能 O
力 O
的 O
区 O
域 O
， O
才 O
能 O
凝 O
聚 O
生 O
产 O
要 O
素 O
和 O
创 O
新 O
资 O
源 O
， O
才 O
能 O
够 O
在 O
经 O
济 O
竞 O
争 O
中 O
保 O
持 O
优 O
势 O
地 O
位 O
。 O
例 O
如 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
7 I-Date
0 I-Date
、 I-Date
8 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
在 O
高 O
科 O
技 O
领 O
域 O
的 O
竞 O
争 O
中 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
落 O
在 O
了 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
后 O
面 O
， O
因 O
此 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
经 O
济 O
发 O
展 O
在 O
此 O
期 O
间 O
也 O
落 O
在 O
了 O
美 O
、 O
日 O
之 O
后 O
。 O
加 B-Gpe
拿 I-Gpe
大 I-Gpe
学 O
者 O
M B-Person
. I-Person
  I-Person
L I-Person
e I-Person
c I-Person
l I-Person
e I-Person
r I-Person
c I-Person
等 O
研 O
究 O
了 O
科 O
学 O
大 O
陆 O
化 O
的 O
现 O
象 O
。 O
他 O
们 O
指 O
出 O
， O
科 O
学 O
活 O
动 O
的 O
全 O
球 O
化 O
改 O
变 O
了 O
国 O
际 O
科 O
技 O
合 O
作 O
的 O
机 O
制 O
， O
仅 O
从 O
事 O
合 O
作 O
研 O
究 O
已 O
经 O
远 O
远 O
不 O
够 O
了 O
， O
必 O
须 O
加 O
入 O
战 B-ai_program
略 I-ai_program
网 I-ai_program
络 I-ai_program
并 O
在 O
其 O
中 O
开 O
展 O
研 O
究 O
， O
但 O
这 O
个 O
战 B-ai_program
略 I-ai_program
网 I-ai_program
络 I-ai_program
是 O
由 O
一 O
批 O
在 O
同 O
一 O
地 O
区 O
或 O
同 O
一 O
大 O
陆 O
的 O
国 O
家 O
组 O
成 O
的 O
， O
即 O
以 O
研 O
究 O
中 O
心 O
集 O
团 O
化 O
和 O
以 O
集 O
体 O
化 O
为 O
特 O
征 O
的 O
世 O
界 O
科 O
学 O
不 O
再 O
是 O
由 O
一 O
个 O
国 O
家 O
主 O
宰 O
， O
而 O
是 O
由 O
大 O
陆 O
或 O
次 O
大 O
陆 O
的 O
跨 O
国 O
合 O
作 O
网 O
络 O
的 O
核 O
心 O
成 O
员 O
主 O
宰 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
进 O
行 O
的 O
科 O
技 O
联 O
合 O
验 O
证 O
了 O
勒 B-Person
克 I-Person
莱 I-Person
尔 I-Person
等 O
的 O
理 O
论 O
研 O
究 O
。 O
从 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
实 O
践 O
来 O
看 O
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
主 O
要 O
国 O
家 O
联 O
合 O
起 O
来 O
， O
经 O
过 O
近 O
半 O
个 O
世 O
纪 O
的 O
努 O
力 O
， O
建 O
立 O
了 O
一 O
套 O
较 O
完 O
整 O
的 O
从 O
政 O
治 O
决 O
策 O
、 O
安 O
全 O
保 O
障 O
到 O
货 O
币 O
流 O
通 O
、 O
贸 O
易 O
管 O
理 O
、 O
人 O
员 O
流 O
通 O
以 O
及 O
技 O
术 O
交 O
流 O
机 O
制 O
等 O
制 O
度 O
和 O
机 O
制 O
。 O
其 O
根 O
本 O
目 O
的 O
就 O
是 O
要 O
打 O
造 O
一 O
个 O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
人 O
自 O
己 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
” O
， O
尽 O
量 O
减 O
少 O
对 O
“ O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
制 O
造 O
” O
的 O
的 O
依 O
赖 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
行 O
为 O
， O
就 O
是 O
消 O
除 O
各 O
成 O
员 O
国 O
的 O
重 O
复 O
研 O
究 O
， O
使 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
作 O
为 O
一 O
个 O
整 O
体 O
能 O
够 O
获 O
得 O
更 O
显 O
著 O
的 O
成 O
果 O
。 O
事 O
实 O
证 O
明 O
， O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
统 O
一 O
及 O
利 O
益 O
共 O
赢 O
旗 O
帜 O
的 O
引 O
领 O
下 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
政 O
治 O
经 O
济 O
和 O
科 O
技 O
上 O
者 O
产 O
生 O
了 O
集 O
合 O
效 O
应 O
， O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
人 O
梦 O
想 O
了 O
几 O
个 O
世 O
纪 O
的 O
统 O
一 O
、 O
和 O
平 O
及 O
繁 O
荣 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
雏 O
形 O
正 O
在 O
形 O
成 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
的 O
明 O
确 O
提 O
出 O
， O
源 O
于 O
2 O
0 B-Date
  I-Date
世 I-Date
纪 I-Date
  I-Date
7 I-Date
0 I-Date
  I-Date
年 I-Date
代 I-Date
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
新 O
科 O
技 O
革 O
命 O
的 O
落 O
后 O
。 O
这 O
场 O
科 O
技 O
革 O
命 O
导 O
致 O
了 O
一 O
系 O
列 O
如 O
微 B-ai_tec
电 I-ai_tec
子 I-ai_tec
、 O
信 B-ai_tec
息 I-ai_tec
工 I-ai_tec
程 I-ai_tec
等 O
新 O
工 O
业 O
部 O
门 O
的 O
产 O
生 O
， O
给 O
世 O
界 O
尤 O
其 O
是 O
发 O
达 O
国 O
家 O
的 O
发 O
展 O
带 O
来 O
了 O
强 O
大 O
动 O
力 O
。 O
世 O
界 O
经 O
济 O
的 O
竞 O
争 O
更 O
多 O
地 O
表 O
现 O
在 O
科 O
技 O
实 O
力 O
和 O
研 O
发 O
能 O
力 O
的 O
竞 O
争 O
。 O
在 O
这 O
场 O
竞 O
争 O
中 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
及 O
其 O
成 O
员 O
国 O
相 O
对 O
落 O
后 O
于 O
美 O
日 O
的 O
科 O
技 O
， O
使 O
其 O
在 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
中 O
处 O
于 O
不 O
利 O
地 O
位 O
。 O
尤 O
其 O
是 O
自 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
东 B-Gpe
欧 I-Gpe
十 I-Gpe
国 I-Gpe
加 O
入 O
欧 B-Org
盟 I-Org
之 O
后 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
内 O
部 O
的 O
科 O
技 O
资 O
源 O
不 O
平 O
衡 O
状 O
况 O
愈 O
加 O
明 O
显 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
认 O
识 O
到 O
应 O
当 O
改 O
变 O
以 O
往 O
在 O
科 O
技 O
研 O
究 O
和 O
发 O
展 O
方 O
面 O
单 O
干 O
的 O
做 O
法 O
， O
携 O
手 O
合 O
作 O
才 O
是 O
明 O
智 O
的 O
做 O
法 O
， O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
应 O
运 O
而 O
生 O
。 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
必 O
由 O
之 O
路 O
。 O
多 O
年 O
来 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
的 O
科 O
技 O
发 O
展 O
政 O
策 O
是 O
各 O
自 O
为 O
政 O
、 O
自 O
行 O
其 O
是 O
， O
缺 O
少 O
协 O
调 O
一 O
致 O
的 O
行 O
动 O
， O
导 O
致 O
在 O
一 O
些 O
研 O
究 O
领 O
域 O
内 O
存 O
在 O
着 O
大 O
量 O
重 O
复 O
研 O
究 O
， O
有 O
效 O
的 O
人 O
力 O
、 O
财 O
力 O
、 O
物 O
力 O
被 O
分 O
散 O
开 O
来 O
， O
不 O
能 O
发 O
挥 O
其 O
最 O
大 O
的 O
效 O
用 O
。 O
例 O
如 O
， O
在 O
数 B-ai_product
字 I-ai_product
电 I-ai_product
话 I-ai_product
公 I-ai_product
共 I-ai_product
交 I-ai_product
换 I-ai_product
系 I-ai_product
统 I-ai_product
的 O
研 O
制 O
， O
欧 O
共 O
体 O
国 O
家 O
几 O
乎 O
花 O
费 O
了 O
7 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
， O
相 O
当 O
于 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
的 O
4 O
倍 O
和 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
2 O
倍 O
， O
其 O
最 O
重 O
要 O
的 O
原 O
因 O
就 O
是 O
成 O
员 O
国 O
之 O
间 O
的 O
重 O
复 O
研 O
发 O
。 O
另 O
外 O
， O
各 O
成 O
员 O
国 O
工 O
业 O
标 O
准 O
存 O
在 O
着 O
较 O
大 O
的 O
差 O
异 O
， O
也 O
阻 O
碍 O
了 O
共 O
同 O
体 O
科 O
技 O
的 O
联 O
合 O
发 O
展 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
各 O
成 O
员 O
国 O
只 O
有 O
联 O
合 O
起 O
来 O
， O
才 O
可 O
能 O
与 O
追 O
赶 O
上 O
美 B-Gpe
国 I-Gpe
和 O
日 B-Gpe
本 I-Gpe
。 O
1 O
9 O
8 O
5 O
年 O
， O
德 O
国 O
外 O
长 O
根 O
舍 O
在 O
一 O
次 O
讨 O
论 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
技 O
术 O
合 O
作 O
的 O
会 O
议 O
上 O
指 O
出 O
： O
“ O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
只 O
能 O
以 O
全 O
力 O
来 O
对 O
付 O
挑 O
战 O
， O
只 O
有 O
当 O
它 O
们 O
的 O
力 O
量 O
联 O
合 O
在 O
一 O
起 O
时 O
， O
才 O
能 O
在 O
尖 O
端 O
技 O
术 O
方 O
面 O
与 O
美 O
、 O
日 O
并 O
驾 O
齐 O
驱 O
” O
。 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
在 O
  B-Date
1 I-Date
9 I-Date
8 I-Date
3 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
9 I-Date
  I-Date
月 I-Date
致 O
欧 O
共 O
体 O
的 O
一 O
份 O
备 O
忘 O
录 O
中 O
要 O
求 O
使 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
成 O
为 O
一 O
个 O
“ O
工 O
业 O
和 O
研 O
究 O
的 O
共 O
同 O
空 O
间 O
” O
， O
也 O
就 O
是 O
要 O
求 O
建 O
立 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
。 O
法 B-Gpe
国 I-Gpe
的 O
建 O
议 O
受 O
到 O
共 O
同 O
体 O
及 O
其 O
他 O
成 O
员 O
国 O
的 O
欢 O
迎 O
， O
因 O
为 O
研 O
究 O
费 O
用 O
越 O
来 O
越 O
高 O
， O
任 O
何 O
一 O
个 O
成 O
员 O
国 O
都 O
是 O
无 O
能 O
力 O
单 O
独 O
承 O
担 O
的 O
。 O
例 O
如 O
2 O
0 O
年 O
间 O
， O
一 O
种 O
微 B-ai_tec
电 I-ai_tec
子 I-ai_tec
原 O
件 O
的 O
开 O
发 O
费 O
用 O
增 O
加 O
了 O
1 O
0 O
倍 O
。 O
各 O
成 O
员 O
国 O
在 O
科 O
技 O
发 O
展 O
方 O
面 O
的 O
合 O
作 O
， O
在 O
当 O
代 O
新 O
科 O
技 O
革 O
命 O
日 O
益 O
深 O
入 O
， O
经 O
济 O
领 O
域 O
竞 O
争 O
变 O
得 O
更 O
加 O
激 O
烈 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
有 O
可 O
能 O
成 O
为 O
欧 B-Org
盟 I-Org
经 O
济 O
一 O
体 O
化 O
发 O
展 O
的 O
新 O
基 O
础 O
。 O
自 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
提 O
出 O
以 O
来 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
发 O
展 O
道 O
路 O
上 O
实 O
施 O
了 O
一 O
系 O
列 O
重 O
大 O
科 O
技 O
合 O
作 O
研 O
究 O
计 O
划 O
， O
产 O
生 O
了 O
一 O
大 O
批 O
丰 O
硕 O
成 O
果 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
强 O
调 O
， O
其 O
科 O
技 O
政 O
策 O
和 O
措 O
施 O
并 O
不 O
是 O
取 O
代 O
成 O
员 O
国 O
的 O
行 O
动 O
和 O
力 O
量 O
， O
主 O
要 O
作 O
用 O
在 O
于 O
扩 O
展 O
、 O
补 O
助 O
和 O
提 O
高 O
成 O
员 O
国 O
的 O
研 O
究 O
活 O
动 O
， O
以 O
解 O
决 O
成 O
员 O
国 O
相 O
对 O
于 O
其 O
竞 O
争 O
者 O
存 O
在 O
的 O
三 O
个 O
主 O
要 O
弱 O
点 O
问 O
题 O
： O
① O
相 O
对 O
低 O
的 O
投 O
资 O
水 O
平 O
； O
② O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
层 O
面 O
上 O
的 O
研 O
究 O
和 O
技 O
术 O
发 O
展 O
活 O
动 O
、 O
计 O
划 O
和 O
战 O
略 O
的 O
各 O
个 O
层 O
次 O
上 O
的 O
缺 O
乏 O
协 O
调 O
； O
③ O
把 O
科 O
学 O
突 O
破 O
和 O
技 O
术 O
成 O
就 O
转 O
化 O
为 O
工 O
业 O
和 O
商 O
业 O
成 O
功 O
的 O
能 O
力 O
相 O
对 O
有 O
限 O
。 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
科 O
技 O
合 O
作 O
有 O
着 O
良 O
好 O
的 O
传 O
统 O
。 O
1 B-Date
9 I-Date
7 I-Date
1 I-Date
  I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
的 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 B-ai_program
技 I-ai_program
合 I-ai_program
作 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ I-ai_program
C I-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
） I-ai_program
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
第 O
一 O
个 O
在 O
科 O
学 O
技 O
术 O
领 O
域 O
合 O
作 O
的 O
计 O
划 O
， O
它 O
为 O
后 O
来 O
欧 O
共 O
体 O
框 O
架 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
提 O
供 O
了 O
经 O
验 O
和 O
借 O
鉴 O
， O
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
技 O
术 O
大 O
计 O
划 O
合 O
作 O
的 O
先 O
驱 O
。 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
也 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
创 O
建 O
网 O
络 O
的 O
公 O
共 O
科 O
学 O
合 O
作 O
模 O
式 O
的 O
代 O
表 O
。 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
由 O
基 O
础 O
研 O
究 O
、 O
预 O
竞 O
争 O
研 O
究 O
以 O
及 O
公 O
益 O
研 O
究 O
组 O
成 O
， O
其 O
目 O
标 O
是 O
通 O
过 O
加 O
强 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
各 O
国 O
的 O
合 O
作 O
与 O
接 O
触 O
， O
确 O
保 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
在 O
科 O
学 O
技 O
术 O
领 O
域 O
保 O
持 O
领 O
先 O
地 O
位 O
。 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
运 O
行 O
的 O
主 O
要 O
特 O
点 O
是 O
并 O
不 O
资 O
助 O
研 O
究 O
本 O
身 O
， O
而 O
是 O
把 O
围 O
绕 O
一 O
个 O
特 O
殊 O
具 O
体 O
课 O
题 O
工 O
作 O
的 O
不 O
同 O
国 O
家 O
的 O
科 O
学 O
家 O
带 O
到 O
一 O
起 O
， O
资 O
助 O
他 O
们 O
建 O
立 O
合 O
作 O
网 O
络 O
， O
召 O
开 O
会 O
议 O
或 O
研 O
讨 O
班 O
、 O
短 O
期 O
访 O
问 O
、 O
出 O
版 O
。 O
通 O
过 O
这 O
些 O
交 O
流 O
与 O
合 O
作 O
， O
激 O
励 O
创 O
造 O
性 O
和 O
促 O
进 O
科 O
学 O
的 O
进 O
步 O
。 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
的 O
另 O
一 O
个 O
突 O
出 O
特 O
征 O
是 O
它 O
的 O
灵 O
活 O
性 O
， O
它 O
不 O
预 O
先 O
设 O
定 O
合 O
作 O
领 O
域 O
， O
而 O
是 O
采 O
取 O
自 O
下 O
而 O
上 O
的 O
途 O
径 O
， O
由 O
科 O
学 O
家 O
和 O
工 O
程 O
专 O
家 O
自 O
己 O
提 O
出 O
行 O
动 O
建 O
议 O
和 O
选 O
择 O
领 O
域 O
。 O
在 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
行 O
动 O
的 O
层 O
面 O
上 O
， O
一 O
个 O
国 B-Person
家 I-Person
研 I-Person
究 I-Person
人 I-Person
员 I-Person
只 O
需 O
汇 O
集 O
其 O
他 O
四 O
个 O
成 O
员 O
国 O
的 O
同 O
事 O
， O
即 O
可 O
开 O
始 O
行 O
动 O
。 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
行 O
动 O
本 O
质 O
上 O
是 O
开 O
放 O
的 O
， O
虽 O
然 O
一 O
个 O
具 O
体 O
行 O
动 O
至 O
少 O
有 O
5 O
个 O
不 O
同 O
成 O
员 O
国 O
的 O
国 O
家 O
参 O
与 O
， O
但 O
是 O
对 O
于 O
成 O
员 O
国 O
参 O
与 O
的 O
最 O
多 O
项 O
目 O
是 O
没 O
有 O
限 O
制 O
的 O
， O
而 O
且 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
对 O
非 O
成 O
员 O
国 O
开 O
放 O
， O
科 O
学 O
家 O
可 O
以 O
同 O
世 O
界 O
上 O
任 O
何 O
地 O
方 O
的 O
团 O
队 O
合 O
作 O
。 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
是 O
一 O
个 O
政 O
府 O
间 O
合 O
作 O
的 O
框 O
架 O
计 O
划 O
。 O
它 O
的 O
最 O
高 O
管 O
理 O
机 O
构 O
是 O
部 B-Org
长 I-Org
会 I-Org
议 I-Org
和 O
高 B-Org
级 I-Org
官 I-Org
员 I-Org
管 I-Org
理 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
， O
下 O
设 O
技 B-Org
术 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
、 O
管 B-Org
理 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
、 O
国 B-Org
家 I-Org
协 I-Org
调 I-Org
员 I-Org
、 O
秘 B-Org
书 I-Org
处 I-Org
等 O
。 O
高 O
级 O
管 B-Org
理 I-Org
委 I-Org
员 I-Org
会 I-Org
（ O
C O
S O
O O
） O
由 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
国 O
家 O
的 O
代 O
表 O
组 O
成 O
， O
在 O
布 O
鲁 O
塞 O
尔 O
总 O
部 O
定 O
期 O
开 O
会 O
， O
是 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
的 O
最 O
高 O
决 O
策 O
机 O
构 O
。 O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
以 O
前 O
， O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
由 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
委 O
员 O
会 O
负 O
责 O
， O
2 B-Date
0 I-Date
0 I-Date
2 I-Date
  I-Date
年 I-Date
开 O
始 O
由 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
学 O
基 O
金 O
会 O
负 O
责 O
。 O
4 O
0 O
多 O
年 O
来 O
， O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
成 O
效 O
显 O
著 O
， O
首 O
先 O
， O
它 O
促 O
进 O
了 O
欧 B-Org
盟 I-Org
之 O
内 O
、 O
欧 B-Org
盟 I-Org
与 O
欧 B-Org
盟 I-Org
之 O
外 O
的 O
非 O
成 O
员 O
国 O
的 O
合 O
作 O
， O
尤 O
其 O
在 O
促 O
进 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
国 O
家 O
之 O
间 O
研 O
究 O
人 O
员 O
的 O
接 O
触 O
和 O
合 O
作 O
方 O
面 O
起 O
着 O
不 O
可 O
低 O
估 O
的 O
作 O
用 O
， O
已 O
被 O
成 O
功 O
地 O
运 O
用 O
于 O
强 O
化 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
协 O
调 O
发 O
展 O
和 O
研 O
究 O
协 O
作 O
的 O
附 O
加 O
值 O
， O
被 O
认 O
为 O
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
进 O
一 O
步 O
整 O
合 O
的 O
有 O
用 O
工 O
具 O
。 O
其 O
次 O
， O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
创 O
建 O
的 O
科 O
学 O
家 O
合 O
作 O
网 O
络 O
， O
可 O
以 O
说 O
是 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
其 O
他 O
资 O
助 O
机 O
制 O
在 O
新 O
领 O
域 O
合 O
作 O
的 O
实 O
验 O
场 O
所 O
。 O
如 O
果 O
其 O
他 O
渠 O
道 O
有 O
自 O
助 O
相 O
应 O
领 O
域 O
的 O
研 O
发 O
计 O
划 O
， O
通 O
过 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
在 O
一 O
起 O
工 O
作 O
的 O
科 O
学 O
家 O
无 O
疑 O
是 O
最 O
合 O
适 O
的 O
申 O
请 O
者 O
。 O
再 O
次 O
， O
还 O
在 O
于 O
这 O
种 O
社 O
会 O
合 O
作 O
网 O
络 O
的 O
持 O
久 O
性 O
。 O
虽 O
然 O
有 O
时 O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
工 O
作 O
结 O
束 O
了 O
， O
但 O
参 O
与 O
者 O
往 O
往 O
在 O
今 O
后 O
的 O
工 O
作 O
中 O
仍 O
然 O
保 O
持 O
着 O
联 O
系 O
， O
继 O
续 O
寻 O
求 O
研 O
究 O
上 O
的 O
合 O
作 O
与 O
支 O
持 O
。 O
当 O
有 O
了 O
新 O
的 O
需 O
要 O
， O
C B-ai_program
O I-ai_program
S I-ai_program
T I-ai_program
建 O
立 O
的 O
网 O
络 O
还 O
能 O
把 O
更 O
多 O
不 O
同 O
领 O
域 O
的 O
角 O
色 O
带 O
到 O
一 O
起 O
， O
解 O
决 O
共 O
同 O
难 O
题 O
， O
能 O
够 O
对 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
社 O
会 O
新 O
出 O
现 O
的 O
现 O
象 O
做 O
出 O
及 O
时 O
反 O
应 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
框 O
架 O
计 O
划 O
集 O
中 O
体 O
现 O
着 O
欧 B-Org
盟 I-Org
自 O
上 O
而 O
下 O
的 O
预 O
竞 O
争 O
科 O
技 O
合 O
作 O
模 O
式 O
。 O
所 O
谓 O
预 O
竞 O
争 O
项 O
目 O
是 O
指 O
这 O
样 O
的 O
研 O
究 O
： O
研 O
究 O
结 O
果 O
需 O
要 O
进 O
一 O
步 O
开 O
发 O
， O
以 O
生 O
产 O
市 O
场 O
化 O
的 O
产 O
品 O
和 O
工 O
艺 O
， O
这 O
可 O
以 O
使 O
互 O
为 O
竞 O
争 O
对 O
手 O
的 O
公 O
司 O
成 O
为 O
研 O
究 O
的 O
伙 O
伴 O
。 O
根 O
据 O
《 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
单 O
一 O
法 O
令 O
》 O
， O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
实 O
现 O
科 O
学 O
技 O
术 O
联 O
合 O
和 O
一 O
体 O
化 O
的 O
手 O
段 O
。 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
将 O
设 O
立 O
科 O
学 O
和 O
技 O
术 O
目 O
标 O
、 O
优 O
先 O
领 O
域 O
、 O
主 O
要 O
的 O
活 O
动 O
方 O
针 O
和 O
必 O
需 O
的 O
责 O
任 O
， O
不 O
包 O
括 O
欧 O
共 O
体 O
参 O
与 O
的 O
规 O
则 O
和 O
资 O
金 O
分 O
配 O
。 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
所 O
体 O
现 O
的 O
自 O
上 O
而 O
下 O
表 O
现 O
为 O
： O
其 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
官 B-ai_program
方 I-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
作 O
为 O
一 O
个 O
整 O
体 O
， O
必 O
须 O
确 O
保 O
所 O
有 O
成 O
员 O
国 O
达 O
成 O
一 O
致 O
的 O
协 O
议 O
， O
再 O
向 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
议 O
会 O
和 O
社 O
会 O
经 O
济 O
委 O
员 O
会 O
咨 O
询 O
， O
由 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
理 O
事 O
会 O
根 O
据 O
投 O
票 O
的 O
结 O
果 O
予 O
以 O
批 O
准 O
实 O
施 O
。 O
作 O
为 O
一 O
般 O
的 O
规 O
则 O
， O
项 O
目 O
申 O
请 O
至 O
少 O
有 O
3 O
名 O
合 O
作 O
者 O
（ O
独 O
立 O
的 O
法 O
人 O
机 O
构 O
） O
， O
来 O
自 O
至 O
少 O
3 O
个 O
不 O
同 O
的 O
国 O
家 O
（ O
包 O
括 O
中 O
国 O
） O
， O
合 O
作 O
者 O
具 O
有 O
互 O
补 O
性 O
（ O
大 O
学 O
、 O
研 O
究 O
机 O
构 O
、 O
公 O
司 O
企 O
业 O
、 O
其 O
他 O
有 O
关 O
部 O
门 O
或 O
联 O
合 O
机 O
构 O
） O
， O
其 O
中 O
一 O
个 O
合 O
作 O
方 O
为 O
协 O
调 O
人 O
。 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
所 O
体 O
现 O
的 O
预 O
竞 O
争 O
表 O
现 O
为 O
： O
它 O
所 O
实 O
施 O
的 O
主 O
题 O
研 O
究 O
和 O
专 O
项 O
计 O
划 O
都 O
是 O
相 O
关 O
共 O
性 O
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
， O
一 O
般 O
具 O
有 O
基 O
础 O
性 O
（ O
应 O
用 O
广 O
泛 O
且 O
发 O
展 O
潜 O
力 O
大 O
， O
一 O
般 O
介 O
于 O
基 O
础 O
研 O
究 O
和 O
应 O
用 O
开 O
发 O
之 O
间 O
） O
、 O
开 O
放 O
性 O
（ O
能 O
够 O
为 O
多 O
个 O
企 O
业 O
提 O
供 O
技 O
术 O
服 O
务 O
平 O
台 O
） O
、 O
外 O
部 O
性 O
（ O
特 O
殊 O
的 O
公 O
共 O
商 O
品 O
、 O
外 O
部 O
性 O
明 O
显 O
， O
开 O
发 O
风 O
险 O
大 O
， O
不 O
确 O
定 O
性 O
明 O
显 O
） O
、 O
关 O
联 O
性 O
（ O
涉 O
及 O
到 O
多 O
个 O
产 O
业 O
部 O
门 O
所 O
包 O
含 O
的 O
技 O
术 O
） O
、 O
间 O
接 O
性 O
（ O
研 O
究 O
开 O
发 O
收 O
益 O
分 O
散 O
体 O
现 O
在 O
其 O
服 O
务 O
对 O
象 O
的 O
效 O
益 O
上 O
， O
间 O
接 O
效 O
益 O
超 O
过 O
直 O
接 O
效 O
益 O
） O
、 O
系 O
统 O
性 O
（ O
技 O
术 O
之 O
间 O
是 O
互 O
通 O
的 O
， O
互 O
相 O
依 O
存 O
又 O
保 O
持 O
独 O
立 O
的 O
， O
作 O
为 O
平 O
台 O
性 O
质 O
的 O
共 O
性 O
技 O
术 O
其 O
研 O
发 O
具 O
备 O
长 O
期 O
性 O
， O
是 O
一 O
项 O
系 O
统 O
过 O
程 O
） O
、 O
网 O
络 O
性 O
（ O
网 O
络 O
特 O
性 O
越 O
强 O
， O
其 O
使 O
用 O
者 O
会 O
越 O
多 O
， O
共 O
性 O
的 O
特 O
点 O
越 O
明 O
显 O
） O
等 O
特 O
征 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
（ O
F O
r O
a O
m O
e O
w O
o O
r O
k O
P O
r O
o O
g O
r O
a O
m O
m O
e O
s O
， O
F O
P O
s O
） O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
“ O
研 O
究 O
、 O
技 O
术 O
开 O
发 O
及 O
示 O
范 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
” O
的 O
简 O
称 O
， O
作 O
为 O
当 O
今 O
世 O
界 O
上 O
最 O
大 O
的 O
官 B-ai_program
方 I-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
之 O
一 O
， O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
共 O
同 O
参 O
与 O
的 O
重 O
大 O
科 O
技 O
研 O
发 O
计 O
划 O
， O
也 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
投 O
资 O
最 O
多 O
、 O
内 O
容 O
最 O
丰 O
富 O
的 O
全 O
球 B-ai_program
性 I-ai_program
科 I-ai_program
研 I-ai_program
与 I-ai_program
科 I-ai_program
技 I-ai_program
开 I-ai_program
发 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
以 O
研 O
究 O
国 O
际 O
前 O
沿 O
和 O
科 O
技 O
难 O
点 O
为 O
主 O
要 O
内 O
容 O
。 O
F B-ai_program
P I-ai_program
  I-ai_program
的 O
目 O
标 O
是 O
整 O
合 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
资 O
源 O
， O
形 O
成 O
整 O
体 O
优 O
势 O
。 O
具 O
体 O
来 O
看 O
， O
其 O
目 O
标 O
可 O
以 O
分 O
为 O
三 O
个 O
： O
① O
针 O
对 O
欧 B-Org
盟 I-Org
发 O
展 O
所 O
面 O
临 O
的 O
重 O
要 O
科 O
技 O
难 O
题 O
， O
联 O
合 O
各 O
国 O
的 O
研 O
究 O
力 O
量 O
， O
提 O
高 O
研 O
究 O
资 O
金 O
的 O
整 O
体 O
规 O
模 O
， O
增 O
强 O
研 O
究 O
实 O
力 O
； O
② O
通 O
过 O
协 O
调 O
各 O
国 O
的 O
研 O
发 O
活 O
动 O
， O
避 O
免 O
国 O
与 O
国 O
之 O
间 O
的 O
重 O
复 O
研 O
究 O
； O
③ O
进 O
一 O
步 O
缩 O
小 O
各 O
国 O
之 O
间 O
的 O
技 O
术 O
差 O
距 O
， O
促 O
进 O
欧 B-Org
盟 I-Org
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
的 O
实 O
现 O
。 O
自 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
4 I-Date
  I-Date
年 I-Date
至 O
今 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
委 O
员 O
会 O
推 O
出 O
了 O
7 O
个 O
科 O
技 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
这 O
7 O
个 O
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
的 O
实 O
施 O
过 O
程 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
作 O
为 O
全 O
球 O
最 O
大 O
的 O
区 O
域 O
组 O
织 O
不 O
断 O
发 O
展 O
、 O
改 O
革 O
和 O
完 O
善 O
自 O
我 O
的 O
过 O
程 O
， O
是 O
科 O
技 O
规 O
划 O
目 O
标 O
不 O
断 O
调 O
整 O
、 O
水 O
平 O
不 O
断 O
提 O
高 O
的 O
发 O
展 O
进 O
程 O
。 O
尤 O
里 O
卡 O
计 O
划 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
自 O
下 O
而 O
上 O
的 O
市 O
场 O
导 O
向 O
科 O
技 O
合 O
作 O
模 O
式 O
的 O
代 O
表 O
， O
是 O
一 O
个 O
市 O
场 O
驱 O
动 O
的 O
民 B-ai_program
用 I-ai_program
高 I-ai_program
  I-ai_program
技 I-ai_program
  I-ai_program
术 I-ai_program
  I-ai_program
合 I-ai_program
  I-ai_program
作 I-ai_program
  I-ai_program
计 I-ai_program
  I-ai_program
划 I-ai_program
。 O
其 O
基 O
础 O
规 O
则 O
是 O
“ O
自 O
下 O
而 O
上 O
” O
， O
即 O
由 O
伙 O
伴 O
而 O
不 O
是 O
尤 O
里 O
卡 O
或 O
政 O
府 O
确 O
定 O
项 O
目 O
， O
伙 O
伴 O
有 O
完 O
全 O
的 O
自 O
由 O
选 O
择 O
题 O
目 O
、 O
合 O
作 O
对 O
象 O
和 O
时 O
间 O
进 O
度 O
， O
同 O
时 O
， O
项 O
目 O
的 O
规 O
模 O
除 O
了 O
要 O
求 O
至 O
少 O
包 O
括 O
两 O
个 O
来 O
自 O
不 O
同 O
尤 O
里 O
卡 O
成 O
员 O
国 O
的 O
独 O
立 O
机 O
构 O
之 O
外 O
， O
没 O
有 O
任 O
何 O
限 O
制 O
。 O
此 O
外 O
， O
这 O
种 O
合 O
作 O
由 O
伙 O
伴 O
自 O
己 O
提 O
供 O
资 O
金 O
， O
他 O
们 O
可 O
以 O
从 O
自 O
己 O
国 O
家 O
的 O
政 O
府 O
接 O
受 O
公 O
共 O
资 O
助 O
（ O
公 O
共 O
资 O
助 O
不 O
能 O
超 O
过 O
项 O
目 O
总 O
经 O
费 O
的 O
5 O
0 O
% O
） O
。 O
这 O
种 O
市 O
场 O
导 O
向 O
的 O
灵 O
活 O
而 O
非 O
中 O
心 O
化 O
的 O
特 O
征 O
， O
为 O
工 O
业 O
参 O
加 O
者 O
和 O
选 O
择 O
题 O
目 O
、 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
提 O
供 O
了 O
良 O
好 O
机 O
会 O
， O
真 O
正 O
满 O
足 O
了 O
工 O
业 O
界 O
和 O
研 O
究 O
机 O
构 O
的 O
需 O
要 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
和 O
欧 B-Org
盟 I-Org
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
存 O
在 O
着 O
比 O
较 O
大 O
的 O
差 O
异 O
。 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
起 O
自 O
于 O
1 B-Date
9 I-Date
8 I-Date
5 I-Date
  I-Date
年 I-Date
  I-Date
7 I-Date
  I-Date
月 I-Date
的 O
巴 B-Gpe
黎 I-Gpe
， O
同 O
年 O
1 O
1 O
月 O
《 O
汉 O
诺 O
威 O
宣 O
言 O
》 O
发 O
表 O
， O
其 O
目 O
标 O
是 O
“ O
通 O
过 O
企 O
业 O
和 O
研 O
究 O
机 O
构 O
在 O
先 O
进 O
技 O
术 O
领 O
域 O
更 O
紧 O
密 O
的 O
合 O
作 O
， O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
和 O
成 O
员 O
国 O
经 O
济 O
在 O
世 O
界 O
市 O
场 O
上 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
， O
由 O
此 O
增 O
强 O
持 O
久 O
繁 O
荣 O
和 O
就 O
业 O
的 O
基 O
础 O
” O
。 O
在 O
计 O
划 O
实 O
施 O
的 O
2 O
0 O
多 O
年 O
里 O
， O
其 O
主 O
要 O
集 O
中 O
在 O
医 B-ai_tec
药 I-ai_tec
与 I-ai_tec
生 I-ai_tec
物 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
通 B-ai_tec
信 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
能 B-ai_tec
源 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
环 B-ai_tec
境 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
激 B-ai_tec
光 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
新 B-ai_tec
材 I-ai_tec
料 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
机 B-ai_tec
器 I-ai_tec
人 I-ai_tec
和 I-ai_tec
自 I-ai_tec
动 I-ai_tec
化 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
、 O
运 B-ai_tec
输 I-ai_tec
技 I-ai_tec
术 I-ai_tec
9 O
大 O
领 O
域 O
。 O
在 O
1 B-Date
9 I-Date
9 I-Date
9 I-Date
  I-Date
年 I-Date
伊 O
斯 O
坦 O
布 O
尔 O
部 B-Org
长 I-Org
会 I-Org
议 I-Org
之 O
后 O
， O
各 O
成 O
员 O
国 O
决 O
定 O
重 O
振 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
， O
认 O
为 O
尤 B-ai_program
里 I-ai_program
卡 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
是 O
一 O
个 O
可 O
以 O
为 O
创 O
新 O
公 O
司 O
实 O
现 O
研 O
发 O
成 O
果 O
向 O
市 O
场 O
转 O
化 O
提 O
供 O
优 O
良 O
环 O
境 O
的 O
工 O
具 O
。 O
同 O
时 O
强 O
调 O
工 O
业 O
界 O
内 O
部 O
对 O
话 O
的 O
重 O
要 O
性 O
， O
让 O
工 O
业 O
界 O
的 O
声 O
音 O
在 O
确 O
定 O
尤 O
里 O
卡 O
的 O
方 O
向 O
中 O
发 O
挥 O
更 O
大 O
的 O
作 O
用 O
。 O
同 O
时 O
， O
要 O
响 O
应 O
中 O
小 O
企 O
业 O
的 O
特 O
殊 O
需 O
求 O
， O
特 O
别 O
是 O
在 O
研 O
发 O
之 O
后 O
的 O
商 O
业 O
阶 O
段 O
帮 O
助 O
他 O
们 O
。 O
其 O
中 O
的 O
簇 O
团 O
项 O
目 O
具 O
有 O
代 O
表 O
性 O
， O
充 O
分 O
显 O
示 O
出 O
了 O
尤 O
里 O
卡 O
“ O
自 O
下 O
而 O
上 O
” O
的 O
特 O
色 O
： O
由 O
工 O
业 O
界 O
自 O
己 O
提 O
创 O
意 O
、 O
自 O
己 O
启 O
动 O
、 O
自 O
己 O
管 O
理 O
与 O
协 O
调 O
， O
尤 O
里 O
卡 O
本 O
身 O
作 O
为 O
一 O
个 O
促 O
进 O
者 O
。 O
簇 O
团 O
项 O
目 O
实 O
际 O
上 O
是 O
围 O
绕 O
着 O
一 O
个 O
更 O
宽 O
泛 O
的 O
共 O
同 O
目 O
标 O
的 O
小 O
项 O
目 O
组 O
成 O
的 O
， O
每 O
个 O
簇 O
团 O
项 O
目 O
都 O
有 O
明 O
确 O
的 O
战 O
略 O
领 O
域 O
以 O
及 O
通 O
过 O
具 O
体 O
子 O
项 O
目 O
实 O
现 O
的 O
目 O
标 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
学 O
技 O
术 O
政 O
策 O
是 O
在 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
联 O
合 O
和 O
一 O
体 O
化 O
进 O
程 O
中 O
形 O
成 O
和 O
发 O
展 O
的 O
， O
是 O
为 O
欧 B-Org
盟 I-Org
一 O
体 O
化 O
建 O
设 O
服 O
务 O
的 O
。 O
自 O
科 O
技 O
共 O
同 O
体 O
提 O
出 O
以 O
来 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
在 O
科 O
技 O
一 O
体 O
化 O
发 O
展 O
道 O
路 O
上 O
渐 O
行 O
渐 O
远 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
的 O
科 O
技 O
联 O
合 O
， O
主 O
要 O
表 O
现 O
在 O
科 O
研 O
政 O
策 O
的 O
协 O
调 O
和 O
研 O
发 O
活 O
动 O
的 O
协 O
调 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
的 O
科 O
研 O
政 O
策 O
分 O
为 O
两 O
个 O
层 O
面 O
， O
一 O
是 O
欧 B-Org
盟 I-Org
成 O
员 O
国 O
共 O
同 O
制 O
定 O
的 O
欧 B-Org
盟 I-Org
整 O
体 O
科 O
研 O
发 O
展 O
政 O
策 O
， O
二 O
是 O
各 O
成 O
员 O
国 O
根 O
据 O
自 O
身 O
的 O
科 O
研 O
优 O
势 O
、 O
传 O
统 O
、 O
基 O
础 O
而 O
制 O
定 O
的 O
国 O
家 O
科 O
研 O
政 O
策 O
。 O
做 O
好 O
两 O
者 O
之 O
间 O
的 O
协 O
调 O
有 O
重 O
要 O
意 O
义 O
。 O
政 O
策 O
协 O
调 O
的 O
一 O
个 O
方 O
面 O
就 O
是 O
使 O
各 O
成 O
员 O
国 O
能 O
够 O
分 O
享 O
国 O
家 O
科 O
研 O
政 O
策 O
的 O
信 O
息 O
和 O
统 O
一 O
的 O
科 O
研 O
活 O
动 O
统 O
计 O
数 O
据 O
。 O
欧 B-Org
盟 I-Org
研 O
发 O
活 O
动 O
的 O
协 O
调 O
主 O
要 O
包 O
括 O
三 O
个 O
方 O
面 O
， O
即 O
欧 B-Org
盟 I-Org
研 O
发 O
计 O
划 O
的 O
协 O
调 O
、 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
研 O
网 O
络 O
的 O
协 O
调 O
和 O
科 O
技 O
组 O
织 O
的 O
协 O
调 O
。 O
例 O
如 O
， O
欧 B-Org
盟 I-Org
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
通 O
过 O
协 O
调 O
国 O
家 O
研 O
发 O
政 O
策 O
并 O
结 O
合 O
每 O
个 O
国 O
家 O
的 O
研 O
究 O
主 O
题 O
， O
汇 O
集 O
了 O
欧 B-Org
盟 I-Org
最 O
先 O
进 O
的 O
研 O
究 O
资 O
源 O
和 O
科 B-Person
技 I-Person
人 I-Person
员 I-Person
， O
不 O
断 O
增 O
强 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
科 O
技 O
能 O
力 O
， O
并 O
通 O
过 O
合 O
作 O
进 O
一 O
步 O
提 O
高 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
工 O
业 O
的 O
竞 O
争 O
力 O
。 O
这 O
样 O
， O
在 O
欧 B-Org
盟 I-Org
框 B-ai_program
架 I-ai_program
计 I-ai_program
划 I-ai_program
内 O
部 O
就 O
形 O
成 O
了 O
一 O
个 O
包 O
括 O
不 O
同 O
层 O
次 O
不 O
同 O
群 O
体 O
的 O
泛 O
欧 B-Gpe
洲 I-Gpe
的 O
联 O
合 O
研 O
发 O
网 O
络 O
。 O

